{"id": 817844397744279552, "text": "RT @DrHaijin: Tr\u00e8s bon discours de #MacronClermont. Enfin quelqu'un qui assume d'\u00eatre lib\u00e9ral mais surtout qui donne une bonne d\u00e9finition d\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 12], "id_str": "2814815146", "id": 2814815146, "name": "Doc", "screen_name": "DrHaijin"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "MacronClermont", "indices": [35, 50]}]}, "created_at": "Sat Jan 07 21:24:33 +0000 2017"}
{"id": 817836211712696321, "text": "RT @FaurEurope: .@EmmanuelMacron particuli\u00e8rement applaudi lorsqu'il parle r\u00eave europ\u00e9en et La\u00efcit\u00e9 #MacronClermont #EnMarche", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 14], "id_str": "2467702303", "id": 2467702303, "name": "St\u00e9phane Faure", "screen_name": "FaurEurope"}, {"indices": [17, 32], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "MacronClermont", "indices": [100, 115]}, {"text": "EnMarche", "indices": [116, 125]}]}, "created_at": "Sat Jan 07 20:52:02 +0000 2017"}
{"id": 817812374606532609, "text": "RT @Pierre_Benjamin: Emmanuel Macron, le seul candidat dans cette \u00e9lection \u00e0 d\u00e9fendre l'id\u00e9al europ\u00e9en \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #MacronClermont #EmmanuelMacron\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 19], "id_str": "396485132", "id": 396485132, "name": "Pierre-Benjamin Marc", "screen_name": "Pierre_Benjamin"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "MacronClermont", "indices": [108, 123]}, {"text": "EmmanuelMacron", "indices": [124, 139]}]}, "created_at": "Sat Jan 07 19:17:18 +0000 2017"}
{"id": 817810891009888256, "text": "RT @RemiGeoffroy: @EmmanuelMacron le seul candidat \u00e0 avoir une pens\u00e9e philosophique... \u00c7a change ! #MacronClermont", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 16], "id_str": "522959617", "id": 522959617, "name": "R\u00e9mi Geoffroy", "screen_name": "RemiGeoffroy"}, {"indices": [18, 33], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "MacronClermont", "indices": [99, 114]}]}, "created_at": "Sat Jan 07 19:11:25 +0000 2017"}
{"id": 817810289492185089, "text": "RT @RichardFerrand: Plus de 2500 personnes ce soir \u00e0 Clermont-Ferrand ! Cette vague qui monte, rien ne l'arr\u00eatera ! #MacronClermont #Macron\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "438305534", "id": 438305534, "name": "Richard Ferrand", "screen_name": "RichardFerrand"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "MacronClermont", "indices": [116, 131]}]}, "created_at": "Sat Jan 07 19:09:01 +0000 2017"}
{"id": 817806692373118977, "text": "RT @vitalitos: Vous connaissez un candidat qui cite Alain et Pascal tout en proposant des vrais solutions ? oui #EnMarche #MacronClermont #\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 13], "id_str": "116765384", "id": 116765384, "name": "jaskulke", "screen_name": "vitalitos"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [112, 121]}, {"text": "MacronClermont", "indices": [122, 137]}]}, "created_at": "Sat Jan 07 18:54:44 +0000 2017"}
{"id": 817806176670904320, "text": "RT @chezHortense: Printemps en espoir, Alain (1935) / Un homme de lettres \u00e0 l'Elys\u00e9e, c'est grand. #MacronClermont https://t.co/sqO9i0MQ3U", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 16], "id_str": "412319277", "id": 412319277, "name": "Pascale", "screen_name": "chezHortense"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "MacronClermont", "indices": [99, 114]}]}, "created_at": "Sat Jan 07 18:52:41 +0000 2017"}
{"id": 817771117146415104, "text": "Vous \u00eates plus de 2 000 !\n\u279c Suivez le live : https://t.co/xPRZZvkFo0 \n\u279c Partagez : #MacronClermont https://t.co/5G37Q0EMk7", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/5G37Q0EMk7", "id_str": "817767267798810625", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C1lK_1IXAAEUxn9.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1160, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 817767267798810625, "display_url": "pic.twitter.com/5G37Q0EMk7", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/817771117146415104/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C1lK_1IXAAEUxn9.jpg", "indices": [99, 122]}], "urls": [{"url": "https://t.co/xPRZZvkFo0", "display_url": "facebook.com/EnMarche", "expanded_url": "http://facebook.com/EnMarche", "indices": [45, 68]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "MacronClermont", "indices": [83, 98]}]}, "created_at": "Sat Jan 07 16:33:22 +0000 2017"}
{"id": 817754589386645504, "text": "Du monde \u00e0 perte de vue : merci !\n\u279c Suivez le live \u00e0 partir de 17h sur : https://t.co/xPRZZvkFo0\n\u279c Partagez :\u2026 https://t.co/9U5zgs9Fpl", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/xPRZZvkFo0", "display_url": "facebook.com/EnMarche", "expanded_url": "http://facebook.com/EnMarche", "indices": [73, 96]}, {"url": "https://t.co/9U5zgs9Fpl", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/817754589386645504", "indices": [111, 134]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sat Jan 07 15:27:41 +0000 2017"}
{"id": 817747269579657217, "text": "H-1 avant le rassemblement #EnMarche \u00e0 Clermont-Ferrand.\n\u279c Suivez le live : https://t.co/xPRZZvkFo0\n\u279c Partagez :\u2026 https://t.co/UYg0u5K5GH", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/xPRZZvkFo0", "display_url": "facebook.com/EnMarche", "expanded_url": "http://facebook.com/EnMarche", "indices": [76, 99]}, {"url": "https://t.co/UYg0u5K5GH", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/817747269579657217", "indices": [114, 137]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [27, 36]}]}, "created_at": "Sat Jan 07 14:58:36 +0000 2017"}
{"id": 817742198661844992, "text": "Merci @Baptiste_Jambou, notre #R\u00e9volution d\u00e9mocratique se fait aussi gr\u00e2ce \u00e0 la jeunesse ! \ud83d\udc66\ud83d\udc67  #EnMarche", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [6, 22], "id_str": "4077896007", "id": 4077896007, "name": "Baptiste", "screen_name": "Baptiste_Jambou"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "R\u00e9volution", "indices": [30, 41]}, {"text": "EnMarche", "indices": [95, 104]}]}, "created_at": "Sat Jan 07 14:38:27 +0000 2017"}
{"id": 817737161663512576, "text": "RT @Enmarche49000: En Marche 49 \u00e9tait sur les march\u00e9s, \u00e0 la rencontre des fran\u00e7ais ! @enmarchefr #EnMarche #TeamMacron #RevolutionenAnjou h\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 17], "id_str": "779681586493157376", "id": 779681586493157376, "name": "En Marche 49", "screen_name": "Enmarche49000"}, {"indices": [85, 96], "id_str": "4813171035", "id": 4813171035, "name": "En Marche", "screen_name": "enmarchefr"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [97, 106]}, {"text": "TeamMacron", "indices": [107, 118]}, {"text": "RevolutionenAnjou", "indices": [119, 137]}]}, "created_at": "Sat Jan 07 14:18:26 +0000 2017"}
{"id": 817737099331928065, "text": "RT @EnMarcheParis6: #EnMarche \u00e0 #Paris6 et #Paris5, Grande op\u00e9ration de tractage de Bonne Ann\u00e9e 2017 r\u00e9ussie. Excellents accueils et \u00e9chang\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "793636472440102912", "id": 793636472440102912, "name": "En Marche Paris 6", "screen_name": "EnMarcheParis6"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [20, 29]}, {"text": "Paris6", "indices": [32, 39]}, {"text": "Paris5", "indices": [43, 50]}]}, "created_at": "Sat Jan 07 14:18:11 +0000 2017"}
{"id": 817737045833609217, "text": "RT @EnMarcheArras62: @TeamMacron2017 \u00e0 #Arras, tractage sur le march\u00e9, Merci aux adh\u00e9rents #EnMarche @EmmanuelMacron https://t.co/kAf62BVJbp", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 19], "id_str": "811934908541239296", "id": 811934908541239296, "name": "EnMarcheArrasBeffroi", "screen_name": "EnMarcheArras62"}, {"indices": [21, 36], "id_str": "816270279940907008", "id": 816270279940907008, "name": "Macron 2017", "screen_name": "TeamMacron2017"}, {"indices": [101, 116], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Arras", "indices": [39, 45]}, {"text": "EnMarche", "indices": [91, 100]}]}, "created_at": "Sat Jan 07 14:17:59 +0000 2017"}
{"id": 817737026082631680, "text": "RT @ComiteWagram: Encore une matin\u00e9e de tractage #EnMarche #Paris17 \ud83d\ude80\ud83d\ude80\nMerci aux citoyens de leur accueil chaleureux \u263a @JeunesMacron @enmar\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 16], "id_str": "797807365215109121", "id": 797807365215109121, "name": "En Marche Paris", "screen_name": "ComiteWagram"}, {"indices": [119, 132], "id_str": "3341083283", "id": 3341083283, "name": "Jeunes avec Macron", "screen_name": "JeunesMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [49, 58]}, {"text": "Paris17", "indices": [59, 67]}]}, "created_at": "Sat Jan 07 14:17:54 +0000 2017"}
{"id": 817736982545764352, "text": "RT @Alles_67: 200 personnes dans une r\u00e9union politique un samedi apr\u00e8s-midi \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffbSucc\u00e8s grandissant d'#EnMarche @emacron2017\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 https\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 12], "id_str": "1956097200", "id": 1956097200, "name": "Alain Rosart \ufee5", "screen_name": "Alles_67"}, {"indices": [115, 127], "id_str": "730784157689892864", "id": 730784157689892864, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "emacron2017"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [105, 114]}]}, "created_at": "Sat Jan 07 14:17:44 +0000 2017"}
{"id": 817721506830700545, "text": "RT @JeunesMacron: Valorisation des productions locales et promotion des circuits courts, @EmmanuelMacron est aujourd'hui \u00e0 Clermont-Ferrand\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 16], "id_str": "3341083283", "id": 3341083283, "name": "Jeunes avec Macron", "screen_name": "JeunesMacron"}, {"indices": [89, 104], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sat Jan 07 13:16:14 +0000 2017"}
{"id": 817497695539658752, "text": "Vous \u00e9tiez plus de 1000 ce soir \u00e0 Nevers ! Un immense merci pour votre mobilisation pour aller jusqu'au bout.\u2026 https://t.co/jTzAHIgSwZ", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/jTzAHIgSwZ", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/817497695539658752", "indices": [111, 134]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Jan 06 22:26:53 +0000 2017"}
{"id": 817459987811368960, "text": "RT @EnMarcheYves: Pragmatique, r\u00e9aliste, humaniste et lucide le discours de @EmmanuelMacron #MacronNevers #EnMarche", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 16], "id_str": "722826377733361664", "id": 722826377733361664, "name": "En Marche 78 N. Est", "screen_name": "EnMarcheYves"}, {"indices": [76, 91], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "MacronNevers", "indices": [92, 105]}, {"text": "EnMarche", "indices": [106, 115]}]}, "created_at": "Fri Jan 06 19:57:03 +0000 2017"}
{"id": 817459769992679424, "text": "RT @TomFriang: .@EmmanuelMacron veut mettre en place un DOCTISSIMO PUBLIC. Bienvenue au XXI\u00e8me si\u00e8cle avec #MacronNevers !", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 13], "id_str": "522256829", "id": 522256829, "name": "Thomas Friang", "screen_name": "TomFriang"}, {"indices": [16, 31], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "MacronNevers", "indices": [107, 120]}]}, "created_at": "Fri Jan 06 19:56:11 +0000 2017"}
{"id": 817453132217282567, "text": "RT @cb75011: .@EmmanuelMacron #MacronNevers @enmarchefr Oui, je suis enseignant et j'ai des \u00e9l\u00e8ves qui ne peuvent pas se payer des lunettes!", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 11], "id_str": "2481713529", "id": 2481713529, "name": "Christophe Brunelle", "screen_name": "cb75011"}, {"indices": [14, 29], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}, {"indices": [44, 55], "id_str": "4813171035", "id": 4813171035, "name": "En Marche", "screen_name": "enmarchefr"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "MacronNevers", "indices": [30, 43]}]}, "created_at": "Fri Jan 06 19:29:48 +0000 2017"}
{"id": 817437440759701504, "text": "Salle comble \u00e0 Nevers.\nSuivez notre live \u279c https://t.co/xPRZZvkFo0\nPartagez \u279c #MacronNevers https://t.co/TmzUbBVkYB", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/TmzUbBVkYB", "id_str": "817437372426125313", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C1ge9ZGWgAEJcl2.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 147, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 276, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 259, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 817437372426125313, "display_url": "pic.twitter.com/TmzUbBVkYB", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/817437440759701504/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C1ge9ZGWgAEJcl2.jpg", "indices": [92, 115]}], "urls": [{"url": "https://t.co/xPRZZvkFo0", "display_url": "facebook.com/EnMarche", "expanded_url": "http://facebook.com/EnMarche", "indices": [43, 66]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "MacronNevers", "indices": [78, 91]}]}, "created_at": "Fri Jan 06 18:27:27 +0000 2017"}
{"id": 817437064941760512, "text": "RT @BGriveaux: J-107  +1000 pers. \u00e0 Nevers pour \u00e9couter @EmmanuelMacron sur la sant\u00e9. En mars 1981, F. Mitterrand r\u00e9unissait 800 pers dans\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 13], "id_str": "317655205", "id": 317655205, "name": "Griveaux Benjamin", "screen_name": "BGriveaux"}, {"indices": [56, 71], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Jan 06 18:25:58 +0000 2017"}
{"id": 817435640086351873, "text": "RT @CCastaner: A Nevers @EmmanuelMacron s'engage pour construire la soci\u00e9t\u00e9 de la sant\u00e9. #MacronNevers https://t.co/8En1H31UyN", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 13], "id_str": "125727024", "id": 125727024, "name": "Christophe Castaner", "screen_name": "CCastaner"}, {"indices": [24, 39], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "MacronNevers", "indices": [89, 102]}]}, "created_at": "Fri Jan 06 18:20:18 +0000 2017"}
{"id": 817434574619865089, "text": "Vous \u00eates plus de 900 ce soir \u00e0 Nevers ! Retrouvez le meeting en direct \u279c https://t.co/xPRZZvkFo0 #MacronNevers https://t.co/XgmlKerMRv", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/XgmlKerMRv", "id_str": "817434109983264769", "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/817434109983264769/pu/img/K_dpd6arClNLQVZI.jpg", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 604, "resize": "fit"}, "large": {"w": 360, "h": 640, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 360, "h": 640, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 817434109983264769, "display_url": "pic.twitter.com/XgmlKerMRv", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/817434574619865089/video/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/817434109983264769/pu/img/K_dpd6arClNLQVZI.jpg", "indices": [112, 135]}], "urls": [{"url": "https://t.co/xPRZZvkFo0", "display_url": "facebook.com/EnMarche", "expanded_url": "http://facebook.com/EnMarche", "indices": [74, 97]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "MacronNevers", "indices": [98, 111]}]}, "created_at": "Fri Jan 06 18:16:04 +0000 2017"}
{"id": 817421194932682752, "text": "Notre porte-parole @BGriveaux sera l'invit\u00e9 de @BFMTV ce soir \u00e0 20h00. \u00c9coutez-le \u279c https://t.co/mYec8AzFyM https://t.co/l4EgSli2nB", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [19, 29], "id_str": "317655205", "id": 317655205, "name": "Griveaux Benjamin", "screen_name": "BGriveaux"}, {"indices": [47, 53], "id_str": "133663801", "id": 133663801, "name": "BFMTV", "screen_name": "BFMTV"}], "media": [{"url": "https://t.co/l4EgSli2nB", "id_str": "817420785547702272", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C1gP36KXcAAJH3K.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1161, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 817420785547702272, "display_url": "pic.twitter.com/l4EgSli2nB", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/817421194932682752/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C1gP36KXcAAJH3K.jpg", "indices": [108, 131]}], "urls": [{"url": "https://t.co/mYec8AzFyM", "display_url": "bfmtv.com/direct", "expanded_url": "http://bfmtv.com/direct", "indices": [84, 107]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Jan 06 17:22:54 +0000 2017"}
{"id": 817417416959557632, "text": "H-1 avant le rassemblement autour d'@EmmanuelMacron \u00e0 Nevers. Retrouvez le live sur https://t.co/xPRZZvkFo0 et part\u2026 https://t.co/bb5EPQ1pS7", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [36, 51], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [{"url": "https://t.co/xPRZZvkFo0", "display_url": "facebook.com/EnMarche", "expanded_url": "http://facebook.com/EnMarche", "indices": [84, 107]}, {"url": "https://t.co/bb5EPQ1pS7", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/817417416959557632", "indices": [117, 140]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Jan 06 17:07:53 +0000 2017"}
{"id": 817414774996738048, "text": "Vous aussi, vivez votre premier meeting politique ! Inscrivez-vous \u00e0 Lille le 14 janvier \u279c https://t.co/04QGTAzGFY\u2026 https://t.co/bHX7N5bl2y", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/04QGTAzGFY", "display_url": "en-marche.fr/lille", "expanded_url": "http://en-marche.fr/lille", "indices": [91, 114]}, {"url": "https://t.co/bHX7N5bl2y", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/817414774996738048", "indices": [116, 139]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Jan 06 16:57:23 +0000 2017"}
{"id": 817373784789417990, "text": "Merci @EMAuvergne, rendez-vous demain \u00e0 Clermont-Ferrand ! \ud83d\udcaa\ud83c\udffb #EnMarche https://t.co/qznAigiQZ1", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [6, 17], "id_str": "734300456604839937", "id": 734300456604839937, "name": "En Marche Auvergne", "screen_name": "EMAuvergne"}], "urls": [{"url": "https://t.co/qznAigiQZ1", "display_url": "twitter.com/EMAuvergne/sta\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/EMAuvergne/status/816693915449434113", "indices": [72, 95]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [62, 71]}]}, "created_at": "Fri Jan 06 14:14:31 +0000 2017"}
{"id": 817024986108067840, "text": "C'est en prenant chacun nos responsabilit\u00e9s que nous pourront faire gagner le progr\u00e8s en 2017. Merci. #EnMarche\u2026 https://t.co/FikJREWxBq", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/FikJREWxBq", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/817024986108067840", "indices": [113, 136]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [102, 111]}]}, "created_at": "Thu Jan 05 15:08:30 +0000 2017"}
{"id": 816903670243749888, "text": "RT @Meudon_EM: R\u00e9union de coordination de comit\u00e9 ... on pr\u00e9pare nos prochaines actions, vous nous rejoignez?? #meudon #2017 #EnMarche https\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 13], "id_str": "810422653551071232", "id": 810422653551071232, "name": "Meudon En Marche !", "screen_name": "Meudon_EM"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "meudon", "indices": [110, 117]}, {"text": "EnMarche", "indices": [124, 133]}]}, "created_at": "Thu Jan 05 07:06:26 +0000 2017"}
{"id": 816903591193624578, "text": "RT @yeswecan74: #Meythet #Annecy ce soir r\u00e9union studieuse des animateurs des comit\u00e9s locaux #EnMarche #HauteSavoie \ud83d\udd1d la yaute pour @Emmanu\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 14], "id_str": "1001723503", "id": 1001723503, "name": "Feugnet Francis \ud83c\udf0d", "screen_name": "yeswecan74"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Meythet", "indices": [16, 24]}, {"text": "Annecy", "indices": [25, 32]}, {"text": "EnMarche", "indices": [93, 102]}, {"text": "HauteSavoie", "indices": [103, 115]}]}, "created_at": "Thu Jan 05 07:06:08 +0000 2017"}
{"id": 816890728303378432, "text": ".@JeanArthuis est l'invit\u00e9 de la matinale de @RFI. \u00c9coutez-le en direct \u00e0 partir de 7h50 \u279c https://t.co/s8ssxlLOfT https://t.co/8gHXq8iGYG", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [1, 13], "id_str": "110191018", "id": 110191018, "name": "Jean Arthuis", "screen_name": "JeanArthuis"}, {"indices": [45, 49], "id_str": "32861321", "id": 32861321, "name": "RFI", "screen_name": "RFI"}], "media": [{"url": "https://t.co/8gHXq8iGYG", "id_str": "816831372425838596", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C1X3zjLWQAQoXyv.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1161, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 816831372425838596, "display_url": "pic.twitter.com/8gHXq8iGYG", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/816890728303378432/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C1X3zjLWQAQoXyv.jpg", "indices": [115, 138]}], "urls": [{"url": "https://t.co/s8ssxlLOfT", "display_url": "rfi.fr/direct-video", "expanded_url": "http://www.rfi.fr/direct-video", "indices": [91, 114]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Jan 05 06:15:01 +0000 2017"}
{"id": 816692236117299201, "text": "Les Fran\u00e7ais sont tourn\u00e9s vers le pass\u00e9 ? On a voulu le v\u00e9rifier par nous-m\u00eames le 10 d\u00e9cembre dernier. #EnMarche\u2026 https://t.co/NzygjpAWrL", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/NzygjpAWrL", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/816692236117299201", "indices": [115, 138]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [104, 113]}]}, "created_at": "Wed Jan 04 17:06:17 +0000 2017"}
{"id": 816676245215834112, "text": "RT @BGriveaux: J-109 #EnMarche #macron2017 #TeamMacron https://t.co/HnjEMc20kN", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 13], "id_str": "317655205", "id": 317655205, "name": "Griveaux Benjamin", "screen_name": "BGriveaux"}], "urls": [{"url": "https://t.co/HnjEMc20kN", "display_url": "pic.twitter.com/HnjEMc20kN", "expanded_url": "https://twitter.com/BGriveaux/status/816616722258137088/photo/1", "indices": [55, 78]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [21, 30]}, {"text": "macron2017", "indices": [31, 42]}, {"text": "TeamMacron", "indices": [43, 54]}]}, "created_at": "Wed Jan 04 16:02:44 +0000 2017"}
{"id": 816420122596360198, "text": "RT @bastienbillion: Tr\u00e8s bon \u00e9change sur le th\u00e8me de la sant\u00e9 dans notre atelier #EnMarche de ce soir #PourUneSant\u00e9+JusteEt+efficace https:\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "106360279", "id": 106360279, "name": "Bastien", "screen_name": "bastienbillion"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [81, 90]}, {"text": "PourUneSant\u00e9", "indices": [102, 115]}]}, "created_at": "Tue Jan 03 23:05:00 +0000 2017"}
{"id": 816383286582853632, "text": "R\u00e9mi, 19 ans, a trouv\u00e9 une colocataire hors du commun. @EmmanuelMacron les a rencontr\u00e9s. #EnMarche @LePariSolidaire https://t.co/GmI560m18s", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [55, 70], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}, {"indices": [99, 115], "id_str": "1565380466", "id": 1565380466, "name": "Le PariSolidaire IDF", "screen_name": "LePariSolidaire"}], "media": [{"url": "https://t.co/GmI560m18s", "id_str": "816382831370924032", "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/816382831370924032/pu/img/4CubRvaIDzZpfML3.jpg", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 191, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 576, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 338, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 816382831370924032, "display_url": "pic.twitter.com/GmI560m18s", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/816383286582853632/video/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/816382831370924032/pu/img/4CubRvaIDzZpfML3.jpg", "indices": [116, 139]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [89, 98]}]}, "created_at": "Tue Jan 03 20:38:37 +0000 2017"}
{"id": 816338966148476928, "text": "On se retrouve \u00e0 Lille samedi 14 janvier @MarlauGame ! Pour celles et ceux qui ne sont pas encore inscrits \u27a1\ufe0f https://t.co/04QGTAzGFY", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [41, 52], "id_str": "791416554806251523", "id": 791416554806251523, "name": "Marie-Laure Gloriant", "screen_name": "MarlauGame"}], "urls": [{"url": "https://t.co/04QGTAzGFY", "display_url": "en-marche.fr/lille", "expanded_url": "http://en-marche.fr/lille", "indices": [110, 133]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Jan 03 17:42:31 +0000 2017"}
{"id": 815990806901297155, "text": "RT @EnMarcheParis14: L'\u00e9quipe d'@EnMarcheParis14 vous souhaite une excellente ann\u00e9e 2017 #EnMarche https://t.co/OPICNN8dtP", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 19], "id_str": "788414837260898306", "id": 788414837260898306, "name": "En Marche Paris 14e", "screen_name": "EnMarcheParis14"}, {"indices": [32, 48], "id_str": "788414837260898306", "id": 788414837260898306, "name": "En Marche Paris 14e", "screen_name": "EnMarcheParis14"}], "media": [{"url": "https://t.co/OPICNN8dtP", "source_status_id": 815978853831180288, "sizes": {"small": {"w": 472, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 748, "h": 1077, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 748, "h": 1077, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "source_status_id_str": "815978853831180288", "indices": [99, 122], "id_str": "815965307839848448", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C1LkH9LWIAAJVuC.jpg", "source_user_id": 788414837260898306, "type": "photo", "source_user_id_str": "788414837260898306", "display_url": "pic.twitter.com/OPICNN8dtP", "expanded_url": "https://twitter.com/EnMarcheParis14/status/815978853831180288/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C1LkH9LWIAAJVuC.jpg", "id": 815965307839848448}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [89, 98]}]}, "created_at": "Mon Jan 02 18:39:03 +0000 2017"}
{"id": 815986881917763584, "text": "RT @david__ggt: Les profs se mettent #EnMarche avec @EmmanuelMacron. C'est ici @LesProfsEM. https://t.co/m7einl9Qgc", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 14], "id_str": "496292291", "id": 496292291, "name": "David", "screen_name": "david__ggt"}, {"indices": [52, 67], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}, {"indices": [79, 90], "id_str": "815962270870237185", "id": 815962270870237185, "name": "Les profs En Marche", "screen_name": "LesprofsEM"}], "urls": [{"url": "https://t.co/m7einl9Qgc", "display_url": "pic.twitter.com/m7einl9Qgc", "expanded_url": "https://twitter.com/david__ggt/status/815978594430226436/photo/1", "indices": [92, 115]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [37, 46]}]}, "created_at": "Mon Jan 02 18:23:27 +0000 2017"}
{"id": 815980677522980866, "text": "Nouvelle ann\u00e9e, nouvel \u00e9pisode du podcast #EnMarche : @EmmanuelMacron et Marcel Gauchet nous y parlent d'\u00e9ducation\u2026 https://t.co/eAdA6ZqmaX", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [54, 69], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [{"url": "https://t.co/eAdA6ZqmaX", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/815980677522980866", "indices": [116, 139]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [42, 51]}]}, "created_at": "Mon Jan 02 17:58:48 +0000 2017"}
{"id": 815925314329124864, "text": "RT @c_erhel_deputee: Dans @lemondefr je vous recommande la lecture de la Tribune de @emmanuelmacron  \"Nous sommes tous berlinois, nous somm\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 19], "id_str": "199317520", "id": 199317520, "name": "Corinne Erhel", "screen_name": "c_erhel_deputee"}, {"indices": [26, 36], "id_str": "24744541", "id": 24744541, "name": "Le Monde", "screen_name": "lemondefr"}, {"indices": [84, 99], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Jan 02 14:18:48 +0000 2017"}
{"id": 815542770832121857, "text": "Bonne ann\u00e9e 2017 ! Retrouvez les v\u0153ux de @RichardFerrand, secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral d'#EnMarche \u27a1\ufe0f https://t.co/PH9dCMSPOl https://t.co/buOZQT3idf", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [41, 56], "id_str": "438305534", "id": 438305534, "name": "Richard Ferrand", "screen_name": "RichardFerrand"}], "media": [{"url": "https://t.co/buOZQT3idf", "id_str": "815542507606052864", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C1FjlvkXEAAwuug.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 278, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 838, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 491, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 815542507606052864, "display_url": "pic.twitter.com/buOZQT3idf", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/815542770832121857/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C1FjlvkXEAAwuug.jpg", "indices": [116, 139]}], "urls": [{"url": "https://t.co/PH9dCMSPOl", "display_url": "bit.ly/voeux-en-marche", "expanded_url": "http://bit.ly/voeux-en-marche", "indices": [92, 115]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [79, 88]}]}, "created_at": "Sun Jan 01 12:58:43 +0000 2017"}
{"id": 815235828049772545, "text": "Nouvel \u00e9pisode du podcast #EnMarche entre @EmmanuelMacron et M. Gauchet sur la valeur du travail. \u00c9coutez-les ici \u279c\u2026 https://t.co/h4GIhLnZqr", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [42, 57], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [{"url": "https://t.co/h4GIhLnZqr", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/815235828049772545", "indices": [117, 140]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [26, 35]}]}, "created_at": "Sat Dec 31 16:39:02 +0000 2016"}
{"id": 815176106630320128, "text": "Vous avez jusqu'\u00e0 ce soir pour vous inscrire sur les listes \u00e9lectorales \u279c https://t.co/h6FnIq2Hcm #OuiJeVote https://t.co/sY39KMw464", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/sY39KMw464", "id_str": "815175961817784320", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C1AWN-GWIAA6HSO.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1161, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 815175961817784320, "display_url": "pic.twitter.com/sY39KMw464", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/815176106630320128/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C1AWN-GWIAA6HSO.jpg", "indices": [109, 132]}], "urls": [{"url": "https://t.co/h6FnIq2Hcm", "display_url": "en-marche.fr/listes-elector\u2026", "expanded_url": "http://en-marche.fr/listes-electorales", "indices": [74, 97]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "OuiJeVote", "indices": [98, 108]}]}, "created_at": "Sat Dec 31 12:41:43 +0000 2016"}
{"id": 814562098726469633, "text": "3\u00e8me podcast #EnMarche sur la rencontre entre @EmmanuelMacron et Marcel Gauchet. On les \u00e9coute parler d\u2019Europe \u279c\u2026 https://t.co/m0KAyP4Wmn", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [46, 61], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [{"url": "https://t.co/m0KAyP4Wmn", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/814562098726469633", "indices": [114, 137]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [13, 22]}]}, "created_at": "Thu Dec 29 20:01:52 +0000 2016"}
{"id": 814506684022476800, "text": "Ne laissez pas les autres choisir pour vous. Vous avez encore deux jours pour vous inscrire sur les listes \u00e9lectora\u2026 https://t.co/IwrdnPjd2x", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/IwrdnPjd2x", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/814506684022476800", "indices": [117, 140]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Dec 29 16:21:40 +0000 2016"}
{"id": 814226934628548608, "text": "N'h\u00e9sitez pas \u00e0 vous abonner \u00e0 notre podcast #EnMarche sur \u279c https://t.co/M54L2XZlH0 et si vous l'aimez, dites-le avec des \u2b50\ufe0f sur iTunes !", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/M54L2XZlH0", "display_url": "smarturl.it/podcast-enmarc\u2026", "expanded_url": "http://smarturl.it/podcast-enmarche", "indices": [61, 84]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [45, 54]}]}, "created_at": "Wed Dec 28 21:50:03 +0000 2016"}
{"id": 814183047469928448, "text": "RT @SylvainMaillard: L'ann\u00e9e 2017, sera je le crois une ann\u00e9e tr\u00e8s importante pour la France.\nLes sceptiques, les pronostiqueurs...\nhttps:/\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 19], "id_str": "282119887", "id": 282119887, "name": "Sylvain Maillard", "screen_name": "SylvainMaillard"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Dec 28 18:55:39 +0000 2016"}
{"id": 814175366436818944, "text": "Il ne vous reste que trois jours pour vous inscrire sur les listes \u00e9lectorales ! https://t.co/tWIln5m7iA", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/tWIln5m7iA", "id_str": "814175259251343361", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C0yIFaiWgAEbJLE.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1161, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 814175259251343361, "display_url": "pic.twitter.com/tWIln5m7iA", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/814175366436818944/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C0yIFaiWgAEbJLE.jpg", "indices": [81, 104]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Dec 28 18:25:08 +0000 2016"}
{"id": 814150991390052357, "text": "En vacances ou dans les transports, le podcast d\u2019#EnMarche accompagne votre mercredi soir. \u00c9coutez-le \u279c\u2026 https://t.co/2SfuPep44m", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/2SfuPep44m", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/814150991390052357", "indices": [105, 128]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [49, 58]}]}, "created_at": "Wed Dec 28 16:48:17 +0000 2016"}
{"id": 814047800774234114, "text": "RT @RichardFerrand: Retrouvez mon entretien avec J\u00e9r\u00f4me Florin sur @RTLFrance https://t.co/Jlpqu4HYrN", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "438305534", "id": 438305534, "name": "Richard Ferrand", "screen_name": "RichardFerrand"}, {"indices": [67, 77], "id_str": "34294667", "id": 34294667, "name": "RTL France", "screen_name": "RTLFrance"}], "urls": [{"url": "https://t.co/Jlpqu4HYrN", "display_url": "twitter.com/rtlfrance/stat\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/rtlfrance/status/814018070046011396", "indices": [78, 101]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Dec 28 09:58:14 +0000 2016"}
{"id": 813768910268866565, "text": "Discussion d\u2019@EmmanuelMacron avec Marcel Gauchet comme si vous y \u00e9tiez avec le 1er podcast d\u2019#EnMarche. Soundcloud\u2026 https://t.co/wLkvH6bGkU", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [13, 28], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [{"url": "https://t.co/wLkvH6bGkU", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/813768910268866565", "indices": [116, 139]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [93, 102]}]}, "created_at": "Tue Dec 27 15:30:01 +0000 2016"}
{"id": 813743780889325568, "text": "Discussion d\u2019Emmanuel Macron avec Marcel Gauchet comme si vous y \u00e9tiez avec le premier podcast d\u2019#EnMarche. iTunes\u2026 https://t.co/K6P14RucSZ", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/K6P14RucSZ", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/813743780889325568", "indices": [116, 139]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [97, 106]}]}, "created_at": "Tue Dec 27 13:50:10 +0000 2016"}
{"id": 812058962858221569, "text": "RT @EnMarcheHerault: [VIDEO] A Montpellier, la cellule actions de terrain sur la place de la Com\u00e9die samedi dernier #revolutionenmarche htt\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 19], "id_str": "783014637503651841", "id": 783014637503651841, "name": "En Marche 34", "screen_name": "EnMarcheHerault"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "revolutionenmarche", "indices": [116, 135]}]}, "created_at": "Thu Dec 22 22:15:18 +0000 2016"}
{"id": 811930583366598656, "text": "#EllesMarchent, et vous ? Faites entendre les id\u00e9es progressistes d'\u00e9galit\u00e9 port\u00e9es par #EnMarche. Notre appel : https://t.co/on2fI7T7WC", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/on2fI7T7WC", "display_url": "en-marche.fr/signez-lappel-\u2026", "expanded_url": "http://en-marche.fr/signez-lappel-marchent", "indices": [113, 136]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EllesMarchent", "indices": [0, 14]}, {"text": "EnMarche", "indices": [88, 97]}]}, "created_at": "Thu Dec 22 13:45:10 +0000 2016"}
{"id": 811658600082980864, "text": "Aux Mureaux, Aziz-Fran\u00e7ois et son \u00e9quipe de marcheurs \u00e9taient sur le march\u00e9 pour inciter \u00e0 s'inscrire sur les liste\u2026 https://t.co/ezoFMT5UHL", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ezoFMT5UHL", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/811658600082980864", "indices": [117, 140]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Dec 21 19:44:24 +0000 2016"}
{"id": 811606936961634304, "text": ".@ARTEfr et @libe passent au crible les questions sur notre financement. C'est simple et clair. Partagez et donnez\u2026 https://t.co/lTF6566hqS", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [1, 8], "id_str": "14140057", "id": 14140057, "name": "ARTE", "screen_name": "ARTEfr"}, {"indices": [12, 17], "id_str": "68440549", "id": 68440549, "name": "Lib\u00e9ration", "screen_name": "libe"}], "urls": [{"url": "https://t.co/lTF6566hqS", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/811606936961634304", "indices": [116, 139]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Dec 21 16:19:07 +0000 2016"}
{"id": 811323162763919360, "text": "\u00ab Retrouvons le sens de l\u2019humain \u00bb\n@bariza_khiari a manifest\u00e9 la solidarit\u00e9 d'#EnMarche pour le peuple syrien hier,\u2026 https://t.co/OzmnmXFmZC", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [35, 49], "id_str": "773554030505238528", "id": 773554030505238528, "name": "Bariza Khiari", "screen_name": "bariza_khiari"}], "urls": [{"url": "https://t.co/OzmnmXFmZC", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/811323162763919360", "indices": [117, 140]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [78, 87]}]}, "created_at": "Tue Dec 20 21:31:30 +0000 2016"}
{"id": 811313109193342976, "text": "Participez \u00e0 la construction de notre carte de No\u00ebl. Envoyez-nous un snap :  https://t.co/rtco6VxvH8 \ud83c\udf84\ud83c\udf81 #EnMarche https://t.co/taBIsTODsV", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/taBIsTODsV", "id_str": "811312471927640065", "media_url": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/C0JcZQsXUAEfIWM.jpg", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 340, "resize": "fit"}, "large": {"w": 480, "h": 480, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 480, "h": 480, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 811312471927640065, "display_url": "pic.twitter.com/taBIsTODsV", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/811313109193342976/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/C0JcZQsXUAEfIWM.jpg", "indices": [114, 137]}], "urls": [{"url": "https://t.co/rtco6VxvH8", "display_url": "snapchat.com/add/enmarchefr", "expanded_url": "http://www.snapchat.com/add/enmarchefr", "indices": [77, 100]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [104, 113]}]}, "created_at": "Tue Dec 20 20:51:33 +0000 2016"}
{"id": 811270090675130369, "text": "RT @franceinfo: Demain matin Richard Ferrand, d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 du mouvement \"En Marche\" d'Emmanuel Macron, sera l'invit\u00e9 de @jmaphatie #8h30Aphatie\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 14], "id_str": "38395124", "id": 38395124, "name": "franceinfo", "screen_name": "franceinfo"}, {"indices": [115, 125], "id_str": "369914677", "id": 369914677, "name": "jean-michel aphatie", "screen_name": "jmaphatie"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "8h30Aphatie", "indices": [126, 138]}]}, "created_at": "Tue Dec 20 18:00:36 +0000 2016"}
{"id": 811269953118605312, "text": "La r\u00e9forme ambitieuse d'@EmmanuelMacron sur l'assurance-ch\u00f4mage expliqu\u00e9e par @RichardFerrand \u27a1\ufe0f\nhttps://t.co/yRAR3OJp5O", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [24, 39], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}, {"indices": [78, 93], "id_str": "438305534", "id": 438305534, "name": "Richard Ferrand", "screen_name": "RichardFerrand"}], "urls": [{"url": "https://t.co/yRAR3OJp5O", "display_url": "huffingtonpost.fr/richard-ferran\u2026", "expanded_url": "http://www.huffingtonpost.fr/richard-ferrand/reforme-unedic-macron/", "indices": [97, 120]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Dec 20 18:00:04 +0000 2016"}
{"id": 811254734380212224, "text": "\u00cates-vous bien inscrit(e) sur les listes \u00e9lectorales ? Les membres du comit\u00e9 #EnMarche de Barb\u00e8s en ont parl\u00e9 autou\u2026 https://t.co/sx0nztNn9O", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/sx0nztNn9O", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/811254734380212224", "indices": [117, 140]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [77, 86]}]}, "created_at": "Tue Dec 20 16:59:35 +0000 2016"}
{"id": 810973014594621440, "text": "RT @EmmanuelMacron: Volle Solidarit\u00e4t mit Berlin und mit Deutschland. Frankreich wird immer an eurer Seite stehen.", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Dec 19 22:20:08 +0000 2016"}
{"id": 809764416975675393, "text": "L'\u00e9quipe web a twitt\u00e9 trop vite et a corrig\u00e9 imm\u00e9diatement. @EmmanuelMacron", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [60, 75], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Dec 16 14:17:36 +0000 2016"}
{"id": 809505916999598082, "text": "\ud83c\udfa5 Retrouvez l'intervention d'@EmmanuelMacron pendant #R\u00e9volutionEnMarche en 3 minutes ! \u27a1\ufe0f https://t.co/1y25Tyjbwn", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [29, 44], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [{"url": "https://t.co/1y25Tyjbwn", "display_url": "facebook.com/EnMarche/video\u2026", "expanded_url": "http://www.facebook.com/EnMarche/videos/703647053146833/", "indices": [91, 114]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "R\u00e9volutionEnMarche", "indices": [53, 72]}]}, "created_at": "Thu Dec 15 21:10:25 +0000 2016"}
{"id": 809020067342127104, "text": "Nous sommes tomb\u00e9s par hasard sur ce r\u00e9pondeur vocal d'un adh\u00e9rent (et c'est sans trucages !). Merci : on continue.\u2026 https://t.co/K7g7Oq0prV", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/K7g7Oq0prV", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/809020067342127104", "indices": [117, 140]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Dec 14 12:59:49 +0000 2016"}
{"id": 808726031930630144, "text": "RT @gerardcollomb: Depuis le meeting de samedi, 200 nouveaux maires ont d\u00e9cid\u00e9 de parrainer Emmanuel Macron.\nPartout, les progressistes se\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 17], "id_str": "11694252", "id": 11694252, "name": "G\u00e9rard Collomb", "screen_name": "gerardcollomb"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Dec 13 17:31:26 +0000 2016"}
{"id": 808718386519752704, "text": "S\u00e9ance de d\u00e9dicaces \u00e0 la librairie Mollat \u00e0 Bordeaux #revolution https://t.co/Uj82tggweq", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/Uj82tggweq", "id_str": "808718372154314752", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CzklEx-XEAAzpxd.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 2048, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 1200, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 808718372154314752, "display_url": "pic.twitter.com/Uj82tggweq", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/808718386519752704/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CzklEx-XEAAzpxd.jpg", "indices": [65, 88]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "revolution", "indices": [53, 64]}]}, "created_at": "Tue Dec 13 17:01:03 +0000 2016"}
{"id": 808685018713358337, "text": "RT @SylvainMaillard: Ma tribune dans le @huffpost : Emmanuel Macron, le seul candidat pour qui l'Europe est la solution, pas le probl\u00e8me.\nh\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 19], "id_str": "282119887", "id": 282119887, "name": "Sylvain Maillard", "screen_name": "SylvainMaillard"}, {"indices": [40, 49], "id_str": "26682862", "id": 26682862, "name": "HuffPost", "screen_name": "HuffPost"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Dec 13 14:48:27 +0000 2016"}
{"id": 808663905182613504, "text": "@Nicow_Lec @lologh Alors rendez-vous aujourd'hui \u00e0 Bordeaux pour la s\u00e9ance de d\u00e9dicace d'@EmmanuelMacron \u00e0 17h30 \u00e0 la librairie Mollat ! \ud83d\ude00", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [0, 10], "id_str": "317060188", "id": 317060188, "name": "Nicolas", "screen_name": "Nicow_Lec"}, {"indices": [11, 18], "id_str": "16883828", "id": 16883828, "name": "Laurent", "screen_name": "lologh"}, {"indices": [89, 104], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Dec 13 13:24:33 +0000 2016"}
{"id": 808661126594592768, "text": "RT @lologh: Ma premi\u00e8re r\u00e9union politique avec @enmarchefr et @axelletess. #progressisme #ouverture https://t.co/WRgRyQC0do", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 10], "id_str": "16883828", "id": 16883828, "name": "Laurent", "screen_name": "lologh"}, {"indices": [47, 58], "id_str": "4813171035", "id": 4813171035, "name": "En Marche", "screen_name": "enmarchefr"}, {"indices": [62, 73], "id_str": "18354822", "id": 18354822, "name": "Axelle TESSANDIER", "screen_name": "axelletess"}], "media": [{"url": "https://t.co/WRgRyQC0do", "source_status_id": 808648257228279808, "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 768, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1024, "h": 768, "resize": "fit"}}, "source_status_id_str": "808648257228279808", "indices": [100, 123], "id_str": "808648244821561345", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CzjlS1TVEAETDti.jpg", "source_user_id": 16883828, "type": "photo", "source_user_id_str": "16883828", "display_url": "pic.twitter.com/WRgRyQC0do", "expanded_url": "https://twitter.com/lologh/status/808648257228279808/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CzjlS1TVEAETDti.jpg", "id": 808648244821561345}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "progressisme", "indices": [75, 88]}, {"text": "ouverture", "indices": [89, 99]}]}, "created_at": "Tue Dec 13 13:13:31 +0000 2016"}
{"id": 808641552117534720, "text": "Le comit\u00e9 local de #Singapour skype avec Axelle et Thomas depuis le QG ! \ud83c\udf0f Rejoignez un comit\u00e9, m\u00eame \u00e0 l'\u00e9tranger :\u2026 https://t.co/gOESRHSC5t", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/gOESRHSC5t", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/808641552117534720", "indices": [117, 140]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Singapour", "indices": [19, 29]}]}, "created_at": "Tue Dec 13 11:55:44 +0000 2016"}
{"id": 808319482146025472, "text": "RT @RichardFerrand: Il ne faut pas s'interdire une solution parce qu'elle ne viendrait pas de votre sensibilit\u00e9 politique d'origine. #HeureH", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "438305534", "id": 438305534, "name": "Richard Ferrand", "screen_name": "RichardFerrand"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "HeureH", "indices": [133, 140]}]}, "created_at": "Mon Dec 12 14:35:57 +0000 2016"}
{"id": 808319432766423040, "text": "RT @RichardFerrand: .@enmarchefr, c'est 120 000 adh\u00e9rents, 2500 comit\u00e9s locaux et 400 r\u00e9unions par semaine ! Il y a une mobilisation partou\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "438305534", "id": 438305534, "name": "Richard Ferrand", "screen_name": "RichardFerrand"}, {"indices": [21, 32], "id_str": "4813171035", "id": 4813171035, "name": "En Marche", "screen_name": "enmarchefr"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Dec 12 14:35:45 +0000 2016"}
{"id": 808319331197132800, "text": "RT @RichardFerrand: .@FrancoisFillon a supprim\u00e9 10 000 postes de policiers. Nous, nous proposons de les cr\u00e9er. #HeureH", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "438305534", "id": 438305534, "name": "Richard Ferrand", "screen_name": "RichardFerrand"}, {"indices": [21, 36], "id_str": "551669623", "id": 551669623, "name": "Fran\u00e7ois Fillon", "screen_name": "FrancoisFillon"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "HeureH", "indices": [111, 118]}]}, "created_at": "Mon Dec 12 14:35:21 +0000 2016"}
{"id": 808275762440761345, "text": "Plongez en 360\u00b0 dans les coulisses du rassemblement #R\u00e9volutionEnMarche \u27a1\ufe0f\u00a0https://t.co/xhtibDq5jL", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/xhtibDq5jL", "display_url": "facebook.com/EnMarche/video\u2026", "expanded_url": "https://www.facebook.com/EnMarche/videos/701934049984800/", "indices": [75, 98]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "R\u00e9volutionEnMarche", "indices": [52, 71]}]}, "created_at": "Mon Dec 12 11:42:13 +0000 2016"}
{"id": 807652852218765312, "text": "Merci \u00e0 la fanfare de vous avoir r\u00e9chauff\u00e9s pendant que vous attendiez pour rentrer. Nous \u00e9tions 15000 ce soir !\u2026 https://t.co/VazzH1ouOX", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/VazzH1ouOX", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/807652852218765312", "indices": [114, 137]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sat Dec 10 18:27:00 +0000 2016"}
{"id": 807629193034874880, "text": "Nous sommes 15 000 r\u00e9unis ce soir pour #R\u00e9volutionEnMarche ! Regardez le direct : https://t.co/IHbGiDr6ZT https://t.co/2dTJbVQy9g", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/2dTJbVQy9g", "id_str": "807629114630950912", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CzVGZpfXUAAduWZ.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1680, "h": 1120, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 807629114630950912, "display_url": "pic.twitter.com/2dTJbVQy9g", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/807629193034874880/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CzVGZpfXUAAduWZ.jpg", "indices": [106, 129]}], "urls": [{"url": "https://t.co/IHbGiDr6ZT", "display_url": "live.en-marche.fr", "expanded_url": "http://live.en-marche.fr", "indices": [82, 105]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "R\u00e9volutionEnMarche", "indices": [39, 58]}]}, "created_at": "Sat Dec 10 16:52:59 +0000 2016"}
{"id": 807614686430629888, "text": "\ud83d\udcfd Suivez en direct @EmmanuelMacron pendant notre rassemblement #R\u00e9volutionEnMarche &gt; https://t.co/BDJTfsNHkm https://t.co/acj5OJ74A5", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [19, 34], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "media": [{"url": "https://t.co/acj5OJ74A5", "id_str": "807614478137356288", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CzU5FsTW8AAjjeV.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1161, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 807614478137356288, "display_url": "pic.twitter.com/acj5OJ74A5", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/807614686430629888/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CzU5FsTW8AAjjeV.jpg", "indices": [112, 135]}], "urls": [{"url": "https://t.co/BDJTfsNHkm", "display_url": "live.en-marche.fr", "expanded_url": "https://live.en-marche.fr", "indices": [88, 111]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "R\u00e9volutionEnMarche", "indices": [63, 82]}]}, "created_at": "Sat Dec 10 15:55:20 +0000 2016"}
{"id": 807614225719980032, "text": "\"Je veux remercier les 400 b\u00e9n\u00e9voles d\u2019En Marche qui nous ont accueillis aujourd\u2019hui !\" @RichardFerrand\u2026 https://t.co/7MMtQNnB4h", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [88, 103], "id_str": "438305534", "id": 438305534, "name": "Richard Ferrand", "screen_name": "RichardFerrand"}], "urls": [{"url": "https://t.co/7MMtQNnB4h", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/807614225719980032", "indices": [105, 128]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sat Dec 10 15:53:30 +0000 2016"}
{"id": 807613617902419969, "text": "\"Qui peut croire qu'il y a 8 mois, nous n'\u00e9tions rien ?\" @RichardFerrand #R\u00e9volutionEnMarche #EnMarche https://t.co/C0NzUZAh3j", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [57, 72], "id_str": "438305534", "id": 438305534, "name": "Richard Ferrand", "screen_name": "RichardFerrand"}], "media": [{"url": "https://t.co/C0NzUZAh3j", "id_str": "807613466865520641", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CzU4K1BXUAERTsy.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1161, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 807613466865520641, "display_url": "pic.twitter.com/C0NzUZAh3j", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/807613617902419969/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CzU4K1BXUAERTsy.jpg", "indices": [103, 126]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "R\u00e9volutionEnMarche", "indices": [73, 92]}, {"text": "EnMarche", "indices": [93, 102]}]}, "created_at": "Sat Dec 10 15:51:05 +0000 2016"}
{"id": 807611085339627521, "text": ".@RichardFerrand, secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral d'#EnMarche prend maintenant la parole. Le direct : https://t.co/BDJTfsNHkm\u2026 https://t.co/S1nH22LSJg", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [1, 16], "id_str": "438305534", "id": 438305534, "name": "Richard Ferrand", "screen_name": "RichardFerrand"}], "urls": [{"url": "https://t.co/BDJTfsNHkm", "display_url": "live.en-marche.fr", "expanded_url": "https://live.en-marche.fr", "indices": [89, 112]}, {"url": "https://t.co/S1nH22LSJg", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/807611085339627521", "indices": [114, 137]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [39, 48]}]}, "created_at": "Sat Dec 10 15:41:02 +0000 2016"}
{"id": 807610755105296384, "text": "\"Nous irons aux primaires du 23 avril 2017. Ce sont les primaires de la R\u00e9publique.\" @renaudfrance\u2026 https://t.co/eAIs8SEsC8", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [85, 98], "id_str": "308109338", "id": 308109338, "name": "Renaud Dutreil", "screen_name": "renaudfrance"}], "urls": [{"url": "https://t.co/eAIs8SEsC8", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/807610755105296384", "indices": [100, 123]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sat Dec 10 15:39:43 +0000 2016"}
{"id": 807609302613716992, "text": ".@CatherineBarbaroux c\u00e9l\u00e8bre le 66\u00e8me anniversaire de la journ\u00e9e internationale des droits de l\u2019homme lors de\u2026 https://t.co/qnq0h4140v", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/qnq0h4140v", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/807609302613716992", "indices": [111, 134]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sat Dec 10 15:33:57 +0000 2016"}
{"id": 807608078975770624, "text": "C'est maintenant \u00e0 @Catbarbaroux de prendre la parole. Suivez son intervention en direct : https://t.co/BDJTfsNHkm\u2026 https://t.co/5I8MtoSBon", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [19, 32], "id_str": "344913610", "id": 344913610, "name": "BARBAROUX Catherine", "screen_name": "Catbarbaroux"}], "urls": [{"url": "https://t.co/BDJTfsNHkm", "display_url": "live.en-marche.fr", "expanded_url": "https://live.en-marche.fr", "indices": [91, 114]}, {"url": "https://t.co/5I8MtoSBon", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/807608078975770624", "indices": [116, 139]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sat Dec 10 15:29:05 +0000 2016"}
{"id": 807607202156580864, "text": "\"Aujourd'hui, nous sommes un fleuve qui fait peur au vieux syst\u00e8me.\" @renaudfrance #R\u00e9volutionEnMarche https://t.co/ZTvEpKdM6F", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [69, 82], "id_str": "308109338", "id": 308109338, "name": "Renaud Dutreil", "screen_name": "renaudfrance"}], "media": [{"url": "https://t.co/ZTvEpKdM6F", "id_str": "807606963035140096", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CzUyQQXXcAAa9v8.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1161, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 807606963035140096, "display_url": "pic.twitter.com/ZTvEpKdM6F", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/807607202156580864/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CzUyQQXXcAAa9v8.jpg", "indices": [103, 126]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "R\u00e9volutionEnMarche", "indices": [83, 102]}]}, "created_at": "Sat Dec 10 15:25:36 +0000 2016"}
{"id": 807606734151909380, "text": "\"J'ai \u00e9t\u00e9 un homme politique \u00e0 droite et maintenant je suis avec vous #EnMarche\". @renaudfrance #R\u00e9volutionEnMarche https://t.co/UoZzPDQ1z5", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [82, 95], "id_str": "308109338", "id": 308109338, "name": "Renaud Dutreil", "screen_name": "renaudfrance"}], "media": [{"url": "https://t.co/UoZzPDQ1z5", "id_str": "807606635380215808", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CzUx9LwWEAAhiCI.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1161, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 807606635380215808, "display_url": "pic.twitter.com/UoZzPDQ1z5", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/807606734151909380/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CzUx9LwWEAAhiCI.jpg", "indices": [116, 139]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [70, 79]}, {"text": "R\u00e9volutionEnMarche", "indices": [96, 115]}]}, "created_at": "Sat Dec 10 15:23:44 +0000 2016"}
{"id": 807606230361444353, "text": "Renaud Dutreil @renaudfrance prend maintenant la parole. Suivez-le en direct : https://t.co/pXRFtbqSjC\u2026 https://t.co/GvUFn27FZo", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [15, 28], "id_str": "308109338", "id": 308109338, "name": "Renaud Dutreil", "screen_name": "renaudfrance"}], "urls": [{"url": "https://t.co/pXRFtbqSjC", "display_url": "live.en-marche.fr", "expanded_url": "https://live.en-marche.fr/", "indices": [79, 102]}, {"url": "https://t.co/GvUFn27FZo", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/807606230361444353", "indices": [104, 127]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sat Dec 10 15:21:44 +0000 2016"}
{"id": 807606008319275008, "text": "\"On doit se r\u00e9approprier notre nation.\" @sabprog #R\u00e9volutionEnMarche https://t.co/v2Xq03gjKH", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [40, 48], "id_str": "131940062", "id": 131940062, "name": "Roubache Sabrina", "screen_name": "sabprog"}], "media": [{"url": "https://t.co/v2Xq03gjKH", "id_str": "807605885577076736", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CzUxRihWIAA98Ot.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1161, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 807605885577076736, "display_url": "pic.twitter.com/v2Xq03gjKH", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/807606008319275008/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CzUxRihWIAA98Ot.jpg", "indices": [69, 92]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "R\u00e9volutionEnMarche", "indices": [49, 68]}]}, "created_at": "Sat Dec 10 15:20:51 +0000 2016"}
{"id": 807605201163128832, "text": "\"J'ai senti qu'il y avait une dynamique.\" @sabprog #R\u00e9volutionEnMarche https://t.co/nfNfAt2ou3", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [42, 50], "id_str": "131940062", "id": 131940062, "name": "Roubache Sabrina", "screen_name": "sabprog"}], "media": [{"url": "https://t.co/nfNfAt2ou3", "id_str": "807604911013765120", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CzUwYz_WIAANplp.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1161, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 807604911013765120, "display_url": "pic.twitter.com/nfNfAt2ou3", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/807605201163128832/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CzUwYz_WIAANplp.jpg", "indices": [71, 94]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "R\u00e9volutionEnMarche", "indices": [51, 70]}]}, "created_at": "Sat Dec 10 15:17:39 +0000 2016"}
{"id": 807603049371934720, "text": "Notre premi\u00e8re intervenante est Sabrina @sabprog ! #R\u00e9volutionEnMarche https://t.co/5Uo6AQIE0N", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [40, 48], "id_str": "131940062", "id": 131940062, "name": "Roubache Sabrina", "screen_name": "sabprog"}], "media": [{"url": "https://t.co/5Uo6AQIE0N", "id_str": "807602805892595712", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CzUueRzWQAAA5Wv.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1161, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 807602805892595712, "display_url": "pic.twitter.com/5Uo6AQIE0N", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/807603049371934720/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CzUueRzWQAAA5Wv.jpg", "indices": [71, 94]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "R\u00e9volutionEnMarche", "indices": [51, 70]}]}, "created_at": "Sat Dec 10 15:09:06 +0000 2016"}
{"id": 807602489998589952, "text": "\u00c7a commence ! #R\u00e9volutionEnMarche \nRegardez le live : https://t.co/IHbGiDIIot https://t.co/G0S5mjPUZD", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/G0S5mjPUZD", "id_str": "807602466284072960", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CzUuKgqXcAAlGFy.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1366, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 807602466284072960, "display_url": "pic.twitter.com/G0S5mjPUZD", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/807602489998589952/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CzUuKgqXcAAlGFy.jpg", "indices": [78, 101]}], "urls": [{"url": "https://t.co/IHbGiDIIot", "display_url": "live.en-marche.fr", "expanded_url": "http://live.en-marche.fr", "indices": [54, 77]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "R\u00e9volutionEnMarche", "indices": [14, 33]}]}, "created_at": "Sat Dec 10 15:06:52 +0000 2016"}
{"id": 807594425333510145, "text": "M-30 avant #R\u00e9volutionEnMarche et nos quatre intervenants : @sabprog @renaudfrance @Catbarbaroux &amp; @RichardFerrand ! https://t.co/fMqGn4RZnC", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [60, 68], "id_str": "131940062", "id": 131940062, "name": "Roubache Sabrina", "screen_name": "sabprog"}, {"indices": [69, 82], "id_str": "308109338", "id": 308109338, "name": "Renaud Dutreil", "screen_name": "renaudfrance"}, {"indices": [83, 96], "id_str": "344913610", "id": 344913610, "name": "BARBAROUX Catherine", "screen_name": "Catbarbaroux"}, {"indices": [103, 118], "id_str": "438305534", "id": 438305534, "name": "Richard Ferrand", "screen_name": "RichardFerrand"}], "media": [{"url": "https://t.co/fMqGn4RZnC", "id_str": "807594282773348352", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CzUmuKtXgAA5tbC.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1161, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 807594282773348352, "display_url": "pic.twitter.com/fMqGn4RZnC", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/807594425333510145/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CzUmuKtXgAA5tbC.jpg", "indices": [121, 144]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "R\u00e9volutionEnMarche", "indices": [11, 30]}]}, "created_at": "Sat Dec 10 14:34:50 +0000 2016"}
{"id": 807578083905728512, "text": "RT @RichardFerrand: Avec @Catbarbaroux parmi quelques uns des centaines de volontaires \u00e0 #RevolutionEnMarche.L'histoire n'attend pas ! http\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "438305534", "id": 438305534, "name": "Richard Ferrand", "screen_name": "RichardFerrand"}, {"indices": [25, 38], "id_str": "344913610", "id": 344913610, "name": "BARBAROUX Catherine", "screen_name": "Catbarbaroux"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "RevolutionEnMarche", "indices": [89, 108]}]}, "created_at": "Sat Dec 10 13:29:53 +0000 2016"}
{"id": 807575149277016065, "text": "Premi\u00e8res arriv\u00e9es pour le rassemblement #R\u00e9volutionEnMarche ! https://t.co/txe5lUhP5Y", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/txe5lUhP5Y", "id_str": "807575084684759040", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CzUVQsQXUAAb-zt.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 960, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 900, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 807575084684759040, "display_url": "pic.twitter.com/txe5lUhP5Y", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/807575149277016065/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CzUVQsQXUAAb-zt.jpg", "indices": [63, 86]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "R\u00e9volutionEnMarche", "indices": [41, 60]}]}, "created_at": "Sat Dec 10 13:18:14 +0000 2016"}
{"id": 807560491442798592, "text": "Repartirez-vous avec ? En direct \u00e0 partir de 16h : https://t.co/IHbGiDIIot #R\u00e9volutionEnMarche https://t.co/1yJjQ0XOr5", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/1yJjQ0XOr5", "id_str": "807560418017366016", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CzUH6-qXUAA1cU4.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 960, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 900, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 807560418017366016, "display_url": "pic.twitter.com/1yJjQ0XOr5", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/807560491442798592/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CzUH6-qXUAA1cU4.jpg", "indices": [95, 118]}], "urls": [{"url": "https://t.co/IHbGiDIIot", "display_url": "live.en-marche.fr", "expanded_url": "http://live.en-marche.fr", "indices": [51, 74]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "R\u00e9volutionEnMarche", "indices": [75, 94]}]}, "created_at": "Sat Dec 10 12:19:59 +0000 2016"}
{"id": 807535219750342656, "text": "Suivez toutes les coulisses de la #R\u00e9volutionEnMarche sur notre compte snapchat \u27a1\ufe0f https://t.co/P7wsFfH2uI https://t.co/2YTxOisKYw", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/2YTxOisKYw", "id_str": "807534648624644096", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CzTwfAMXgAAHXCT.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 382, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1152, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 807534648624644096, "display_url": "pic.twitter.com/2YTxOisKYw", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/807535219750342656/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CzTwfAMXgAAHXCT.jpg", "indices": [107, 130]}], "urls": [{"url": "https://t.co/P7wsFfH2uI", "display_url": "snapchat.com/add/enmarchefr", "expanded_url": "https://www.snapchat.com/add/enmarchefr", "indices": [83, 106]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "R\u00e9volutionEnMarche", "indices": [34, 53]}]}, "created_at": "Sat Dec 10 10:39:34 +0000 2016"}
{"id": 807288345822973954, "text": "Petit conseil pour demain : n'oubliez pas vos billets imprim\u00e9s et une pi\u00e8ce d'identit\u00e9 ! #R\u00e9volutionEnMarche https://t.co/4mMhaVh29a", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/4mMhaVh29a", "id_str": "807288334712180736", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CzQQdpXWEAAv_Rn.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 960, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 900, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 807288334712180736, "display_url": "pic.twitter.com/4mMhaVh29a", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/807288345822973954/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CzQQdpXWEAAv_Rn.jpg", "indices": [109, 132]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "R\u00e9volutionEnMarche", "indices": [89, 108]}]}, "created_at": "Fri Dec 09 18:18:34 +0000 2016"}
{"id": 807171167584976896, "text": "Les volontaires d'#EnMarche prennent de la hauteur ! \u00c0 demain. \ud83d\udca5 #R\u00e9volutionEnMarche https://t.co/ky1XeGLh4A", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/ky1XeGLh4A", "id_str": "807171046247907328", "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/807171046247907328/pu/img/DtJPyWvPaBv2HfuX.jpg", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 191, "resize": "fit"}, "large": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 338, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 807171046247907328, "display_url": "pic.twitter.com/ky1XeGLh4A", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/807171167584976896/video/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/807171046247907328/pu/img/DtJPyWvPaBv2HfuX.jpg", "indices": [85, 108]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [18, 27]}, {"text": "R\u00e9volutionEnMarche", "indices": [65, 84]}]}, "created_at": "Fri Dec 09 10:32:57 +0000 2016"}
{"id": 807046783369150464, "text": "Th\u00e9o, au coeur des pr\u00e9paratifs du rassemblement #R\u00e9volutionEnMarche de samedi ! https://t.co/q5iExCALm1", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/q5iExCALm1", "id_str": "807046637940051969", "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/807046637940051969/pu/img/5bbxt-Z-LcaP37w-.jpg", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 605, "resize": "fit"}, "large": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 480, "h": 854, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 807046637940051969, "display_url": "pic.twitter.com/q5iExCALm1", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/807046783369150464/video/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/807046637940051969/pu/img/5bbxt-Z-LcaP37w-.jpg", "indices": [80, 103]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "R\u00e9volutionEnMarche", "indices": [48, 67]}]}, "created_at": "Fri Dec 09 02:18:42 +0000 2016"}
{"id": 806931070860062721, "text": "RT @enmarche35: .@emmanuelmacron: Les entreprises qui n'investissent pas aujourd'hui ne peuvent pas embaucher demain #ue35 #enMarche https:\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 14], "id_str": "722766303996416001", "id": 722766303996416001, "name": "En Marche 35", "screen_name": "enmarche35"}, {"indices": [17, 32], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "ue35", "indices": [117, 122]}, {"text": "enMarche", "indices": [123, 132]}]}, "created_at": "Thu Dec 08 18:38:54 +0000 2016"}
{"id": 806908406414118913, "text": "C'est parti ! Nos volontaires sont d\u00e9j\u00e0 dans les pr\u00e9paratifs pour vous accueillir pour notre meeting\u2026 https://t.co/FcGQD1VRDg", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/FcGQD1VRDg", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/806908406414118913", "indices": [102, 125]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Dec 08 17:08:50 +0000 2016"}
{"id": 806772037939183616, "text": "RT @EmmanuelMacron: Je veux supprimer les cotisations maladie et ch\u00f4mage que paye le salari\u00e9. #BourdinDirect https://t.co/9kZxb2O7rF", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "media": [{"url": "https://t.co/9kZxb2O7rF", "source_status_id": 806771031553634304, "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1160, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "source_status_id_str": "806771031553634304", "indices": [109, 132], "id_str": "806771001744769024", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CzI5854VQAAE7on.jpg", "source_user_id": 1976143068, "type": "photo", "source_user_id_str": "1976143068", "display_url": "pic.twitter.com/9kZxb2O7rF", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/806771031553634304/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CzI5854VQAAE7on.jpg", "id": 806771001744769024}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "BourdinDirect", "indices": [94, 108]}]}, "created_at": "Thu Dec 08 08:06:57 +0000 2016"}
{"id": 806750446140301315, "text": "RT @EmmanuelMacron: Je vous donne rendez-vous \u00e0 8h35 pour mon interview avec @JJBourdin_RMC sur @RMCinfo et @BFMTV. #BourdinDirect \u27a1\ufe0f https\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}, {"indices": [77, 91], "id_str": "101664219", "id": 101664219, "name": "Jean-Jacques Bourdin", "screen_name": "JJBourdin_RMC"}, {"indices": [96, 104], "id_str": "123830541", "id": 123830541, "name": "RMC", "screen_name": "RMCinfo"}, {"indices": [108, 114], "id_str": "133663801", "id": 133663801, "name": "BFMTV", "screen_name": "BFMTV"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "BourdinDirect", "indices": [116, 130]}]}, "created_at": "Thu Dec 08 06:41:09 +0000 2016"}
{"id": 806578628456759297, "text": "RT @CentreMacron: Plus de 200 personnes ce soir pour le lancement de @CentreMacron ! C'est la folie ! On attend @EmmanuelMacron \u270c\ud83c\udffb\ufe0f #EnMarc\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 16], "id_str": "801128782178426892", "id": 801128782178426892, "name": "Au Centre av. Macron", "screen_name": "CentreMacron"}, {"indices": [69, 82], "id_str": "801128782178426892", "id": 801128782178426892, "name": "Au Centre av. Macron", "screen_name": "CentreMacron"}, {"indices": [112, 127], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Dec 07 19:18:25 +0000 2016"}
{"id": 806565993061425153, "text": "RT @RichardFerrand: Je serai dans quelques instants l'invit\u00e9 du Club de la Presse sur @Europe1. #E1Soir", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "438305534", "id": 438305534, "name": "Richard Ferrand", "screen_name": "RichardFerrand"}, {"indices": [86, 94], "id_str": "34570323", "id": 34570323, "name": "Europe 1", "screen_name": "Europe1"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "E1Soir", "indices": [96, 103]}]}, "created_at": "Wed Dec 07 18:28:12 +0000 2016"}
{"id": 806494173436248065, "text": "RT @Europe1: \u00c0 19h30 @RichardFerrand, d\u00e9put\u00e9 du Finist\u00e8re et secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral d'@enmarchefr sera l'invit\u00e9 du Club de la Presse \ud83d\udcac #E1Soir\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 11], "id_str": "34570323", "id": 34570323, "name": "Europe 1", "screen_name": "Europe1"}, {"indices": [21, 36], "id_str": "438305534", "id": 438305534, "name": "Richard Ferrand", "screen_name": "RichardFerrand"}, {"indices": [82, 93], "id_str": "4813171035", "id": 4813171035, "name": "En Marche", "screen_name": "enmarchefr"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "E1Soir", "indices": [131, 138]}]}, "created_at": "Wed Dec 07 13:42:49 +0000 2016"}
{"id": 806257728486342657, "text": "RT @tolkien13: D\u00e9\u00e7u de la politique de droite comme de gauche je vote @EmmanuelMacron", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 13], "id_str": "297549056", "id": 297549056, "name": "Tolkien", "screen_name": "tolkien13"}, {"indices": [70, 85], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Dec 06 22:03:16 +0000 2016"}
{"id": 806211996303720448, "text": "RT @STR_Trp: Salle comble \ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\u00e0 New York pour \u00e9couter @EmmanuelMacron parler des accords transatlantique.  #EnMarche #revolution \nhttps://t.\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 11], "id_str": "3291786911", "id": 3291786911, "name": "St\u00e9phane Trompille", "screen_name": "STR_Trp"}, {"indices": [53, 68], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [106, 115]}, {"text": "revolution", "indices": [116, 127]}]}, "created_at": "Tue Dec 06 19:01:33 +0000 2016"}
{"id": 806129911383683073, "text": "RT @cedricfaiche: Rencontre de @EmmanuelMacron avec les \u00e9tudiants de l'universit\u00e9 @Columbia \u00e0 #NewYork #Macron @BFMTV https://t.co/AJsW15lD\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 16], "id_str": "126284066", "id": 126284066, "name": "C\u00e9dric Faiche", "screen_name": "cedricfaiche"}, {"indices": [31, 46], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}, {"indices": [82, 91], "id_str": "248795646", "id": 248795646, "name": "Columbia University", "screen_name": "Columbia"}, {"indices": [111, 117], "id_str": "133663801", "id": 133663801, "name": "BFMTV", "screen_name": "BFMTV"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "NewYork", "indices": [94, 102]}, {"text": "Macron", "indices": [103, 110]}]}, "created_at": "Tue Dec 06 13:35:22 +0000 2016"}
{"id": 806110408981577728, "text": "Salle comble pour le comit\u00e9 d\u2019En Marche \u00e0 Biarritz ! @64EnMarche https://t.co/U4IAaXdvV4", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [53, 64], "id_str": "785744263610966016", "id": 785744263610966016, "name": "En Marche 64", "screen_name": "64EnMarche"}], "media": [{"url": "https://t.co/U4IAaXdvV4", "id_str": "806109874551668736", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Cy_gqPKWQAAHXk4.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 806109874551668736, "display_url": "pic.twitter.com/U4IAaXdvV4", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/806110408981577728/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Cy_gqPKWQAAHXk4.jpg", "indices": [65, 88]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Dec 06 12:17:52 +0000 2016"}
{"id": 805791134022823936, "text": "Plus de 150 adh\u00e9rents r\u00e9unis samedi dernier \u00e0 Cr\u00e9teil ! Voici la photo de groupe des animatrices et animateurs loca\u2026 https://t.co/wMz306FjuR", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/wMz306FjuR", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/805791134022823936", "indices": [117, 140]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Dec 05 15:09:11 +0000 2016"}
{"id": 805462753817350145, "text": "Voici le message envoy\u00e9 hier par @Catbarbaroux, d\u00e9l\u00e9gu\u00e9e d'En Marche ! @enmarcheparis17 https://t.co/wMeEf3WegU", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [33, 46], "id_str": "344913610", "id": 344913610, "name": "BARBAROUX Catherine", "screen_name": "Catbarbaroux"}, {"indices": [71, 87], "id_str": "794218735204782080", "id": 794218735204782080, "name": "En Marche Paris 17", "screen_name": "enmarcheparis17"}], "media": [{"url": "https://t.co/wMeEf3WegU", "id_str": "805462546828365825", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Cy2T6zeWEAECxXh.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1440, "h": 1440, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 1200, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 805462546828365825, "display_url": "pic.twitter.com/wMeEf3WegU", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/805462753817350145/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Cy2T6zeWEAECxXh.jpg", "indices": [88, 111]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sun Dec 04 17:24:19 +0000 2016"}
{"id": 805385134992146432, "text": "RT @JamaisSansElles: Bienvenue @EmmanuelMacron nouveau signataire de #JamaisSansElles. \nhttps://t.co/9HRuh1CpG4 https://t.co/i1QYLJJTqH", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 19], "id_str": "4845859023", "id": 4845859023, "name": "JamaisSansElles", "screen_name": "JamaisSansElles"}, {"indices": [31, 46], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "media": [{"url": "https://t.co/i1QYLJJTqH", "source_status_id": 805081869905629184, "sizes": {"small": {"w": 400, "h": 400, "resize": "fit"}, "large": {"w": 400, "h": 400, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 400, "h": 400, "resize": "fit"}}, "source_status_id_str": "805081869905629184", "indices": [112, 135], "id_str": "805081378744336384", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Cyw5P5tWgAAcA0Z.jpg", "source_user_id": 4845859023, "type": "photo", "source_user_id_str": "4845859023", "display_url": "pic.twitter.com/i1QYLJJTqH", "expanded_url": "https://twitter.com/JamaisSansElles/status/805081869905629184/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Cyw5P5tWgAAcA0Z.jpg", "id": 805081378744336384}], "urls": [{"url": "https://t.co/9HRuh1CpG4", "display_url": "jamaissanselles.fr/appel/", "expanded_url": "http://www.jamaissanselles.fr/appel/", "indices": [88, 111]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "JamaisSansElles", "indices": [69, 85]}]}, "created_at": "Sun Dec 04 12:15:54 +0000 2016"}
{"id": 805352138868224000, "text": "RT @leJDD: Macron au JDD : \"J\u2019ai plusieurs centaines de parrainages\" https://t.co/rxtCCfpkqg #JDD https://t.co/MN0kpbON3o", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 9], "id_str": "49678509", "id": 49678509, "name": "Le JDD", "screen_name": "leJDD"}], "urls": [{"url": "https://t.co/rxtCCfpkqg", "display_url": "lejdd.fr/Politique/Macr\u2026", "expanded_url": "http://www.lejdd.fr/Politique/Macron-au-JDD-J-ai-plusieurs-centaines-de-parrainages-829519#xtor=CS1-4", "indices": [69, 92]}, {"url": "https://t.co/MN0kpbON3o", "display_url": "pic.twitter.com/MN0kpbON3o", "expanded_url": "https://twitter.com/leJDD/status/805305638595203072/photo/1", "indices": [98, 121]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "JDD", "indices": [93, 97]}]}, "created_at": "Sun Dec 04 10:04:47 +0000 2016"}
{"id": 805351801788792832, "text": "RT @EnMarcheParis10: Ce matin, nous sommes #EnMarche rue du @FbgStDenis \u00e0 #Paris10 \u00e0 la rencontre des parisiens pour les inviter \u00e0 notre gr\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 19], "id_str": "792115525522452480", "id": 792115525522452480, "name": "En Marche ! Paris 10", "screen_name": "EnMarcheParis10"}, {"indices": [60, 71], "id_str": "4068221675", "id": 4068221675, "name": "Faubourg Saint Denis", "screen_name": "FbgStDenis"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [43, 52]}, {"text": "Paris10", "indices": [74, 82]}]}, "created_at": "Sun Dec 04 10:03:26 +0000 2016"}
{"id": 805128363446779904, "text": "RT @RichardFerrand: Pourquoi mentir? \u00c7a ne console jamais.Quel que soit le nombre,les socialistes m\u00e9ritent ton respect.Y compris ceux @enma\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "438305534", "id": 438305534, "name": "Richard Ferrand", "screen_name": "RichardFerrand"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sat Dec 03 19:15:35 +0000 2016"}
{"id": 805122123320750080, "text": "C'est la journ\u00e9e internationale du #Handicap ! #\u00c7aInspire \u27a1\ufe0f \n https://t.co/HCOS4iRgO0", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/HCOS4iRgO0", "display_url": "fr.euronews.com/2016/12/02/des\u2026", "expanded_url": "http://fr.euronews.com/2016/12/02/des-petits-bras-et-de-grandes-idees-au-service-de-l-inclusion", "indices": [63, 86]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Handicap", "indices": [35, 44]}, {"text": "\u00c7aInspire", "indices": [47, 57]}]}, "created_at": "Sat Dec 03 18:50:47 +0000 2016"}
{"id": 805017413234413569, "text": "C'\u00e9tait hier soir \u00e0 Privas - c'est aujourd'hui dans des dizaines d'endroits partout en France. Participez! \u25b6\ufe0f\u2026 https://t.co/guMWXs5viV", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/guMWXs5viV", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/805017413234413569", "indices": [111, 134]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sat Dec 03 11:54:42 +0000 2016"}
{"id": 804633617662115840, "text": "RT @Europe1: \"Si je peux aider #Macron , je l'aiderais\" \u2014Jean-Pierre Mignard (@jpmignard) ami intime de Fran\u00e7ois Hollande #E1Matin https://\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 11], "id_str": "34570323", "id": 34570323, "name": "Europe 1", "screen_name": "Europe1"}, {"indices": [78, 88], "id_str": "462982647", "id": 462982647, "name": "Jean-Pierre Mignard", "screen_name": "jpmignard"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Macron", "indices": [31, 38]}, {"text": "E1Matin", "indices": [122, 130]}]}, "created_at": "Fri Dec 02 10:29:38 +0000 2016"}
{"id": 804470900703850496, "text": "L'une des d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s d'#EnMarche, Fran\u00e7oise Holder, a anim\u00e9 une r\u00e9union dans le 13i\u00e8me arrondissement de Paris avec p\u2026 https://t.co/aBRhGXALB6", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/aBRhGXALB6", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/804470900703850496", "indices": [117, 140]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [21, 30]}]}, "created_at": "Thu Dec 01 23:43:03 +0000 2016"}
{"id": 804400467300204544, "text": "RT @EmmanuelMacron: Il est trop facile quand une soci\u00e9t\u00e9 va mal de dire \u00ab L\u2019ennemi c\u2019est l\u2019autre. \u00bb #RTLSoir https://t.co/qsHsPAS8b9", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "media": [{"url": "https://t.co/qsHsPAS8b9", "source_status_id": 804397287485140992, "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1160, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}}, "source_status_id_str": "804397287485140992", "indices": [109, 132], "id_str": "804397074502615040", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CynK4JwXgAA8YzQ.jpg", "source_user_id": 1976143068, "type": "photo", "source_user_id_str": "1976143068", "display_url": "pic.twitter.com/qsHsPAS8b9", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/804397287485140992/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CynK4JwXgAA8YzQ.jpg", "id": 804397074502615040}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "RTLSoir", "indices": [100, 108]}]}, "created_at": "Thu Dec 01 19:03:11 +0000 2016"}
{"id": 804395138231439360, "text": "RT @EmmanuelMacron: Quand on vient d\u2019un milieu populaire, c\u2019est plus difficile de r\u00e9ussir. On ne peut pas \u00eatre heureux de ce syst\u00e8me. #RTLS\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Dec 01 18:42:00 +0000 2016"}
{"id": 804394030020825089, "text": "RT @EmmanuelMacron: Il faut r\u00e9concilier le progr\u00e8s et la libert\u00e9. #RTLSoir https://t.co/gVNBmzUN1l", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "media": [{"url": "https://t.co/gVNBmzUN1l", "source_status_id": 804393959623626752, "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1160, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}}, "source_status_id_str": "804393959623626752", "indices": [75, 98], "id_str": "804393919626838016", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CynIAg7XgAAbGLx.jpg", "source_user_id": 1976143068, "type": "photo", "source_user_id_str": "1976143068", "display_url": "pic.twitter.com/gVNBmzUN1l", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/804393959623626752/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CynIAg7XgAAbGLx.jpg", "id": 804393919626838016}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "RTLSoir", "indices": [66, 74]}]}, "created_at": "Thu Dec 01 18:37:36 +0000 2016"}
{"id": 804394005500985344, "text": "RT @EmmanuelMacron: Les progressistes de droite et du centre ont vocation \u00e0 nous rejoindre. #RTLSoir https://t.co/d02DwWhMWn", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "media": [{"url": "https://t.co/d02DwWhMWn", "source_status_id": 804392587100622848, "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1160, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}}, "source_status_id_str": "804392587100622848", "indices": [101, 124], "id_str": "804392440627138562", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CynGqbOXEAIqEIo.jpg", "source_user_id": 1976143068, "type": "photo", "source_user_id_str": "1976143068", "display_url": "pic.twitter.com/d02DwWhMWn", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/804392587100622848/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CynGqbOXEAIqEIo.jpg", "id": 804392440627138562}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "RTLSoir", "indices": [92, 100]}]}, "created_at": "Thu Dec 01 18:37:30 +0000 2016"}
{"id": 804391841596665860, "text": "RT @EmmanuelMacron: Je veux rassembler les Fran\u00e7aises et les Fran\u00e7ais. #RTLSoir https://t.co/5P408RT4kZ", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [{"url": "https://t.co/5P408RT4kZ", "display_url": "pic.twitter.com/5P408RT4kZ", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/804391800731566080/photo/1", "indices": [80, 103]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "RTLSoir", "indices": [71, 79]}]}, "created_at": "Thu Dec 01 18:28:54 +0000 2016"}
{"id": 804390956753620992, "text": "RT @EmmanuelMacron: Dans mon livre, j\u2019\u00e9cris qui je suis. #RTLSoir https://t.co/GXNJQlGY4M", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "media": [{"url": "https://t.co/GXNJQlGY4M", "source_status_id": 804390848804909058, "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1160, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}}, "source_status_id_str": "804390848804909058", "indices": [66, 89], "id_str": "804390814331924480", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CynFLwzXcAAm02B.jpg", "source_user_id": 1976143068, "type": "photo", "source_user_id_str": "1976143068", "display_url": "pic.twitter.com/GXNJQlGY4M", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/804390848804909058/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CynFLwzXcAAm02B.jpg", "id": 804390814331924480}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "RTLSoir", "indices": [57, 65]}]}, "created_at": "Thu Dec 01 18:25:23 +0000 2016"}
{"id": 804390940760797184, "text": "RT @EmmanuelMacron: Un programme avec 300 mesures, \u00e7a n'a aucun sens. #RTLSoir https://t.co/rzDIo5Nd4o", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [{"url": "https://t.co/rzDIo5Nd4o", "display_url": "pic.twitter.com/rzDIo5Nd4o", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/804390260641857540/photo/1", "indices": [79, 102]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "RTLSoir", "indices": [70, 78]}]}, "created_at": "Thu Dec 01 18:25:19 +0000 2016"}
{"id": 804381072909828096, "text": "RT @EmmanuelMacron: Je serai sur RTL avec @FogielMarcO et @AlainDuhamel d\u00e8s 19h00 \ud83d\udcf9 https://t.co/0Mfo1VlkNv \u27a1\ufe0f Rejoignez @enmarchefr : http\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}, {"indices": [42, 54], "id_str": "81868380", "id": 81868380, "name": "Marc-Olivier FOGIEL", "screen_name": "FogielMarcO"}, {"indices": [58, 71], "id_str": "2751751940", "id": 2751751940, "name": "Alain Duhamel", "screen_name": "AlainDuhamel"}, {"indices": [121, 132], "id_str": "4813171035", "id": 4813171035, "name": "En Marche", "screen_name": "enmarchefr"}], "urls": [{"url": "https://t.co/0Mfo1VlkNv", "display_url": "rtl.fr/direct", "expanded_url": "http://www.rtl.fr/direct", "indices": [84, 107]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Dec 01 17:46:07 +0000 2016"}
{"id": 804362910936035330, "text": "RT @RichardFerrand: Il soutenait Jupp\u00e9 et les 39h/hebdo.Il pr\u00f4ne soudain de mieux payer les heures sup.Bien souvent Bayrou varie, bien fol\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "438305534", "id": 438305534, "name": "Richard Ferrand", "screen_name": "RichardFerrand"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Dec 01 16:33:56 +0000 2016"}
{"id": 804344384141590528, "text": "\u00c0 Abidjan en C\u00f4te d\u2019Ivoire : premi\u00e8re r\u00e9union sur le diagnostic. Rejoignez un comit\u00e9 : https://t.co/jeqczajSqa\u2026 https://t.co/P8eCLhOthb", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/jeqczajSqa", "display_url": "en-marche.fr/espaceperso", "expanded_url": "http://en-marche.fr/espaceperso", "indices": [87, 110]}, {"url": "https://t.co/P8eCLhOthb", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/804344384141590528", "indices": [112, 135]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Dec 01 15:20:19 +0000 2016"}
{"id": 803659431552630784, "text": "D\u00e9couvrez https://t.co/X8ZiNDTf9m ! Faites passer le lien : retweetez \ud83d\udcaa\ud83c\udffb Merci aux @JeunesMacron !", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [83, 96], "id_str": "3341083283", "id": 3341083283, "name": "Jeunes avec Macron", "screen_name": "JeunesMacron"}], "urls": [{"url": "https://t.co/X8ZiNDTf9m", "display_url": "vision-macron.fr", "expanded_url": "http://vision-macron.fr/", "indices": [10, 33]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Nov 29 17:58:34 +0000 2016"}
{"id": 803600486364487680, "text": "RT @MathildeSarda: .@MontparnasseEM debrief la campagne US, featuring @axelletess, Guy Hervier &amp; @JimCohen226 (cc @enmarchefr) #Clinton htt\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 17], "id_str": "402289328", "id": 402289328, "name": "Mathilde Sarda", "screen_name": "MathildeSarda"}, {"indices": [20, 35], "id_str": "793231304166936576", "id": 793231304166936576, "name": "EnMarcheMontparnasse", "screen_name": "MontparnasseEM"}, {"indices": [70, 81], "id_str": "18354822", "id": 18354822, "name": "Axelle TESSANDIER", "screen_name": "axelletess"}, {"indices": [101, 113], "id_str": "2926680478", "id": 2926680478, "name": "Jim Cohen", "screen_name": "JimCohen226"}, {"indices": [118, 129], "id_str": "4813171035", "id": 4813171035, "name": "En Marche", "screen_name": "enmarchefr"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Clinton", "indices": [131, 139]}]}, "created_at": "Tue Nov 29 14:04:20 +0000 2016"}
{"id": 803160485931663361, "text": "RT @Europe1: \"En 2017, le seul qui pourrait sauver la gauche c\u2019est Emmanuel Macron\" \u2014 @danycohnbendit #E1Matin https://t.co/7l6Ru8WI10", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 11], "id_str": "34570323", "id": 34570323, "name": "Europe 1", "screen_name": "Europe1"}, {"indices": [86, 101], "id_str": "23341062", "id": 23341062, "name": "Daniel Cohn-Bendit", "screen_name": "danycohnbendit"}], "urls": [{"url": "https://t.co/7l6Ru8WI10", "display_url": "twitter.com/Europe1/status\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/Europe1/status/803132299671982084/video/1", "indices": [111, 134]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "E1Matin", "indices": [102, 110]}]}, "created_at": "Mon Nov 28 08:55:56 +0000 2016"}
{"id": 802968803277684737, "text": "RT @EmmanuelMacron: Ce soir \u00e0 21h30, je serai l\u2019invit\u00e9 de @LaurentDelahous sur @France2tv. https://t.co/1JLCKqeTB5", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}, {"indices": [58, 74], "id_str": "464695627", "id": 464695627, "name": "Laurent Delahousse", "screen_name": "LaurentDelahous"}, {"indices": [79, 89], "id_str": "31444568", "id": 31444568, "name": "France 2", "screen_name": "France2tv"}], "media": [{"url": "https://t.co/1JLCKqeTB5", "source_status_id": 802932457741885441, "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1160, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}}, "source_status_id_str": "802932457741885441", "indices": [91, 114], "id_str": "802932170268540929", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CySWjgOXAAEx-Dk.jpg", "source_user_id": 1976143068, "type": "photo", "source_user_id_str": "1976143068", "display_url": "pic.twitter.com/1JLCKqeTB5", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/802932457741885441/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CySWjgOXAAEx-Dk.jpg", "id": 802932170268540929}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sun Nov 27 20:14:15 +0000 2016"}
{"id": 802915989893451776, "text": "RT @LaurentDelahous: Ce soir @EmmanuelMacron sera en exclusivit\u00e9  l'invit\u00e9 de l'\u00e9dition sp\u00e9ciale Pr\u00e9sidentielle 2017 @France2tv @France2_Pr\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 19], "id_str": "464695627", "id": 464695627, "name": "Laurent Delahousse", "screen_name": "LaurentDelahous"}, {"indices": [29, 44], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}, {"indices": [117, 127], "id_str": "31444568", "id": 31444568, "name": "France 2", "screen_name": "France2tv"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sun Nov 27 16:44:24 +0000 2016"}
{"id": 802911212367441920, "text": "RT @thi_loup: La #r\u00e9volution de #Macron : un programme clair et bien plus complet que celui de Fillon https://t.co/Mu3QcMF4Ss", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 12], "id_str": "755864834", "id": 755864834, "name": "Thibault (\u5e1d\u67cf)", "screen_name": "thi_loup"}], "urls": [{"url": "https://t.co/Mu3QcMF4Ss", "display_url": "challenges.fr/election-presi\u2026", "expanded_url": "http://www.challenges.fr/election-presidentielle-2017/la-revolution-de-macron-un-programme-bien-plus-complet-que-celui-de-fillon_440199?utm_content=bufferd453d&utm_medium=social&utm_source=facebook.com&utm_campaign=buffer", "indices": [102, 125]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "r\u00e9volution", "indices": [17, 28]}, {"text": "Macron", "indices": [32, 39]}]}, "created_at": "Sun Nov 27 16:25:25 +0000 2016"}
{"id": 802236886811078656, "text": "\u00ab Un logement ne suffit pas, nous mettons en place un accompagnement global, c\u2019est n\u00e9cessaire. \u00bb t\u00e9moignage d\u2019une salari\u00e9e de l\u2019Agena", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Nov 25 19:45:53 +0000 2016"}
{"id": 802231278166740993, "text": "\"Quand la justice ne fait rien, c'est comme si on ne reconnaissait pas ce que j'ai v\u00e9cu\", \u00e9changes avec les femmes de l'Agena \u00e0 Amiens.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Nov 25 19:23:36 +0000 2016"}
{"id": 802229829005438976, "text": ".@EmmanuelMacron \u00e9tait \u00e0 l\u2019Agena, association d'aide aux femmes victimes de violences. Nous ne publierons pas d'image pour les prot\u00e9ger.", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [1, 16], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Nov 25 19:17:50 +0000 2016"}
{"id": 802124614457561088, "text": "RT @JeunesMacron: \u231a J-4 \u231a \nRetrouvez toutes les id\u00e9es d' @EmmanuelMacron sur Vision Macron le 29 novembre\n\u25b6\ufe0f https://t.co/SDdgVITyoq @enmar\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 16], "id_str": "3341083283", "id": 3341083283, "name": "Jeunes avec Macron", "screen_name": "JeunesMacron"}, {"indices": [57, 72], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [{"url": "https://t.co/SDdgVITyoq", "display_url": "vision-macron.fr", "expanded_url": "http://vision-macron.fr/", "indices": [109, 132]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Nov 25 12:19:45 +0000 2016"}
{"id": 801822657008300032, "text": "Vous n\u2019avez pas encore achet\u00e9 le livre ? T\u00e9l\u00e9chargez un extrait gratuitement sur notre site :\u2026 https://t.co/pADehJNlOX", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/pADehJNlOX", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/801822657008300032", "indices": [95, 118]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Nov 24 16:19:53 +0000 2016"}
{"id": 801821855728500736, "text": "Vous \u00eates nombreux \u00e0 la FNAC des Ternes pour venir \u00e0 la rencontre d\u2019@EmmanuelMacron pour la sortie de son livre \"R\u00e9\u2026 https://t.co/WwqIghqGFa", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [68, 83], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [{"url": "https://t.co/WwqIghqGFa", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/801821855728500736", "indices": [117, 140]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Nov 24 16:16:42 +0000 2016"}
{"id": 801785966411337728, "text": "RT @EmmanuelMacron: Jour J pour la sortie de mon livre \"R\u00e9volution\". RDV \u00e0 la Fnac des Ternes aujourd\u2019hui \u00e0 15h30. https://t.co/RzDe8LopgX", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [{"url": "https://t.co/RzDe8LopgX", "display_url": "pic.twitter.com/RzDe8LopgX", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/801764421672566784/photo/1", "indices": [115, 138]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Nov 24 13:54:05 +0000 2016"}
{"id": 801750297257377794, "text": ".@EmmanuelMacron est l'invit\u00e9 de @France3tv dans quelques instants \u00e0 l'occasion de la publication de son livre \"R\u00e9volution\".", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [1, 16], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}, {"indices": [33, 43], "id_str": "69060064", "id": 69060064, "name": "France 3", "screen_name": "France3tv"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Nov 24 11:32:21 +0000 2016"}
{"id": 801167967652347904, "text": "Les comit\u00e9s locaux existent partout en France, mais aussi \u00e0 l\u2019\u00e9tranger, comme ce soir avec une r\u00e9union #EnMarche au\u2026 https://t.co/3hlsDYI4rH", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/3hlsDYI4rH", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/801167967652347904", "indices": [117, 140]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [103, 112]}]}, "created_at": "Tue Nov 22 20:58:23 +0000 2016"}
{"id": 800998152769781760, "text": "RT @JeanArthuis: Les conditions sont d\u00e9sormais r\u00e9unies. Macron doit prendre toute la place qui lui revient dans l'offre politique attendue\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 15], "id_str": "110191018", "id": 110191018, "name": "Jean Arthuis", "screen_name": "JeanArthuis"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Nov 22 09:43:36 +0000 2016"}
{"id": 800761249780924416, "text": "Plus de 400 personnes ce soir au rassemblement #EnMarche avec @EmmanuelMacron \u00e0 Metz ! https://t.co/TTKr2o8t4N", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [62, 77], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "media": [{"url": "https://t.co/TTKr2o8t4N", "id_str": "800761143904075776", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CxzgBIxWgAA7xXA.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 960, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 900, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 800761143904075776, "display_url": "pic.twitter.com/TTKr2o8t4N", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/800761249780924416/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CxzgBIxWgAA7xXA.jpg", "indices": [87, 110]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [47, 56]}]}, "created_at": "Mon Nov 21 18:02:14 +0000 2016"}
{"id": 800747409735352322, "text": "RT @EmmanuelMacron: Je suis heureux de voir la joie des enfants au centre p\u00e9riscolaire d\u2019Hombourg-Haut qui vient d\u2019\u00eatre inaugur\u00e9 apr\u00e8s deux\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Nov 21 17:07:14 +0000 2016"}
{"id": 800747397941002240, "text": "RT @EmmanuelMacron: La vie de quartier, ce sont aussi les activit\u00e9s qui r\u00e9tablissent le dialogue entre les g\u00e9n\u00e9rations, comme ces ateliers\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Nov 21 17:07:11 +0000 2016"}
{"id": 800747385735548928, "text": "RT @EmmanuelMacron: Aujourd\u2019hui \u00e0 Metz \u00e0 la rencontre des acteurs \u00e9conomiques et associatifs ! https://t.co/NQWzv28NVq", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [{"url": "https://t.co/NQWzv28NVq", "display_url": "pic.twitter.com/NQWzv28NVq", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/800731273266221056/photo/1", "indices": [95, 118]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Nov 21 17:07:08 +0000 2016"}
{"id": 800725963290116096, "text": "Ce soir \u00e0 20h55 sur France 3, d\u00e9couvrez le documentaire \"@EmmanuelMacron, la strat\u00e9gie du m\u00e9t\u00e9ore\". #EnMarche\u2026 https://t.co/7LCYcAYCEt", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [57, 72], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [{"url": "https://t.co/7LCYcAYCEt", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/800725963290116096", "indices": [111, 134]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [100, 109]}]}, "created_at": "Mon Nov 21 15:42:01 +0000 2016"}
{"id": 799576134254030848, "text": "RT @StanislasHnr: Recevoir des Messenger de potes comme \u00e7a au r\u00e9veil, \u00e7a fait plaisir ! #Macron #EnMarche https://t.co/FIq1aoT36T", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 16], "id_str": "2251203451", "id": 2251203451, "name": "Stanislas", "screen_name": "StanislasHnr"}], "media": [{"url": "https://t.co/FIq1aoT36T", "source_status_id": 799542029319569408, "sizes": {"small": {"w": 429, "h": 399, "resize": "fit"}, "large": {"w": 429, "h": 399, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 429, "h": 399, "resize": "fit"}}, "source_status_id_str": "799542029319569408", "indices": [106, 129], "id_str": "799542019307831296", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CxiLOvvXgAATQQq.jpg", "source_user_id": 2251203451, "type": "photo", "source_user_id_str": "2251203451", "display_url": "pic.twitter.com/FIq1aoT36T", "expanded_url": "https://twitter.com/StanislasHnr/status/799542029319569408/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CxiLOvvXgAATQQq.jpg", "id": 799542019307831296}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Macron", "indices": [88, 95]}, {"text": "EnMarche", "indices": [96, 105]}]}, "created_at": "Fri Nov 18 11:33:00 +0000 2016"}
{"id": 799326911218458625, "text": "RT @EGonzalez0803: Un discours sans notes \"avec le c\u0153ur\", convaincant, une vision claire, un mot l'#esperance! #macron #EnMarche https://t.\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 17], "id_str": "548785510", "id": 548785510, "name": "Emmanuel Gonzalez", "screen_name": "EGonzalez0803"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "esperance", "indices": [99, 109]}, {"text": "macron", "indices": [111, 118]}, {"text": "EnMarche", "indices": [119, 128]}]}, "created_at": "Thu Nov 17 19:02:41 +0000 2016"}
{"id": 799323963788763136, "text": "RT @JeunesMacron: Fin du meeting de @EmmanuelMacron \u00e0 #Marseille On vous laisse profiter de l'ambiance\u270c\ufe0f#MacronPresident https://t.co/yH9mt\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 16], "id_str": "3341083283", "id": 3341083283, "name": "Jeunes avec Macron", "screen_name": "JeunesMacron"}, {"indices": [36, 51], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Marseille", "indices": [54, 64]}]}, "created_at": "Thu Nov 17 18:50:58 +0000 2016"}
{"id": 799323057319854080, "text": "RT @Sach_He: \u00c9norme performance d'un @EmmanuelMacron qui d\u00e9cline sans aucune note ni prompteur sa vision de la France #Macron #Pr\u00e9sident", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 11], "id_str": "308514268", "id": 308514268, "name": "Sacha Houli\u00e9", "screen_name": "Sach_He"}, {"indices": [37, 52], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Macron", "indices": [118, 125]}, {"text": "Pr\u00e9sident", "indices": [126, 136]}]}, "created_at": "Thu Nov 17 18:47:22 +0000 2016"}
{"id": 799322802687983616, "text": "RT @EmmanuelMacron: J'irai au bout de ce combat pour lequel je donnerai tout. #Macron #EnMarche https://t.co/T39phXXIDZ", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [{"url": "https://t.co/T39phXXIDZ", "display_url": "pic.twitter.com/T39phXXIDZ", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/799321527925673984/photo/1", "indices": [96, 119]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Macron", "indices": [78, 85]}, {"text": "EnMarche", "indices": [86, 95]}]}, "created_at": "Thu Nov 17 18:46:21 +0000 2016"}
{"id": 799319808374358017, "text": "RT @FromTargaryenn: Totalement d'accord sur ce constat #EnMarche", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "2741858510", "id": 2741858510, "name": "\ud83c\udde9\ud83c\uddff\ud83c\uddf1\ud83c\udde7YJ", "screen_name": "FromTargaryenn"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [55, 64]}]}, "created_at": "Thu Nov 17 18:34:27 +0000 2016"}
{"id": 799319287894683648, "text": "RT @lulue_scott: Go :) #EnMarche #EmmanuelMacron https://t.co/179AoxxY9x", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 15], "id_str": "2899864996", "id": 2899864996, "name": "Lucie SdA", "screen_name": "lulue_scott"}], "media": [{"url": "https://t.co/179AoxxY9x", "source_status_id": 799316649417404416, "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 351, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1056, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 619, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "source_status_id_str": "799316649417404416", "indices": [49, 72], "id_str": "799316635114991616", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Cxe-PqMW8AAvSAc.jpg", "source_user_id": 2899864996, "type": "photo", "source_user_id_str": "2899864996", "display_url": "pic.twitter.com/179AoxxY9x", "expanded_url": "https://twitter.com/lulue_scott/status/799316649417404416/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Cxe-PqMW8AAvSAc.jpg", "id": 799316635114991616}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [23, 32]}, {"text": "EmmanuelMacron", "indices": [33, 48]}]}, "created_at": "Thu Nov 17 18:32:23 +0000 2016"}
{"id": 799311715217326080, "text": "Le rassemblement #EnMarche dans les Bouches-du-Rh\u00f4ne a commenc\u00e9 ! Regardez-le en direct : https://t.co/DsgYhWo6NB P\u2026 https://t.co/1cWqnbWzSB", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/DsgYhWo6NB", "display_url": "bfmtv.com/direct", "expanded_url": "http://www.bfmtv.com/direct", "indices": [90, 113]}, {"url": "https://t.co/1cWqnbWzSB", "display_url": "twitter.com/i/web/status/7\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/799311715217326080", "indices": [117, 140]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [17, 26]}]}, "created_at": "Thu Nov 17 18:02:18 +0000 2016"}
{"id": 799301996830490627, "text": "\u00c0 Marseille, plus de 800 personnes viennent assister au premier rassemblement #EnMarche depuis la candidature d\u2019\u2026 https://t.co/rDzjh97l0N", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/rDzjh97l0N", "display_url": "twitter.com/i/web/status/7\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/799301996830490627", "indices": [114, 137]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [78, 87]}]}, "created_at": "Thu Nov 17 17:23:41 +0000 2016"}
{"id": 799299899745595392, "text": "RT @EmmanuelMacron: Avec 150 \u00e9tudiants. Je n'ai pas \u00e0 vous dire ce que vous devez faire. On doit vous donner les moyens que vous choisissie\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Nov 17 17:15:21 +0000 2016"}
{"id": 799299874793484288, "text": "RT @EmmanuelMacron: Depuis 50 ans, les IUT (comme celui de Marseille o\u00f9 je me trouve) permettent \u00e0 tous d\u2019acc\u00e9der \u00e0 des formations sup\u00e9rieu\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Nov 17 17:15:15 +0000 2016"}
{"id": 799187700851085312, "text": "Les comit\u00e9s locaux #EnMarche existent dans le monde entier, comme ici \u00e0 #NewYork lors d'une rencontre. Engagez-vous\u2026 https://t.co/0m9ROYTs7A", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/0m9ROYTs7A", "display_url": "twitter.com/i/web/status/7\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/799187700851085312", "indices": [117, 140]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [19, 28]}, {"text": "NewYork", "indices": [72, 80]}]}, "created_at": "Thu Nov 17 09:49:30 +0000 2016"}
{"id": 798971183962136576, "text": "RT @Fraanck_G: Il repr\u00e9sente tellement tout ce que j'ai toujours pens\u00e9 de la soci\u00e9t\u00e9, de l'\u00e9conomie, du syst\u00e8me actuel... Bravo #Macron \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 13], "id_str": "303209243", "id": 303209243, "name": "Franck G.", "screen_name": "Fraanck_G"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Macron", "indices": [128, 135]}]}, "created_at": "Wed Nov 16 19:29:09 +0000 2016"}
{"id": 798950040073097216, "text": "Dans quelques minutes, la d\u00e9l\u00e9gu\u00e9e nationale #EnMarche @bariza_khiari sera l\u2019invit\u00e9e de @ruthelkrief sur @BFMTV. https://t.co/k2bz484wpQ", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [55, 69], "id_str": "773554030505238528", "id": 773554030505238528, "name": "Bariza Khiari", "screen_name": "bariza_khiari"}, {"indices": [88, 100], "id_str": "234948120", "id": 234948120, "name": "ruth elkrief", "screen_name": "ruthelkrief"}, {"indices": [105, 111], "id_str": "133663801", "id": 133663801, "name": "BFMTV", "screen_name": "BFMTV"}], "urls": [{"url": "https://t.co/k2bz484wpQ", "display_url": "bfmtv.com/mediaplayer/li\u2026", "expanded_url": "http://www.bfmtv.com/mediaplayer/live-video/", "indices": [113, 136]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [45, 54]}]}, "created_at": "Wed Nov 16 18:05:07 +0000 2016"}
{"id": 798947857554403328, "text": "RT @Europe1: \u00c0 19h @RichardFerrand Secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral d'@enmarchefr et D\u00e9put\u00e9 du Finist\u00e8re, r\u00e9pondra aux questions de @nicolaspoincare #E1S\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 11], "id_str": "34570323", "id": 34570323, "name": "Europe 1", "screen_name": "Europe1"}, {"indices": [19, 34], "id_str": "438305534", "id": 438305534, "name": "Richard Ferrand", "screen_name": "RichardFerrand"}, {"indices": [56, 67], "id_str": "4813171035", "id": 4813171035, "name": "En Marche", "screen_name": "enmarchefr"}, {"indices": [118, 134], "id_str": "260763598", "id": 260763598, "name": "Nicolas Poincar\u00e9", "screen_name": "nicolaspoincare"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Nov 16 17:56:27 +0000 2016"}
{"id": 798938122411212801, "text": "Le secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral d\u2019#EnMarche, @RichardFerrand, est l\u2019invit\u00e9 de @FogielMarcO dans quelques minutes sur #RTLSoir. https://t.co/GCczTEl1UY", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [35, 50], "id_str": "438305534", "id": 438305534, "name": "Richard Ferrand", "screen_name": "RichardFerrand"}, {"indices": [68, 80], "id_str": "81868380", "id": 81868380, "name": "Marc-Olivier FOGIEL", "screen_name": "FogielMarcO"}], "urls": [{"url": "https://t.co/GCczTEl1UY", "display_url": "rtl.fr/direct", "expanded_url": "http://www.rtl.fr/direct", "indices": [117, 140]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [24, 33]}, {"text": "RTLSoir", "indices": [107, 115]}]}, "created_at": "Wed Nov 16 17:17:46 +0000 2016"}
{"id": 798916254941806593, "text": "RT @Pikouiky: Conclusion de ce discours : l'Europe, la jeunesse, la solidarit\u00e9 et l'espoir.\n\nUn discours positif. \u00c7a donne envie ! #EnMarch\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 12], "id_str": "236037087", "id": 236037087, "name": "Pikouiky.", "screen_name": "Pikouiky"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Nov 16 15:50:52 +0000 2016"}
{"id": 798916163812126720, "text": "RT @askolovitchC: C'est la d\u00e9claration de candidature la moins arrogante dans la forme et la plus d\u00e9termin\u00e9e en fait que l'on ait vu. #Macr\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 16], "id_str": "22276825", "id": 22276825, "name": "claude askolovitch", "screen_name": "askolovitchC"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Nov 16 15:50:31 +0000 2016"}
{"id": 798890240899432448, "text": "RT @GillesNay: #macron est vraiment \"hors r\u00e9seau\" ! https://t.co/97LmeFXlwW", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 13], "id_str": "1953636392", "id": 1953636392, "name": "Gilles NAY", "screen_name": "GillesNay"}], "media": [{"url": "https://t.co/97LmeFXlwW", "source_status_id": 798872349584093184, "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 349, "resize": "fit"}, "large": {"w": 750, "h": 385, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 750, "h": 385, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "source_status_id_str": "798872349584093184", "indices": [52, 75], "id_str": "798872347025477632", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CxYqKsFWEAA2Nfx.jpg", "source_user_id": 1953636392, "type": "photo", "source_user_id_str": "1953636392", "display_url": "pic.twitter.com/97LmeFXlwW", "expanded_url": "https://twitter.com/GillesNay/status/798872349584093184/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CxYqKsFWEAA2Nfx.jpg", "id": 798872347025477632}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "macron", "indices": [15, 22]}]}, "created_at": "Wed Nov 16 14:07:30 +0000 2016"}
{"id": 798870390827323392, "text": "RT @EmmanuelMacron: L'enjeu est de rassembler les Fran\u00e7ais. #Macron https://t.co/KGcSMxZXPA", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [{"url": "https://t.co/KGcSMxZXPA", "display_url": "pic.twitter.com/KGcSMxZXPA", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/798842358452232193/photo/1", "indices": [68, 91]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Macron", "indices": [60, 67]}]}, "created_at": "Wed Nov 16 12:48:38 +0000 2016"}
{"id": 798870378915524609, "text": "RT @EmmanuelMacron: Je suis candidat \u00e0 la pr\u00e9sidence de la R\u00e9publique. https://t.co/OK6J9wTDms", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "media": [{"url": "https://t.co/OK6J9wTDms", "source_status_id": 798835295365935105, "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1161, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}}, "source_status_id_str": "798835295365935105", "indices": [71, 94], "id_str": "798834906742693888", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CxYIHYKUoAAvLNx.jpg", "source_user_id": 1976143068, "type": "photo", "source_user_id_str": "1976143068", "display_url": "pic.twitter.com/OK6J9wTDms", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/798835295365935105/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CxYIHYKUoAAvLNx.jpg", "id": 798834906742693888}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Nov 16 12:48:35 +0000 2016"}
{"id": 798870367615983617, "text": "RT @EmmanuelMacron: La solution ne d\u00e9pend que de notre unit\u00e9, de notre courage, de notre volont\u00e9 commune. #Macron #EnMarche https://t.co/b7\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Macron", "indices": [106, 113]}, {"text": "EnMarche", "indices": [114, 123]}]}, "created_at": "Wed Nov 16 12:48:32 +0000 2016"}
{"id": 798870356098433024, "text": "RT @EmmanuelMacron: Cette grande transformation que nous sommes en train de vivre, nous ne pouvons y r\u00e9pondre avec les m\u00eames hommes, les m\u00ea\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Nov 16 12:48:29 +0000 2016"}
{"id": 798870326713188352, "text": "RT @EmmanuelMacron: Ce syst\u00e8me, je le refuse. #Macron https://t.co/kJIlAccJ8g", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [{"url": "https://t.co/kJIlAccJ8g", "display_url": "pic.twitter.com/kJIlAccJ8g", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/798830656637673472/photo/1", "indices": [54, 77]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Macron", "indices": [46, 53]}]}, "created_at": "Wed Nov 16 12:48:22 +0000 2016"}
{"id": 798870314717507584, "text": "RT @EmmanuelMacron: C\u2019est en affrontant la r\u00e9alit\u00e9 du monde que nous pourrons retrouver dans notre pays de l\u2019esp\u00e9rance. #Macron https://t.c\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Macron", "indices": [120, 127]}]}, "created_at": "Wed Nov 16 12:48:19 +0000 2016"}
{"id": 798822926652821504, "text": "Dans quelques instants, @EmmanuelMacron s\u2019exprimera depuis le Campus des M\u00e9tiers et de l\u2019Entreprise de Bobigny. https://t.co/KXryivcxLI", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [24, 39], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [{"url": "https://t.co/KXryivcxLI", "display_url": "dailymotion.com/video/x5282b8_\u2026", "expanded_url": "http://www.dailymotion.com/video/x5282b8_declaration-du-16-novembre-2016_news", "indices": [112, 135]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Nov 16 09:40:01 +0000 2016"}
{"id": 797055651851751424, "text": "RT @EmmanuelMacron: Ce matin, j'ai chant\u00e9 la Marseillaise avec de jeunes citoyens conscients de l'importance de cette date symbolique. #11N\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Nov 11 12:37:30 +0000 2016"}
{"id": 797051654721912832, "text": "RT @EmmanuelMacron: Ce matin nous avons c\u00e9l\u00e9br\u00e9 la m\u00e9moire du g\u00e9n\u00e9ral Pershing. Je crois que c\u2019est important de savoir la force de l\u2019histoi\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Nov 11 12:21:37 +0000 2016"}
{"id": 797051614137827328, "text": "RT @EmmanuelMacron: Je voulais \u00eatre \u00e0 Boulogne qui c\u00e9l\u00e8bre tant de soldats \u00e9trangers qui sont venus d\u00e9fendre notre territoire. #11Novembre\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "11Novembre", "indices": [127, 138]}]}, "created_at": "Fri Nov 11 12:21:27 +0000 2016"}
{"id": 797051600032374784, "text": "RT @EmmanuelMacron: L\u2019histoire nous oblige et nous lie. #11Novembre https://t.co/DdePNek0uU", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [{"url": "https://t.co/DdePNek0uU", "display_url": "pic.twitter.com/DdePNek0uU", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/797036529638141952/photo/1", "indices": [68, 91]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "11Novembre", "indices": [56, 67]}]}, "created_at": "Fri Nov 11 12:21:24 +0000 2016"}
{"id": 797023932440334336, "text": "RT @EmmanuelMacron: C\u00e9r\u00e9monie de comm\u00e9moration du #11novembre \u00e0 Boulogne-sur-Mer. https://t.co/94ioBdybTR", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "media": [{"url": "https://t.co/94ioBdybTR", "source_status_id": 797020509628223488, "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 191, "resize": "fit"}, "large": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 338, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "source_status_id_str": "797020509628223488", "indices": [82, 105], "id_str": "797018660636389376", "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/797018660636389376/pu/img/qrGXUeBDwpC6WCWA.jpg", "source_user_id": 1976143068, "type": "photo", "source_user_id_str": "1976143068", "display_url": "pic.twitter.com/94ioBdybTR", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/797020509628223488/video/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/797018660636389376/pu/img/qrGXUeBDwpC6WCWA.jpg", "id": 797018660636389376}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "11novembre", "indices": [50, 61]}]}, "created_at": "Fri Nov 11 10:31:28 +0000 2016"}
{"id": 796481088025554944, "text": "\u00c9tienne et Florent, animateurs de comit\u00e9s #EnMarche aux US, t\u00e9moignent de l'#electionnight\u00a0 pendant la r\u00e9union d'\u00e9q\u2026 https://t.co/n0JMLBBPPv", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/n0JMLBBPPv", "display_url": "twitter.com/i/web/status/7\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/796481088025554944", "indices": [117, 140]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [42, 51]}, {"text": "electionnight", "indices": [76, 90]}]}, "created_at": "Wed Nov 09 22:34:23 +0000 2016"}
{"id": 796317440833650688, "text": "RT @EmmanuelMacron: Rien n'est jamais \u00e9crit \u00e0 l'avance. https://t.co/SI5msGcozo", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [{"url": "https://t.co/SI5msGcozo", "display_url": "medium.com/@EmmanuelMacro\u2026", "expanded_url": "https://medium.com/@EmmanuelMacron/rien-nest-jamais-%C3%A9crit-%C3%A0-l-avance-7ce719ae1213#.31tnlfqtm", "indices": [56, 79]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Nov 09 11:44:07 +0000 2016"}
{"id": 795958892958273536, "text": "RT @MathildeSarda: Chers habitants de #Paris14, si vous souhaitez d\u00e9couvrir #EnMarche et rencontrer de vrais marcheurs, c'est ce soir, 19h,\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 17], "id_str": "402289328", "id": 402289328, "name": "Mathilde Sarda", "screen_name": "MathildeSarda"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Paris14", "indices": [38, 46]}, {"text": "EnMarche", "indices": [76, 85]}]}, "created_at": "Tue Nov 08 11:59:22 +0000 2016"}
{"id": 795954364468830208, "text": "RT @enmarcheparis17: #EnMarche m\u00eame de bon matin pour bouger le 17\u00e8me avant d'aller au boulot ! \u2615\ufe0f\u23f0 https://t.co/YCSc9stb1Z", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 19], "id_str": "794218735204782080", "id": 794218735204782080, "name": "En Marche Paris 17", "screen_name": "enmarcheparis17"}], "media": [{"url": "https://t.co/YCSc9stb1Z", "source_status_id": 795928692761522176, "sizes": {"small": {"w": 510, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1536, "h": 2048, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 900, "h": 1200, "resize": "fit"}}, "source_status_id_str": "795928692761522176", "indices": [100, 123], "id_str": "795928681281703936", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Cwu06ypXUAAduYb.jpg", "source_user_id": 794218735204782080, "type": "photo", "source_user_id_str": "794218735204782080", "display_url": "pic.twitter.com/YCSc9stb1Z", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarcheparis17/status/795928692761522176/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Cwu06ypXUAAduYb.jpg", "id": 795928681281703936}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [21, 30]}]}, "created_at": "Tue Nov 08 11:41:23 +0000 2016"}
{"id": 795954338321616896, "text": "RT @auguiebrandon: @enmarchefr @EmmanuelMacron #force #EnMarche #lajeunessevote https://t.co/uM95eTUxXF", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 17], "id_str": "4063628182", "id": 4063628182, "name": "Auguste", "screen_name": "auguiebrandon"}, {"indices": [19, 30], "id_str": "4813171035", "id": 4813171035, "name": "En Marche", "screen_name": "enmarchefr"}, {"indices": [31, 46], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "media": [{"url": "https://t.co/uM95eTUxXF", "source_status_id": 795723241016934402, "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 574, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1058, "h": 893, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1058, "h": 893, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "source_status_id_str": "795723241016934402", "indices": [80, 103], "id_str": "795723232749977600", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Cwr6EHOWgAAbb7x.jpg", "source_user_id": 4063628182, "type": "photo", "source_user_id_str": "4063628182", "display_url": "pic.twitter.com/uM95eTUxXF", "expanded_url": "https://twitter.com/auguiebrandon/status/795723241016934402/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Cwr6EHOWgAAbb7x.jpg", "id": 795723232749977600}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "force", "indices": [47, 53]}, {"text": "EnMarche", "indices": [54, 63]}, {"text": "lajeunessevote", "indices": [64, 79]}]}, "created_at": "Tue Nov 08 11:41:17 +0000 2016"}
{"id": 795687954488455172, "text": "RT @lagaucheavecEM: Aujourd'hui se lance la #GaucheavecMacron ! Lisez notre appel : https://t.co/9OWydvAjqi #EnMarche #Macron", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "795630185542520832", "id": 795630185542520832, "name": "Gauche avec Macron", "screen_name": "lagaucheavecEM"}], "urls": [{"url": "https://t.co/9OWydvAjqi", "display_url": "lagaucheavecmacron.tumblr.com/post/152859925\u2026", "expanded_url": "http://lagaucheavecmacron.tumblr.com/post/152859925925/lancement-lagaucheavecmacron", "indices": [84, 107]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "GaucheavecMacron", "indices": [44, 61]}, {"text": "EnMarche", "indices": [108, 117]}, {"text": "Macron", "indices": [118, 125]}]}, "created_at": "Mon Nov 07 18:02:46 +0000 2016"}
{"id": 795591192511651840, "text": "RT @axelletess: \u00ab De l\u2019Engagement \u00bb, mon intervention le 5 novembre au Rassemblement des Animateurs de @EnMarchefr : https://t.co/P4BySrcK2\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 14], "id_str": "18354822", "id": 18354822, "name": "Axelle TESSANDIER", "screen_name": "axelletess"}, {"indices": [103, 114], "id_str": "4813171035", "id": 4813171035, "name": "En Marche", "screen_name": "enmarchefr"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Nov 07 11:38:16 +0000 2016"}
{"id": 794951986185650176, "text": "Retrouvez l\u2019int\u00e9gralit\u00e9 du discours d\u2019@EmmanuelMacron lors du rassemblement des animatrices et animateurs : https://t.co/wJyUcNNtgo", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [38, 53], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [{"url": "https://t.co/wJyUcNNtgo", "display_url": "youtu.be/VhbMIRhpfco", "expanded_url": "https://youtu.be/VhbMIRhpfco", "indices": [108, 131]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sat Nov 05 17:18:17 +0000 2016"}
{"id": 794935443531956225, "text": "RT @EmmanuelMacron: \u00c0 vos c\u00f4t\u00e9s dans les prochaines semaines et les prochains mois, je serai aussi un engag\u00e9. #EnMarche https://t.co/iRMZLq\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [110, 119]}]}, "created_at": "Sat Nov 05 16:12:33 +0000 2016"}
{"id": 794935430005329920, "text": "RT @EmmanuelMacron: Les prochains mois seront une bataille. #EnMarche https://t.co/ZnDZnzQjGM", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [{"url": "https://t.co/ZnDZnzQjGM", "display_url": "pic.twitter.com/ZnDZnzQjGM", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/794923399860592640/photo/1", "indices": [70, 93]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [60, 69]}]}, "created_at": "Sat Nov 05 16:12:30 +0000 2016"}
{"id": 794935418001195008, "text": "RT @EmmanuelMacron: Parce que c'est \u00e7a qui tient la d\u00e9mocratie. #EnMarche https://t.co/9BO7Nf5hNe", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "media": [{"url": "https://t.co/9BO7Nf5hNe", "source_status_id": 794922957818789888, "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1161, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "source_status_id_str": "794922957818789888", "indices": [74, 97], "id_str": "794922855842639873", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CwgiIC5W8AEXStV.jpg", "source_user_id": 1976143068, "type": "photo", "source_user_id_str": "1976143068", "display_url": "pic.twitter.com/9BO7Nf5hNe", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/794922957818789888/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CwgiIC5W8AEXStV.jpg", "id": 794922855842639873}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [64, 73]}]}, "created_at": "Sat Nov 05 16:12:27 +0000 2016"}
{"id": 794935404923355136, "text": "RT @EmmanuelMacron: Ce que j\u2019attends de vous c\u2019est d\u2019abord cette mobilisation de chaque jour ! #EnMarche https://t.co/M6IR0b4ZDj", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [{"url": "https://t.co/M6IR0b4ZDj", "display_url": "pic.twitter.com/M6IR0b4ZDj", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/794921825079857157/photo/1", "indices": [105, 128]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [95, 104]}]}, "created_at": "Sat Nov 05 16:12:24 +0000 2016"}
{"id": 794935394760556544, "text": "RT @EmmanuelMacron: Faire de la politique aujourd\u2019hui ce n\u2019est pas aller dans une salle voter une motion d\u00e9j\u00e0 d\u00e9cid\u00e9e. C\u2019est faire sur le t\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sat Nov 05 16:12:21 +0000 2016"}
{"id": 794935381208735745, "text": "RT @EmmanuelMacron: Je veux avoir une pens\u00e9e pour le soldat tomb\u00e9 au Mali en portant les couleurs de la France. Ce soldat, c\u2019est la France.\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sat Nov 05 16:12:18 +0000 2016"}
{"id": 794920151821025280, "text": "RT @EmmanuelMacron: J'entends encore dire qu'@enmarchefr c'est une coquille vide. \u00cates-vous pr\u00eat \u00e0 les faire mentir ? #EnMarche https://t.c\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}, {"indices": [45, 56], "id_str": "4813171035", "id": 4813171035, "name": "En Marche", "screen_name": "enmarchefr"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [118, 127]}]}, "created_at": "Sat Nov 05 15:11:47 +0000 2016"}
{"id": 794920016013623297, "text": "RT @EmmanuelMacron: Vous \u00eates aujourd'hui les visages de cette France qui ne se reconna\u00eet plus dans les jeux d'appareil. #EnMarche https://\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [121, 130]}]}, "created_at": "Sat Nov 05 15:11:15 +0000 2016"}
{"id": 794920002579271681, "text": "RT @EmmanuelMacron: Aujourd'hui, parce que la France c'est un projet, parce que la France c'est une esp\u00e9rance, nous devons nous battre ! #E\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sat Nov 05 15:11:12 +0000 2016"}
{"id": 794919956865490944, "text": "RT @EmmanuelMacron: Nous ne devons pas consid\u00e9rer comme une fatalit\u00e9 la pr\u00e9sence de Marine Le Pen au deuxi\u00e8me tour de l'\u00e9lection pr\u00e9sidenti\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sat Nov 05 15:11:01 +0000 2016"}
{"id": 794917378664624128, "text": "RT @pauline_calmes: La \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 est une esp\u00e9rance nous devons nous battre nous devons la d\u00e9fendre \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb le FN au 2e tour n est pas une fatalit\u00e9. @\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1898189383", "id": 1898189383, "name": "Pauline Calm\u00e8s", "screen_name": "pauline_calmes"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sat Nov 05 15:00:46 +0000 2016"}
{"id": 794916008020574208, "text": "RT @EmmanuelMacron: Pour affronter ce moment, il faut l\u2019optimisme de la volont\u00e9. #EnMarche https://t.co/41yXSllFwM", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "media": [{"url": "https://t.co/41yXSllFwM", "source_status_id": 794914374540521472, "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1161, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}}, "source_status_id_str": "794914374540521472", "indices": [91, 114], "id_str": "794914273218752513", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CwgaUeIXcAE8ue0.jpg", "source_user_id": 1976143068, "type": "photo", "source_user_id_str": "1976143068", "display_url": "pic.twitter.com/41yXSllFwM", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/794914374540521472/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CwgaUeIXcAE8ue0.jpg", "id": 794914273218752513}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [81, 90]}]}, "created_at": "Sat Nov 05 14:55:19 +0000 2016"}
{"id": 794913952778113024, "text": "RT @EmmanuelMacron: L\u2019heure n\u2019est plus au statu quo, \u00e0 l\u2019immobilisme et aux alternances molles. #EnMarche https://t.co/ikgUopKuxk", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "media": [{"url": "https://t.co/ikgUopKuxk", "source_status_id": 794913839154401280, "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1161, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}}, "source_status_id_str": "794913839154401280", "indices": [106, 129], "id_str": "794913797551124480", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CwgZ4yIXcAAk6v9.jpg", "source_user_id": 1976143068, "type": "photo", "source_user_id_str": "1976143068", "display_url": "pic.twitter.com/ikgUopKuxk", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/794913839154401280/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CwgZ4yIXcAAk6v9.jpg", "id": 794913797551124480}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [96, 105]}]}, "created_at": "Sat Nov 05 14:47:09 +0000 2016"}
{"id": 794912874082791424, "text": "RT @En_MarcheAmilly: Les femmes avec @EmmanuelMacron #EnMarche #Bienveillance https://t.co/dE4lPSTAFi", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 19], "id_str": "789752766969315328", "id": 789752766969315328, "name": "En Marche Amilly", "screen_name": "En_MarcheAmilly"}, {"indices": [37, 52], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "media": [{"url": "https://t.co/dE4lPSTAFi", "source_status_id": 794909478659457024, "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 191, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 576, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 338, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "source_status_id_str": "794909478659457024", "indices": [78, 101], "id_str": "794908672300351489", "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/794908672300351489/pu/img/OTMnlbJM02lPP0u8.jpg", "source_user_id": 789752766969315328, "type": "photo", "source_user_id_str": "789752766969315328", "display_url": "pic.twitter.com/dE4lPSTAFi", "expanded_url": "https://twitter.com/En_MarcheAmilly/status/794909478659457024/video/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/794908672300351489/pu/img/OTMnlbJM02lPP0u8.jpg", "id": 794908672300351489}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [53, 62]}, {"text": "Bienveillance", "indices": [63, 77]}]}, "created_at": "Sat Nov 05 14:42:52 +0000 2016"}
{"id": 794912186636365830, "text": "\"L'engagement comme une \u00e9vidence. C'est \u00e7a un groupe. C'est \u00e7a un mouvement. C'est \u00e7a #EnMarche !\" @axelletess https://t.co/U9noIsRLtg", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [99, 110], "id_str": "18354822", "id": 18354822, "name": "Axelle TESSANDIER", "screen_name": "axelletess"}], "media": [{"url": "https://t.co/U9noIsRLtg", "id_str": "794912077936807937", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CwgYUsEXUAE_jKi.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1161, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 794912077936807937, "display_url": "pic.twitter.com/U9noIsRLtg", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/794912186636365830/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CwgYUsEXUAE_jKi.jpg", "indices": [111, 134]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [86, 95]}]}, "created_at": "Sat Nov 05 14:40:08 +0000 2016"}
{"id": 794909222530121728, "text": "Sous les applaudissements de la salle, @Catbarbaroux annonce le lancement des Femmes avec Macron. #EnMarche", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [39, 52], "id_str": "344913610", "id": 344913610, "name": "BARBAROUX Catherine", "screen_name": "Catbarbaroux"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [98, 107]}]}, "created_at": "Sat Nov 05 14:28:22 +0000 2016"}
{"id": 794908942447026176, "text": "RT @Catbarbaroux: Matin\u00e9e de travail avec les animateurs locaux du mouvement: c'est studieux, convivial et cr\u00e9atif ! La dynamique s'amplifi\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 16], "id_str": "344913610", "id": 344913610, "name": "BARBAROUX Catherine", "screen_name": "Catbarbaroux"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sat Nov 05 14:27:15 +0000 2016"}
{"id": 794908206724222976, "text": "\"On a pris la mesure du choc du 21 avril 2002 mais on a trouv\u00e9 des alibis.\"  @Catbarbaroux #EnMarche https://t.co/csmq88h5aP", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [77, 90], "id_str": "344913610", "id": 344913610, "name": "BARBAROUX Catherine", "screen_name": "Catbarbaroux"}], "media": [{"url": "https://t.co/csmq88h5aP", "id_str": "794908126617210880", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CwgUusQXEAAZVed.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1161, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 794908126617210880, "display_url": "pic.twitter.com/csmq88h5aP", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/794908206724222976/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CwgUusQXEAAZVed.jpg", "indices": [101, 124]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [91, 100]}]}, "created_at": "Sat Nov 05 14:24:19 +0000 2016"}
{"id": 794906423255764992, "text": "\u201cLa force de nos id\u00e9es : rien ne l\u2019arr\u00eatera.\" @RichardFerrand #EnMarche https://t.co/XnzZ0rX32R", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [46, 61], "id_str": "438305534", "id": 438305534, "name": "Richard Ferrand", "screen_name": "RichardFerrand"}], "media": [{"url": "https://t.co/XnzZ0rX32R", "id_str": "794906372781600768", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CwgTImtXcAAnCYj.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1161, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 794906372781600768, "display_url": "pic.twitter.com/XnzZ0rX32R", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/794906423255764992/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CwgTImtXcAAnCYj.jpg", "indices": [72, 95]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [62, 71]}]}, "created_at": "Sat Nov 05 14:17:14 +0000 2016"}
{"id": 794904511366234112, "text": "RT @frqn__: Arriv\u00e9e d'@EmmanuelMacron aux Salons de l'Aveyron dans une salle bond\u00e9e! #enmarche https://t.co/IaeXI2CZUD", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [22, 37], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "media": [{"url": "https://t.co/IaeXI2CZUD", "source_status_id": 794901745172381696, "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1536, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 900, "resize": "fit"}}, "source_status_id_str": "794901745172381696", "indices": [95, 118], "id_str": "794901598304608256", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CwgOysZWIAAlWc-.jpg", "source_user_id": 2618026307, "type": "photo", "source_user_id_str": "2618026307", "display_url": "pic.twitter.com/IaeXI2CZUD", "expanded_url": "https://twitter.com/frqn__/status/794901745172381696/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CwgOysZWIAAlWc-.jpg", "id": 794901598304608256}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "enmarche", "indices": [85, 94]}]}, "created_at": "Sat Nov 05 14:09:38 +0000 2016"}
{"id": 794904453061156864, "text": "RT @JCMasseron: #EnMarche : r\u00e9union des cadres du mouvement \u00e0 Paris. Les choses s'acc\u00e9l\u00e8rent... https://t.co/AzKKxPOTKZ", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 14], "id_str": "792788792985911296", "id": 792788792985911296, "name": "JC Masseron - EM73", "screen_name": "JCMasseron"}], "media": [{"url": "https://t.co/AzKKxPOTKZ", "source_status_id": 794900479000055808, "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1536, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 900, "resize": "fit"}}, "source_status_id_str": "794900479000055808", "indices": [96, 119], "id_str": "794900448616517640", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CwgNvxeWEAgqtVC.jpg", "source_user_id": 792788792985911296, "type": "photo", "source_user_id_str": "792788792985911296", "display_url": "pic.twitter.com/AzKKxPOTKZ", "expanded_url": "https://twitter.com/JCMasseron/status/794900479000055808/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CwgNvxeWEAgqtVC.jpg", "id": 794900448616517640}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [16, 25]}]}, "created_at": "Sat Nov 05 14:09:24 +0000 2016"}
{"id": 794891780756017152, "text": "Vivez le rassemblement des animatrices et animateurs des comit\u00e9s locaux de l\u2019int\u00e9rieur sur notre story\u2026 https://t.co/a3nylxKc2Q", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/a3nylxKc2Q", "display_url": "twitter.com/i/web/status/7\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/794891780756017152", "indices": [104, 127]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sat Nov 05 13:19:03 +0000 2016"}
{"id": 794890717604806657, "text": "Tous les animatrices et animateurs des comit\u00e9s #EnMarche se rencontrent et \u00e9changent le temps d\u2019un atelier. https://t.co/p70Xb5a2F6", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/p70Xb5a2F6", "id_str": "794890707408474113", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CwgE4wpXUAE6wdi.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1536, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 900, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 794890707408474113, "display_url": "pic.twitter.com/p70Xb5a2F6", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/794890717604806657/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CwgE4wpXUAE6wdi.jpg", "indices": [108, 131]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [47, 56]}]}, "created_at": "Sat Nov 05 13:14:50 +0000 2016"}
{"id": 794865333010071552, "text": "RT @EMAuvergne: Le mouvement @enmarchefr c'est aussi en Pologne, \u00e0 Singapour, en Allemagne, en Argentine ! #EnDirect #EnMarche https://t.co\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 14], "id_str": "734300456604839937", "id": 734300456604839937, "name": "En Marche Auvergne", "screen_name": "EMAuvergne"}, {"indices": [29, 40], "id_str": "4813171035", "id": 4813171035, "name": "En Marche", "screen_name": "enmarchefr"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnDirect", "indices": [107, 116]}, {"text": "EnMarche", "indices": [117, 126]}]}, "created_at": "Sat Nov 05 11:33:57 +0000 2016"}
{"id": 794865279654395908, "text": "Leonardo, animateur d\u2019un comit\u00e9 \u00e0 Buenos Aires, t\u00e9moigne en direct de son engagement en tant que Fran\u00e7ais de l\u2019\u00e9tra\u2026 https://t.co/j2C7TjlueW", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/j2C7TjlueW", "display_url": "twitter.com/i/web/status/7\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/794865279654395908", "indices": [117, 140]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sat Nov 05 11:33:45 +0000 2016"}
{"id": 794863327033888769, "text": "RT @VincentDebas: Journ\u00e9e studieuse : rassemblement des animateurs pour #EnMarche! Les animateurs de l'Eure sont pr\u00e9sents. \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\ude80 #DirectMacro\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 16], "id_str": "131178177", "id": 131178177, "name": "Vincent Debas", "screen_name": "VincentDebas"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [72, 81]}]}, "created_at": "Sat Nov 05 11:25:59 +0000 2016"}
{"id": 794863166425563136, "text": "RT @stephanebobin: A  #Paris pour la grande r\u00e9union des r\u00e9f\u00e9rents d\u00e9partementaux et animateurs locaux.  #EnMarche @EnMarche87 https://t.co/\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 17], "id_str": "3343010931", "id": 3343010931, "name": "St\u00e9phane Bobin", "screen_name": "stephanebobin"}, {"indices": [114, 125], "id_str": "751748562275430401", "id": 751748562275430401, "name": "En Marche 87", "screen_name": "EnMarche87"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Paris", "indices": [22, 28]}, {"text": "EnMarche", "indices": [104, 113]}]}, "created_at": "Sat Nov 05 11:25:21 +0000 2016"}
{"id": 794854872596303872, "text": "600 animatrices et animateurs des comit\u00e9s locaux #EnMarche sont rassembl\u00e9s aujourd\u2019hui \u00e0 Paris ! https://t.co/rSVsu7P6Mn", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/rSVsu7P6Mn", "id_str": "794854770154553344", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CwfkM78WQAA_xMZ.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 960, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 900, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 794854770154553344, "display_url": "pic.twitter.com/rSVsu7P6Mn", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/794854872596303872/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CwfkM78WQAA_xMZ.jpg", "indices": [97, 120]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [49, 58]}]}, "created_at": "Sat Nov 05 10:52:23 +0000 2016"}
{"id": 794613468506845184, "text": "RT @franceinfo: Demain matin Richard Ferrand, d\u00e9put\u00e9 et d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 du mouvement d'Emmanuel Macron \"En marche\", sera l'invit\u00e9 du #8h30Politique\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 14], "id_str": "38395124", "id": 38395124, "name": "franceinfo", "screen_name": "franceinfo"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "8h30Politique", "indices": [125, 139]}]}, "created_at": "Fri Nov 04 18:53:08 +0000 2016"}
{"id": 794535437708783616, "text": "Au #Futurapolis, rencontre avec Pepper, le premier robot \u00ab de compagnie \u00bb \u00e9motionnel de @SBREurope ! https://t.co/snZ1NzvwZ0", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [88, 98], "id_str": "412447461", "id": 412447461, "name": "SoftBank Robotics EU", "screen_name": "SBREurope"}], "media": [{"url": "https://t.co/snZ1NzvwZ0", "id_str": "794535046459904000", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CwbBakXXUAAFnBa.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1920, "h": 1280, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 794535046459904000, "display_url": "pic.twitter.com/snZ1NzvwZ0", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/794535437708783616/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CwbBakXXUAAFnBa.jpg", "indices": [101, 124]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Futurapolis", "indices": [3, 15]}]}, "created_at": "Fri Nov 04 13:43:04 +0000 2016"}
{"id": 794524944776495104, "text": "RT @EmmanuelMacron: Arriv\u00e9e \u00e0 l\u2019\u00e9dition 2016 du #Futurapolis autour du th\u00e8me \u00ab D\u00e9battre de l'innovation mais l'exp\u00e9rimenter aussi ! \u00bb https\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Futurapolis", "indices": [48, 60]}]}, "created_at": "Fri Nov 04 13:01:23 +0000 2016"}
{"id": 794317212169469952, "text": "RT @EnMarche87: Les adh\u00e9rents d'En Marche \u00e0 Limoges r\u00e9unis hier soir pour d\u00e9battre et faire un bilan des trois meetings d'Emmanuel Macron.\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 14], "id_str": "751748562275430401", "id": 751748562275430401, "name": "En Marche 87", "screen_name": "EnMarche87"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Nov 03 23:15:55 +0000 2016"}
{"id": 794296975927689216, "text": "RT @EnMarcheHerault: Instantan\u00e9s de r\u00e9union : comit\u00e9s locaux H\u00e9rault r\u00e9unis ce soir, regards concentr\u00e9s #EnMarche https://t.co/nXwMNG7h0Y", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 19], "id_str": "783014637503651841", "id": 783014637503651841, "name": "En Marche 34", "screen_name": "EnMarcheHerault"}], "media": [{"url": "https://t.co/nXwMNG7h0Y", "source_status_id": 794250620928671744, "sizes": {"small": {"w": 447, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1346, "h": 2048, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 789, "h": 1200, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "source_status_id_str": "794250620928671744", "indices": [114, 137], "id_str": "794250607766994946", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CwW-uDqXAAI9X3P.jpg", "source_user_id": 783014637503651841, "type": "photo", "source_user_id_str": "783014637503651841", "display_url": "pic.twitter.com/nXwMNG7h0Y", "expanded_url": "https://twitter.com/EnMarcheHerault/status/794250620928671744/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CwW-uDqXAAI9X3P.jpg", "id": 794250607766994946}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [104, 113]}]}, "created_at": "Thu Nov 03 21:55:31 +0000 2016"}
{"id": 794200551609221120, "text": "RT @CaVousRegarde: - @PorcherThomas, @ArnaudRichard_,  @BGriveaux et Jean-Marc Daniel d\u00e9battront ce soir avec @ArnaudArdoin de #Macron \u00e0 19\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 17], "id_str": "804622424", "id": 804622424, "name": "\u00c7a vous regarde", "screen_name": "CaVousRegarde"}, {"indices": [21, 35], "id_str": "509981951", "id": 509981951, "name": "Thomas Porcher", "screen_name": "PorcherThomas"}, {"indices": [37, 52], "id_str": "127768933", "id": 127768933, "name": "Arnaud Richard", "screen_name": "ArnaudRichard_"}, {"indices": [55, 65], "id_str": "317655205", "id": 317655205, "name": "Griveaux Benjamin", "screen_name": "BGriveaux"}, {"indices": [110, 123], "id_str": "2794647501", "id": 2794647501, "name": "Arnaud Ardoin", "screen_name": "ArnaudArdoin"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Macron", "indices": [127, 134]}]}, "created_at": "Thu Nov 03 15:32:21 +0000 2016"}
{"id": 794124148880576512, "text": "RT @RaffaelaSchmied: Toujours plus convaincue par cet homme qui choisit ses mots, qui r\u00e9fl\u00e9chit et qui sait mesurer ses actes #MediapartLiv\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 19], "id_str": "1069188012", "id": 1069188012, "name": "Raffaela Schmied", "screen_name": "RaffaelaSchmied"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Nov 03 10:28:45 +0000 2016"}
{"id": 794124088931471360, "text": "RT @Victor_Albrecht: @EmmanuelMacron un des seuls politiques fran\u00e7ais \u00e0 parler d'Europe positivement. Oui l'Europe nous prot\u00e8ge! #Mediapart\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 19], "id_str": "598383501", "id": 598383501, "name": "Victor Albrecht", "screen_name": "Victor_Albrecht"}, {"indices": [21, 36], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Nov 03 10:28:31 +0000 2016"}
{"id": 794124037509251072, "text": "RT @CelineRuva: Macron face \u00e0 M\u00e9diapart : il a g\u00e9r\u00e9. Fallait oser et il ma\u00eetrisait ses sujets. Belle r\u00e9partie, beau discours, bonnes r\u00e9pons\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 14], "id_str": "579105941", "id": 579105941, "name": "C\u00e9line R. \u270f", "screen_name": "CelineRuva"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Nov 03 10:28:19 +0000 2016"}
{"id": 793893431051517952, "text": "En attendant #MediapartLive, @RichardFerrand anime la r\u00e9union des volontaires du local. Ce soir faites comme nous\u2026 https://t.co/Aa22NtBSSj", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [29, 44], "id_str": "438305534", "id": 438305534, "name": "Richard Ferrand", "screen_name": "RichardFerrand"}], "urls": [{"url": "https://t.co/Aa22NtBSSj", "display_url": "twitter.com/i/web/status/7\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/793893431051517952", "indices": [115, 138]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "MediapartLive", "indices": [13, 27]}]}, "created_at": "Wed Nov 02 19:11:58 +0000 2016"}
{"id": 793890891740184576, "text": "RT @EmmanuelMacron: Ce soir, je suis l'invit\u00e9 de @mediapart \u00e0 20h30 pour la premi\u00e8re \u00e9mission #MediapartLive. Suivez le live \u25b6\ufe0f  https://t.\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}, {"indices": [49, 59], "id_str": "19976004", "id": 19976004, "name": "Mediapart", "screen_name": "mediapart"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "MediapartLive", "indices": [94, 108]}]}, "created_at": "Wed Nov 02 19:01:53 +0000 2016"}
{"id": 793863878463655936, "text": "RT @EmmanuelMacron: J'ai propos\u00e9, dans une interview diffus\u00e9e sur @BloombergTV, des id\u00e9es concr\u00e8tes pour que l'UE renoue avec la d\u00e9mocratie\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}, {"indices": [66, 78], "id_str": "35002876", "id": 35002876, "name": "Bloomberg TV", "screen_name": "BloombergTV"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Nov 02 17:14:32 +0000 2016"}
{"id": 793861380948582401, "text": "RT @En_marche_78: #EnMarche #Yvelines point presse : le mouvement se structure autour des progressistes du d\u00e9partement 78 https://t.co/cRYW\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 16], "id_str": "773017908771491840", "id": 773017908771491840, "name": "En marche 78", "screen_name": "En_marche_78"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [18, 27]}, {"text": "Yvelines", "indices": [28, 37]}]}, "created_at": "Wed Nov 02 17:04:37 +0000 2016"}
{"id": 793788081442791425, "text": "RT @EnMarche31: \u26a0\ufe0f#EVENEMENT Retrouvez @EmmanuelMacron vendredi 4 novembre, \u00e0 12h20 au #Futurapolis ! Plus d'infos: https://t.co/9CDDvQnuBY\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 14], "id_str": "736209351740903425", "id": 736209351740903425, "name": "En Marche Toulouse", "screen_name": "EnMarche31"}, {"indices": [39, 54], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [{"url": "https://t.co/9CDDvQnuBY", "display_url": "futurapolis.com/billetteries/", "expanded_url": "http://www.futurapolis.com/billetteries/", "indices": [116, 139]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Futurapolis", "indices": [87, 99]}]}, "created_at": "Wed Nov 02 12:13:21 +0000 2016"}
{"id": 793757908605468672, "text": "RT @MediapartLive: Ce soir, 20h30: Emmanuel Macron face \u00e0 la r\u00e9daction de @mediapart. Le d\u00e9tail du programme &gt; https://t.co/WAZuIOdfvH #Med\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 17], "id_str": "16996244", "id": 16996244, "name": "MediapartLive", "screen_name": "MediapartLive"}, {"indices": [74, 84], "id_str": "19976004", "id": 19976004, "name": "Mediapart", "screen_name": "mediapart"}], "urls": [{"url": "https://t.co/WAZuIOdfvH", "display_url": "mdpt.fr/2fufixY", "expanded_url": "http://mdpt.fr/2fufixY", "indices": [114, 137]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Nov 02 10:13:27 +0000 2016"}
{"id": 792415366098157568, "text": "RT @RichardFerrand: Voir s'\u00e9loigner quelqu'un qui ne fut jamais proche, avec l'art de faire parler de soi en toutes circonstances, est une\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "438305534", "id": 438305534, "name": "Richard Ferrand", "screen_name": "RichardFerrand"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sat Oct 29 17:18:40 +0000 2016"}
{"id": 792414322622361600, "text": "RT @Sambouvier2: La suite des op\u00e9rations est lanc\u00e9e! Au boulot ! \ud83d\ude0a #EnMarche #Correze #Brive https://t.co/4dKCncu2Vo", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 15], "id_str": "4792207095", "id": 4792207095, "name": "Sam Bouvier", "screen_name": "Sambouvier2"}], "urls": [{"url": "https://t.co/4dKCncu2Vo", "display_url": "twitter.com/Montagnecorrez\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/Montagnecorreze/status/792276885967372288", "indices": [93, 116]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [67, 76]}, {"text": "Correze", "indices": [77, 85]}, {"text": "Brive", "indices": [86, 92]}]}, "created_at": "Sat Oct 29 17:14:31 +0000 2016"}
{"id": 792334846320373765, "text": "Benjamin, un volontaire du local, s'est affranchi des contraintes de la gravit\u00e9 en portant les couleurs d'#EnMarche\u2026 https://t.co/gYRwGjMobR", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/gYRwGjMobR", "display_url": "twitter.com/i/web/status/7\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/792334846320373765", "indices": [117, 140]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [106, 115]}]}, "created_at": "Sat Oct 29 11:58:42 +0000 2016"}
{"id": 792139699745853440, "text": "RT @EmmanuelMacron: Je soutiens totalement la r\u00e9daction de France 3 Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es, qui fait honneur \u00e0 notre R\u00e9publique. https://t.co/BMAHfW\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Oct 28 23:03:16 +0000 2016"}
{"id": 791988233018146816, "text": "Plus de 80 marcheurs \u00e0 la 1\u00e8re r\u00e9union des Fran\u00e7ais de Londres, anim\u00e9e par le r\u00e9f\u00e9rent @YgalEl, participez aussi \u25b6\ufe0f\u2026 https://t.co/MNX8dEotzn", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [87, 94], "id_str": "302150668", "id": 302150668, "name": "Ygal El Harrar", "screen_name": "YgalEl"}], "urls": [{"url": "https://t.co/MNX8dEotzn", "display_url": "twitter.com/i/web/status/7\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/791988233018146816", "indices": [117, 140]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Oct 28 13:01:23 +0000 2016"}
{"id": 791785960656822273, "text": "RT @EmmanuelMacron: Dans la Grande Rue de Ch\u00e2teau-Thierry en bonne compagnie ! https://t.co/bSWn33zNzP", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "media": [{"url": "https://t.co/bSWn33zNzP", "source_status_id": 791729374752043008, "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 853, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}}, "source_status_id_str": "791729374752043008", "indices": [79, 102], "id_str": "791729368502509569", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CvzJqnfWIAEonTd.jpg", "source_user_id": 1976143068, "type": "photo", "source_user_id_str": "1976143068", "display_url": "pic.twitter.com/bSWn33zNzP", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/791729374752043008/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CvzJqnfWIAEonTd.jpg", "id": 791729368502509569}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Oct 27 23:37:38 +0000 2016"}
{"id": 791741310755598340, "text": "RT @stephanebobin: Heureux et fier d'\u00eatre nomm\u00e9 r\u00e9f\u00e9rent d\u00e9partemental  @enmarchefr pour la Haute-Vienne. @EnMarche87 https://t.co/Y55clr0e\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 17], "id_str": "3343010931", "id": 3343010931, "name": "St\u00e9phane Bobin", "screen_name": "stephanebobin"}, {"indices": [72, 83], "id_str": "4813171035", "id": 4813171035, "name": "En Marche", "screen_name": "enmarchefr"}, {"indices": [106, 117], "id_str": "751748562275430401", "id": 751748562275430401, "name": "En Marche 87", "screen_name": "EnMarche87"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Oct 27 20:40:12 +0000 2016"}
{"id": 791740655013863424, "text": "RT @JKrabal: Citoyens, \u00e9lus, acteurs du territoire venus tr\u00e8s nombreux rencontrer et \u00e9changer avec @EmmanuelMacron \u00e0 Ch\u00e2teau-Thierry https:\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 11], "id_str": "1946847096", "id": 1946847096, "name": "Jacques Krabal", "screen_name": "JKrabal"}, {"indices": [99, 114], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Oct 27 20:37:36 +0000 2016"}
{"id": 791729576846163968, "text": "RT @EmmanuelMacron: La ferme Saint-Robert produit en circuit court : un mod\u00e8le pour une ruralit\u00e9 conqu\u00e9rante. https://t.co/6rqy5X0n56", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "media": [{"url": "https://t.co/6rqy5X0n56", "source_status_id": 791701264639950848, "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 853, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "source_status_id_str": "791701264639950848", "indices": [110, 133], "id_str": "791701258591756288", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CvywGZ6XYAAMQmy.jpg", "source_user_id": 1976143068, "type": "photo", "source_user_id_str": "1976143068", "display_url": "pic.twitter.com/6rqy5X0n56", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/791701264639950848/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CvywGZ6XYAAMQmy.jpg", "id": 791701258591756288}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Oct 27 19:53:35 +0000 2016"}
{"id": 791729559867711488, "text": "RT @EmmanuelMacron: Rencontre avec M. Guyon de la ferme Saint-Robert \u00e0 \u00c9paux-B\u00e9zu, sa famille innove depuis des g\u00e9n\u00e9rations. https://t.co/R\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Oct 27 19:53:31 +0000 2016"}
{"id": 791701914740224000, "text": "RT @EmmanuelMacron: Bravo aux \u00e9quipes du centre hospitalier de Ch\u00e2teau-Thierry, qui garantissent le meilleur niveau de soins y compris dans\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Oct 27 18:03:40 +0000 2016"}
{"id": 791690479528185856, "text": "RT @MikePlz: @EmmanuelMacron agr\u00e9ablement accueilli dans tout ses d\u00e9placements dans notre d\u00e9partement. #EnMarche #Aisne @enmarchefr @Jeunes\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 11], "id_str": "3128980398", "id": 3128980398, "name": "Mike Plaza", "screen_name": "MikePlz"}, {"indices": [13, 28], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}, {"indices": [120, 131], "id_str": "4813171035", "id": 4813171035, "name": "En Marche", "screen_name": "enmarchefr"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [103, 112]}, {"text": "Aisne", "indices": [113, 119]}]}, "created_at": "Thu Oct 27 17:18:13 +0000 2016"}
{"id": 791688574919933956, "text": "RT @EmmanuelMacron: Congratulations to @NadiaMuradBasee and Lamia Haji Bachar for the #SakharovPrize. Against horror, let's all keep fighti\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}, {"indices": [39, 55], "id_str": "4516255048", "id": 4516255048, "name": "Nadia Murad", "screen_name": "NadiaMuradBasee"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "SakharovPrize", "indices": [86, 100]}]}, "created_at": "Thu Oct 27 17:10:39 +0000 2016"}
{"id": 791685691629506560, "text": "RT @EmmanuelMacron: Ici on aime autant l'artisanat que la vigne : merci pour cet \u00e9change. https://t.co/0mepZCheYV", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "media": [{"url": "https://t.co/0mepZCheYV", "source_status_id": 791661977055657984, "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 960, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 900, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "source_status_id_str": "791661977055657984", "indices": [90, 113], "id_str": "791661968922910720", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CvyMXcfWIAADkFD.jpg", "source_user_id": 1976143068, "type": "photo", "source_user_id_str": "1976143068", "display_url": "pic.twitter.com/0mepZCheYV", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/791661977055657984/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CvyMXcfWIAADkFD.jpg", "id": 791661968922910720}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Oct 27 16:59:12 +0000 2016"}
{"id": 791685681181581312, "text": "RT @EmmanuelMacron: \u00c0 Gland, dans une coop\u00e9rative viticole : l'union des petits exploitants leur permet de continuer la production de champ\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Oct 27 16:59:09 +0000 2016"}
{"id": 791619471345672192, "text": "D\u00e9part vers l'Aisne ! #EnMarche https://t.co/4O7QbBxrR3", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/4O7QbBxrR3", "id_str": "791619312582885377", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CvxlkhPXgAEfETO.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1920, "h": 1280, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 791619312582885377, "display_url": "pic.twitter.com/4O7QbBxrR3", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/791619471345672192/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CvxlkhPXgAEfETO.jpg", "indices": [32, 55]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [22, 31]}]}, "created_at": "Thu Oct 27 12:36:04 +0000 2016"}
{"id": 791357781643300864, "text": "RT @EmmanuelMacron: Toujours passionnant, merci @danycohnbendit ! https://t.co/QDMRAl9KCr", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}, {"indices": [48, 63], "id_str": "23341062", "id": 23341062, "name": "Daniel Cohn-Bendit", "screen_name": "danycohnbendit"}], "media": [{"url": "https://t.co/QDMRAl9KCr", "source_status_id": 791329546389815296, "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 853, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}}, "source_status_id_str": "791329546389815296", "indices": [66, 89], "id_str": "791329540081672192", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CvteBijXYAAByOE.jpg", "source_user_id": 1976143068, "type": "photo", "source_user_id_str": "1976143068", "display_url": "pic.twitter.com/QDMRAl9KCr", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/791329546389815296/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CvteBijXYAAByOE.jpg", "id": 791329540081672192}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Oct 26 19:16:12 +0000 2016"}
{"id": 791294199333285890, "text": "Bonjour @sevinil, il existe deux comit\u00e9s en Suisse : \u00e0 Berne et \u00e0 Lausanne. Rejoignez-en un : https://t.co/Djg2DzmZEL. A tr\u00e8s vite !", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [8, 16], "id_str": "724983920119406592", "id": 724983920119406592, "name": "Andr\u00e9 Alexandre", "screen_name": "sevinil"}], "urls": [{"url": "https://t.co/Djg2DzmZEL", "display_url": "en-marche.fr/espaceperso", "expanded_url": "https://en-marche.fr/espaceperso", "indices": [94, 117]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Oct 26 15:03:33 +0000 2016"}
{"id": 791293353837092865, "text": "Bonjour @damienbreteau, vous pouvez rejoindre le comit\u00e9 de Varsovie en cliquant ici : https://t.co/MfMaMOdJKK Merci pour votre engagement.", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [8, 22], "id_str": "177448625", "id": 177448625, "name": "Damien BRETEAU", "screen_name": "damienbreteau"}], "urls": [{"url": "https://t.co/MfMaMOdJKK", "display_url": "en-marche.fr/espaceperso/co\u2026", "expanded_url": "https://en-marche.fr/espaceperso/comite/Varsovie-448", "indices": [86, 109]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Oct 26 15:00:11 +0000 2016"}
{"id": 791200536276111360, "text": "\"Nous posons devant vous les fondements d'une d\u00e9marche qui s'inscrira dans le temps.\" @RichardFerrand #EnMarche", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [86, 101], "id_str": "438305534", "id": 438305534, "name": "Richard Ferrand", "screen_name": "RichardFerrand"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [102, 111]}]}, "created_at": "Wed Oct 26 08:51:22 +0000 2016"}
{"id": 791197988735610880, "text": "RT @EmmanuelMacron: Nous avons choisi de laisser nos adh\u00e9rent(e)s prendre des initiatives. Rejoignez un comit\u00e9 local : https://t.co/vAtjiIN\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Oct 26 08:41:14 +0000 2016"}
{"id": 791196080138518528, "text": ".@BGriveaux assurera la coordination du porte-parolat d\u2019@enmarchefr #EnMarche https://t.co/MpdU9FymBa", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [1, 11], "id_str": "317655205", "id": 317655205, "name": "Griveaux Benjamin", "screen_name": "BGriveaux"}, {"indices": [56, 67], "id_str": "4813171035", "id": 4813171035, "name": "En Marche", "screen_name": "enmarchefr"}], "media": [{"url": "https://t.co/MpdU9FymBa", "id_str": "791196027244142592", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CvrkmEeWYAALVsy.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 363, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1094, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 641, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 791196027244142592, "display_url": "pic.twitter.com/MpdU9FymBa", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/791196080138518528/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CvrkmEeWYAALVsy.jpg", "indices": [78, 101]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [68, 77]}]}, "created_at": "Wed Oct 26 08:33:39 +0000 2016"}
{"id": 791195531695579137, "text": "RT @EmmanuelMacron: D\u00e9j\u00e0 plus de 1500 comit\u00e9s locaux, cette carte parle d\u2019elle-m\u00eame ! https://t.co/5Hx4NhYL7T", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "media": [{"url": "https://t.co/5Hx4NhYL7T", "source_status_id": 791195423734202369, "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 363, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1094, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 641, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "source_status_id_str": "791195423734202369", "indices": [86, 109], "id_str": "791195284843925504", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Cvrj620WEAAxxYK.jpg", "source_user_id": 1976143068, "type": "photo", "source_user_id_str": "1976143068", "display_url": "pic.twitter.com/5Hx4NhYL7T", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/791195423734202369/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Cvrj620WEAAxxYK.jpg", "id": 791195284843925504}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Oct 26 08:31:29 +0000 2016"}
{"id": 791195469523419136, "text": "RT @EmmanuelMacron: 9 citoyens engag\u00e9s (chefs d\u2019entreprise, acteurs associatifs, \u00e9lus) deviennent d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s d\u2019@enmarchefr : https://t.co/UXa\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}, {"indices": [109, 120], "id_str": "4813171035", "id": 4813171035, "name": "En Marche", "screen_name": "enmarchefr"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Oct 26 08:31:14 +0000 2016"}
{"id": 791195406420041728, "text": "RT @EmmanuelMacron: J'ai le plaisir d'annoncer ce matin que le secr\u00e9tariat g\u00e9n\u00e9ral d'@enmarchefr sera tenu par @RichardFerrand #EnMarche ht\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}, {"indices": [85, 96], "id_str": "4813171035", "id": 4813171035, "name": "En Marche", "screen_name": "enmarchefr"}, {"indices": [111, 126], "id_str": "438305534", "id": 438305534, "name": "Richard Ferrand", "screen_name": "RichardFerrand"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [127, 136]}]}, "created_at": "Wed Oct 26 08:30:59 +0000 2016"}
{"id": 791186842855104512, "text": "Notre nouvelle phase de structuration en direct sur Facebook. Rendez-vous sur : https://t.co/r8Qww9irXy #EnMarche", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/r8Qww9irXy", "display_url": "facebook.com/EnMarche", "expanded_url": "http://www.facebook.com/EnMarche", "indices": [80, 103]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [104, 113]}]}, "created_at": "Wed Oct 26 07:56:57 +0000 2016"}
{"id": 789364334942162944, "text": "RT @BelRTL: Ce matin @EmmanuelMacron \u00e9tait l'invit\u00e9 de #7h50 il r\u00e9pondait aux questions de @Le_Bux \u27a1 https://t.co/V3aE2YodNJ https://t.co/z\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 10], "id_str": "231416367", "id": 231416367, "name": "Bel RTL", "screen_name": "BelRTL"}, {"indices": [21, 36], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}, {"indices": [91, 98], "id_str": "131814259", "id": 131814259, "name": "Martin Buxant", "screen_name": "Le_Bux"}], "urls": [{"url": "https://t.co/V3aE2YodNJ", "display_url": "rtl.be/belrtl/video/6\u2026", "expanded_url": "http://www.rtl.be/belrtl/video/600839.aspx", "indices": [101, 124]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "7h50", "indices": [55, 60]}]}, "created_at": "Fri Oct 21 07:14:57 +0000 2016"}
{"id": 789195869622972419, "text": "\"La transmission de notre culture, pour chacune et chacun, dans chaque endroit du pays, c'est une fen\u00eatre ouverte.\"\u2026 https://t.co/XmjFf2DwLU", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/XmjFf2DwLU", "display_url": "twitter.com/i/web/status/7\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/789195869622972419", "indices": [117, 140]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Oct 20 20:05:32 +0000 2016"}
{"id": 789134496578867200, "text": "RT @RTLBelgium: Ce vendredi \u00e0 #7h50 sur @BelRTL, @Le_Bux re\u00e7oit @EmmanuelMacron, l'ex-Ministre fran\u00e7ais de l'Economie #Presidence #CETA htt\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 14], "id_str": "3288251993", "id": 3288251993, "name": "RTLbelgium", "screen_name": "RTLBelgium"}, {"indices": [40, 47], "id_str": "231416367", "id": 231416367, "name": "Bel RTL", "screen_name": "BelRTL"}, {"indices": [49, 56], "id_str": "131814259", "id": 131814259, "name": "Martin Buxant", "screen_name": "Le_Bux"}, {"indices": [64, 79], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "7h50", "indices": [30, 35]}, {"text": "Presidence", "indices": [118, 129]}, {"text": "CETA", "indices": [130, 135]}]}, "created_at": "Thu Oct 20 16:01:40 +0000 2016"}
{"id": 788819214891114496, "text": "RT @el_pais: Macron, uno de los pol\u00edticos m\u00e1s populares en Francia, revoluciona la precampa\u00f1a. A\u00fan no ha dicho si ser\u00e1 candidato https://t.\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 11], "id_str": "7996082", "id": 7996082, "name": "EL PA\u00cdS", "screen_name": "el_pais"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Oct 19 19:08:51 +0000 2016"}
{"id": 788774490255814656, "text": "RT @EmmanuelMacron: L'Europe ce n'est pas seulement l'\u00e9conomie. La lutte contre l'exclusion est au c\u0153ur de nos valeurs europ\u00e9ennes. @Goular\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Oct 19 16:11:07 +0000 2016"}
{"id": 788773806995279872, "text": "RT @EmmanuelMacron: Au Parlement Europ\u00e9en avec @GoulardSylvie pour une rencontre sur la pauvret\u00e9 et l'exclusion. @ATDQM @Europarl_FR https:\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}, {"indices": [47, 61], "id_str": "1113993006", "id": 1113993006, "name": "Sylvie Goulard", "screen_name": "GoulardSylvie"}, {"indices": [113, 119], "id_str": "94549979", "id": 94549979, "name": "ATD Quart Monde", "screen_name": "ATDQM"}, {"indices": [120, 132], "id_str": "36349838", "id": 36349838, "name": "Parlement europ\u00e9en", "screen_name": "Europarl_FR"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Oct 19 16:08:24 +0000 2016"}
{"id": 788672818833682433, "text": "RT @lesoirplus: Emmanuel Macron sur l' #Europe : \u00abRegardons o\u00f9 sont nos convergences de valeurs et de forces\u00bb\nhttps://t.co/cKtb1VGvFU https\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 14], "id_str": "989634876", "id": 989634876, "name": "Le Soir+", "screen_name": "lesoirplus"}], "urls": [{"url": "https://t.co/cKtb1VGvFU", "display_url": "bit.ly/2efYIQw", "expanded_url": "http://bit.ly/2efYIQw", "indices": [110, 133]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Europe", "indices": [39, 46]}]}, "created_at": "Wed Oct 19 09:27:07 +0000 2016"}
{"id": 788665962413326336, "text": "RT @lesoir: Emmanuel Macron au \u00abSoir\u00bb: \u00abL\u2019inefficacit\u00e9 de l\u2019Europe n\u2019est pas une fatalit\u00e9\u00bb https://t.co/HozqmrUMER https://t.co/wIFYGJhOyF", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 10], "id_str": "17169453", "id": 17169453, "name": "Le Soir", "screen_name": "lesoir"}], "media": [{"url": "https://t.co/wIFYGJhOyF", "source_status_id": 788591734687145984, "sizes": {"small": {"w": 475, "h": 317, "resize": "fit"}, "large": {"w": 475, "h": 317, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 475, "h": 317, "resize": "fit"}}, "source_status_id_str": "788591734687145984", "indices": [115, 138], "id_str": "788591726407610368", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CvGj_z1WcAAYH_F.jpg", "source_user_id": 17169453, "type": "photo", "source_user_id_str": "17169453", "display_url": "pic.twitter.com/wIFYGJhOyF", "expanded_url": "https://twitter.com/lesoir/status/788591734687145984/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CvGj_z1WcAAYH_F.jpg", "id": 788591726407610368}], "urls": [{"url": "https://t.co/HozqmrUMER", "display_url": "bit.ly/2efS10Z", "expanded_url": "http://bit.ly/2efS10Z", "indices": [91, 114]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Oct 19 08:59:52 +0000 2016"}
{"id": 788469370079117314, "text": "RT @EmmanuelMacron: \u00catre Fran\u00e7ais, c\u2019est un mouvement d\u2019espoir. Un mouvement que rien ne peut arr\u00eater. C'est le projet que je veux porter.\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Oct 18 19:58:41 +0000 2016"}
{"id": 788469357538078720, "text": "RT @EmmanuelMacron: \u00catre Fran\u00e7ais, c\u2019est une esp\u00e9rance. L\u2019esp\u00e9rance du progr\u00e8s. Une esp\u00e9rance que rien ne peut d\u00e9courager. #laFrancequiunit\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "laFrancequiunit", "indices": [123, 139]}]}, "created_at": "Tue Oct 18 19:58:38 +0000 2016"}
{"id": 788469343109644288, "text": "RT @EmmanuelMacron: \u00catre Fran\u00e7ais : c\u2019est une fid\u00e9lit\u00e9. La fid\u00e9lit\u00e9 \u00e0 la promesse d\u2019\u00e9mancipation que notre pays porte en \u00e9tendard. #laFranc\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Oct 18 19:58:35 +0000 2016"}
{"id": 788469328110845957, "text": "RT @EmmanuelMacron: Nous devons participer \u00e0 convaincre le reste du monde que le nouveau capitalisme mondialis\u00e9 n\u2019est plus viable. #laFranc\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Oct 18 19:58:31 +0000 2016"}
{"id": 788469312189239296, "text": "RT @EmmanuelMacron: Les Fran\u00e7ais ne se sont jamais pens\u00e9s pour eux-m\u00eames. #laFrancequiunit https://t.co/bnZZZs4Soo", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "media": [{"url": "https://t.co/bnZZZs4Soo", "source_status_id": 788456657101684740, "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1161, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "source_status_id_str": "788456657101684740", "indices": [91, 114], "id_str": "788456633445838848", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CvEpIXVW8AAXwsT.jpg", "source_user_id": 1976143068, "type": "photo", "source_user_id_str": "1976143068", "display_url": "pic.twitter.com/bnZZZs4Soo", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/788456657101684740/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CvEpIXVW8AAXwsT.jpg", "id": 788456633445838848}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "laFrancequiunit", "indices": [74, 90]}]}, "created_at": "Tue Oct 18 19:58:27 +0000 2016"}
{"id": 788469298411044864, "text": "RT @EmmanuelMacron: \"La culture c\u2019est notre arme. C\u2018est notre arme contre la division, contre la radicalisation, contre la r\u00e9signation.\" #l\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Oct 18 19:58:24 +0000 2016"}
{"id": 788454669886554112, "text": "\"La France est un bloc. On ne peut pas vouloir \u00eatre Fran\u00e7ais et vouloir faire table rase du pass\u00e9.\" @EmmanuelMacron\u2026 https://t.co/9qYjF2RhO3", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [100, 115], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [{"url": "https://t.co/9qYjF2RhO3", "display_url": "twitter.com/i/web/status/7\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/788454669886554112", "indices": [117, 140]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Oct 18 19:00:16 +0000 2016"}
{"id": 788450773734715392, "text": "RT @EmmanuelMacron: La la\u00efcit\u00e9, nous ne le r\u00e9p\u00e9terons jamais assez, est une libert\u00e9 avant d\u2019\u00eatre un interdit. Elle est un texte de tol\u00e9ranc\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Oct 18 18:44:47 +0000 2016"}
{"id": 788450748589862912, "text": "RT @EmmanuelMacron: Voil\u00e0 quel doit \u00eatre le r\u00f4le de l\u2019Etat \u00e0 mes yeux. #laFrancequiunit https://t.co/WJzz2Rrhef", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "media": [{"url": "https://t.co/WJzz2Rrhef", "source_status_id": 788447820642717699, "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1161, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}}, "source_status_id_str": "788447820642717699", "indices": [88, 111], "id_str": "788447798215794688", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CvEhGFiXYAAD1Yw.jpg", "source_user_id": 1976143068, "type": "photo", "source_user_id_str": "1976143068", "display_url": "pic.twitter.com/WJzz2Rrhef", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/788447820642717699/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CvEhGFiXYAAD1Yw.jpg", "id": 788447798215794688}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "laFrancequiunit", "indices": [71, 87]}]}, "created_at": "Tue Oct 18 18:44:41 +0000 2016"}
{"id": 788450515373977600, "text": "RT @EmmanuelMacron: Que l\u2019on soit en emploi ou au ch\u00f4mage. Que l\u2019on soit salari\u00e9 ou ind\u00e9pendant. On devrait tous avoir droit aux m\u00eames droi\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Oct 18 18:43:46 +0000 2016"}
{"id": 788450384910123008, "text": "RT @EmmanuelMacron: \u00catre Fran\u00e7ais n\u2019est pas qu'une question de droit du sol, de droit du sang, de droit d\u2019asile ou de papier d\u2019identit\u00e9. #l\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Oct 18 18:43:15 +0000 2016"}
{"id": 788450334473588736, "text": "RT @EmmanuelMacron: La France, c\u2019est une volont\u00e9, c\u2019est notre volont\u00e9, et il n\u2019y a que \u00e7a qui la tient. #laFrancequiunit https://t.co/VR84D\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "laFrancequiunit", "indices": [104, 120]}]}, "created_at": "Tue Oct 18 18:43:03 +0000 2016"}
{"id": 788449912249802753, "text": "RT @EmmanuelMacron: J\u2019en ai l\u2019intime conviction : la France n\u2019est pas fragile et les Fran\u00e7ais peuvent \u00eatre fiers de ce qu\u2019ils sont. #laFran\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Oct 18 18:41:22 +0000 2016"}
{"id": 788449657076740096, "text": "RT @EmmanuelMacron: Tous nos responsables politiques dessinent une \u00e9lection plac\u00e9e sous le signe de la fragilit\u00e9 nationale. Ils se trompent\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Oct 18 18:40:21 +0000 2016"}
{"id": 788446453240832001, "text": "En direct du QG d\u2019#EnMarche pour suivre le rassemblement #laFrancequiunit https://t.co/ut121EEOa0", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/ut121EEOa0", "id_str": "788446445238120448", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CvEf3VTWcAAgXJA.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 960, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 900, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 788446445238120448, "display_url": "pic.twitter.com/ut121EEOa0", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/788446453240832001/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CvEf3VTWcAAgXJA.jpg", "indices": [74, 97]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [18, 27]}, {"text": "laFrancequiunit", "indices": [57, 73]}]}, "created_at": "Tue Oct 18 18:27:37 +0000 2016"}
{"id": 788442688181993472, "text": "Plus de 1500 personnes ce soir \u00e0 Montpellier pour l\u2019\u00e9v\u00e9nement #laFrancequiunit ! Regardez le live \u25b6\ufe0f\u2026 https://t.co/YTOef2tdwi", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/YTOef2tdwi", "display_url": "twitter.com/i/web/status/7\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/788442688181993472", "indices": [102, 125]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "laFrancequiunit", "indices": [62, 78]}]}, "created_at": "Tue Oct 18 18:12:40 +0000 2016"}
{"id": 788438730172403714, "text": "#EnMarche c\u2019est d\u2019abord un collectif qui travaille en vue du renouvellement du syst\u00e8me politique et de la vie quoti\u2026 https://t.co/z8uEzlaqlR", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/z8uEzlaqlR", "display_url": "twitter.com/i/web/status/7\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/788438730172403714", "indices": [117, 140]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [0, 9]}]}, "created_at": "Tue Oct 18 17:56:56 +0000 2016"}
{"id": 788438306493194240, "text": "Ce soir, @RichardFerrand met en valeur l\u2019extraordinaire mobilisation d\u2019@enmarchefr. #laFrancequiunit https://t.co/oclOUtjRBy", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [9, 24], "id_str": "438305534", "id": 438305534, "name": "Richard Ferrand", "screen_name": "RichardFerrand"}, {"indices": [71, 82], "id_str": "4813171035", "id": 4813171035, "name": "En Marche", "screen_name": "enmarchefr"}], "media": [{"url": "https://t.co/oclOUtjRBy", "id_str": "788438253468811264", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CvEYaglWgAAT010.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1161, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 788438253468811264, "display_url": "pic.twitter.com/oclOUtjRBy", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/788438306493194240/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CvEYaglWgAAT010.jpg", "indices": [101, 124]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "laFrancequiunit", "indices": [84, 100]}]}, "created_at": "Tue Oct 18 17:55:15 +0000 2016"}
{"id": 788438020320071680, "text": "Ce t\u00e9moignage de #LaGrandeMarche repr\u00e9sente une de nos valeurs : l\u2019\u00e9galit\u00e9. #laFrancequiunit https://t.co/8q88fd5MI3", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/8q88fd5MI3", "id_str": "788437942083653632", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CvEYIYlWEAAniTT.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1161, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 788437942083653632, "display_url": "pic.twitter.com/8q88fd5MI3", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/788438020320071680/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CvEYIYlWEAAniTT.jpg", "indices": [93, 116]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LaGrandeMarche", "indices": [17, 32]}, {"text": "laFrancequiunit", "indices": [76, 92]}]}, "created_at": "Tue Oct 18 17:54:07 +0000 2016"}
{"id": 788437755223302144, "text": "Nos \u00e9changes nous ont montr\u00e9 le d\u00e9calage entre les pol\u00e9miques m\u00e9diatiques et les v\u00e9ritables sujets de pr\u00e9occupation\u2026 https://t.co/7GsyCcH4Da", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/7GsyCcH4Da", "display_url": "twitter.com/i/web/status/7\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/788437755223302144", "indices": [117, 140]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Oct 18 17:53:03 +0000 2016"}
{"id": 788436768529973248, "text": "Beaucoup de Fran\u00e7ais nous ont parl\u00e9 de leur attachement \u00e0 la famille. #laFrancequiunit https://t.co/BpMArRrcoK", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/BpMArRrcoK", "id_str": "788436733415260160", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CvEXCB8WAAASxZU.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1161, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 788436733415260160, "display_url": "pic.twitter.com/BpMArRrcoK", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/788436768529973248/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CvEXCB8WAAASxZU.jpg", "indices": [87, 110]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "laFrancequiunit", "indices": [70, 86]}]}, "created_at": "Tue Oct 18 17:49:08 +0000 2016"}
{"id": 788436531371442176, "text": "Les tensions communautaires sont de plus en plus fortes. #laFrancequiunit https://t.co/7FJL4DZ4Ex", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/7FJL4DZ4Ex", "id_str": "788436455647567872", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CvEWx3LXYAAywLK.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1161, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 788436455647567872, "display_url": "pic.twitter.com/7FJL4DZ4Ex", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/788436531371442176/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CvEWx3LXYAAywLK.jpg", "indices": [74, 97]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "laFrancequiunit", "indices": [57, 73]}]}, "created_at": "Tue Oct 18 17:48:12 +0000 2016"}
{"id": 788436323229106176, "text": "L\u2019acc\u00e8s \u00e0 la sant\u00e9 est in\u00e9galitaire entre la m\u00e9tropole et les outre-mers. #laFrancequiunit https://t.co/YdAC8megnd", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/YdAC8megnd", "id_str": "788436297996181504", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CvEWor4WIAAUmGL.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1161, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 788436297996181504, "display_url": "pic.twitter.com/YdAC8megnd", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/788436323229106176/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CvEWor4WIAAUmGL.jpg", "indices": [91, 114]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "laFrancequiunit", "indices": [74, 90]}]}, "created_at": "Tue Oct 18 17:47:22 +0000 2016"}
{"id": 788436109567074304, "text": "Beaucoup de Fran\u00e7ais se sentent oubli\u00e9s. #laFrancequiunit https://t.co/xNGRV0Wwmc", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/xNGRV0Wwmc", "id_str": "788436078994784256", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CvEWb8CWAAAdKY_.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1161, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 788436078994784256, "display_url": "pic.twitter.com/xNGRV0Wwmc", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/788436109567074304/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CvEWb8CWAAAdKY_.jpg", "indices": [58, 81]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "laFrancequiunit", "indices": [41, 57]}]}, "created_at": "Tue Oct 18 17:46:31 +0000 2016"}
{"id": 788435555361165312, "text": "Notre coh\u00e9sion sociale est en danger. #laFrancequiunit https://t.co/hSwul3YAI3", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/hSwul3YAI3", "id_str": "788435506505871360", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CvEV6nWWcAAfL_b.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1161, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 788435506505871360, "display_url": "pic.twitter.com/hSwul3YAI3", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/788435555361165312/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CvEV6nWWcAAfL_b.jpg", "indices": [55, 78]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "laFrancequiunit", "indices": [38, 54]}]}, "created_at": "Tue Oct 18 17:44:19 +0000 2016"}
{"id": 788435017890422784, "text": "Les inqui\u00e9tudes les plus profondes que nous avons entendues portent sur l\u2019environnement. #laFrancequiunit https://t.co/sakP2LCHXr", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/sakP2LCHXr", "id_str": "788434969488228357", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CvEVbWzXgAUKYY8.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1161, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 788434969488228357, "display_url": "pic.twitter.com/sakP2LCHXr", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/788435017890422784/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CvEVbWzXgAUKYY8.jpg", "indices": [106, 129]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "laFrancequiunit", "indices": [89, 105]}]}, "created_at": "Tue Oct 18 17:42:11 +0000 2016"}
{"id": 788434756740481029, "text": "Nous craignons de ne pas trouver notre place dans la r\u00e9volution technologique. #laFrancequiunit https://t.co/gfWK70IUFj", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/gfWK70IUFj", "id_str": "788434732900114432", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CvEVNlcXYAAmgBN.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1161, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 788434732900114432, "display_url": "pic.twitter.com/gfWK70IUFj", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/788434756740481029/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CvEVNlcXYAAmgBN.jpg", "indices": [96, 119]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "laFrancequiunit", "indices": [79, 95]}]}, "created_at": "Tue Oct 18 17:41:09 +0000 2016"}
{"id": 788433757904732160, "text": "La France semble subir la mondialisation. #laFrancequiunit https://t.co/VNoysexjp4", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/VNoysexjp4", "id_str": "788433731585470466", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CvEUTTQWcAIvXMd.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1161, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 788433731585470466, "display_url": "pic.twitter.com/VNoysexjp4", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/788433757904732160/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CvEUTTQWcAIvXMd.jpg", "indices": [59, 82]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "laFrancequiunit", "indices": [42, 58]}]}, "created_at": "Tue Oct 18 17:37:10 +0000 2016"}
{"id": 788433386272649216, "text": "La derni\u00e8re \u00e9tape du diagnostic est introduite ce soir par @RichardFerrand #laFrancequiunit https://t.co/v45n23Mowc", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [59, 74], "id_str": "438305534", "id": 438305534, "name": "Richard Ferrand", "screen_name": "RichardFerrand"}], "media": [{"url": "https://t.co/v45n23Mowc", "id_str": "788433346879688704", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CvET86HWEAArKm_.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1161, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 788433346879688704, "display_url": "pic.twitter.com/v45n23Mowc", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/788433386272649216/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CvET86HWEAArKm_.jpg", "indices": [92, 115]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "laFrancequiunit", "indices": [75, 91]}]}, "created_at": "Tue Oct 18 17:35:42 +0000 2016"}
{"id": 788432764643180545, "text": "\u00c0 Montpellier, @RichardFerrand revient sur #LaGrandeMarche qui a mobilis\u00e9 des milliers de citoyens engag\u00e9s.\u2026 https://t.co/eFjPaVfWqa", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [15, 30], "id_str": "438305534", "id": 438305534, "name": "Richard Ferrand", "screen_name": "RichardFerrand"}], "urls": [{"url": "https://t.co/eFjPaVfWqa", "display_url": "twitter.com/i/web/status/7\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/788432764643180545", "indices": [109, 132]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LaGrandeMarche", "indices": [43, 58]}]}, "created_at": "Tue Oct 18 17:33:14 +0000 2016"}
{"id": 788432199339143169, "text": ".@RichardFerrand introduit le dernier rassemblement de restitution du diagnostic plac\u00e9 sous le signe de\u2026 https://t.co/FknoNiU51Q", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [1, 16], "id_str": "438305534", "id": 438305534, "name": "Richard Ferrand", "screen_name": "RichardFerrand"}], "urls": [{"url": "https://t.co/FknoNiU51Q", "display_url": "twitter.com/i/web/status/7\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/788432199339143169", "indices": [105, 128]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Oct 18 17:30:59 +0000 2016"}
{"id": 788429037094010880, "text": "C'est parti !\nPartagez \u25b6\ufe0f  #laFrancequiunit\nLive \u25b6\ufe0f  https://t.co/IHbGiDIIot https://t.co/CUMdXFWl5Z", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/CUMdXFWl5Z", "id_str": "788428986661605376", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CvEP_HCWEAAymuS.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 157, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 473, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 277, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 788428986661605376, "display_url": "pic.twitter.com/CUMdXFWl5Z", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/788429037094010880/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CvEP_HCWEAAymuS.jpg", "indices": [77, 100]}], "urls": [{"url": "https://t.co/IHbGiDIIot", "display_url": "live.en-marche.fr", "expanded_url": "http://live.en-marche.fr", "indices": [53, 76]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "laFrancequiunit", "indices": [27, 43]}]}, "created_at": "Tue Oct 18 17:18:25 +0000 2016"}
{"id": 788420259434885120, "text": "Plus que quelques minutes .... Partagez toute la soir\u00e9e avec le hashtag #laFrancequiunit ! https://t.co/sP0ZT9dTtz", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/sP0ZT9dTtz", "id_str": "788420241571405824", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CvEICFCXYAAX8rV.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 2048, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 1200, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 788420241571405824, "display_url": "pic.twitter.com/sP0ZT9dTtz", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/788420259434885120/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CvEICFCXYAAX8rV.jpg", "indices": [91, 114]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "laFrancequiunit", "indices": [72, 88]}]}, "created_at": "Tue Oct 18 16:43:32 +0000 2016"}
{"id": 788409557127004160, "text": "H-1 avant le d\u00e9but de l'\u00e9v\u00e9nement #laFrancequiunit !\nSuivez-le en direct sur \u25b6\ufe0f  https://t.co/kDvMrRzULD https://t.co/V2wJwxTPxG", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/V2wJwxTPxG", "id_str": "788394956633346048", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CvDxCTTXEAA4jP-.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1161, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 788394956633346048, "display_url": "pic.twitter.com/V2wJwxTPxG", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/788409557127004160/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CvDxCTTXEAA4jP-.jpg", "indices": [105, 128]}], "urls": [{"url": "https://t.co/kDvMrRzULD", "display_url": "live.en-marche.fr", "expanded_url": "http://live.en-marche.fr/", "indices": [81, 104]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "laFrancequiunit", "indices": [34, 50]}]}, "created_at": "Tue Oct 18 16:01:01 +0000 2016"}
{"id": 788391920384999424, "text": "Les t-shirts blancs de Montpellier vous accueilleront ce soir pour le dernier \u00e9v\u00e9nement du diagnostic :\u2026 https://t.co/pGBQRrr8Tk", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/pGBQRrr8Tk", "display_url": "twitter.com/i/web/status/7\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/788391920384999424", "indices": [105, 128]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Oct 18 14:50:56 +0000 2016"}
{"id": 788386924134301696, "text": "Nous sommes dans les derniers pr\u00e9paratifs \u00e0 Montpellier ! Partagez \u25b6\ufe0f #laFrancequiunit Live \u25b6\ufe0f\u2026 https://t.co/eR5jAaNhic", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/eR5jAaNhic", "display_url": "twitter.com/i/web/status/7\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/788386924134301696", "indices": [96, 119]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "laFrancequiunit", "indices": [70, 86]}]}, "created_at": "Tue Oct 18 14:31:04 +0000 2016"}
{"id": 788090847128616960, "text": "Demain, \u00e0 19h \u00e0 Montpellier : #laFrancequiunit\nPlus que quelques heures pour s'inscrire \u27a1\ufe0f  https://t.co/zAHDZUBUdY https://t.co/Fsvu6lTUvi", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/Fsvu6lTUvi", "id_str": "788090699136794625", "media_url": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/Cu_cULzWgAEH63B.jpg", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 340, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 1024, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 600, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 788090699136794625, "display_url": "pic.twitter.com/Fsvu6lTUvi", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/788090847128616960/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/Cu_cULzWgAEH63B.jpg", "indices": [116, 139]}], "urls": [{"url": "https://t.co/zAHDZUBUdY", "display_url": "bit.ly/en-marche-mont\u2026", "expanded_url": "http://bit.ly/en-marche-montpellier", "indices": [92, 115]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "laFrancequiunit", "indices": [30, 46]}]}, "created_at": "Mon Oct 17 18:54:34 +0000 2016"}
{"id": 786953150909603840, "text": "RT @MikeBloomberg: Glad to discuss how innovation drives the new economy with @FLacqua and @EmmanuelMacron in Paris at @HelloTmrcto. #HTSum\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 17], "id_str": "16581604", "id": 16581604, "name": "Mike Bloomberg", "screen_name": "MikeBloomberg"}, {"indices": [78, 86], "id_str": "63222576", "id": 63222576, "name": "Francine Lacqua", "screen_name": "flacqua"}, {"indices": [91, 106], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Oct 14 15:33:46 +0000 2016"}
{"id": 786864826303782912, "text": "RT @fredhermelin: 1. Accept To fail 2.Take the maximum of Risks 3. The team goes first @EmmanuelMacron to all the #entrepreneurs #FrenchTec\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 16], "id_str": "268962504", "id": 268962504, "name": "Fr\u00e9d\u00e9ric Hermelin \u270e", "screen_name": "fredhermelin"}, {"indices": [87, 102], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "entrepreneurs", "indices": [114, 128]}]}, "created_at": "Fri Oct 14 09:42:48 +0000 2016"}
{"id": 786864725049090048, "text": "RT @junkoyoshida: Emmanuel Macron, former French Miniter of economy, #HTSummit, advises: 'Hire people smarter than you' @hellotmrc https://\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 16], "id_str": "38139830", "id": 38139830, "name": "Junko Yoshida", "screen_name": "junkoyoshida"}, {"indices": [120, 130], "id_str": "2188250509", "id": 2188250509, "name": "Hello Tomorrow", "screen_name": "hellotmrc"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "HTSummit", "indices": [69, 78]}]}, "created_at": "Fri Oct 14 09:42:24 +0000 2016"}
{"id": 786864611593220101, "text": "RT @Shanechanyx: Michael Bloomberg, CEO of Bloomberg @Hello Tomorrow Global Summit. #htsummit https://t.co/iwuJyKDypa", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 15], "id_str": "940322388", "id": 940322388, "name": "Shane Y.X. Chan", "screen_name": "Shanechanyx"}, {"indices": [53, 59], "id_str": "26615742", "id": 26615742, "name": "Hello", "screen_name": "hello"}], "media": [{"url": "https://t.co/iwuJyKDypa", "source_status_id": 786848586768216064, "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1536, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 900, "resize": "fit"}}, "source_status_id_str": "786848586768216064", "indices": [94, 117], "id_str": "786848569932320768", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Cutymv7XEAAYc5t.jpg", "source_user_id": 940322388, "type": "photo", "source_user_id_str": "940322388", "display_url": "pic.twitter.com/iwuJyKDypa", "expanded_url": "https://twitter.com/Shanechanyx/status/786848586768216064/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Cutymv7XEAAYc5t.jpg", "id": 786848569932320768}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "htsummit", "indices": [84, 93]}]}, "created_at": "Fri Oct 14 09:41:57 +0000 2016"}
{"id": 786864184684347392, "text": "RT @basiloo: Un grand plaisir de faire tester @timescope \u00e0 @EmmanuelMacron au #HTSummit ! #timescope https://t.co/Rd6TX49idG", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 11], "id_str": "74768541", "id": 74768541, "name": "Basile Segalen", "screen_name": "basiloo"}, {"indices": [46, 56], "id_str": "3267259495", "id": 3267259495, "name": "Timescope", "screen_name": "timescope"}, {"indices": [59, 74], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "media": [{"url": "https://t.co/Rd6TX49idG", "source_status_id": 786851102545350656, "sizes": {"small": {"w": 510, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1536, "h": 2048, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 900, "h": 1200, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "source_status_id_str": "786851102545350656", "indices": [101, 124], "id_str": "786851049743220736", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Cut03F8WgAA-_GJ.jpg", "source_user_id": 74768541, "type": "photo", "source_user_id_str": "74768541", "display_url": "pic.twitter.com/Rd6TX49idG", "expanded_url": "https://twitter.com/basiloo/status/786851102545350656/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Cut03F8WgAA-_GJ.jpg", "id": 786851049743220736}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "HTSummit", "indices": [78, 87]}, {"text": "timescope", "indices": [90, 100]}]}, "created_at": "Fri Oct 14 09:40:15 +0000 2016"}
{"id": 786557980871241728, "text": "RT @B_Roger_Petit: Petit doigt dit que ce week-end sur @Challenges, la publication d'un entretien avec #Macron va faire beaucoup, mais alor\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 17], "id_str": "48949826", "id": 48949826, "name": "Bruno Roger-Petit", "screen_name": "B_Roger_Petit"}, {"indices": [55, 66], "id_str": "27889439", "id": 27889439, "name": "Challenges", "screen_name": "Challenges"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Macron", "indices": [103, 110]}]}, "created_at": "Thu Oct 13 13:23:30 +0000 2016"}
{"id": 786142584661876736, "text": "Merci aux 90 \"T-Shirts blancs\" qui ont aid\u00e9 \u00e0 l\u2019organisation de l\u2019\u00e9v\u00e9nement #laFrancequichoisit hier au Mans !\u2026 https://t.co/0BkZUvo40y", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/0BkZUvo40y", "display_url": "twitter.com/i/web/status/7\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/786142584661876736", "indices": [112, 135]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "laFrancequichoisit", "indices": [76, 95]}]}, "created_at": "Wed Oct 12 09:52:52 +0000 2016"}
{"id": 785950053319921664, "text": "RT @EmmanuelMacron: \"Ce que les temps exigent, ce n\u2019est pas une soci\u00e9t\u00e9 individualiste, c\u2019est la soci\u00e9t\u00e9 du choix, de leur choix !\" #laFran\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Oct 11 21:07:49 +0000 2016"}
{"id": 785933874748616708, "text": "RT @EmmanuelMacron: \"On veut \u00e0 tout prix prot\u00e9ger les emplois en place en promettant au pays tout et n'importe quoi.\" #laFrancequichoisit h\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "laFrancequichoisit", "indices": [118, 137]}]}, "created_at": "Tue Oct 11 20:03:32 +0000 2016"}
{"id": 785933286627536896, "text": "RT @EmmanuelMacron: \"Je crois tr\u00e8s profond\u00e9ment \u00e0 cette id\u00e9e qui consiste \u00e0 renforcer la n\u00e9gociation dans l'entreprise.\" #laFrancequichoisi\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Oct 11 20:01:12 +0000 2016"}
{"id": 785932440388800512, "text": "RT @EmmanuelMacron: \"La soci\u00e9t\u00e9 de vigilance, c\u2019est la soci\u00e9t\u00e9 qui assume que l\u2019Etat n\u2019est plus l\u2019unique acteur de la s\u00e9curit\u00e9.\" #laFranceq\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Oct 11 19:57:50 +0000 2016"}
{"id": 785931224778813440, "text": "RT @EmmanuelMacron: \"Cette France qui subit, ce qu\u2019elle veut, c\u2019est pouvoir choisir sa vie.\" #laFrancequichoisit https://t.co/EyXnAX1RDj", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "media": [{"url": "https://t.co/EyXnAX1RDj", "source_status_id": 785920590888574978, "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1161, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "source_status_id_str": "785920590888574978", "indices": [113, 136], "id_str": "785920566528241664", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Cugml12W8AAvKrq.jpg", "source_user_id": 1976143068, "type": "photo", "source_user_id_str": "1976143068", "display_url": "pic.twitter.com/EyXnAX1RDj", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/785920590888574978/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Cugml12W8AAvKrq.jpg", "id": 785920566528241664}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "laFrancequichoisit", "indices": [93, 112]}]}, "created_at": "Tue Oct 11 19:53:00 +0000 2016"}
{"id": 785926979069632513, "text": "RT @EmmanuelMacron: \"Nous devons cesser de penser que simplement quelques lois changeront tout et r\u00e8gleront tout.\" #laFrancequichoisit http\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "laFrancequichoisit", "indices": [115, 134]}]}, "created_at": "Tue Oct 11 19:36:08 +0000 2016"}
{"id": 785925268959485953, "text": "RT @EmmanuelMacron: \u201cNotre syst\u00e8me de sant\u00e9 a \u00e9t\u00e9 construit pour nous permettre d\u2019acc\u00e9der aux soins et pas tant que cela \u00e0 la sant\u00e9.\u201d #laFr\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Oct 11 19:29:20 +0000 2016"}
{"id": 785924839051825154, "text": "RT @EmmanuelMacron: \"Le mod\u00e8le fran\u00e7ais dont on se glorifie bien souvent [...] est en retard sur les Fran\u00e7ais.\" #laFrancequichoisit https:/\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "laFrancequichoisit", "indices": [112, 131]}]}, "created_at": "Tue Oct 11 19:27:38 +0000 2016"}
{"id": 785924184949915649, "text": "RT @EmmanuelMacron: \"L\u2019injustice profonde, c\u2019est cette in\u00e9galit\u00e9 de destins dans laquelle nous sommes profond\u00e9ment plong\u00e9s.\" #laFrancequich\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Oct 11 19:25:02 +0000 2016"}
{"id": 785923800495902722, "text": "RT @EmmanuelMacron: \"On reproche aux Fran\u00e7ais d\u2019avoir peur du lendemain, mais comment ne pas avoir peur du lendemain lorsque l'on a peur du\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Oct 11 19:23:30 +0000 2016"}
{"id": 785923080002478080, "text": "RT @EmmanuelMacron: \"Ce soir, je veux dire en notre nom \u00e0 tous notre soutien et notre reconnaissance pour les policiers de Viry-Ch\u00e2tillon.\"\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Oct 11 19:20:38 +0000 2016"}
{"id": 785922441117786112, "text": "RT @EmmanuelMacron: \"Nous sommes r\u00e9unis pour proposer une alternative !\" #laFrancequichoisit @enmarchefr https://t.co/dMhgdG2XGu", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}, {"indices": [93, 104], "id_str": "4813171035", "id": 4813171035, "name": "En Marche", "screen_name": "enmarchefr"}], "media": [{"url": "https://t.co/dMhgdG2XGu", "source_status_id": 785912610432704512, "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1161, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}}, "source_status_id_str": "785912610432704512", "indices": [105, 128], "id_str": "785912596029464580", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CugfV5bXYAQQbcG.jpg", "source_user_id": 1976143068, "type": "photo", "source_user_id_str": "1976143068", "display_url": "pic.twitter.com/dMhgdG2XGu", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/785912610432704512/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CugfV5bXYAQQbcG.jpg", "id": 785912596029464580}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "laFrancequichoisit", "indices": [73, 92]}]}, "created_at": "Tue Oct 11 19:18:06 +0000 2016"}
{"id": 785922014640955392, "text": "RT @EmmanuelMacron: \"Je ne vais pas ce soir mettre sur la table telle ou telle proposition car ce que nous avons \u00e0 construire ce sont des s\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Oct 11 19:16:24 +0000 2016"}
{"id": 785921771505528833, "text": "RT @EmmanuelMacron: \"Trop de politiques sont partis trop loin, trop haut.\" #laFrancequichoisit https://t.co/5YTHOCZEhp", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "media": [{"url": "https://t.co/5YTHOCZEhp", "source_status_id": 785908597297479682, "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1161, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "source_status_id_str": "785908597297479682", "indices": [95, 118], "id_str": "785908562249867264", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CugbrGbXYAAN0u9.jpg", "source_user_id": 1976143068, "type": "photo", "source_user_id_str": "1976143068", "display_url": "pic.twitter.com/5YTHOCZEhp", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/785908597297479682/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CugbrGbXYAAN0u9.jpg", "id": 785908562249867264}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "laFrancequichoisit", "indices": [75, 94]}]}, "created_at": "Tue Oct 11 19:15:26 +0000 2016"}
{"id": 785906524921135105, "text": "Subir n\u2019est pas une fatalit\u00e9. #laFrancequichoisit https://t.co/8rTZ63PX5e", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/8rTZ63PX5e", "id_str": "785906512061497345", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CugZzw4XgAEor_T.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1161, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 785906512061497345, "display_url": "pic.twitter.com/8rTZ63PX5e", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/785906524921135105/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CugZzw4XgAEor_T.jpg", "indices": [50, 73]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "laFrancequichoisit", "indices": [30, 49]}]}, "created_at": "Tue Oct 11 18:14:51 +0000 2016"}
{"id": 785906369262002177, "text": "C\u2019est devenu normal d\u2019avoir peur du quotidien. #laFrancequichoisit https://t.co/wstavw48QH", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/wstavw48QH", "id_str": "785906355118931972", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CugZqoOWAAQN0KX.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1161, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 785906355118931972, "display_url": "pic.twitter.com/wstavw48QH", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/785906369262002177/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CugZqoOWAAQN0KX.jpg", "indices": [67, 90]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "laFrancequichoisit", "indices": [47, 66]}]}, "created_at": "Tue Oct 11 18:14:14 +0000 2016"}
{"id": 785906206397325312, "text": "Ce sentiment est partag\u00e9 par tous. #laFrancequichoisit https://t.co/1T3QsEIySo", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/1T3QsEIySo", "id_str": "785906193449484288", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CugZhN9WAAAjnsd.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1161, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 785906193449484288, "display_url": "pic.twitter.com/1T3QsEIySo", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/785906206397325312/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CugZhN9WAAAjnsd.jpg", "indices": [55, 78]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "laFrancequichoisit", "indices": [35, 54]}]}, "created_at": "Tue Oct 11 18:13:35 +0000 2016"}
{"id": 785906025702522881, "text": "Le permis, pour beaucoup de jeunes qui cherchent un emploi, c\u2019est crucial, c\u2019est un facteur cl\u00e9 !\u2026 https://t.co/CrQ0m8U66k", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/CrQ0m8U66k", "display_url": "twitter.com/i/web/status/7\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/785906025702522881", "indices": [99, 122]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Oct 11 18:12:52 +0000 2016"}
{"id": 785905825336483840, "text": "Le dipl\u00f4me devrait ouvrir une vie professionnelle et nous permettre d\u2019\u00e9voluer. Mais \u00e7a ne marche pas.\u2026 https://t.co/0BkV7Fmzvz", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/0BkV7Fmzvz", "display_url": "twitter.com/i/web/status/7\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/785905825336483840", "indices": [103, 126]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Oct 11 18:12:04 +0000 2016"}
{"id": 785905575863484420, "text": "Quand on leur demande ce qui ne marche pas, les Fran\u00e7ais parlent d\u2019abord de l\u2019\u00e9cole ! #laFrancequichoisit https://t.co/icMIuAjgUt", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/icMIuAjgUt", "id_str": "785905560692613120", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CugY8YwWYAA4FuZ.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1161, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 785905560692613120, "display_url": "pic.twitter.com/icMIuAjgUt", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/785905575863484420/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CugY8YwWYAA4FuZ.jpg", "indices": [106, 129]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "laFrancequichoisit", "indices": [86, 105]}]}, "created_at": "Tue Oct 11 18:11:05 +0000 2016"}
{"id": 785905175743561728, "text": "Les Fran\u00e7ais, comme Mathilde, veulent encore croire que tout est possible. #laFrancequichoisit #EnMarche https://t.co/TPV4ycFKd1", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/TPV4ycFKd1", "id_str": "785905161168416769", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CugYlIaW8AE31Wn.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1161, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 785905161168416769, "display_url": "pic.twitter.com/TPV4ycFKd1", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/785905175743561728/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CugYlIaW8AE31Wn.jpg", "indices": [105, 128]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "laFrancequichoisit", "indices": [75, 94]}, {"text": "EnMarche", "indices": [95, 104]}]}, "created_at": "Tue Oct 11 18:09:29 +0000 2016"}
{"id": 785904835426123776, "text": "Nassima a t\u00e9moign\u00e9 de sa difficult\u00e9 \u00e0 trouver sa place sur le march\u00e9 du travail. #LaGrandeMarche #laFrancequichoisit https://t.co/DR61tDIqqT", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/DR61tDIqqT", "id_str": "785904818938322944", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CugYRNgWIAATRsq.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1161, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 785904818938322944, "display_url": "pic.twitter.com/DR61tDIqqT", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/785904835426123776/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CugYRNgWIAATRsq.jpg", "indices": [117, 140]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LaGrandeMarche", "indices": [81, 96]}, {"text": "laFrancequichoisit", "indices": [97, 116]}]}, "created_at": "Tue Oct 11 18:08:08 +0000 2016"}
{"id": 785904627858415616, "text": "Mathilde, infirmi\u00e8re \u00e0 Strasbourg pr\u00e9sente le diagnostic de #laFrancequisubit sur le travail. #EnMarche\u2026 https://t.co/KUsrYxmXwW", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/KUsrYxmXwW", "display_url": "twitter.com/i/web/status/7\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/785904627858415616", "indices": [105, 128]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "laFrancequisubit", "indices": [60, 77]}, {"text": "EnMarche", "indices": [94, 103]}]}, "created_at": "Tue Oct 11 18:07:19 +0000 2016"}
{"id": 785904330679410688, "text": "En direct du Mans : 650 places assises, 1200 personnes dans la salle!\n\u25b6\ufe0f  Live : https://t.co/kDvMrRRwad \n\u25b6\ufe0f  Parta\u2026 https://t.co/RIb8OX38bS", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/kDvMrRRwad", "display_url": "live.en-marche.fr", "expanded_url": "http://live.en-marche.fr/", "indices": [81, 104]}, {"url": "https://t.co/RIb8OX38bS", "display_url": "twitter.com/i/web/status/7\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/785904330679410688", "indices": [117, 140]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Oct 11 18:06:08 +0000 2016"}
{"id": 785903326407827456, "text": "\u201cLa valeur du travail est ancr\u00e9e en nous.\u201d comme le montre ce t\u00e9moignage de David issu de la Grande Marche.\u2026 https://t.co/NDgi0vbK4y", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/NDgi0vbK4y", "display_url": "twitter.com/i/web/status/7\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/785903326407827456", "indices": [109, 132]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Oct 11 18:02:09 +0000 2016"}
{"id": 785902215642972160, "text": "\"La politique reste en France un espoir collectif !\" @RichardFerrand #laFrancequichoisit https://t.co/iUhISDkAe8", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [53, 68], "id_str": "438305534", "id": 438305534, "name": "Richard Ferrand", "screen_name": "RichardFerrand"}], "media": [{"url": "https://t.co/iUhISDkAe8", "id_str": "785902203605319680", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CugV4-oXgAA0jGZ.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1161, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 785902203605319680, "display_url": "pic.twitter.com/iUhISDkAe8", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/785902215642972160/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CugV4-oXgAA0jGZ.jpg", "indices": [89, 112]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "laFrancequichoisit", "indices": [69, 88]}]}, "created_at": "Tue Oct 11 17:57:44 +0000 2016"}
{"id": 785901998826745856, "text": "\"Les Fran\u00e7ais trouvent le paysage bien sombre.\" @RichardFerrand \u00e0 propos du diagnostic #laFrancequisubit. #EnMarche\u2026 https://t.co/MRjpJwtt33", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [48, 63], "id_str": "438305534", "id": 438305534, "name": "Richard Ferrand", "screen_name": "RichardFerrand"}], "urls": [{"url": "https://t.co/MRjpJwtt33", "display_url": "twitter.com/i/web/status/7\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/785901998826745856", "indices": [117, 140]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "laFrancequisubit", "indices": [87, 104]}, {"text": "EnMarche", "indices": [106, 115]}]}, "created_at": "Tue Oct 11 17:56:52 +0000 2016"}
{"id": 785900944924041218, "text": "Ce diagnostic, c\u2019est 6250 heures de questionnaires, soit 260 jours complets de t\u00e9moignages #laFrancequichoisit\u2026 https://t.co/1jdUEtkhRL", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/1jdUEtkhRL", "display_url": "twitter.com/i/web/status/7\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/785900944924041218", "indices": [112, 135]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "laFrancequichoisit", "indices": [91, 110]}]}, "created_at": "Tue Oct 11 17:52:41 +0000 2016"}
{"id": 785900587657392128, "text": ".@RichardFerrand t\u00e9moigne du caract\u00e8re diff\u00e9rent de notre d\u00e9marche de diagnostic. #laFrancequichoisit #EnMarche https://t.co/h6Tq4cHHar", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [1, 16], "id_str": "438305534", "id": 438305534, "name": "Richard Ferrand", "screen_name": "RichardFerrand"}], "media": [{"url": "https://t.co/h6Tq4cHHar", "id_str": "785900573921054720", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CugUaHlXEAAqAy7.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1161, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 785900573921054720, "display_url": "pic.twitter.com/h6Tq4cHHar", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/785900587657392128/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CugUaHlXEAAqAy7.jpg", "indices": [112, 135]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "laFrancequichoisit", "indices": [82, 101]}, {"text": "EnMarche", "indices": [102, 111]}]}, "created_at": "Tue Oct 11 17:51:16 +0000 2016"}
{"id": 785900225395355648, "text": ".@JeanArthuis d\u00e9put\u00e9 europ\u00e9en, salue la d\u00e9marche d'@EmmanuelMacron #laFrancequichoisit #EnMarche https://t.co/eJXa77GxDj", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [1, 13], "id_str": "110191018", "id": 110191018, "name": "Jean Arthuis", "screen_name": "JeanArthuis"}, {"indices": [51, 66], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "media": [{"url": "https://t.co/eJXa77GxDj", "id_str": "785900210430046208", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CugUE9eWcAAEcuK.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1161, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 785900210430046208, "display_url": "pic.twitter.com/eJXa77GxDj", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/785900225395355648/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CugUE9eWcAAEcuK.jpg", "indices": [97, 120]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "laFrancequichoisit", "indices": [67, 86]}, {"text": "EnMarche", "indices": [87, 96]}]}, "created_at": "Tue Oct 11 17:49:49 +0000 2016"}
{"id": 785900083518857217, "text": "\u201cMerci aux 5000 volontaires de #LaGrandeMarche !\u201d @RichardFerrand #laFrancequichoisit #EnMarche https://t.co/B2YI2IPr94", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [50, 65], "id_str": "438305534", "id": 438305534, "name": "Richard Ferrand", "screen_name": "RichardFerrand"}], "media": [{"url": "https://t.co/B2YI2IPr94", "id_str": "785900068813598721", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CugT8t6W8AEyDt3.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1161, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 785900068813598721, "display_url": "pic.twitter.com/B2YI2IPr94", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/785900083518857217/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CugT8t6W8AEyDt3.jpg", "indices": [96, 119]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LaGrandeMarche", "indices": [31, 46]}, {"text": "laFrancequichoisit", "indices": [66, 85]}, {"text": "EnMarche", "indices": [86, 95]}]}, "created_at": "Tue Oct 11 17:49:15 +0000 2016"}
{"id": 785899937162747905, "text": "\"Demandez-moi d\u2019abord quel serait mon projet\". @EmmanuelMacron #laFrancequichoisit https://t.co/NDWXEtetlh", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [47, 62], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "media": [{"url": "https://t.co/NDWXEtetlh", "id_str": "785899923401273344", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CugT0QNW8AAPo3g.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1161, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 785899923401273344, "display_url": "pic.twitter.com/NDWXEtetlh", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/785899937162747905/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CugT0QNW8AAPo3g.jpg", "indices": [83, 106]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "laFrancequichoisit", "indices": [63, 82]}]}, "created_at": "Tue Oct 11 17:48:40 +0000 2016"}
{"id": 785899568902836224, "text": ".@RichardFerrand introduit le diagnostic : \"@enmarchefr est n\u00e9 de quelques constats et d\u2019un espoir.\"\u2026 https://t.co/5ZlSwyPaKR", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [1, 16], "id_str": "438305534", "id": 438305534, "name": "Richard Ferrand", "screen_name": "RichardFerrand"}, {"indices": [44, 55], "id_str": "4813171035", "id": 4813171035, "name": "En Marche", "screen_name": "enmarchefr"}], "urls": [{"url": "https://t.co/5ZlSwyPaKR", "display_url": "twitter.com/i/web/status/7\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/785899568902836224", "indices": [102, 125]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Oct 11 17:47:13 +0000 2016"}
{"id": 785898699876630528, "text": "Apr\u00e8s \"la vie engag\u00e9e\" \u00e0 #Strasbourg, cette soir\u00e9e au #Mans est centr\u00e9e autour de la vie quotidienne des Fran\u00e7ais\u2026 https://t.co/mAjRTZu2gn", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/mAjRTZu2gn", "display_url": "twitter.com/i/web/status/7\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/785898699876630528", "indices": [115, 138]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Strasbourg", "indices": [25, 36]}, {"text": "Mans", "indices": [54, 59]}]}, "created_at": "Tue Oct 11 17:43:45 +0000 2016"}
{"id": 785897972169072641, "text": "\u00c7a commence !\nSuivez le live en direct \u25b6\ufe0f  https://t.co/IHbGiDIIot\nPartagez \u25b6\ufe0f  #laFrancequichoisit", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/IHbGiDIIot", "display_url": "live.en-marche.fr", "expanded_url": "http://live.en-marche.fr", "indices": [43, 66]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "laFrancequichoisit", "indices": [80, 99]}]}, "created_at": "Tue Oct 11 17:40:52 +0000 2016"}
{"id": 785880784779476992, "text": "D\u00e9couvrez les coulisses du rassemblement #laFrancequichoisit en direct du Mans sur Instagram Stories \u27a1\ufe0f\u2026 https://t.co/sJkv1xjzoQ", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/sJkv1xjzoQ", "display_url": "twitter.com/i/web/status/7\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/785880784779476992", "indices": [105, 128]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "laFrancequichoisit", "indices": [41, 60]}]}, "created_at": "Tue Oct 11 16:32:34 +0000 2016"}
{"id": 784772167347085312, "text": "C'est mardi, \u00e0 19h30. Inscrivez-vous vite \u27a1\ufe0f  https://t.co/Ci3iOucvkJ\n#laFrancequisubit https://t.co/Rz5F1k2h9P", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/Rz5F1k2h9P", "id_str": "784772049638162432", "media_url": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/CuQSBXBWgAAR-LT.jpg", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 340, "resize": "fit"}, "large": {"w": 480, "h": 480, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 480, "h": 480, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 784772049638162432, "display_url": "pic.twitter.com/Rz5F1k2h9P", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/784772167347085312/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/CuQSBXBWgAAR-LT.jpg", "indices": [88, 111]}], "urls": [{"url": "https://t.co/Ci3iOucvkJ", "display_url": "bit.ly/en-marche-au-m\u2026", "expanded_url": "http://bit.ly/en-marche-au-mans", "indices": [46, 69]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "laFrancequisubit", "indices": [70, 87]}]}, "created_at": "Sat Oct 08 15:07:19 +0000 2016"}
{"id": 784077490029490176, "text": "RT @EmmanuelMacron: Merci @rolandjcastro pour cette visite du quartier de la Coudraie \u00e0 Poissy, exemple de mixit\u00e9 sociale ! https://t.co/Q3\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}, {"indices": [26, 40], "id_str": "912703093", "id": 912703093, "name": "CASTRO Roland", "screen_name": "rolandjcastro"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Oct 06 17:06:55 +0000 2016"}
{"id": 784077253110013952, "text": "Nous sommes partis 500 \u00e0 Amiens, le 6 avril. Six mois apr\u00e8s jour pour jour, nous sommes plus de 86 000. On acc\u00e9l\u00e8re\u2026 https://t.co/u7KisKo7ja", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/u7KisKo7ja", "display_url": "twitter.com/i/web/status/7\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/784077253110013952", "indices": [117, 140]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Oct 06 17:05:59 +0000 2016"}
{"id": 783414313541328896, "text": "RT @EmmanuelMacron: \"@enmarchefr, c'est ce collectif qui veut changer les choses en profondeur !\" #laFrancequisubit #EnMarche https://t.co/\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}, {"indices": [21, 32], "id_str": "4813171035", "id": 4813171035, "name": "En Marche", "screen_name": "enmarchefr"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "laFrancequisubit", "indices": [98, 115]}, {"text": "EnMarche", "indices": [116, 125]}]}, "created_at": "Tue Oct 04 21:11:42 +0000 2016"}
{"id": 783399490791305216, "text": "RT @EmmanuelMacron: \"Nous avons sur le terrain des acteurs qui veulent faire mais sont bloqu\u00e9s par l'homog\u00e9n\u00e9it\u00e9 de l'action politique.\" #l\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Oct 04 20:12:48 +0000 2016"}
{"id": 783399458075766784, "text": "RT @EmmanuelMacron: \"Ce nouveau partage d\u00e9mocratique c\u2019est reconnaitre la part des associations, c\u2019est savoir reconnaitre la part du secteu\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Oct 04 20:12:40 +0000 2016"}
{"id": 783399296754413568, "text": "RT @EmmanuelMacron: \"Nous sommes un pays qui \u00e9value beaucoup trop peu et qui l\u00e9gif\u00e8re beaucoup trop souvent.\" #laFrancequisubit https://t.c\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "laFrancequisubit", "indices": [110, 127]}]}, "created_at": "Tue Oct 04 20:12:01 +0000 2016"}
{"id": 783399120178479106, "text": "RT @EmmanuelMacron: \"Lorsqu'on est responsable politique (...) toutes les fautes ne se valent pas.\" #LaFranceQuiSubit https://t.co/ziU6Qujj\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LaFranceQuiSubit", "indices": [100, 117]}]}, "created_at": "Tue Oct 04 20:11:19 +0000 2016"}
{"id": 783399096002510848, "text": "RT @EmmanuelMacron: \"Peut-on imaginer s\u00e9rieusement commander aux destin\u00e9es du pays, se pr\u00e9senter m\u00eame aux suffrages des Fran\u00e7ais ?\" #laFran\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Oct 04 20:11:13 +0000 2016"}
{"id": 783399082656165893, "text": "RT @EmmanuelMacron: \"Les temps que nous vivont imposent une nouvelle morale politique.\" #laFrancequisubit https://t.co/0kNBAsMIwq", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "media": [{"url": "https://t.co/0kNBAsMIwq", "source_status_id": 783393044343160832, "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1161, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "source_status_id_str": "783393044343160832", "indices": [106, 129], "id_str": "783392397728382976", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ct8rPDJXgAAHNcM.jpg", "source_user_id": 1976143068, "type": "photo", "source_user_id_str": "1976143068", "display_url": "pic.twitter.com/0kNBAsMIwq", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/783393044343160832/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ct8rPDJXgAAHNcM.jpg", "id": 783392397728382976}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "laFrancequisubit", "indices": [88, 105]}]}, "created_at": "Tue Oct 04 20:11:10 +0000 2016"}
{"id": 783399071159640064, "text": "RT @EmmanuelMacron: \"Le Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique devrait rendre des comptes chaque ann\u00e9e sur l\u2019avancement de ses engagements de campagne.\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Oct 04 20:11:08 +0000 2016"}
{"id": 783399059365191680, "text": "RT @EmmanuelMacron: \"Il n\u2019est plus possible qu\u2019un ministre d\u00e9couvre les sujets dont il aura la charge le jour o\u00f9 il entre en fonction.\" #la\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Oct 04 20:11:05 +0000 2016"}
{"id": 783399046769700865, "text": "RT @EmmanuelMacron: \"Nous devons encourager nos concitoyens \u00e0 s'inscrire sur les listes \u00e9lectorales, \u00e0 commencer par les jeunes.\" #laFrance\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Oct 04 20:11:02 +0000 2016"}
{"id": 783388346185834496, "text": "RT @EmmanuelMacron: Nous avons besoin d'engagement ! #laFrancequisubit https://t.co/hZHWr5ABAE", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "media": [{"url": "https://t.co/hZHWr5ABAE", "source_status_id": 783388228841799697, "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1161, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}}, "source_status_id_str": "783388228841799697", "indices": [71, 94], "id_str": "783387942920327169", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ct8nLvsXEAEdfbM.jpg", "source_user_id": 1976143068, "type": "photo", "source_user_id_str": "1976143068", "display_url": "pic.twitter.com/hZHWr5ABAE", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/783388228841799697/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ct8nLvsXEAEdfbM.jpg", "id": 783387942920327169}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "laFrancequisubit", "indices": [53, 70]}]}, "created_at": "Tue Oct 04 19:28:31 +0000 2016"}
{"id": 783388330402652160, "text": "RT @EmmanuelMacron: \"L'heure n'est plus \u00e0 l'alliance des contraires mais \u00e0 celle des possibles.\" #laFrancequisubit https://t.co/8antCgZ6j8", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "media": [{"url": "https://t.co/8antCgZ6j8", "source_status_id": 783387851153149952, "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1161, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}}, "source_status_id_str": "783387851153149952", "indices": [115, 138], "id_str": "783387449946935298", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ct8mvDOWEAIuHwD.jpg", "source_user_id": 1976143068, "type": "photo", "source_user_id_str": "1976143068", "display_url": "pic.twitter.com/8antCgZ6j8", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/783387851153149952/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ct8mvDOWEAIuHwD.jpg", "id": 783387449946935298}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "laFrancequisubit", "indices": [97, 114]}]}, "created_at": "Tue Oct 04 19:28:27 +0000 2016"}
{"id": 783388313587679232, "text": "RT @EmmanuelMacron: \"Quand la politique n\u2019est plus une mission mais une profession, les responsables politiques ne sont plus des engag\u00e9s ma\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Oct 04 19:28:23 +0000 2016"}
{"id": 783384014153510912, "text": "RT @EmmanuelMacron: \"C'est en allant \u00e9couter les Fran\u00e7ais qu'on peut gagner le droit d'\u00eatre entendus et de porter leur voix.\" #laFrancequis\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Oct 04 19:11:18 +0000 2016"}
{"id": 783381085174530048, "text": "\"Nous voulons qu'on nous fasse confiance !\" - Mathilde - #laFrancequisubit #EnMarche https://t.co/DK1Y7AJtu3", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/DK1Y7AJtu3", "id_str": "783381061115994112", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ct8g7K-WYAAtJAs.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1161, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 783381061115994112, "display_url": "pic.twitter.com/DK1Y7AJtu3", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/783381085174530048/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ct8g7K-WYAAtJAs.jpg", "indices": [85, 108]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "laFrancequisubit", "indices": [57, 74]}, {"text": "EnMarche", "indices": [75, 84]}]}, "created_at": "Tue Oct 04 18:59:39 +0000 2016"}
{"id": 783379482614824960, "text": "\"Nos repr\u00e9sentants nous ressemblent peu !\" - Aziz-Fran\u00e7ois - #laFrancequisubit https://t.co/dtOsB6ylqX", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/dtOsB6ylqX", "id_str": "783379468500996096", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ct8feeBWEAAmeuP.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1161, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 783379468500996096, "display_url": "pic.twitter.com/dtOsB6ylqX", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/783379482614824960/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ct8feeBWEAAmeuP.jpg", "indices": [79, 102]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "laFrancequisubit", "indices": [61, 78]}]}, "created_at": "Tue Oct 04 18:53:17 +0000 2016"}
{"id": 783373321517817857, "text": "\"L'\u00e9galit\u00e9 est une passion fran\u00e7aise\" - Bruno - #laFrancequisubit #EnMarche https://t.co/rxmlcO9qkg", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/rxmlcO9qkg", "id_str": "783373301829791748", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ct8Z3hYW8AQ7lp5.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1161, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 783373301829791748, "display_url": "pic.twitter.com/rxmlcO9qkg", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/783373321517817857/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ct8Z3hYW8AQ7lp5.jpg", "indices": [76, 99]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "laFrancequisubit", "indices": [48, 65]}, {"text": "EnMarche", "indices": [66, 75]}]}, "created_at": "Tue Oct 04 18:28:48 +0000 2016"}
{"id": 783373132581273605, "text": "\"On voit assez bien les risques, mais g\u00e9n\u00e9ralement trop peu les opportunit\u00e9s.\" Tassadit - #laFrancequisubit https://t.co/1n2FO28SiA", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/1n2FO28SiA", "id_str": "783373113652305920", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ct8ZskXWYAAX7wB.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1161, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 783373113652305920, "display_url": "pic.twitter.com/1n2FO28SiA", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/783373132581273605/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ct8ZskXWYAAX7wB.jpg", "indices": [108, 131]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "laFrancequisubit", "indices": [90, 107]}]}, "created_at": "Tue Oct 04 18:28:03 +0000 2016"}
{"id": 783372288007761920, "text": "C\u2019est aussi cela, notre conception de la solidarit\u00e9. C\u2019est cela le c\u0153ur du mod\u00e8le social fran\u00e7ais. #laFrancequisubit https://t.co/tFdRH0L5fD", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/tFdRH0L5fD", "id_str": "783372276091805697", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ct8Y70NXYAE9dT4.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1161, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 783372276091805697, "display_url": "pic.twitter.com/tFdRH0L5fD", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/783372288007761920/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ct8Y70NXYAE9dT4.jpg", "indices": [117, 140]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "laFrancequisubit", "indices": [99, 116]}]}, "created_at": "Tue Oct 04 18:24:42 +0000 2016"}
{"id": 783370309990752256, "text": "Il y a aussi ce \u00e0 quoi on s\u2019habitue trop, tellement c\u2019est devenu banal. #laFrancequisubit https://t.co/dfzjUluU43", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/dfzjUluU43", "id_str": "783370297391054848", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ct8XIo-WAAAUIfa.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1161, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 783370297391054848, "display_url": "pic.twitter.com/dfzjUluU43", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/783370309990752256/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ct8XIo-WAAAUIfa.jpg", "indices": [90, 113]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "laFrancequisubit", "indices": [72, 89]}]}, "created_at": "Tue Oct 04 18:16:50 +0000 2016"}
{"id": 783369895937470465, "text": "\"Le souvenir de nos victimes est vraiment grav\u00e9 en nous.\" - Mehdi - #laFrancequisubit #EnMarche https://t.co/DYFlo1LSlk", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/DYFlo1LSlk", "id_str": "783369873875472385", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ct8Wv_QXEAEFO3v.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1161, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 783369873875472385, "display_url": "pic.twitter.com/DYFlo1LSlk", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/783369895937470465/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ct8Wv_QXEAEFO3v.jpg", "indices": [96, 119]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "laFrancequisubit", "indices": [68, 85]}, {"text": "EnMarche", "indices": [86, 95]}]}, "created_at": "Tue Oct 04 18:15:12 +0000 2016"}
{"id": 783368655664975872, "text": "\"Nous sommes de plus en plus nombreux en France \u00e0 compter chaque euro.\" - Sarah - #laFrancequisubit #EnMarche https://t.co/4L1BoS9ED9", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/4L1BoS9ED9", "id_str": "783368633481297921", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ct8VnybWAAEt3P1.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1161, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 783368633481297921, "display_url": "pic.twitter.com/4L1BoS9ED9", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/783368655664975872/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ct8VnybWAAEt3P1.jpg", "indices": [110, 133]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "laFrancequisubit", "indices": [82, 99]}, {"text": "EnMarche", "indices": [100, 109]}]}, "created_at": "Tue Oct 04 18:10:16 +0000 2016"}
{"id": 783368237446725635, "text": "\"Nous avons le sentiment d'\u00eatre trait\u00e9s comme des inutiles\" - Mehdi - #LaFranceQuiSubit #EnMarche \u25b6\ufe0f Live :\u2026 https://t.co/6hBms6mdKn", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/6hBms6mdKn", "display_url": "twitter.com/i/web/status/7\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/783368237446725635", "indices": [109, 132]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LaFranceQuiSubit", "indices": [70, 87]}, {"text": "EnMarche", "indices": [88, 97]}]}, "created_at": "Tue Oct 04 18:08:36 +0000 2016"}
{"id": 783367845677785092, "text": "En \u00cele-de-France, plus de 500 000 m\u00e9nages sont en attente d'un logement social. #in\u00e9galit\u00e9s #laFrancequisubit https://t.co/hjP72uxUDA", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/hjP72uxUDA", "id_str": "783367832323121153", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ct8U5J4WYAEfPXy.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1161, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 783367832323121153, "display_url": "pic.twitter.com/hjP72uxUDA", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/783367845677785092/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ct8U5J4WYAEfPXy.jpg", "indices": [110, 133]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "in\u00e9galit\u00e9s", "indices": [80, 91]}, {"text": "laFrancequisubit", "indices": [92, 109]}]}, "created_at": "Tue Oct 04 18:07:03 +0000 2016"}
{"id": 783367266750586880, "text": "La France est devenue le pays d\u00e9velopp\u00e9 o\u00f9 les r\u00e9sultats \u00e0 l\u2019\u00e9cole d\u00e9pendent le plus de l\u2019origine sociale des paren\u2026 https://t.co/3MQlCvnuoq", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/3MQlCvnuoq", "display_url": "twitter.com/i/web/status/7\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/783367266750586880", "indices": [117, 140]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Oct 04 18:04:45 +0000 2016"}
{"id": 783367140090974209, "text": "\"Nous ne voulons pas que nos vies soient cloisonn\u00e9es\" - Sarah - #laFrancequisubit #EnMarche https://t.co/wnjP0BU4vO", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/wnjP0BU4vO", "id_str": "783367118230347776", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ct8UPlrXYAAEfIy.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1161, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 783367118230347776, "display_url": "pic.twitter.com/wnjP0BU4vO", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/783367140090974209/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ct8UPlrXYAAEfIy.jpg", "indices": [92, 115]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "laFrancequisubit", "indices": [64, 81]}, {"text": "EnMarche", "indices": [82, 91]}]}, "created_at": "Tue Oct 04 18:04:15 +0000 2016"}
{"id": 783366245571846145, "text": "Nous sommes souvent trait\u00e9s comme de simples ex\u00e9cutants, alors que nous avons \u00e9t\u00e9 form\u00e9s pour faire bien plus que c\u2026 https://t.co/dXgSm2DNVP", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/dXgSm2DNVP", "display_url": "twitter.com/i/web/status/7\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/783366245571846145", "indices": [117, 140]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Oct 04 18:00:41 +0000 2016"}
{"id": 783365916318982149, "text": "\"Nous voulons que notre travail nous permette d'\u00e9voluer et de progresser\" - Mehdi - #laFrancequisubit #EnMarche https://t.co/HxL3YD9RB6", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/HxL3YD9RB6", "id_str": "783365890758864896", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ct8TII_W8AAFm2J.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1161, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 783365890758864896, "display_url": "pic.twitter.com/HxL3YD9RB6", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/783365916318982149/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ct8TII_W8AAFm2J.jpg", "indices": [112, 135]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "laFrancequisubit", "indices": [84, 101]}, {"text": "EnMarche", "indices": [102, 111]}]}, "created_at": "Tue Oct 04 17:59:23 +0000 2016"}
{"id": 783364245543120896, "text": "Didier pr\u00e9sente les valeurs qui nous tiennent \u00e0 coeur. \u25b6\ufe0f Live : https://t.co/gdGaeK2jWq #laFrancequisubit #EnMarche https://t.co/aOIjuePnQ8", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/aOIjuePnQ8", "id_str": "783364224537989120", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ct8RnJ1WEAA-2zB.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1161, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 783364224537989120, "display_url": "pic.twitter.com/aOIjuePnQ8", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/783364245543120896/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ct8RnJ1WEAA-2zB.jpg", "indices": [117, 140]}], "urls": [{"url": "https://t.co/gdGaeK2jWq", "display_url": "bit.ly/live-strasbour\u2026", "expanded_url": "http://bit.ly/live-strasbourg-enmarche", "indices": [65, 88]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "laFrancequisubit", "indices": [89, 106]}, {"text": "EnMarche", "indices": [107, 116]}]}, "created_at": "Tue Oct 04 17:52:44 +0000 2016"}
{"id": 783363057674256384, "text": "#LaGrandeMarche, c'est d'abord \u00e9couter les Fran\u00e7ais ! #laFrancequisubit #EnMarche https://t.co/yV7HXJ5n3U", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/yV7HXJ5n3U", "id_str": "783363041236815872", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ct8QiRsXEAA1vwk.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1161, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 783363041236815872, "display_url": "pic.twitter.com/yV7HXJ5n3U", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/783363057674256384/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ct8QiRsXEAA1vwk.jpg", "indices": [82, 105]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LaGrandeMarche", "indices": [0, 15]}, {"text": "laFrancequisubit", "indices": [54, 71]}, {"text": "EnMarche", "indices": [72, 81]}]}, "created_at": "Tue Oct 04 17:48:01 +0000 2016"}
{"id": 783362701535870976, "text": "\"La baisse de l'esp\u00e9rance de vie observ\u00e9e en 2015 est frappante\" - Laetitia #LaFranceQuiSubit #EnMarche https://t.co/xytB5MuR76", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/xytB5MuR76", "id_str": "783362680098811904", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ct8QNQWWcAAEylb.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1161, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 783362680098811904, "display_url": "pic.twitter.com/xytB5MuR76", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/783362701535870976/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ct8QNQWWcAAEylb.jpg", "indices": [104, 127]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LaFranceQuiSubit", "indices": [76, 93]}, {"text": "EnMarche", "indices": [94, 103]}]}, "created_at": "Tue Oct 04 17:46:36 +0000 2016"}
{"id": 783359943609049088, "text": "Ce diagnostic, c'est le r\u00e9sultat des milliers de marcheurs de toute la France qui ont frapp\u00e9 aux portes.\u2026 https://t.co/NQCjkKPCq2", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/NQCjkKPCq2", "display_url": "twitter.com/i/web/status/7\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/783359943609049088", "indices": [106, 129]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Oct 04 17:35:39 +0000 2016"}
{"id": 783359814650961920, "text": "Vous \u00eates beaucoup \u00e0 vous connecter sur le site, suivez le live sur Facebook ! \u25b6\ufe0f https://t.co/gdGaeK2jWq #LaFranceQuiSubit #EnMarche", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/gdGaeK2jWq", "display_url": "bit.ly/live-strasbour\u2026", "expanded_url": "http://bit.ly/live-strasbourg-enmarche", "indices": [82, 105]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LaFranceQuiSubit", "indices": [106, 123]}, {"text": "EnMarche", "indices": [124, 133]}]}, "created_at": "Tue Oct 04 17:35:08 +0000 2016"}
{"id": 783357707025776642, "text": "En direct depuis Strasbourg, suivez la pr\u00e9sentation du diagnostic de #laFrancequisubit \u25b6\ufe0f  https://t.co/gdGaeK2jWq", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/gdGaeK2jWq", "display_url": "bit.ly/live-strasbour\u2026", "expanded_url": "http://bit.ly/live-strasbourg-enmarche", "indices": [91, 114]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "laFrancequisubit", "indices": [69, 86]}]}, "created_at": "Tue Oct 04 17:26:46 +0000 2016"}
{"id": 783355114857885724, "text": "RT @EmmanuelMacron: Ce soir, \u00e0 Strasbourg, je livre le diagnostic de #laFrancequisubit ! Suivez le live : https://t.co/65LtHvJKmY", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [{"url": "https://t.co/65LtHvJKmY", "display_url": "facebook.com/EnMarche/video\u2026", "expanded_url": "https://www.facebook.com/EnMarche/videos/663024507209088/", "indices": [106, 129]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "laFrancequisubit", "indices": [69, 86]}]}, "created_at": "Tue Oct 04 17:16:28 +0000 2016"}
{"id": 783336278016331776, "text": "Plus qu'une heure avant le d\u00e9but de la pr\u00e9sentation du diagnostic #laFrancequisubit \u25b6\ufe0f  le live (\u00e0 19h) :\u2026 https://t.co/heulEno4aI", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/heulEno4aI", "display_url": "twitter.com/i/web/status/7\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/783336278016331776", "indices": [107, 130]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "laFrancequisubit", "indices": [66, 83]}]}, "created_at": "Tue Oct 04 16:01:37 +0000 2016"}
{"id": 783307431971618817, "text": "Les coulisses \u27a1\ufe0f  https://t.co/yIeN4zzePN \ud83c\udfa5\nSuivez Juliette, Clara, Thomas, Selen ou Olivier, volontaires #EnMarche\u2026 https://t.co/rxvzFzyw5v", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/yIeN4zzePN", "display_url": "instagram.com/enmarchefr/", "expanded_url": "http://www.instagram.com/enmarchefr/", "indices": [18, 41]}, {"url": "https://t.co/rxvzFzyw5v", "display_url": "twitter.com/i/web/status/7\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/783307431971618817", "indices": [117, 140]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [106, 115]}]}, "created_at": "Tue Oct 04 14:06:59 +0000 2016"}
{"id": 782921809809244160, "text": "\u00c0 d\u00e9couvrir aujourd'hui, 20h30 sur @LCP : le portrait politique d'@EmmanuelMacron https://t.co/N9qc7aY9lN", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [35, 39], "id_str": "85362553", "id": 85362553, "name": "LCP", "screen_name": "LCP"}, {"indices": [66, 81], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "media": [{"url": "https://t.co/N9qc7aY9lN", "id_str": "782921598676377600", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ct1_C8AWIAAypHz.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1160, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 782921598676377600, "display_url": "pic.twitter.com/N9qc7aY9lN", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/782921809809244160/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ct1_C8AWIAAypHz.jpg", "indices": [82, 105]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Oct 03 12:34:40 +0000 2016"}
{"id": 782145106270879744, "text": "Nos adh\u00e9rents sur place sont d\u00e9j\u00e0 \u00e0 fond pour l\u2019organisation du rassemblement mardi \u00e0 Strasbourg ! Inscrivez-vous :\u2026 https://t.co/j8FoADoVXs", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/j8FoADoVXs", "display_url": "twitter.com/i/web/status/7\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/782145106270879744", "indices": [117, 140]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sat Oct 01 09:08:19 +0000 2016"}
{"id": 781973362671284225, "text": "RT @EmmanuelMacron: \u00c0 Poisy avec pr\u00e8s de 300 marcheurs. Mardi soir ils pourront suivre en direct #LeDiagnostic de #LaGrandeMarche en ligne\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LeDiagnostic", "indices": [97, 110]}, {"text": "LaGrandeMarche", "indices": [114, 129]}]}, "created_at": "Fri Sep 30 21:45:52 +0000 2016"}
{"id": 781158471291011072, "text": "Alain et sa famille sont all\u00e9s jusqu\u2019\u00e0 Uluru en #Australie pour parler d\u2019En Marche ! Merci \u00e0 eux pour leur motivati\u2026 https://t.co/M0VZGBaMpf", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/M0VZGBaMpf", "display_url": "twitter.com/i/web/status/7\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/781158471291011072", "indices": [117, 140]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Australie", "indices": [48, 58]}]}, "created_at": "Wed Sep 28 15:47:47 +0000 2016"}
{"id": 780861495295049729, "text": "Le moment de la journ\u00e9e o\u00f9 il est le plus difficile de se concentrer sur son ordi ... #EnMarche Suivez-nous \u25b6\ufe0f\u2026 https://t.co/ejJJTdaTYz", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ejJJTdaTYz", "display_url": "twitter.com/i/web/status/7\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/780861495295049729", "indices": [112, 135]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [86, 95]}]}, "created_at": "Tue Sep 27 20:07:42 +0000 2016"}
{"id": 780802312340209664, "text": "\u00ab Il avait promis de venir, c\u2019est un homme qui tient ses engagements. \u00bb Jean-Louis Fousseret \u00e9tait ce mardi avec\u2026 https://t.co/8jTCPkQswD", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/8jTCPkQswD", "display_url": "twitter.com/i/web/status/7\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/780802312340209664", "indices": [114, 137]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Sep 27 16:12:32 +0000 2016"}
{"id": 780743841276198912, "text": ".@EmmanuelMacron est aujourd'hui \u00e0 #Besan\u00e7on. Merci aux nombreux adh\u00e9rents d'#EnMarche qui, comme Fran\u00e7oise, l'ont\u2026 https://t.co/44pRgQuReI", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [1, 16], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [{"url": "https://t.co/44pRgQuReI", "display_url": "twitter.com/i/web/status/7\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/780743841276198912", "indices": [116, 139]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Besan\u00e7on", "indices": [35, 44]}, {"text": "EnMarche", "indices": [77, 86]}]}, "created_at": "Tue Sep 27 12:20:11 +0000 2016"}
{"id": 779732499496898560, "text": "Objectif 100 000 : vous aussi, rejoignez-nous ! \u25b6\ufe0f  https://t.co/76lpkdv14z https://t.co/Q5Yufy8kul", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/Q5Yufy8kul", "id_str": "779731976790142976", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CtIqGgiW8AAsSyn.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 575, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1732, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 1015, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 779731976790142976, "display_url": "pic.twitter.com/Q5Yufy8kul", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/779732499496898560/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CtIqGgiW8AAsSyn.jpg", "indices": [76, 99]}], "urls": [{"url": "https://t.co/76lpkdv14z", "display_url": "bit.ly/jerejoinsenmar\u2026", "expanded_url": "http://bit.ly/jerejoinsenmarche", "indices": [52, 75]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sat Sep 24 17:21:29 +0000 2016"}
{"id": 779731887749263360, "text": "RT @EmmanuelMacron: Il faut donner l'occasion de pouvoir voter POUR l'Europe qu'on souhaite, pas CONTRE l'Europe qu'on rejette. #Reformists\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sat Sep 24 17:19:03 +0000 2016"}
{"id": 779731844371779584, "text": "RT @EmmanuelMacron: Nous devons nous r\u00e9approprier les mots qu'ont confisqu\u00e9s les populistes : souverainet\u00e9, identit\u00e9, d\u00e9mocratie. #Reformis\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sat Sep 24 17:18:53 +0000 2016"}
{"id": 779731801715671040, "text": "RT @EmmanuelMacron: L'Europe ne retrouvera pas spontan\u00e9ment le cours de son histoire : nous devons prendre des risques pour elle. #Reformis\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sat Sep 24 17:18:42 +0000 2016"}
{"id": 779731757105111045, "text": "RT @EmmanuelMacron: Le cynisme, la langueur et l'inefficacit\u00e9 sont nos v\u00e9ritables ennemis. #ReformistsEU https://t.co/pUn9HlHW6N", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "media": [{"url": "https://t.co/pUn9HlHW6N", "source_status_id": 779707522215272448, "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 960, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 900, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "source_status_id_str": "779707522215272448", "indices": [105, 128], "id_str": "779707388614025220", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CtITvScWIAQoJje.jpg", "source_user_id": 1976143068, "type": "photo", "source_user_id_str": "1976143068", "display_url": "pic.twitter.com/pUn9HlHW6N", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/779707522215272448/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CtITvScWIAQoJje.jpg", "id": 779707388614025220}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "ReformistsEU", "indices": [91, 104]}]}, "created_at": "Sat Sep 24 17:18:32 +0000 2016"}
{"id": 779706439308832768, "text": "RT @EmmanuelMacron: Retrouvez en direct mon discours de cl\u00f4ture pour le congr\u00e8s des r\u00e9formistes europ\u00e9ens. #EU #UE #Europe #Lyon https://t.\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EU", "indices": [107, 110]}, {"text": "UE", "indices": [111, 114]}, {"text": "Europe", "indices": [115, 122]}, {"text": "Lyon", "indices": [123, 128]}]}, "created_at": "Sat Sep 24 15:37:56 +0000 2016"}
{"id": 779702880144097280, "text": "RT @enmarche35: Les adh\u00e9rents du mouvement sont r\u00e9unis ce soir \u00e0 #Rennes pour \u00e9tablir notre diagnostic local @EmmanuelMacron @enmarchefr ht\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 14], "id_str": "722766303996416001", "id": 722766303996416001, "name": "En Marche 35", "screen_name": "enmarche35"}, {"indices": [109, 124], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}, {"indices": [125, 136], "id_str": "4813171035", "id": 4813171035, "name": "En Marche", "screen_name": "enmarchefr"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Rennes", "indices": [65, 72]}]}, "created_at": "Sat Sep 24 15:23:47 +0000 2016"}
{"id": 779702789861740544, "text": "RT @enmarchecreil: Moment convivial avec plusieurs adh\u00e9rents #EnMarche \u00e0 #Creil dans le quartier Rouher ! Diagnostic local effectu\u00e9. D\u00e9term\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 17], "id_str": "725333287128948738", "id": 725333287128948738, "name": "En Marche Creil !", "screen_name": "enmarchecreil"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [61, 70]}, {"text": "Creil", "indices": [73, 79]}]}, "created_at": "Sat Sep 24 15:23:25 +0000 2016"}
{"id": 779283550566744064, "text": "RT @EFAP_: Merci @EmmanuelMacron pour cet honneur fait \u00e0 l'EFAP et \u00e0 nos laur\u00e9ats de la #Promo2016 !", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 9], "id_str": "193682699", "id": 193682699, "name": "EFAP", "screen_name": "EFAP_"}, {"indices": [17, 32], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Promo2016", "indices": [88, 98]}]}, "created_at": "Fri Sep 23 11:37:31 +0000 2016"}
{"id": 778973540611751937, "text": "RT @EmmanuelMacron: Merci @danycohnbendit pour ta confiance ! https://t.co/jMrsPpuE2A", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}, {"indices": [26, 41], "id_str": "23341062", "id": 23341062, "name": "Daniel Cohn-Bendit", "screen_name": "danycohnbendit"}], "urls": [{"url": "https://t.co/jMrsPpuE2A", "display_url": "francetvinfo.fr/politique/emma\u2026", "expanded_url": "http://www.francetvinfo.fr/politique/emmanuel-macron/cohn-bendit-mise-sur-macron-pour-eviter-le-cauchemar-d-un-2e-tour-sarkozy-le-pen_1836367.html", "indices": [62, 85]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Sep 22 15:05:39 +0000 2016"}
{"id": 778672098134921220, "text": "Je donne pour changer la politique : https://t.co/sXvE9muZwt #EnMarche https://t.co/rH3JLys54F", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/rH3JLys54F", "id_str": "778670136484065280", "media_url": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/Cs5kXRJWcAAZ0iv.jpg", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 340, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 1024, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 600, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 778670136484065280, "display_url": "pic.twitter.com/rH3JLys54F", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/778672098134921220/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/Cs5kXRJWcAAZ0iv.jpg", "indices": [71, 94]}], "urls": [{"url": "https://t.co/sXvE9muZwt", "display_url": "bit.ly/donner-pour-ch\u2026", "expanded_url": "http://bit.ly/donner-pour-changer", "indices": [37, 60]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [61, 70]}]}, "created_at": "Wed Sep 21 19:07:49 +0000 2016"}
{"id": 778285510104055809, "text": "RT @EnMarcheYves: Ce soir 1ere r\u00e9union En Marche \u00e0 Sartrouville 20h rendez vous sur le parvis de la gare ! #EnMarche #sartrouville https://\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 16], "id_str": "722826377733361664", "id": 722826377733361664, "name": "En Marche 78 N. Est", "screen_name": "EnMarcheYves"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [107, 116]}, {"text": "sartrouville", "indices": [117, 130]}]}, "created_at": "Tue Sep 20 17:31:40 +0000 2016"}
{"id": 777612458668294145, "text": "Le s\u00e9nateur F. Patriat, adh\u00e9rent du 1er jour, a \u00e9t\u00e9 bless\u00e9 dans un accident de voiture. Tous nos v\u0153ux de r\u00e9tablissement rapide !", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sun Sep 18 20:57:12 +0000 2016"}
{"id": 777580962225987584, "text": "Bravo aux athl\u00e8tes fran\u00e7ais ! #Paralympics #Rio2016 https://t.co/oq9XdLtFWU", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/oq9XdLtFWU", "id_str": "777580827131711491", "media_url": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/CsqFpHlXEAMIJpU.jpg", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 340, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 1024, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 600, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 777580827131711491, "display_url": "pic.twitter.com/oq9XdLtFWU", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/777580962225987584/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/CsqFpHlXEAMIJpU.jpg", "indices": [52, 75]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Paralympics", "indices": [30, 42]}, {"text": "Rio2016", "indices": [43, 51]}]}, "created_at": "Sun Sep 18 18:52:02 +0000 2016"}
{"id": 777558772063633408, "text": "RT @henrimcl: S\u00e9ance de travail des adh\u00e9rents d'@enmarchefr de Paris 15e. Restitution des r\u00e9p au questionnaire de la #GrandeMarche https://\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 12], "id_str": "2472598387", "id": 2472598387, "name": "Michel Henri", "screen_name": "henrimcl"}, {"indices": [48, 59], "id_str": "4813171035", "id": 4813171035, "name": "En Marche", "screen_name": "enmarchefr"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "GrandeMarche", "indices": [117, 130]}]}, "created_at": "Sun Sep 18 17:23:52 +0000 2016"}
{"id": 777128897934663680, "text": "\"Nous avons besoin d'une jeunesse qui s'engage! Je compte sur vous.\" @EmmanuelMacron Adh\u00e9rez https://t.co/rrMcDW0IyV https://t.co/zMGGzvROA1", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [69, 84], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "media": [{"url": "https://t.co/zMGGzvROA1", "id_str": "777128641109057536", "media_url": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/CsjqYbYWYAAxzTB.jpg", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 287, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 864, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 506, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 777128641109057536, "display_url": "pic.twitter.com/zMGGzvROA1", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/777128897934663680/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/CsjqYbYWYAAxzTB.jpg", "indices": [117, 140]}], "urls": [{"url": "https://t.co/rrMcDW0IyV", "display_url": "bit.ly/2cyb84a", "expanded_url": "http://bit.ly/2cyb84a", "indices": [93, 116]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sat Sep 17 12:55:42 +0000 2016"}
{"id": 777126273214734336, "text": "RT @enmarche35: Les militants de @enmarchefr \u00e9taient pr\u00e9sent ce soir \u00e0 #Rennes pour une r\u00e9union de rentr\u00e9e. #EnAvant @EmmanuelMacron https:\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 14], "id_str": "722766303996416001", "id": 722766303996416001, "name": "En Marche 35", "screen_name": "enmarche35"}, {"indices": [33, 44], "id_str": "4813171035", "id": 4813171035, "name": "En Marche", "screen_name": "enmarchefr"}, {"indices": [117, 132], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Rennes", "indices": [71, 78]}, {"text": "EnAvant", "indices": [108, 116]}]}, "created_at": "Sat Sep 17 12:45:16 +0000 2016"}
{"id": 777125904619307008, "text": "RT @bnevesds: R\u00e9union \u00e0 Versailles! Mobilis\u00e9s! #EnMarche ! Cc @enmarchefr @enmarche78 @EnMarcheYves https://t.co/p3eOGQrh0P", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 12], "id_str": "42087166", "id": 42087166, "name": "Bruno Neves", "screen_name": "bnevesds"}, {"indices": [62, 73], "id_str": "4813171035", "id": 4813171035, "name": "En Marche", "screen_name": "enmarchefr"}, {"indices": [74, 85], "id_str": "796739638249529345", "id": 796739638249529345, "name": "EnMarche78", "screen_name": "EnMarche78"}, {"indices": [86, 99], "id_str": "722826377733361664", "id": 722826377733361664, "name": "En Marche 78 N. Est", "screen_name": "EnMarcheYves"}], "media": [{"url": "https://t.co/p3eOGQrh0P", "source_status_id": 777070632609644545, "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1536, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 900, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "source_status_id_str": "777070632609644545", "indices": [100, 123], "id_str": "777068947371880448", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Csi0Fy4WcAAm3Sb.jpg", "source_user_id": 42087166, "type": "photo", "source_user_id_str": "42087166", "display_url": "pic.twitter.com/p3eOGQrh0P", "expanded_url": "https://twitter.com/bnevesds/status/777070632609644545/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Csi0Fy4WcAAm3Sb.jpg", "id": 777068947371880448}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [47, 56]}]}, "created_at": "Sat Sep 17 12:43:48 +0000 2016"}
{"id": 776491124642967552, "text": "RT @enmarchearras: Plus de 300 sympathisants ce soir \u00e0 Lille pour une r\u00e9novation politique. #EnMarche https://t.co/fx06F0rFGI", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 17], "id_str": "744629069728329729", "id": 744629069728329729, "name": "En Marche Arras", "screen_name": "enmarchearras"}], "media": [{"url": "https://t.co/fx06F0rFGI", "source_status_id": 776472081475198976, "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1536, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 900, "resize": "fit"}}, "source_status_id_str": "776472081475198976", "indices": [102, 125], "id_str": "776472025862905856", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CsaVMY-WIAAss3c.jpg", "source_user_id": 744629069728329729, "type": "photo", "source_user_id_str": "744629069728329729", "display_url": "pic.twitter.com/fx06F0rFGI", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchearras/status/776472081475198976/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CsaVMY-WIAAss3c.jpg", "id": 776472025862905856}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [92, 101]}]}, "created_at": "Thu Sep 15 18:41:25 +0000 2016"}
{"id": 776457814260772864, "text": "RT @EmmanuelMacron: Michel Rocard avait compris avant tout le monde que le r\u00f4le de l'Etat n'est pas de dicter les transformations mais de l\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Sep 15 16:29:03 +0000 2016"}
{"id": 776417636154417152, "text": "RT @EmmanuelMacron: \u00c0 l'Assembl\u00e9e pour un colloque consacr\u00e9 \u00e0 Michel Rocard : il avait le go\u00fbt de l'alt\u00e9rit\u00e9 chevill\u00e9 au corps. Nous l'avon\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Sep 15 13:49:24 +0000 2016"}
{"id": 776376198419079168, "text": "L'illettrisme en France touche 2,5 millions de personnes, c'est 7% des Fran\u00e7ais \u00e2g\u00e9s de 18 \u00e0 65 ans. En savoir plus: https://t.co/WLUyWrFtqL", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/WLUyWrFtqL", "display_url": "bit.ly/2cpG6i3", "expanded_url": "http://bit.ly/2cpG6i3", "indices": [117, 140]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Sep 15 11:04:44 +0000 2016"}
{"id": 776362377298206720, "text": "RT @EMAuvergne: La #Disruption politique en d\u00e9bat ce soir \u00e0 #Clermontferrand @EMAuvergne #EnMarche https://t.co/adPz3IY1rm", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 14], "id_str": "734300456604839937", "id": 734300456604839937, "name": "En Marche Auvergne", "screen_name": "EMAuvergne"}, {"indices": [77, 88], "id_str": "734300456604839937", "id": 734300456604839937, "name": "En Marche Auvergne", "screen_name": "EMAuvergne"}], "media": [{"url": "https://t.co/adPz3IY1rm", "source_status_id": 776122065120333825, "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1152, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "source_status_id_str": "776122065120333825", "indices": [99, 122], "id_str": "776122026377486336", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CsVW3vSWIAA8JCm.jpg", "source_user_id": 734300456604839937, "type": "photo", "source_user_id_str": "734300456604839937", "display_url": "pic.twitter.com/adPz3IY1rm", "expanded_url": "https://twitter.com/EMAuvergne/status/776122065120333825/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CsVW3vSWIAA8JCm.jpg", "id": 776122026377486336}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Disruption", "indices": [19, 30]}, {"text": "Clermontferrand", "indices": [60, 76]}, {"text": "EnMarche", "indices": [89, 98]}]}, "created_at": "Thu Sep 15 10:09:49 +0000 2016"}
{"id": 776111699195793408, "text": "RT @EmmanuelMacron: Je suis \u00e0 #Rennes pour le #Space2016, qui r\u00e9unit des agriculteurs de plus de 42 pays ! https://t.co/jaZF1TzjJc", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "media": [{"url": "https://t.co/jaZF1TzjJc", "source_status_id": 776059615586951168, "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 853, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}}, "source_status_id_str": "776059615586951168", "indices": [107, 130], "id_str": "776058060951392256", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CsUcsdgWEAANhhw.jpg", "source_user_id": 1976143068, "type": "photo", "source_user_id_str": "1976143068", "display_url": "pic.twitter.com/jaZF1TzjJc", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/776059615586951168/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CsUcsdgWEAANhhw.jpg", "id": 776058060951392256}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Rennes", "indices": [30, 37]}, {"text": "Space2016", "indices": [46, 56]}]}, "created_at": "Wed Sep 14 17:33:43 +0000 2016"}
{"id": 775406414311329792, "text": "1300 jeunes se sont r\u00e9unis ce soir \u00e0 Paris pour \u00e9couter @EmmanuelMacron. Merci aux @JeunesMacron ! https://t.co/jM4WBQPfOX", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [56, 71], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}, {"indices": [83, 96], "id_str": "3341083283", "id": 3341083283, "name": "Jeunes avec Macron", "screen_name": "JeunesMacron"}], "media": [{"url": "https://t.co/jM4WBQPfOX", "id_str": "775406191698640900", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CsLL0rTWAAQU9iM.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 853, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 775406191698640900, "display_url": "pic.twitter.com/jM4WBQPfOX", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/775406414311329792/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CsLL0rTWAAQU9iM.jpg", "indices": [99, 122]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Sep 12 18:51:10 +0000 2016"}
{"id": 775395806019026944, "text": "RT @JeunesMacron: 1300 @JeunesMacron pr\u00e9sents avec @EmmanuelMacron au #players, pr\u00eats &amp; d\u00e9termin\u00e9s \u00e0 bouger le pays ! #EnMarche https://t.c\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 16], "id_str": "3341083283", "id": 3341083283, "name": "Jeunes avec Macron", "screen_name": "JeunesMacron"}, {"indices": [23, 36], "id_str": "3341083283", "id": 3341083283, "name": "Jeunes avec Macron", "screen_name": "JeunesMacron"}, {"indices": [51, 66], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "players", "indices": [70, 78]}, {"text": "EnMarche", "indices": [122, 131]}]}, "created_at": "Mon Sep 12 18:09:00 +0000 2016"}
{"id": 775395321723715584, "text": "RT @aur75: 75000 adh\u00e9rents. Et vous ? @JeunesMacron #players #EnMarche https://t.co/3oKW8hZLTA", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 9], "id_str": "439062532", "id": 439062532, "name": "Alexandre Urvoy", "screen_name": "aur75"}, {"indices": [38, 51], "id_str": "3341083283", "id": 3341083283, "name": "Jeunes avec Macron", "screen_name": "JeunesMacron"}], "media": [{"url": "https://t.co/3oKW8hZLTA", "source_status_id": 775390458130403329, "sizes": {"small": {"w": 510, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1536, "h": 2048, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 900, "h": 1200, "resize": "fit"}}, "source_status_id_str": "775390458130403329", "indices": [71, 94], "id_str": "775390442082930689", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CsK9f7aWEAEMZ-8.jpg", "source_user_id": 439062532, "type": "photo", "source_user_id_str": "439062532", "display_url": "pic.twitter.com/3oKW8hZLTA", "expanded_url": "https://twitter.com/aur75/status/775390458130403329/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CsK9f7aWEAEMZ-8.jpg", "id": 775390442082930689}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "players", "indices": [52, 60]}, {"text": "EnMarche", "indices": [61, 70]}]}, "created_at": "Mon Sep 12 18:07:05 +0000 2016"}
{"id": 775346142158675968, "text": "RT @EmmanuelMacron: J'ai vu le visage de la bienveillance. https://t.co/hJ6mDyx4Eo", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "media": [{"url": "https://t.co/hJ6mDyx4Eo", "source_status_id": 775345923580977152, "sizes": {"small": {"w": 440, "h": 220, "resize": "fit"}, "large": {"w": 440, "h": 220, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 440, "h": 220, "resize": "fit"}}, "source_status_id_str": "775345923580977152", "indices": [59, 82], "id_str": "775345483992662016", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CsKUnBeWAAACnki.jpg", "source_user_id": 1976143068, "type": "photo", "source_user_id_str": "1976143068", "display_url": "pic.twitter.com/hJ6mDyx4Eo", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/775345923580977152/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CsKUnBeWAAACnki.jpg", "id": 775345483992662016}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Sep 12 14:51:40 +0000 2016"}
{"id": 775286509402525696, "text": "Saviez-vous qu\u2019internet cr\u00e9ait aussi des in\u00e9galit\u00e9s ? Cliquez-ici : https://t.co/VoFqMc2Ude #\u00c7aR\u00e9veille https://t.co/1hDHGHOomV", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/1hDHGHOomV", "id_str": "775286162319613952", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CsJeqDBWIAArsWM.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1160, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 775286162319613952, "display_url": "pic.twitter.com/1hDHGHOomV", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/775286509402525696/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CsJeqDBWIAArsWM.jpg", "indices": [104, 127]}], "urls": [{"url": "https://t.co/VoFqMc2Ude", "display_url": "bit.ly/fracture-num\u00e9r\u2026", "expanded_url": "http://bit.ly/fracture-num\u00e9rique", "indices": [68, 91]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "\u00c7aR\u00e9veille", "indices": [92, 103]}]}, "created_at": "Mon Sep 12 10:54:42 +0000 2016"}
{"id": 774986227967754240, "text": "RT @EmmanuelMacron: Les #Berlouffes, une bonne occasion aussi pour rencontrer les marcheurs mobilis\u00e9s sur le terrain depuis des mois ! http\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Berlouffes", "indices": [24, 35]}]}, "created_at": "Sun Sep 11 15:01:29 +0000 2016"}
{"id": 774944244607881216, "text": "RT @EmmanuelMacron: A Wattrelos avec Christophe Itier, r\u00e9f\u00e9rent #EnMarche \u00e0 Lille mais aussi pr\u00e9sident du @Mouves_ES https://t.co/2xgAq5KFeO", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}, {"indices": [106, 116], "id_str": "296298053", "id": 296298053, "name": "Mouves", "screen_name": "Mouves_ES"}], "media": [{"url": "https://t.co/2xgAq5KFeO", "source_status_id": 774938312339492864, "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 452, "resize": "fit"}, "large": {"w": 800, "h": 532, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 800, "h": 532, "resize": "fit"}}, "source_status_id_str": "774938312339492864", "indices": [117, 140], "id_str": "774938302566789120", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CsEiR8dWcAAX55y.jpg", "source_user_id": 1976143068, "type": "photo", "source_user_id_str": "1976143068", "display_url": "pic.twitter.com/2xgAq5KFeO", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/774938312339492864/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CsEiR8dWcAAX55y.jpg", "id": 774938302566789120}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [64, 73]}]}, "created_at": "Sun Sep 11 12:14:40 +0000 2016"}
{"id": 774938548956954624, "text": "RT @EmmanuelMacron: Dans les rues de #Wattrelos o\u00f9 pr\u00e8s de 2500 familles vident leurs greniers \u00e0 l\u2019occasion de la f\u00eate des #Berlouffes http\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Wattrelos", "indices": [37, 47]}, {"text": "Berlouffes", "indices": [123, 134]}]}, "created_at": "Sun Sep 11 11:52:02 +0000 2016"}
{"id": 774925594077302785, "text": "RT @EmmanuelMacron: Avec le maire de #Wattrelos Dominique Baert et toute son \u00e9quipe devant les festivit\u00e9s ! https://t.co/IglLZG98ZH", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "media": [{"url": "https://t.co/IglLZG98ZH", "source_status_id": 774909859879800832, "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 452, "resize": "fit"}, "large": {"w": 800, "h": 532, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 800, "h": 532, "resize": "fit"}}, "source_status_id_str": "774909859879800832", "indices": [108, 131], "id_str": "774909770184744960", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CsEIVJDXYAAMxbe.jpg", "source_user_id": 1976143068, "type": "photo", "source_user_id_str": "1976143068", "display_url": "pic.twitter.com/IglLZG98ZH", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/774909859879800832/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CsEIVJDXYAAMxbe.jpg", "id": 774909770184744960}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Wattrelos", "indices": [37, 47]}]}, "created_at": "Sun Sep 11 11:00:33 +0000 2016"}
{"id": 774917866772631552, "text": "RT @EmmanuelMacron: A #Wattrelos aujourd'hui pour c\u00e9l\u00e9brer la 39\u00e8me f\u00eate des #Berlouffes : un des plus grands vide-greniers de France https\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Wattrelos", "indices": [22, 32]}, {"text": "Berlouffes", "indices": [77, 88]}]}, "created_at": "Sun Sep 11 10:29:51 +0000 2016"}
{"id": 774904271116664832, "text": "RT @Charles59150: @EmmanuelMacron @Debaere0 aujourd'hui, #Wattrelos \u00e0 le plaisir d'accueillir monsieur Macron #wattrelosenfete https://t.co\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 16], "id_str": "51009018", "id": 51009018, "name": "Marrouki Steven", "screen_name": "Charles59150"}, {"indices": [18, 33], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}, {"indices": [34, 43], "id_str": "477653446", "id": 477653446, "name": "Debaere", "screen_name": "Debaere0"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Wattrelos", "indices": [57, 67]}, {"text": "wattrelosenfete", "indices": [110, 126]}]}, "created_at": "Sun Sep 11 09:35:49 +0000 2016"}
{"id": 774323126985523200, "text": "RT @JeunesMacron: Rejoins nous au players Lundi 12 avec @EmmanuelMacron ! #enmarche #Macron #directmacron https://t.co/vCF4dICFPg https://t\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 16], "id_str": "3341083283", "id": 3341083283, "name": "Jeunes avec Macron", "screen_name": "JeunesMacron"}, {"indices": [56, 71], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [{"url": "https://t.co/vCF4dICFPg", "display_url": "lesjeunesavecmacron.fr/rencontre-em-1\u2026", "expanded_url": "http://lesjeunesavecmacron.fr/rencontre-em-12092016/", "indices": [106, 129]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "enmarche", "indices": [74, 83]}, {"text": "Macron", "indices": [84, 91]}, {"text": "directmacron", "indices": [92, 105]}]}, "created_at": "Fri Sep 09 19:06:34 +0000 2016"}
{"id": 774228444695629825, "text": "RT @EmmanuelMacron: Les Fran\u00e7ais de l'\u00e9tranger s'engagent pour l'avenir de notre pays! Aujourd'hui \u00e0 #Londres avec pr\u00e8s de 200 adh\u00e9rents ht\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Londres", "indices": [101, 109]}]}, "created_at": "Fri Sep 09 12:50:20 +0000 2016"}
{"id": 774189933716180992, "text": "RT @CER_London: CER looks forward to hosting @EmmanuelMacron today for a roundtable on #Brexit and the future of the EU https://t.co/2p347g\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 14], "id_str": "233978509", "id": 233978509, "name": "CER", "screen_name": "CER_London"}, {"indices": [45, 60], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Brexit", "indices": [87, 94]}]}, "created_at": "Fri Sep 09 10:17:18 +0000 2016"}
{"id": 773952663834730496, "text": "L\u2019agriculture est une histoire de famille ! Celle de Didier et de son fils Benoit travaille \u00e0 Lussac depuis 1969. https://t.co/YTNoFN6thx", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/YTNoFN6thx", "id_str": "773951045923905537", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Cr2gYC3WIAEY5ym.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1136, "h": 756, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1136, "h": 756, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 773951045923905537, "display_url": "pic.twitter.com/YTNoFN6thx", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/773952663834730496/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Cr2gYC3WIAEY5ym.jpg", "indices": [114, 137]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Sep 08 18:34:29 +0000 2016"}
{"id": 773938182769573888, "text": "Rencontre impromptue sur une aire d\u2019autoroute avec Yann, lui aussi en route vers Aurillac. https://t.co/hu7utJbWbR", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/hu7utJbWbR", "id_str": "773937798478954496", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Cr2UU8SWAAASChD.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1136, "h": 756, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1136, "h": 756, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 773937798478954496, "display_url": "pic.twitter.com/hu7utJbWbR", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/773938182769573888/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Cr2UU8SWAAASChD.jpg", "indices": [91, 114]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Sep 08 17:36:56 +0000 2016"}
{"id": 773926701759918080, "text": "Les d\u00e9placements d'@EmmanuelMacron ont une part d'impr\u00e9vu ! Son avion annul\u00e9, on loue une voiture pour Aurillac https://t.co/TcN563ET2A", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [19, 34], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "media": [{"url": "https://t.co/TcN563ET2A", "id_str": "773925703201021952", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Cr2JU53XYAAX39F.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 960, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 900, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 773925703201021952, "display_url": "pic.twitter.com/TcN563ET2A", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/773926701759918080/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Cr2JU53XYAAX39F.jpg", "indices": [112, 135]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Sep 08 16:51:19 +0000 2016"}
{"id": 773603916713979904, "text": "RT @MelchiorLyon: \u00c9norm\u00e9ment de personnes \u00e0 l'ap\u00e9ro #EnMarcheLyon !\n\nCc @EmmanuelMacron @enmarchefr @clement_roose @EnMarcheLyon https://t.\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 16], "id_str": "398861096", "id": 398861096, "name": "Melchior.", "screen_name": "MelchiorLyon"}, {"indices": [72, 87], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}, {"indices": [88, 99], "id_str": "4813171035", "id": 4813171035, "name": "En Marche", "screen_name": "enmarchefr"}, {"indices": [100, 114], "id_str": "247896826", "id": 247896826, "name": "Cl\u00e9ment \u26f7", "screen_name": "clement_roose"}, {"indices": [115, 128], "id_str": "723070968172711936", "id": 723070968172711936, "name": "En Marche Lyon", "screen_name": "EnMarcheLyon"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarcheLyon", "indices": [52, 65]}]}, "created_at": "Wed Sep 07 19:28:41 +0000 2016"}
{"id": 773586487405322240, "text": "RT @a_himily: La r\u00e9union d'#EnMarche49 est en cours ! cc @enmarchefr @EmmanuelMacron https://t.co/RYznw2XTOw", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 12], "id_str": "3420871509", "id": 3420871509, "name": "Axel Himily", "screen_name": "a_himily"}, {"indices": [57, 68], "id_str": "4813171035", "id": 4813171035, "name": "En Marche", "screen_name": "enmarchefr"}, {"indices": [69, 84], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "media": [{"url": "https://t.co/RYznw2XTOw", "source_status_id": 773566681260130304, "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1536, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 900, "resize": "fit"}}, "source_status_id_str": "773566681260130304", "indices": [85, 108], "id_str": "773566655502905344", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CrxCxk9WcAAa2Kv.jpg", "source_user_id": 3420871509, "type": "photo", "source_user_id_str": "3420871509", "display_url": "pic.twitter.com/RYznw2XTOw", "expanded_url": "https://twitter.com/a_himily/status/773566681260130304/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CrxCxk9WcAAa2Kv.jpg", "id": 773566655502905344}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche49", "indices": [27, 38]}]}, "created_at": "Wed Sep 07 18:19:25 +0000 2016"}
{"id": 773523213557108736, "text": "Avec eux ! #Paralympics #Rio2016 https://t.co/B62V9bSuUu", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/B62V9bSuUu", "id_str": "773522982836797440", "media_url": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/CrwbDfmWgAAcQ85.jpg", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 340, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 1024, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 600, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 773522982836797440, "display_url": "pic.twitter.com/B62V9bSuUu", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/773523213557108736/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/CrwbDfmWgAAcQ85.jpg", "indices": [33, 56]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Paralympics", "indices": [11, 23]}, {"text": "Rio2016", "indices": [24, 32]}]}, "created_at": "Wed Sep 07 14:08:00 +0000 2016"}
{"id": 773067645222547456, "text": "\"Les jeunes dans les quartiers veulent pouvoir r\u00e9ussir comme les autres\" Interview d\u2019@EmmanuelMacron @LeBondyBlog \u25b6\ufe0f https://t.co/BUgZ1uIW5W", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [85, 100], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}, {"indices": [101, 113], "id_str": "112451555", "id": 112451555, "name": "Le Bondy Blog", "screen_name": "LeBondyBlog"}], "urls": [{"url": "https://t.co/BUgZ1uIW5W", "display_url": "bit.ly/2cvBXrv", "expanded_url": "http://bit.ly/2cvBXrv", "indices": [117, 140]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Sep 06 07:57:44 +0000 2016"}
{"id": 773063672923029504, "text": "RT @enmarche78: En Marche! s'organise. A #Houilles rejoignez-nous pour le pot de rentr\u00e9e le jeudi 8 sep. au caf\u00e9 le forum #EnMarche https:/\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 14], "id_str": "796739638249529345", "id": 796739638249529345, "name": "EnMarche78", "screen_name": "EnMarche78"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Houilles", "indices": [41, 50]}, {"text": "EnMarche", "indices": [122, 131]}]}, "created_at": "Tue Sep 06 07:41:57 +0000 2016"}
{"id": 772848472097718272, "text": "RT @EmmanuelMacron: Le @CampusME93 forme des apprentis en boulangerie, photographie, ou en \u00e9lectricit\u00e9. Merci \u00e0 eux pour cette journ\u00e9e ! ht\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}, {"indices": [23, 34], "id_str": "3890516536", "id": 3890516536, "name": "Campus des M\u00e9tiers", "screen_name": "CampusME93"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Sep 05 17:26:49 +0000 2016"}
{"id": 772770677942345728, "text": "RT @EmmanuelMacron: Heureux d'\u00e9changer avec ces jeunes apprentis qui construisent leur avenir ! @CampusME93 https://t.co/HlAUTHlLej", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}, {"indices": [96, 107], "id_str": "3890516536", "id": 3890516536, "name": "Campus des M\u00e9tiers", "screen_name": "CampusME93"}], "media": [{"url": "https://t.co/HlAUTHlLej", "source_status_id": 772742854557007872, "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1136, "h": 756, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1136, "h": 756, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "source_status_id_str": "772742854557007872", "indices": [108, 131], "id_str": "772742601812406272", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CrlVTVvW8AA5E_L.jpg", "source_user_id": 1976143068, "type": "photo", "source_user_id_str": "1976143068", "display_url": "pic.twitter.com/HlAUTHlLej", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/772742854557007872/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CrlVTVvW8AA5E_L.jpg", "id": 772742601812406272}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Sep 05 12:17:41 +0000 2016"}
{"id": 772750937299582976, "text": "RT @EmmanuelMacron: La rentr\u00e9e, c'est aussi celle des apprentis du @CampusME93 que je rencontre aujourd'hui. https://t.co/5Q2Ik30KBh", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}, {"indices": [67, 78], "id_str": "3890516536", "id": 3890516536, "name": "Campus des M\u00e9tiers", "screen_name": "CampusME93"}], "media": [{"url": "https://t.co/5Q2Ik30KBh", "source_status_id": 772719304794071040, "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "large": {"w": 938, "h": 625, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 938, "h": 625, "resize": "fit"}}, "source_status_id_str": "772719304794071040", "indices": [109, 132], "id_str": "772718851205238784", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Crk_s31WEAAUXme.jpg", "source_user_id": 1976143068, "type": "photo", "source_user_id_str": "1976143068", "display_url": "pic.twitter.com/5Q2Ik30KBh", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/772719304794071040/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Crk_s31WEAAUXme.jpg", "id": 772718851205238784}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Sep 05 10:59:15 +0000 2016"}
{"id": 772668128073359360, "text": "Vous aussi, amplifiez la dynamique d'En Marche ! Adh\u00e9rez : https://t.co/aik2I6CPcR #EnMarche https://t.co/sC8lzXAWfN", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/sC8lzXAWfN", "id_str": "772523290183266304", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CriN1uQW8AAZmnp.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1910, "h": 1082, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 772523290183266304, "display_url": "pic.twitter.com/sC8lzXAWfN", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/772668128073359360/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CriN1uQW8AAZmnp.jpg", "indices": [93, 116]}], "urls": [{"url": "https://t.co/aik2I6CPcR", "display_url": "bit.ly/2bPXuJL", "expanded_url": "http://bit.ly/2bPXuJL", "indices": [59, 82]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [83, 92]}]}, "created_at": "Mon Sep 05 05:30:11 +0000 2016"}
{"id": 772402729943719937, "text": "RT @EmmanuelMacron: Le probl\u00e8me ce n'est pas que les Fran\u00e7ais n'ont plus confiance ds la politique, c'est que les politiques ne font plus c\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sun Sep 04 11:55:36 +0000 2016"}
{"id": 772393284459167744, "text": "RT @MarieGtrn: .@EmmanuelMacron prouve aujourd'hui que sa pens\u00e9e est aussi \u00e9tay\u00e9e sur les sujets de soci\u00e9t\u00e9 que dans le domaine \u00e9conomique.\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 13], "id_str": "286096040", "id": 286096040, "name": "Marie Gautherin", "screen_name": "MarieGtrn"}, {"indices": [16, 31], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sun Sep 04 11:18:04 +0000 2016"}
{"id": 772386897062690816, "text": "RT @EmmanuelMacron: La cl\u00e9, c'est de savoir comment on permet \u00e0 chacune et chacun d'\u00eatre pleinement autonome.", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sun Sep 04 10:52:41 +0000 2016"}
{"id": 772386885029228544, "text": "RT @EmmanuelMacron: Si vous ne faites qu'adapter le syst\u00e8me sans le changer en profondeur, vous ne faites que courir apr\u00e8s la r\u00e9alit\u00e9.", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sun Sep 04 10:52:38 +0000 2016"}
{"id": 772380009981960192, "text": "Bonjour @EdouardGibert, @EmmanuelMacron interviendra \u00e0 partir de 12h30. #QuestionsPolitiques", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [8, 22], "id_str": "379812276", "id": 379812276, "name": "Edouard Gibert", "screen_name": "EdouardGibert"}, {"indices": [24, 39], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "QuestionsPolitiques", "indices": [72, 92]}]}, "created_at": "Sun Sep 04 10:25:19 +0000 2016"}
{"id": 772370655501320192, "text": "Avant de suivre @EmmanuelMacron sur @franceinter et @franceinfo, lisez le JDD \u25b6\ufe0f https://t.co/4UsO4EuC8N #EnMarche https://t.co/3QylkMSYSk", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [16, 31], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}, {"indices": [36, 48], "id_str": "34867057", "id": 34867057, "name": "France Inter", "screen_name": "franceinter"}, {"indices": [52, 63], "id_str": "38395124", "id": 38395124, "name": "franceinfo", "screen_name": "franceinfo"}], "media": [{"url": "https://t.co/3QylkMSYSk", "id_str": "772370313350873088", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CrgCtTJWAAAMs2t.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 597, "resize": "fit"}, "large": {"w": 960, "h": 843, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 960, "h": 843, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 772370313350873088, "display_url": "pic.twitter.com/3QylkMSYSk", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/772370655501320192/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CrgCtTJWAAAMs2t.jpg", "indices": [115, 138]}], "urls": [{"url": "https://t.co/4UsO4EuC8N", "display_url": "bit.ly/JDDMacron", "expanded_url": "http://bit.ly/JDDMacron", "indices": [81, 104]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [105, 114]}]}, "created_at": "Sun Sep 04 09:48:08 +0000 2016"}
{"id": 772367271104839680, "text": "\u00c0 12h, @EmmanuelMacron sera sur @franceinter et @franceinfo. En attendant, lisez @leJDD \u25b6\ufe0f https://t.co/4UsO4EuC8N https://t.co/Bd98gmjXtB", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [7, 22], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}, {"indices": [32, 44], "id_str": "34867057", "id": 34867057, "name": "France Inter", "screen_name": "franceinter"}, {"indices": [48, 59], "id_str": "38395124", "id": 38395124, "name": "franceinfo", "screen_name": "franceinfo"}, {"indices": [81, 87], "id_str": "49678509", "id": 49678509, "name": "Le JDD", "screen_name": "leJDD"}], "media": [{"url": "https://t.co/Bd98gmjXtB", "id_str": "772366620752744448", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Crf_WXJWEAAlS1h.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 960, "h": 960, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 960, "h": 960, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 772366620752744448, "display_url": "pic.twitter.com/Bd98gmjXtB", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/772367271104839680/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Crf_WXJWEAAlS1h.jpg", "indices": [115, 138]}], "urls": [{"url": "https://t.co/4UsO4EuC8N", "display_url": "bit.ly/JDDMacron", "expanded_url": "http://bit.ly/JDDMacron", "indices": [91, 114]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sun Sep 04 09:34:41 +0000 2016"}
{"id": 772361821974126592, "text": "Avant de retrouver @EmmanuelMacron \u00e0 12h sur @franceinter et @franceinfo, lisez @leJDD https://t.co/4UsO4EuC8N https://t.co/y5NoRiKvtu", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [19, 34], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}, {"indices": [45, 57], "id_str": "34867057", "id": 34867057, "name": "France Inter", "screen_name": "franceinter"}, {"indices": [61, 72], "id_str": "38395124", "id": 38395124, "name": "franceinfo", "screen_name": "franceinfo"}, {"indices": [80, 86], "id_str": "49678509", "id": 49678509, "name": "Le JDD", "screen_name": "leJDD"}], "media": [{"url": "https://t.co/y5NoRiKvtu", "id_str": "772361792748216320", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Crf69VbXYAA3r3z.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1209, "h": 1209, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 1200, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 772361792748216320, "display_url": "pic.twitter.com/y5NoRiKvtu", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/772361821974126592/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Crf69VbXYAA3r3z.jpg", "indices": [111, 134]}], "urls": [{"url": "https://t.co/4UsO4EuC8N", "display_url": "bit.ly/JDDMacron", "expanded_url": "http://bit.ly/JDDMacron", "indices": [87, 110]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sun Sep 04 09:13:02 +0000 2016"}
{"id": 772104088850993152, "text": "RT @Igor_carton: R\u00e9union #EnMarche \u00e0 Meudon: Le mouvement avance de jour en jour! #JAM #Meudon\r@enmarchefr\rhttps://t.co/vf6jhpUiiJ https://\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 15], "id_str": "760024305287716864", "id": 760024305287716864, "name": "Igor CARTON", "screen_name": "Igor_carton"}, {"indices": [95, 106], "id_str": "4813171035", "id": 4813171035, "name": "En Marche", "screen_name": "enmarchefr"}], "urls": [{"url": "https://t.co/vf6jhpUiiJ", "display_url": "en-marche.fr", "expanded_url": "http://www.en-marche.fr", "indices": [107, 130]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [25, 34]}, {"text": "JAM", "indices": [82, 86]}, {"text": "Meudon", "indices": [87, 94]}]}, "created_at": "Sat Sep 03 16:08:54 +0000 2016"}
{"id": 772080559791153153, "text": "RT @EMAuvergne: +de 50 participants de toute l'#Auvergne  \u00e0 notre r\u00e9union de rentr\u00e9e ce soir sur le th\u00e8me de l'Europe ! #EnMarche https://t\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 14], "id_str": "734300456604839937", "id": 734300456604839937, "name": "En Marche Auvergne", "screen_name": "EMAuvergne"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Auvergne", "indices": [47, 56]}, {"text": "EnMarche", "indices": [120, 129]}]}, "created_at": "Sat Sep 03 14:35:24 +0000 2016"}
{"id": 772073744831488000, "text": "RT @robinguyancourt: #EnMarche #Versailles le mouvement @enmarchefr sur Versailles https://t.co/ruYYB75fWG", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 19], "id_str": "533100674", "id": 533100674, "name": "Robin Samson", "screen_name": "robinguyancourt"}, {"indices": [56, 67], "id_str": "4813171035", "id": 4813171035, "name": "En Marche", "screen_name": "enmarchefr"}], "media": [{"url": "https://t.co/ruYYB75fWG", "source_status_id": 772055343274885120, "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1536, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 900, "resize": "fit"}}, "source_status_id_str": "772055343274885120", "indices": [83, 106], "id_str": "772055247367839744", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CrbkKC5WIAAkrEQ.jpg", "source_user_id": 533100674, "type": "photo", "source_user_id_str": "533100674", "display_url": "pic.twitter.com/ruYYB75fWG", "expanded_url": "https://twitter.com/robinguyancourt/status/772055343274885120/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CrbkKC5WIAAkrEQ.jpg", "id": 772055247367839744}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [21, 30]}, {"text": "Versailles", "indices": [31, 42]}]}, "created_at": "Sat Sep 03 14:08:19 +0000 2016"}
{"id": 772061173298651136, "text": "Cette semaine s\u2019ouvrait une nouvelle piscine de l\u2019\u00e9cole 42, et #\u00c7aMarche !\nCliquez-ici pour en d\u00e9couvrir plus \u25b6\ufe0f https://t.co/gXNMRxXUEu", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/gXNMRxXUEu", "display_url": "bit.ly/2c1bbpX", "expanded_url": "http://bit.ly/2c1bbpX", "indices": [113, 136]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "\u00c7aMarche", "indices": [63, 72]}]}, "created_at": "Sat Sep 03 13:18:22 +0000 2016"}
{"id": 771747229849845760, "text": "Rejoignez le mouvement : https://t.co/SRWvZUWDNL #EnMarche https://t.co/9jM6UKi98x", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/9jM6UKi98x", "id_str": "771743757175750658", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CrXI27gWAAIarDY.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 574, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1058, "h": 893, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1058, "h": 893, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 771743757175750658, "display_url": "pic.twitter.com/9jM6UKi98x", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/771747229849845760/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CrXI27gWAAIarDY.jpg", "indices": [59, 82]}], "urls": [{"url": "https://t.co/SRWvZUWDNL", "display_url": "bit.ly/j-adhere", "expanded_url": "http://bit.ly/j-adhere", "indices": [25, 48]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [49, 58]}]}, "created_at": "Fri Sep 02 16:30:52 +0000 2016"}
{"id": 771608493191073793, "text": "RT @EmmanuelMacron: Avec nos soldats ! https://t.co/JuPx80uPqP", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "media": [{"url": "https://t.co/JuPx80uPqP", "source_status_id": 771424739684388864, "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1136, "h": 756, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1136, "h": 756, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "source_status_id_str": "771424739684388864", "indices": [39, 62], "id_str": "771424728615620608", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CrSmtBgWEAAuMQg.jpg", "source_user_id": 1976143068, "type": "photo", "source_user_id_str": "1976143068", "display_url": "pic.twitter.com/JuPx80uPqP", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/771424739684388864/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CrSmtBgWEAAuMQg.jpg", "id": 771424728615620608}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Sep 02 07:19:35 +0000 2016"}
{"id": 771422786841706496, "text": "RT @EmmanuelMacron: Qui peut encore pr\u00e9tendre que l\u2019agriculture n\u2019est pas tourn\u00e9e vers l\u2019avenir ? #FChalons2016 https://t.co/MdAUpYJ5u6", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "media": [{"url": "https://t.co/MdAUpYJ5u6", "source_status_id": 771414982676406273, "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1136, "h": 756, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1136, "h": 756, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "source_status_id_str": "771414982676406273", "indices": [112, 135], "id_str": "771404441207574528", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CrSUQJBWEAAIaUJ.jpg", "source_user_id": 1976143068, "type": "photo", "source_user_id_str": "1976143068", "display_url": "pic.twitter.com/MdAUpYJ5u6", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/771414982676406273/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CrSUQJBWEAAIaUJ.jpg", "id": 771404441207574528}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "FChalons2016", "indices": [98, 111]}]}, "created_at": "Thu Sep 01 19:01:39 +0000 2016"}
{"id": 771395953664397313, "text": "RT @EmmanuelMacron: Petits et grands, nous sommes tous concern\u00e9s par l\u2019agriculture ! #FChalons2016 #EnMarche https://t.co/LyacJoVCs2", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "media": [{"url": "https://t.co/LyacJoVCs2", "source_status_id": 771385461587714048, "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1136, "h": 756, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1136, "h": 756, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "source_status_id_str": "771385461587714048", "indices": [109, 132], "id_str": "771385280796426240", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CrSC027WAAAySRA.jpg", "source_user_id": 1976143068, "type": "photo", "source_user_id_str": "1976143068", "display_url": "pic.twitter.com/LyacJoVCs2", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/771385461587714048/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CrSC027WAAAySRA.jpg", "id": 771385280796426240}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "FChalons2016", "indices": [85, 98]}, {"text": "EnMarche", "indices": [99, 108]}]}, "created_at": "Thu Sep 01 17:15:01 +0000 2016"}
{"id": 771367193846091776, "text": "RT @EmmanuelMacron: Tr\u00e8s heureux des \u00e9changes avec les visiteurs de la foire agricole qui se tient \u00e0 Ch\u00e2lons-en-Champagne depuis 70 ans. ht\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Sep 01 15:20:44 +0000 2016"}
{"id": 771354439622025216, "text": "RT @EmmanuelMacron: Les temps sont durs pour les \u00e9leveurs. Je d\u00e9jeune aujourd\u2019hui avec eux. #FChalons2016 https://t.co/hjw2526tj8", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "media": [{"url": "https://t.co/hjw2526tj8", "source_status_id": 771337329852153856, "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1136, "h": 756, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1136, "h": 756, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "source_status_id_str": "771337329852153856", "indices": [106, 129], "id_str": "771336984472252416", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CrRW5pGW8AAINLA.jpg", "source_user_id": 1976143068, "type": "photo", "source_user_id_str": "1976143068", "display_url": "pic.twitter.com/hjw2526tj8", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/771337329852153856/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CrRW5pGW8AAINLA.jpg", "id": 771336984472252416}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "FChalons2016", "indices": [92, 105]}]}, "created_at": "Thu Sep 01 14:30:04 +0000 2016"}
{"id": 771287935685627904, "text": "Aujourd'hui, c'est la rentr\u00e9e ! Retrouvez l'exp\u00e9rience p\u00e9dagogique de C\u00e9line Alvarez sur #FranceInter https://t.co/XFBynD7BvR #\u00c7aInspire", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/XFBynD7BvR", "display_url": "bit.ly/C-Alvarez", "expanded_url": "http://bit.ly/C-Alvarez", "indices": [102, 125]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "FranceInter", "indices": [89, 101]}, {"text": "\u00c7aInspire", "indices": [126, 136]}]}, "created_at": "Thu Sep 01 10:05:48 +0000 2016"}
{"id": 771043878199758848, "text": "Hier, \u00e0 Bercy, @EmmanuelMacron a \u00e9voqu\u00e9 le commencement d'une \"nouvelle \u00e9tape\", retrouvez son allocution : https://t.co/F0mqyw0uP2 #EnMarche", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [15, 30], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [{"url": "https://t.co/F0mqyw0uP2", "display_url": "youtu.be/j935W8GExKc", "expanded_url": "https://youtu.be/j935W8GExKc", "indices": [107, 130]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [131, 140]}]}, "created_at": "Wed Aug 31 17:56:00 +0000 2016"}
{"id": 771012494915735552, "text": "RT @EmmanuelMacron: Pour toute mon \u00e9quipe, tous les agents du minist\u00e8re, un seul mot : MERCI ! https://t.co/itgRK8RQXL", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "media": [{"url": "https://t.co/itgRK8RQXL", "source_status_id": 771012422828032000, "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 452, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1654, "h": 1100, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 798, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "source_status_id_str": "771012422828032000", "indices": [95, 118], "id_str": "771012262295396352", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CrMvkUuWYAAzhtK.jpg", "source_user_id": 1976143068, "type": "photo", "source_user_id_str": "1976143068", "display_url": "pic.twitter.com/itgRK8RQXL", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/771012422828032000/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CrMvkUuWYAAzhtK.jpg", "id": 771012262295396352}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Aug 31 15:51:18 +0000 2016"}
{"id": 770689814760984577, "text": "RT @EmmanuelMacron: \"L'esp\u00e9rance, c'est le risque des risques\" (Bernanos), et c'est cela que nous allons faire.", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Aug 30 18:29:05 +0000 2016"}
{"id": 770689231748493312, "text": "RT @EmmanuelMacron: La France, c'est un tout : des angoisses et de l'exasp\u00e9ration, mais aussi de l'\u00e9nergie et la volont\u00e9 d'aller de l'avant\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Aug 30 18:26:46 +0000 2016"}
{"id": 770688081192189952, "text": "RT @EmmanuelMacron: Aujourd'hui, le vrai clivage, il est entre le repli et l'ouverture, entre les conservateurs et les progressistes.", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Aug 30 18:22:11 +0000 2016"}
{"id": 770687717793488896, "text": "RT @EmmanuelMacron: Ma volont\u00e9, c'est de rassembler largement, autour de valeurs et d'actions qui d\u00e9passent le clivage entre la gauche et l\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Aug 30 18:20:45 +0000 2016"}
{"id": 770686981378539520, "text": "RT @EmmanuelMacron: Si l'on ne pose pas clairement une vision, un projet, un plan de transformation, il n'est pas possible d'agir.", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Aug 30 18:17:49 +0000 2016"}
{"id": 770684242594557952, "text": "RT @EmmanuelMacron: J'ai d\u00e9cid\u00e9 de quitter le gouvernement de mani\u00e8re apais\u00e9e, pas contre quelque chose qui a \u00e9t\u00e9 conduit mais pour mener u\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Aug 30 18:06:56 +0000 2016"}
{"id": 770683985513082881, "text": "RT @EmmanuelMacron: C'est un choix pour \u00eatre libre de proposer, d'agir, de rassembler.", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Aug 30 18:05:55 +0000 2016"}
{"id": 770683182584856577, "text": "RT @EmmanuelMacron: Je serai l'invit\u00e9 du 20h de @TF1 dans un instant https://t.co/yALg6ffxWU", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}, {"indices": [48, 52], "id_str": "103821088", "id": 103821088, "name": "TF1", "screen_name": "TF1"}], "urls": [{"url": "https://t.co/yALg6ffxWU", "display_url": "tf1.fr/tf1/direct", "expanded_url": "http://www.tf1.fr/tf1/direct", "indices": [69, 92]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Aug 30 18:02:43 +0000 2016"}
{"id": 770656785598382080, "text": ".@EmmanuelMacron s'exprime en direct du Minist\u00e8re de l'Economie. Retrouvez la vid\u00e9o ici : https://t.co/p2CCO7r9UD", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [1, 16], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [{"url": "https://t.co/p2CCO7r9UD", "display_url": "bit.ly/allocution-mac\u2026", "expanded_url": "http://bit.ly/allocution-macron", "indices": [90, 113]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Aug 30 16:17:50 +0000 2016"}
{"id": 770639530730876929, "text": ".@EmmanuelMacron prononcera une allocution depuis Bercy que vous pourrez regarder en direct \u00e0 partir de 17h45 ici \u25b6\ufe0fhttps://t.co/p2CCO7r9UD", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [1, 16], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [{"url": "https://t.co/p2CCO7r9UD", "display_url": "bit.ly/allocution-mac\u2026", "expanded_url": "http://bit.ly/allocution-macron", "indices": [116, 139]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Aug 30 15:09:16 +0000 2016"}
{"id": 770639169060298752, "text": "RT @EmmanuelMacron: Je prononcerai une allocution depuis Bercy que vous pourrez regarder en direct \u00e0 partir de 17h45 : https://t.co/9TdX3eH\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Aug 30 15:07:50 +0000 2016"}
{"id": 770638369361715200, "text": "@EmmanuelMacron prononcera une allocution depuis Bercy que vous pourrez regarder en direct \u00e0 partir de 17h45 ici \u25b6\ufe0f https://t.co/p2CCO7r9UD", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [0, 15], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [{"url": "https://t.co/p2CCO7r9UD", "display_url": "bit.ly/allocution-mac\u2026", "expanded_url": "http://bit.ly/allocution-macron", "indices": [116, 139]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Aug 30 15:04:39 +0000 2016"}
{"id": 769582530571935744, "text": "Chacun d\u2019entre nous gaspille 160kg d\u2019aliments/an. Vous voulez en savoir plus ? \u25b6\ufe0f https://t.co/e0HXY0yARj #EnMarche https://t.co/PHEibrtuHz", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/PHEibrtuHz", "id_str": "769582414788255744", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Cq4bIPrXYAAtuHc.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 319, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 960, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 562, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 769582414788255744, "display_url": "pic.twitter.com/PHEibrtuHz", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/769582530571935744/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Cq4bIPrXYAAtuHc.jpg", "indices": [116, 139]}], "urls": [{"url": "https://t.co/e0HXY0yARj", "display_url": "bit.ly/gaspillage-enm\u2026", "expanded_url": "http://bit.ly/gaspillage-enmarche", "indices": [82, 105]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [106, 115]}]}, "created_at": "Sat Aug 27 17:09:08 +0000 2016"}
{"id": 769225783910993920, "text": "\"Depuis 30 ans on choisit d'abord les hommes avant de r\u00e9fl\u00e9chir aux id\u00e9es\"\nRetrouvez l'interview d\u2019@EmmanuelMacron https://t.co/sO5UKmgncz", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [99, 114], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [{"url": "https://t.co/sO5UKmgncz", "display_url": "bit.ly/2bAz0o4", "expanded_url": "http://bit.ly/2bAz0o4", "indices": [115, 138]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Aug 26 17:31:33 +0000 2016"}
{"id": 769176691654717440, "text": "\"Je ne renierai rien de l'ambition de cette offre progressiste\"\nRetrouvez toute l'interview d\u2019@EmmanuelMacron https://t.co/sO5UKmgncz", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [94, 109], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [{"url": "https://t.co/sO5UKmgncz", "display_url": "bit.ly/2bAz0o4", "expanded_url": "http://bit.ly/2bAz0o4", "indices": [110, 133]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Aug 26 14:16:28 +0000 2016"}
{"id": 769118343303495680, "text": "\"Il est temps de faire travailler ensemble tous les progressistes de ce pays\"\nToute l'interview d\u2019@EmmanuelMacron :\nhttps://t.co/sO5UKmgncz", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [98, 113], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [{"url": "https://t.co/sO5UKmgncz", "display_url": "bit.ly/2bAz0o4", "expanded_url": "http://bit.ly/2bAz0o4", "indices": [116, 139]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Aug 26 10:24:37 +0000 2016"}
{"id": 769076206322999296, "text": "\"Les mesures mises en oeuvre redonnent de la cr\u00e9dibilit\u00e9 \u00e0 la parole publique\" Lisez l'interview d\u2019@EmmanuelMacron https://t.co/sO5UKmgncz", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [99, 114], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [{"url": "https://t.co/sO5UKmgncz", "display_url": "bit.ly/2bAz0o4", "expanded_url": "http://bit.ly/2bAz0o4", "indices": [115, 138]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Aug 26 07:37:10 +0000 2016"}
{"id": 768898048252579840, "text": "\"Je me suis battu \u00e0 chaque instant. Et ce n'est pas fini.\"\nRetrouvez l'interview d\u2019@EmmanuelMacron dans @LesEchos https://t.co/sO5UKmgncz", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [83, 98], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}, {"indices": [104, 113], "id_str": "92564226", "id": 92564226, "name": "Les Echos", "screen_name": "LesEchos"}], "urls": [{"url": "https://t.co/sO5UKmgncz", "display_url": "bit.ly/2bAz0o4", "expanded_url": "http://bit.ly/2bAz0o4", "indices": [114, 137]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Aug 25 19:49:14 +0000 2016"}
{"id": 768460933102465024, "text": "RT @scpoenmarche: Aujourd'hui, @enmarchefr se lance \u00e0 @sciencespo. D\u00e9couvrez pourquoi \u25b6 https://t.co/BFfvnfj4AN", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 16], "id_str": "760424404924899328", "id": 760424404924899328, "name": "SciencesPo En Marche", "screen_name": "scpoenmarche"}, {"indices": [31, 42], "id_str": "4813171035", "id": 4813171035, "name": "En Marche", "screen_name": "enmarchefr"}, {"indices": [54, 65], "id_str": "168619698", "id": 168619698, "name": "Sciences Po", "screen_name": "sciencespo"}], "urls": [{"url": "https://t.co/BFfvnfj4AN", "display_url": "bit.ly/scpoenmarche", "expanded_url": "http://bit.ly/scpoenmarche", "indices": [88, 111]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Aug 24 14:52:18 +0000 2016"}
{"id": 768052461508624384, "text": "Nos coordinateurs de #LaGrandeMarche restent mobilis\u00e9s \ud83d\ude0a Merci C\u00f4me pour ce colis plein de (bonnes) surprises ! https://t.co/ts1bHJW6Nr", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/ts1bHJW6Nr", "id_str": "768052453979910145", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CqirozhW8AE_5Iz.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1536, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 900, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 768052453979910145, "display_url": "pic.twitter.com/ts1bHJW6Nr", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/768052461508624384/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CqirozhW8AE_5Iz.jpg", "indices": [112, 135]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LaGrandeMarche", "indices": [21, 36]}]}, "created_at": "Tue Aug 23 11:49:11 +0000 2016"}
{"id": 766670140255703042, "text": "D\u00e9couvrez le t\u00e9moignage de Philippe, volontaire de #LaGrandeMarche \u00e0 Pau \u25b6\ufe0f https://t.co/vWC9ZqzvMO #EnMarche", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/vWC9ZqzvMO", "display_url": "bit.ly/PhilippeMarche\u2026", "expanded_url": "http://bit.ly/PhilippeMarcheurs", "indices": [76, 99]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LaGrandeMarche", "indices": [51, 66]}, {"text": "EnMarche", "indices": [100, 109]}]}, "created_at": "Fri Aug 19 16:16:20 +0000 2016"}
{"id": 766559070023221248, "text": "Retrouvez la premi\u00e8re expression d'@EmmanuelMacron sur la la\u00efcit\u00e9 lors du rassemblement #TousEnMarche \u25b6\ufe0fhttps://t.co/FUptkLqi4q #EnMarche", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [35, 50], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [{"url": "https://t.co/FUptkLqi4q", "display_url": "bit.ly/em-laicite", "expanded_url": "http://bit.ly/em-laicite", "indices": [104, 127]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "TousEnMarche", "indices": [88, 101]}, {"text": "EnMarche", "indices": [128, 137]}]}, "created_at": "Fri Aug 19 08:54:58 +0000 2016"}
{"id": 765977975791689728, "text": "Le retour en France de @axelletess apr\u00e8s un long s\u00e9jour \u00e0 San Francisco est aussi une histoire d'engagement \u25b6\ufe0f https://t.co/LMwfiOTwkE", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [23, 34], "id_str": "18354822", "id": 18354822, "name": "Axelle TESSANDIER", "screen_name": "axelletess"}], "urls": [{"url": "https://t.co/LMwfiOTwkE", "display_url": "bit.ly/axelle-tousenm\u2026", "expanded_url": "http://bit.ly/axelle-tousenmarche", "indices": [111, 134]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Aug 17 18:25:55 +0000 2016"}
{"id": 765833055890276353, "text": "Zineb t\u00e9moigne de son action de coordinatrice au coeur de #LaGrandeMarche. Retrouvez le r\u00e9cit de ses rencontres : https://t.co/gDeJIfSbAV", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/gDeJIfSbAV", "display_url": "bit.ly/zineb-tous-en-\u2026", "expanded_url": "http://bit.ly/zineb-tous-en-marche", "indices": [114, 137]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LaGrandeMarche", "indices": [58, 73]}]}, "created_at": "Wed Aug 17 08:50:03 +0000 2016"}
{"id": 765126339779260420, "text": "D\u00e9couvrez le t\u00e9moignage d'Allan, volontaire de #LaGrandeMarche \u00e0 Lyon \u25b6\ufe0f https://t.co/1wMWZfKdXY #EnMarche", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/1wMWZfKdXY", "display_url": "bit.ly/AllanMarcheurs", "expanded_url": "http://bit.ly/AllanMarcheurs", "indices": [73, 96]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LaGrandeMarche", "indices": [47, 62]}, {"text": "EnMarche", "indices": [97, 106]}]}, "created_at": "Mon Aug 15 10:01:49 +0000 2016"}
{"id": 764783412267843584, "text": "D\u00e9couvrez le t\u00e9moignage de Katia, volontaire de #LaGrandeMarche \u00e0 Paris \u25b6\ufe0f https://t.co/7YG61Gv2Kr #EnMarche", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/7YG61Gv2Kr", "display_url": "bit.ly/KatiaMarcheurs", "expanded_url": "http://bit.ly/KatiaMarcheurs", "indices": [75, 98]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LaGrandeMarche", "indices": [48, 63]}, {"text": "EnMarche", "indices": [99, 108]}]}, "created_at": "Sun Aug 14 11:19:09 +0000 2016"}
{"id": 764154701055193093, "text": "Quelques semaines apr\u00e8s le #Brexit, Emmanuel Macron a esquiss\u00e9 \u00e0 la Mutualit\u00e9 un projet pour l'Europe : https://t.co/XFpF1HpTAw #EnMarche", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/XFpF1HpTAw", "display_url": "bit.ly/macron-europe", "expanded_url": "http://bit.ly/macron-europe", "indices": [104, 127]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Brexit", "indices": [27, 34]}, {"text": "EnMarche", "indices": [128, 137]}]}, "created_at": "Fri Aug 12 17:40:52 +0000 2016"}
{"id": 764016188493930499, "text": "RT @ServaneMC: #EnMarche jusqu'au bout du bout du monde, \u00e0 Ouessant, le regard vers l'horizon ! https://t.co/K6nOWvf1fE", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 13], "id_str": "314202715", "id": 314202715, "name": "Servane Metzger", "screen_name": "ServaneMC"}], "media": [{"url": "https://t.co/K6nOWvf1fE", "source_status_id": 762348697552379906, "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1536, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 900, "resize": "fit"}}, "source_status_id_str": "762348697552379906", "indices": [96, 119], "id_str": "762348628077846528", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CpRoCcOWIAAs0v7.jpg", "source_user_id": 314202715, "type": "photo", "source_user_id_str": "314202715", "display_url": "pic.twitter.com/K6nOWvf1fE", "expanded_url": "https://twitter.com/ServaneMC/status/762348697552379906/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CpRoCcOWIAAs0v7.jpg", "id": 762348628077846528}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [15, 24]}]}, "created_at": "Fri Aug 12 08:30:28 +0000 2016"}
{"id": 763731134152843265, "text": "Tous les \u00e2ges sont en marche ! Merci \u00e0 Eug\u00e9nie, 103 ans, pour son mot de soutien. https://t.co/hEiBjaCVKX", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/hEiBjaCVKX", "id_str": "763731077441712128", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CplRXlbW8AAZxxq.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 185, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 348, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 326, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 763731077441712128, "display_url": "pic.twitter.com/hEiBjaCVKX", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/763731134152843265/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CplRXlbW8AAZxxq.jpg", "indices": [82, 105]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Aug 11 13:37:46 +0000 2016"}
{"id": 763683907795505152, "text": "@AlexandreJardin a pris la parole le 12/07 lors du rassemblement #TousEnMarche \u25b6\ufe0f https://t.co/eplfc2tUXC #EnMarche https://t.co/tHdihGVRCU", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [0, 16], "id_str": "108928379", "id": 108928379, "name": "Alexandre Jardin", "screen_name": "AlexandreJardin"}], "media": [{"url": "https://t.co/tHdihGVRCU", "id_str": "762699218859528192", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CpWm5gqXEAAcYDo.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 382, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1151, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 674, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 762699218859528192, "display_url": "pic.twitter.com/tHdihGVRCU", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/763683907795505152/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CpWm5gqXEAAcYDo.jpg", "indices": [116, 139]}], "urls": [{"url": "https://t.co/eplfc2tUXC", "display_url": "bit.ly/alexandre-jard\u2026", "expanded_url": "http://bit.ly/alexandre-jardin", "indices": [82, 105]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "TousEnMarche", "indices": [65, 78]}, {"text": "EnMarche", "indices": [106, 115]}]}, "created_at": "Thu Aug 11 10:30:06 +0000 2016"}
{"id": 763638622201389057, "text": "Laura, une volontaire au local #EnMarche, nous envoie cette photo du #Laos. Bonnes vacances et \u00e0 tr\u00e8s vite ! https://t.co/OpHZM6AwrM", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/OpHZM6AwrM", "id_str": "762708687022616577", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CpWvgoUWcAEVQP4.jpg", "sizes": {"small": {"w": 609, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1146, "h": 1280, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1074, "h": 1200, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 762708687022616577, "display_url": "pic.twitter.com/OpHZM6AwrM", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/763638622201389057/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CpWvgoUWcAEVQP4.jpg", "indices": [109, 132]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [31, 40]}, {"text": "Laos", "indices": [69, 74]}]}, "created_at": "Thu Aug 11 07:30:09 +0000 2016"}
{"id": 763496889920749568, "text": "RT @EmmanuelMacron: Vive reconnaissance aux pompiers qui combattent les flammes, et plein soutien aux victimes et \u00e0 tous les habitants touc\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Aug 10 22:06:58 +0000 2016"}
{"id": 763397020178534400, "text": "Merci Rachid d\u2019avoir frapp\u00e9 aux portes d\u2019Oignies. Toute l\u2019\u00e9quipe te souhaite de belles vacances ! #EnMarche https://t.co/yFPQ9sAFJr", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/yFPQ9sAFJr", "id_str": "762709632007737344", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CpWwXoqXEAAGDhI.jpg", "sizes": {"small": {"w": 510, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 720, "h": 960, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 720, "h": 960, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 762709632007737344, "display_url": "pic.twitter.com/yFPQ9sAFJr", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/763397020178534400/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CpWwXoqXEAAGDhI.jpg", "indices": [108, 131]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [98, 107]}]}, "created_at": "Wed Aug 10 15:30:07 +0000 2016"}
{"id": 763331082389327872, "text": "Retrouvez le t\u00e9moignage de Shamina \u00e0 #Houilles \u25b6\ufe0f  https://t.co/TYDugkDnTU #ParolesDeMarcheurs #EnMarche https://t.co/cIuTqFj6oI", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/cIuTqFj6oI", "id_str": "762708196620374016", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CpWvEFbWEAAwvaO.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 357, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1076, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 630, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 762708196620374016, "display_url": "pic.twitter.com/cIuTqFj6oI", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/763331082389327872/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CpWvEFbWEAAwvaO.jpg", "indices": [105, 128]}], "urls": [{"url": "https://t.co/TYDugkDnTU", "display_url": "bit.ly/ShaminaMarcheu\u2026", "expanded_url": "http://bit.ly/ShaminaMarcheurs", "indices": [51, 74]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Houilles", "indices": [37, 46]}, {"text": "ParolesDeMarcheurs", "indices": [75, 94]}, {"text": "EnMarche", "indices": [95, 104]}]}, "created_at": "Wed Aug 10 11:08:06 +0000 2016"}
{"id": 763042275936964608, "text": "\"Notre responsabilit\u00e9 est de construire cette aventure europ\u00e9enne dans les prochains mois\"\nhttps://t.co/yq2PAztHSf\nhttps://t.co/E5mOyHwne5", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/yq2PAztHSf", "display_url": "bit.ly/mutu-europe", "expanded_url": "http://bit.ly/mutu-europe", "indices": [91, 114]}, {"url": "https://t.co/E5mOyHwne5", "display_url": "youtu.be/22wiq2BxFAU?t=\u2026", "expanded_url": "https://youtu.be/22wiq2BxFAU?t=7642", "indices": [115, 138]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Aug 09 16:00:29 +0000 2016"}
{"id": 763019533779021825, "text": "Retrouvez le t\u00e9moignage de Jean \u00e0 #Nantes \u25b6\ufe0f https://t.co/ChHnZaiPk7 #EnMarche #ParolesDeMarcheurs https://t.co/xobt3srrY0", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/xobt3srrY0", "id_str": "762697799729291264", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CpWlm5_WIAALqd0.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 357, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1076, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 630, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 762697799729291264, "display_url": "pic.twitter.com/xobt3srrY0", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/763019533779021825/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CpWlm5_WIAALqd0.jpg", "indices": [99, 122]}], "urls": [{"url": "https://t.co/ChHnZaiPk7", "display_url": "bit.ly/JeanMarcheurs", "expanded_url": "http://bit.ly/JeanMarcheurs", "indices": [45, 68]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Nantes", "indices": [34, 41]}, {"text": "EnMarche", "indices": [69, 78]}, {"text": "ParolesDeMarcheurs", "indices": [79, 98]}]}, "created_at": "Tue Aug 09 14:30:07 +0000 2016"}
{"id": 761555967347683328, "text": "Simonne a 59 ans et marche \u00e0 Toulouse. Retrouvez son t\u00e9moignage \u25b6\ufe0f https://t.co/CdW9wPRYUM #EnMarche https://t.co/wBoeGaJ7s9", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/wBoeGaJ7s9", "id_str": "761555942165078016", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CpGXGDFWYAA9pca.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 357, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1076, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 630, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 761555942165078016, "display_url": "pic.twitter.com/wBoeGaJ7s9", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/761555967347683328/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CpGXGDFWYAA9pca.jpg", "indices": [101, 124]}], "urls": [{"url": "https://t.co/CdW9wPRYUM", "display_url": "bit.ly/SimonneMarcheu\u2026", "expanded_url": "http://bit.ly/SimonneMarcheurs", "indices": [67, 90]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [91, 100]}]}, "created_at": "Fri Aug 05 13:34:26 +0000 2016"}
{"id": 761484146896150528, "text": "Merci Guy pour cette photo r\u00e9alis\u00e9e \u00e0 l\u2019exposition du Mus\u00e9e Miam de S\u00e8te. #EnMarche @miamsete https://t.co/cUlvrYK0jZ", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [84, 93], "id_str": "2915671293", "id": 2915671293, "name": "MIAM", "screen_name": "miamsete"}], "media": [{"url": "https://t.co/cUlvrYK0jZ", "id_str": "761483818977095681", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CpFVf7RWcAE9dht.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2016, "h": 1512, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 900, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 761483818977095681, "display_url": "pic.twitter.com/cUlvrYK0jZ", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/761484146896150528/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CpFVf7RWcAE9dht.jpg", "indices": [94, 117]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [74, 83]}]}, "created_at": "Fri Aug 05 08:49:02 +0000 2016"}
{"id": 760912170955702272, "text": "Les volontaires boivent un verre ensemble apr\u00e8s avoir pass\u00e9 la journ\u00e9e \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 vos mails et appels #EnMarche https://t.co/rhb1qrB9Wy", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/rhb1qrB9Wy", "id_str": "760912154476281856", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Co9NkrDWAAAxFP-.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1536, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 900, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 760912154476281856, "display_url": "pic.twitter.com/rhb1qrB9Wy", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/760912170955702272/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Co9NkrDWAAAxFP-.jpg", "indices": [114, 137]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [104, 113]}]}, "created_at": "Wed Aug 03 18:56:13 +0000 2016"}
{"id": 760737699129098241, "text": "En Italie \u00e0 #Milan, des #francaisdeletranger se sont retrouv\u00e9s \u00e0 la bonne franquette pour parler d'#EnMarche ! https://t.co/Qu7bPn5dZ6", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/Qu7bPn5dZ6", "id_str": "760737618913001472", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Co6u1XaWAAAWucP.jpg", "sizes": {"small": {"w": 510, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1536, "h": 2048, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 900, "h": 1200, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 760737618913001472, "display_url": "pic.twitter.com/Qu7bPn5dZ6", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/760737699129098241/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Co6u1XaWAAAWucP.jpg", "indices": [111, 134]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Milan", "indices": [12, 18]}, {"text": "francaisdeletranger", "indices": [24, 44]}, {"text": "EnMarche", "indices": [99, 108]}]}, "created_at": "Wed Aug 03 07:22:55 +0000 2016"}
{"id": 760143607303118848, "text": "RT @ficellienne: C'\u00e9tait cool la #GrandeMarche avec @enmarchefr ! A bientot pour la suite de l'aventure #enmarche (cc @AVilgicquel j https:\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 15], "id_str": "57603857", "id": 57603857, "name": "Morgan Simon", "screen_name": "ficellienne"}, {"indices": [52, 63], "id_str": "4813171035", "id": 4813171035, "name": "En Marche", "screen_name": "enmarchefr"}, {"indices": [118, 130], "id_str": "598162721", "id": 598162721, "name": "Antonio Vilgawouel", "screen_name": "AVilgicquel"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "GrandeMarche", "indices": [33, 46]}, {"text": "enmarche", "indices": [104, 113]}]}, "created_at": "Mon Aug 01 16:02:13 +0000 2016"}
{"id": 760135513537974272, "text": "Les volontaires ont frapp\u00e9 aux portes dans le sud de la France. Retrouvez les photos \u25b6\ufe0f https://t.co/ZmEf90BWik https://t.co/MxY6BL4rij", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/MxY6BL4rij", "id_str": "760135435259633664", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CoyLJqfWYAAMP6R.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1239, "h": 826, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 760135435259633664, "display_url": "pic.twitter.com/MxY6BL4rij", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/760135513537974272/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CoyLJqfWYAAMP6R.jpg", "indices": [112, 135]}], "urls": [{"url": "https://t.co/ZmEf90BWik", "display_url": "bit.ly/lgm-sud", "expanded_url": "http://bit.ly/lgm-sud", "indices": [88, 111]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Aug 01 15:30:03 +0000 2016"}
{"id": 759760734427369477, "text": "La Grande Marche se termine aujourd'hui ! Elle a donn\u00e9 lieu \u00e0 de tr\u00e8s nombreuses rencontres. T\u00e9moignage d\u2019Eric. https://t.co/zGmy60JgPf", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/zGmy60JgPf", "display_url": "bit.ly/eric-marcheur", "expanded_url": "http://bit.ly/eric-marcheur", "indices": [112, 135]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sun Jul 31 14:40:49 +0000 2016"}
{"id": 759456089108656128, "text": "\"Nous avons gagn\u00e9 le droit d'\u00eatre entendus\" - @EmmanuelMacron - #EnMarche https://t.co/SqXTFGX65X", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [46, 61], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [{"url": "https://t.co/SqXTFGX65X", "display_url": "youtu.be/nPd4MkavSv8", "expanded_url": "http://youtu.be/nPd4MkavSv8", "indices": [74, 97]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [64, 73]}]}, "created_at": "Sat Jul 30 18:30:16 +0000 2016"}
{"id": 759287544815218689, "text": "\"Nous avons gagn\u00e9 le droit d'\u00eatre entendus\" - @EmmanuelMacron - #EnMarche -  https://t.co/SqXTFHeHux", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [46, 61], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [{"url": "https://t.co/SqXTFHeHux", "display_url": "youtu.be/nPd4MkavSv8", "expanded_url": "http://youtu.be/nPd4MkavSv8", "indices": [77, 100]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [64, 73]}]}, "created_at": "Sat Jul 30 07:20:32 +0000 2016"}
{"id": 758355516041158656, "text": "Retrouvez le t\u00e9moignage de Florian, 27 ans \u25b6\ufe0f https://t.co/u2q2HYBS5e #ParolesDeMarcheurs #EnMarche #LaGrandeMarche https://t.co/TiZWEYDKVS", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/TiZWEYDKVS", "id_str": "758355438429765632", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CoY4QNkXgAADqEB.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 357, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1076, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 630, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 758355438429765632, "display_url": "pic.twitter.com/TiZWEYDKVS", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/758355516041158656/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CoY4QNkXgAADqEB.jpg", "indices": [116, 139]}], "urls": [{"url": "https://t.co/u2q2HYBS5e", "display_url": "bit.ly/FlorianMarcheu\u2026", "expanded_url": "http://bit.ly/FlorianMarcheurs", "indices": [46, 69]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "ParolesDeMarcheurs", "indices": [70, 89]}, {"text": "EnMarche", "indices": [90, 99]}, {"text": "LaGrandeMarche", "indices": [100, 115]}]}, "created_at": "Wed Jul 27 17:36:59 +0000 2016"}
{"id": 758280972982968320, "text": "RT @Perlassn: A nouveau, session de porte \u00e0 porte dans le 18\u00e8me ! #EnMarche https://t.co/gwlFCTuMXh", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 12], "id_str": "1160736558", "id": 1160736558, "name": "Perla Soussan", "screen_name": "Perlassn"}], "media": [{"url": "https://t.co/gwlFCTuMXh", "source_status_id": 757993028787310592, "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 960, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 900, "resize": "fit"}}, "source_status_id_str": "757993028787310592", "indices": [76, 99], "id_str": "757993013201268737", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CoTuoSYW8AE8xum.jpg", "source_user_id": 1160736558, "type": "photo", "source_user_id_str": "1160736558", "display_url": "pic.twitter.com/gwlFCTuMXh", "expanded_url": "https://twitter.com/Perlassn/status/757993028787310592/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CoTuoSYW8AE8xum.jpg", "id": 757993013201268737}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [66, 75]}]}, "created_at": "Wed Jul 27 12:40:46 +0000 2016"}
{"id": 758072153904390144, "text": "RT @EmmanuelMacron: Ce soir, je pense aux victimes, \u00e0 leurs proches, \u00e0 tous les catholiques vis\u00e9s par ce geste. Nous ne c\u00e9derons pas aux fo\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Jul 26 22:51:00 +0000 2016"}
{"id": 757623983957282820, "text": "Retrouvez les photos du rassemblement #TousEnMarche \u25b6\ufe0f https://t.co/G8KGg8FCIj https://t.co/Lbc2JoAGkx", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/Lbc2JoAGkx", "id_str": "757623834623303680", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CoOe3RAXYAA8nU1.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 454, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1138, "h": 759, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1138, "h": 759, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 757623834623303680, "display_url": "pic.twitter.com/Lbc2JoAGkx", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/757623983957282820/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CoOe3RAXYAA8nU1.jpg", "indices": [79, 102]}], "urls": [{"url": "https://t.co/G8KGg8FCIj", "display_url": "bit.ly/photos-tousenm\u2026", "expanded_url": "http://bit.ly/photos-tousenmarche", "indices": [55, 78]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "TousEnMarche", "indices": [38, 51]}]}, "created_at": "Mon Jul 25 17:10:08 +0000 2016"}
{"id": 757496390587183104, "text": "Retour sur le 12 juillet : on s\u2019active pour que tout soit pr\u00eat \u00e0 l\u2019heure. #TousEnMarche #EnMarche https://t.co/ePKKnOcC33", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/ePKKnOcC33", "id_str": "757496032217489409", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CoMqoL8XYAEgEsf.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 454, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1204, "h": 803, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 757496032217489409, "display_url": "pic.twitter.com/ePKKnOcC33", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/757496390587183104/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CoMqoL8XYAEgEsf.jpg", "indices": [98, 121]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "TousEnMarche", "indices": [74, 87]}, {"text": "EnMarche", "indices": [88, 97]}]}, "created_at": "Mon Jul 25 08:43:07 +0000 2016"}
{"id": 757260537625542656, "text": "Xavier et Simon sillonnent le #Gard depuis 2 mois pour #LaGrandeMarche. Ils \u00e9taient aujourd\u2019hui \u00e0 Al\u00e8s et Anduze. https://t.co/SGIAJzuB0X", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/SGIAJzuB0X", "id_str": "757260113900085249", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CoJUD7uWIAE0fG1.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 454, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1138, "h": 759, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1138, "h": 759, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 757260113900085249, "display_url": "pic.twitter.com/SGIAJzuB0X", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/757260537625542656/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CoJUD7uWIAE0fG1.jpg", "indices": [114, 137]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Gard", "indices": [30, 35]}, {"text": "LaGrandeMarche", "indices": [55, 70]}]}, "created_at": "Sun Jul 24 17:05:56 +0000 2016"}
{"id": 757247220450205697, "text": "RT @EnMarcheLyon: Hier, les volontaires lyonnais ont poursuivi la Grande Marche dans le 8\u00e8me ! #EnMarche https://t.co/2Y6UenSF6J", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 16], "id_str": "723070968172711936", "id": 723070968172711936, "name": "En Marche Lyon", "screen_name": "EnMarcheLyon"}], "media": [{"url": "https://t.co/2Y6UenSF6J", "source_status_id": 757212209978236928, "sizes": {"small": {"w": 510, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1536, "h": 2048, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 900, "h": 1200, "resize": "fit"}}, "source_status_id_str": "757212209978236928", "indices": [105, 128], "id_str": "757210631682531328", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CoInDsGWIAAaMSe.jpg", "source_user_id": 723070968172711936, "type": "photo", "source_user_id_str": "723070968172711936", "display_url": "pic.twitter.com/2Y6UenSF6J", "expanded_url": "https://twitter.com/EnMarcheLyon/status/757212209978236928/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CoInDsGWIAAaMSe.jpg", "id": 757210631682531328}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [95, 104]}]}, "created_at": "Sun Jul 24 16:13:00 +0000 2016"}
{"id": 756879184228679680, "text": "\u00c0 Brest nos volontaires interrogent les bretons. Merci \u00e0 toute l'\u00e9quipe ! #LaGrandeMarche #EnMarche https://t.co/2iVGeKFoUL", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/2iVGeKFoUL", "id_str": "756879156789534720", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CoD5lT5WYAAjxNh.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 960, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 900, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 756879156789534720, "display_url": "pic.twitter.com/2iVGeKFoUL", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/756879184228679680/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CoD5lT5WYAAjxNh.jpg", "indices": [100, 123]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LaGrandeMarche", "indices": [74, 89]}, {"text": "EnMarche", "indices": [90, 99]}]}, "created_at": "Sat Jul 23 15:50:34 +0000 2016"}
{"id": 756853210632126464, "text": "L\u00e9opold et Rachid ont fait du porte-\u00e0-porte \u00e0 Lens ce midi. Merci !#LaGrandeMarche #EnMarche https://t.co/akI9NBLvbJ", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/akI9NBLvbJ", "id_str": "756853168357642240", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CoDh8lcWEAAl5yG.jpg", "sizes": {"small": {"w": 510, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1536, "h": 2048, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 900, "h": 1200, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 756853168357642240, "display_url": "pic.twitter.com/akI9NBLvbJ", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/756853210632126464/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CoDh8lcWEAAl5yG.jpg", "indices": [93, 116]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LaGrandeMarche", "indices": [67, 82]}, {"text": "EnMarche", "indices": [83, 92]}]}, "created_at": "Sat Jul 23 14:07:21 +0000 2016"}
{"id": 756518592062091264, "text": "Hier, nos volontaires suisses se sont r\u00e9unis pour discuter d\u2019#EnMarche ! \ud83c\udde8\ud83c\udded Merci aux #francaisdeletranger https://t.co/mzksgc9LVp", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/mzksgc9LVp", "id_str": "756518409928572928", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Cn-xfFHWAAAYIuq.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 960, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 900, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 756518409928572928, "display_url": "pic.twitter.com/mzksgc9LVp", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/756518592062091264/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Cn-xfFHWAAAYIuq.jpg", "indices": [107, 130]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [61, 70]}, {"text": "francaisdeletranger", "indices": [86, 106]}]}, "created_at": "Fri Jul 22 15:57:42 +0000 2016"}
{"id": 756202416538660864, "text": "Marie a 27 ans et marche \u00e0 Grenoble. Retrouvez son t\u00e9moignage \u25b6\ufe0f https://t.co/jefCSBb0TH #ParolesDeMarcheurs #EnMarche", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/jefCSBb0TH", "display_url": "bit.ly/MarieMarcheuse", "expanded_url": "http://bit.ly/MarieMarcheuse", "indices": [65, 88]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "ParolesDeMarcheurs", "indices": [89, 108]}, {"text": "EnMarche", "indices": [109, 118]}]}, "created_at": "Thu Jul 21 19:01:20 +0000 2016"}
{"id": 756189672754348032, "text": "Retrouvez le lancement du rassemblement #TousEnMarche par @axelletess \u25b6\ufe0f https://t.co/LMwfiOTwkE \ud83d\udd3d https://t.co/fZyyQi51u8", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [58, 69], "id_str": "18354822", "id": 18354822, "name": "Axelle TESSANDIER", "screen_name": "axelletess"}], "urls": [{"url": "https://t.co/LMwfiOTwkE", "display_url": "bit.ly/axelle-tousenm\u2026", "expanded_url": "http://bit.ly/axelle-tousenmarche", "indices": [73, 96]}, {"url": "https://t.co/fZyyQi51u8", "display_url": "youtu.be/22wiq2BxFAU?t=\u2026", "expanded_url": "https://youtu.be/22wiq2BxFAU?t=4s", "indices": [99, 122]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "TousEnMarche", "indices": [40, 53]}]}, "created_at": "Thu Jul 21 18:10:41 +0000 2016"}
{"id": 755424981157351424, "text": "Issam a 19 ans et marche \u00e0 Cr\u00e9teil. Retrouvez son t\u00e9moignage ici \u25b6\ufe0f https://t.co/EzVdpxAti4 https://t.co/Vo0sUSyP1O", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/Vo0sUSyP1O", "id_str": "755424749132578816", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CnvOzpKWAAATMCl.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 357, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1500, "h": 788, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 630, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 755424749132578816, "display_url": "pic.twitter.com/Vo0sUSyP1O", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/755424981157351424/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CnvOzpKWAAATMCl.jpg", "indices": [92, 115]}], "urls": [{"url": "https://t.co/EzVdpxAti4", "display_url": "bit.ly/issam-parolesd\u2026", "expanded_url": "http://bit.ly/issam-parolesdemarcheurs", "indices": [68, 91]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Jul 19 15:32:05 +0000 2016"}
{"id": 755073042783535105, "text": "RT @Helo_deSousa: Le Val d'Oise #EnMarche ! Merci \u00e0 Fatou, Olivier, Luc et aux Cergyssois. \nJ'ai pass\u00e9 un super moment avec vous :) https:/\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 16], "id_str": "746468250079342592", "id": 746468250079342592, "name": "H\u00e9lo\u00efse de Sousa", "screen_name": "Helo_deSousa"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [32, 41]}]}, "created_at": "Mon Jul 18 16:13:36 +0000 2016"}
{"id": 753825632270757888, "text": "RT @EmmanuelMacron: De tout coeur avec les victimes de l'odieuse attaque de Nice et leurs proches. Nous ne c\u00e9derons pas. Courage.", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Jul 15 05:36:50 +0000 2016"}
{"id": 752982611526647809, "text": "Merci de nous avoir suivi. Visionnez le replay ici : https://t.co/799h1qSMQu #EnMarche https://t.co/JZcZ2tsgVQ", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/JZcZ2tsgVQ", "id_str": "752982601053396992", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CnMhr6nWYAAyNfB.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 356, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1072, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 628, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 752982601053396992, "display_url": "pic.twitter.com/JZcZ2tsgVQ", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/752982611526647809/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CnMhr6nWYAAyNfB.jpg", "indices": [87, 110]}], "urls": [{"url": "https://t.co/799h1qSMQu", "display_url": "bit.ly/TousEnMarche", "expanded_url": "http://bit.ly/TousEnMarche", "indices": [53, 76]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [77, 86]}]}, "created_at": "Tue Jul 12 21:46:58 +0000 2016"}
{"id": 752973899424526336, "text": "Retrouvez le replay du rassemblement sur https://t.co/799h1qSMQu ! #TousEnMarche #Macron https://t.co/1TNkyVG5TH", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/1TNkyVG5TH", "id_str": "752973654531727360", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CnMZjKOXYAAMvbr.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 356, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1073, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 629, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 752973654531727360, "display_url": "pic.twitter.com/1TNkyVG5TH", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/752973899424526336/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CnMZjKOXYAAMvbr.jpg", "indices": [89, 112]}], "urls": [{"url": "https://t.co/799h1qSMQu", "display_url": "bit.ly/TousEnMarche", "expanded_url": "http://bit.ly/TousEnMarche", "indices": [41, 64]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "TousEnMarche", "indices": [67, 80]}, {"text": "Macron", "indices": [81, 88]}]}, "created_at": "Tue Jul 12 21:12:21 +0000 2016"}
{"id": 752967050826481665, "text": "\"Ce mouvement, nous le porterons ensemble jusqu\u2019en 2017, et jusqu\u2019\u00e0 la victoire !\" @EmmanuelMacron #TousEnMarche https://t.co/0aoE8ZLCkZ", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [83, 98], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "media": [{"url": "https://t.co/0aoE8ZLCkZ", "id_str": "752967012322799620", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CnMTgiEWcAQIDsX.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 356, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1073, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 629, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 752967012322799620, "display_url": "pic.twitter.com/0aoE8ZLCkZ", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/752967050826481665/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CnMTgiEWcAQIDsX.jpg", "indices": [113, 136]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "TousEnMarche", "indices": [99, 112]}]}, "created_at": "Tue Jul 12 20:45:09 +0000 2016"}
{"id": 752964409786560514, "text": "\"Dans cette bataille, nous allons prendre tous les risques, et je les prendrai avec vous.\" @EmmanuelMacron #EnMarche https://t.co/DFhaUE3Jzm", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [91, 106], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "media": [{"url": "https://t.co/DFhaUE3Jzm", "id_str": "752964323941687297", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CnMREDEWIAEHmVp.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 356, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1073, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 629, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 752964323941687297, "display_url": "pic.twitter.com/DFhaUE3Jzm", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/752964409786560514/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CnMREDEWIAEHmVp.jpg", "indices": [117, 140]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [107, 116]}]}, "created_at": "Tue Jul 12 20:34:39 +0000 2016"}
{"id": 752963135447990272, "text": "\"Notre ennemi, nous en avons un : c\u2019est la peur.\" @EmmanuelMacron #TousEnMarche https://t.co/daYqqr61Rk", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [50, 65], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "media": [{"url": "https://t.co/daYqqr61Rk", "id_str": "752962974235721728", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CnMP1fBXgAAbMFM.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 356, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1073, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 629, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 752962974235721728, "display_url": "pic.twitter.com/daYqqr61Rk", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/752963135447990272/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CnMP1fBXgAAbMFM.jpg", "indices": [80, 103]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "TousEnMarche", "indices": [66, 79]}]}, "created_at": "Tue Jul 12 20:29:35 +0000 2016"}
{"id": 752962891561725957, "text": "\"Ce plan de transformation, (\u2026) c\u2019est l\u2019objectif pour la fin de l\u2019ann\u00e9e, c\u2019est cela #EnMarche !\" @EmmanuelMacron https://t.co/4L5jGv0tdv", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [97, 112], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "media": [{"url": "https://t.co/4L5jGv0tdv", "id_str": "752962349313720322", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CnMPRHAWgAI2j3L.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 356, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1073, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 629, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 752962349313720322, "display_url": "pic.twitter.com/4L5jGv0tdv", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/752962891561725957/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CnMPRHAWgAI2j3L.jpg", "indices": [113, 136]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [84, 93]}]}, "created_at": "Tue Jul 12 20:28:37 +0000 2016"}
{"id": 752962270536269825, "text": "\"L\u2019encre de cette histoire, c\u2019est l\u2019engagement !\" @EmmanuelMacron #TousEnMarche https://t.co/1yG4UvypLI", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [50, 65], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "media": [{"url": "https://t.co/1yG4UvypLI", "id_str": "752962076080017412", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CnMPBNIXEAQ6Y0z.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 356, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1073, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 629, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 752962076080017412, "display_url": "pic.twitter.com/1yG4UvypLI", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/752962270536269825/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CnMPBNIXEAQ6Y0z.jpg", "indices": [80, 103]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "TousEnMarche", "indices": [66, 79]}]}, "created_at": "Tue Jul 12 20:26:09 +0000 2016"}
{"id": 752960412547776513, "text": "\"L\u2019Europe doit nous permettre de nous projeter dans le concert des nations.\" @EmmanuelMacron #TousEnMarche https://t.co/HmyhyBdgv9", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [77, 92], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "media": [{"url": "https://t.co/HmyhyBdgv9", "id_str": "752960374874529793", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CnMNeLpXYAEEsN7.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 356, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1073, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 629, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 752960374874529793, "display_url": "pic.twitter.com/HmyhyBdgv9", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/752960412547776513/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CnMNeLpXYAEEsN7.jpg", "indices": [107, 130]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "TousEnMarche", "indices": [93, 106]}]}, "created_at": "Tue Jul 12 20:18:46 +0000 2016"}
{"id": 752959358321954816, "text": "\"Les protections c\u2019est aussi ce qui donne les moyens \u00e0 chacun d\u2019acc\u00e9der \u00e0 l\u2019autonomie\" @EmmanuelMacron #TousEnMarche https://t.co/MijnVrFW9S", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [87, 102], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "media": [{"url": "https://t.co/MijnVrFW9S", "id_str": "752959086782779392", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CnMMTNIXEAAYiRv.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 356, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1073, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 629, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 752959086782779392, "display_url": "pic.twitter.com/MijnVrFW9S", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/752959358321954816/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CnMMTNIXEAAYiRv.jpg", "indices": [117, 140]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "TousEnMarche", "indices": [103, 116]}]}, "created_at": "Tue Jul 12 20:14:34 +0000 2016"}
{"id": 752956806520012800, "text": "\"La vraie \u00e9galit\u00e9, c\u2019est l\u2019\u00e9galit\u00e9 des libert\u00e9s. Que chacune et chacun aient les m\u00eames opportunit\u00e9s\" @EmmanuelMacron https://t.co/hyZ6qNscUK", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [101, 116], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "media": [{"url": "https://t.co/hyZ6qNscUK", "id_str": "752956495470399488", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CnMJ8XvWEAA5MRt.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 356, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1073, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 629, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 752956495470399488, "display_url": "pic.twitter.com/hyZ6qNscUK", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/752956806520012800/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CnMJ8XvWEAA5MRt.jpg", "indices": [117, 140]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Jul 12 20:04:26 +0000 2016"}
{"id": 752955284637773830, "text": "\"Imaginez o\u00f9 nous serons dans trois mois ; dans six mois ; dans un an !\" @EmmanuelMacron #TousEnMarche https://t.co/9hQ7pkT9KP", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [73, 88], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "media": [{"url": "https://t.co/9hQ7pkT9KP", "id_str": "752954907053944832", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CnMIf6bWcAA46wK.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 356, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1073, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 629, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 752954907053944832, "display_url": "pic.twitter.com/9hQ7pkT9KP", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/752955284637773830/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CnMIf6bWcAA46wK.jpg", "indices": [103, 126]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "TousEnMarche", "indices": [89, 102]}]}, "created_at": "Tue Jul 12 19:58:23 +0000 2016"}
{"id": 752953179973816320, "text": "\"Il y a aussi une France immobile, et il faut l\u2019entendre, il ne faut pas la m\u00e9priser\" @EmmanuelMacron #TousEnMarche https://t.co/1Wnqnhp5bp", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [86, 101], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "media": [{"url": "https://t.co/1Wnqnhp5bp", "id_str": "752952934405734400", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CnMGtFvXgAA2vcJ.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 356, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1073, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 629, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 752952934405734400, "display_url": "pic.twitter.com/1Wnqnhp5bp", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/752953179973816320/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CnMGtFvXgAA2vcJ.jpg", "indices": [116, 139]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "TousEnMarche", "indices": [102, 115]}]}, "created_at": "Tue Jul 12 19:50:01 +0000 2016"}
{"id": 752952444406075393, "text": "Retrouvez le live du rassemblement #TousEnMarche avec @EmmanuelMacron #Macron\nhttps://t.co/bucMvk3lJc", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [54, 69], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [{"url": "https://t.co/bucMvk3lJc", "display_url": "dailymotion.com/video/x4jza8j_\u2026", "expanded_url": "http://www.dailymotion.com/video/x4jza8j_tousenmarche_news", "indices": [78, 101]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "TousEnMarche", "indices": [35, 48]}, {"text": "Macron", "indices": [70, 77]}]}, "created_at": "Tue Jul 12 19:47:06 +0000 2016"}
{"id": 752951964368011264, "text": "\"Nous sommes un rassemblement qui additionne les \u00e9nergies !\" @EmmanuelMacron #TousEnMarche https://t.co/JeMY0IYeFh", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [61, 76], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "media": [{"url": "https://t.co/JeMY0IYeFh", "id_str": "752951926501900288", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CnMFybAXgAALx1e.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 356, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1073, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 629, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 752951926501900288, "display_url": "pic.twitter.com/JeMY0IYeFh", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/752951964368011264/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CnMFybAXgAALx1e.jpg", "indices": [91, 114]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "TousEnMarche", "indices": [77, 90]}]}, "created_at": "Tue Jul 12 19:45:12 +0000 2016"}
{"id": 752951638772572160, "text": "\"Y a-t-il au fond une r\u00e9ponse de gauche, et une r\u00e9ponse de droite ?\" @EmmanuelMacron #TousEnMarche https://t.co/fGPW52LZA0", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [69, 84], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "media": [{"url": "https://t.co/fGPW52LZA0", "id_str": "752951522242289664", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CnMFa5BXYAAJRFF.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 356, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1073, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 629, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 752951522242289664, "display_url": "pic.twitter.com/fGPW52LZA0", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/752951638772572160/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CnMFa5BXYAAJRFF.jpg", "indices": [99, 122]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "TousEnMarche", "indices": [85, 98]}]}, "created_at": "Tue Jul 12 19:43:54 +0000 2016"}
{"id": 752950625336430592, "text": "\"Le changement climatique est un d\u00e9fi d\u2019aujourd\u2019hui.\" @EmmanuelMacron #TousEnMarche https://t.co/90ymgfoaZ3", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [54, 69], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "media": [{"url": "https://t.co/90ymgfoaZ3", "id_str": "752950304023408640", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CnMET-zWcAABBla.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 356, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1073, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 629, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 752950304023408640, "display_url": "pic.twitter.com/90ymgfoaZ3", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/752950625336430592/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CnMET-zWcAABBla.jpg", "indices": [84, 107]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "TousEnMarche", "indices": [70, 83]}]}, "created_at": "Tue Jul 12 19:39:52 +0000 2016"}
{"id": 752949127823159296, "text": "\"Il faut arr\u00eater de tenir ce pays dans un \u00e9tat de minorit\u00e9 intellectuelle et politique.\" @EmmanuelMacron #TousEnMarche", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [89, 104], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "TousEnMarche", "indices": [105, 118]}]}, "created_at": "Tue Jul 12 19:33:55 +0000 2016"}
{"id": 752947843967639552, "text": "\"Nous avons besoin d\u2019une refondation. (\u2026) Pouvons-nous continuer comme cela ?\" @EmmanuelMacron #TousEnMarche https://t.co/MUUo3AHvou", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [79, 94], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "media": [{"url": "https://t.co/MUUo3AHvou", "id_str": "752947712262365184", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CnMB9HvXYAAxW13.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 356, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1073, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 629, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 752947712262365184, "display_url": "pic.twitter.com/MUUo3AHvou", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/752947843967639552/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CnMB9HvXYAAxW13.jpg", "indices": [109, 132]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "TousEnMarche", "indices": [95, 108]}]}, "created_at": "Tue Jul 12 19:28:49 +0000 2016"}
{"id": 752946563526385666, "text": "\"Notre pays ne croit plus dans les promesses qui lui sont faites.\" @EmmanuelMacron #TousEnMarche https://t.co/SqbfJpoDbh", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [67, 82], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "media": [{"url": "https://t.co/SqbfJpoDbh", "id_str": "752946413185732609", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CnMAxgTXEAENIwe.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 356, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1073, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 629, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 752946413185732609, "display_url": "pic.twitter.com/SqbfJpoDbh", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/752946563526385666/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CnMAxgTXEAENIwe.jpg", "indices": [97, 120]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "TousEnMarche", "indices": [83, 96]}]}, "created_at": "Tue Jul 12 19:23:44 +0000 2016"}
{"id": 752946034188361728, "text": "\"Notre monde il est ancien, il est us\u00e9, il est fatigu\u00e9 : il faut en changer.\" Emmanuel #Macron #TousEnMarche", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Macron", "indices": [87, 94]}, {"text": "TousEnMarche", "indices": [95, 108]}]}, "created_at": "Tue Jul 12 19:21:38 +0000 2016"}
{"id": 752945777241100288, "text": "\"Cette histoire d\u00e9range parce qu\u2019elle vient contrarier l\u2019ordre \u00e9tabli.\" @EmmanuelMacron #TousEnMarche https://t.co/F5xf9neHKb", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [72, 87], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "media": [{"url": "https://t.co/F5xf9neHKb", "id_str": "752945608252678145", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CnMACpsXYAECFEL.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 356, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1073, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 629, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 752945608252678145, "display_url": "pic.twitter.com/F5xf9neHKb", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/752945777241100288/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CnMACpsXYAECFEL.jpg", "indices": [102, 125]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "TousEnMarche", "indices": [88, 101]}]}, "created_at": "Tue Jul 12 19:20:37 +0000 2016"}
{"id": 752944190603091968, "text": "@EmmanuelMacron commence son discours au rassemblement #TousEnMarche \u00e0 la Mutualit\u00e9 https://t.co/JHyNSnu8kK", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [0, 15], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "media": [{"url": "https://t.co/JHyNSnu8kK", "id_str": "752944181186859008", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CnL-vldXEAAE2Ol.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 356, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1073, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 629, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 752944181186859008, "display_url": "pic.twitter.com/JHyNSnu8kK", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/752944190603091968/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CnL-vldXEAAE2Ol.jpg", "indices": [84, 107]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "TousEnMarche", "indices": [55, 68]}]}, "created_at": "Tue Jul 12 19:14:18 +0000 2016"}
{"id": 752939703406657537, "text": "\"Nous devons rompre avec l\u2019id\u00e9e selon laquelle s\u00e9duire pour vaincre vaudrait mieux que convaincre..\" @RichardFerrand https://t.co/fijT4mkzQ7", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [101, 116], "id_str": "438305534", "id": 438305534, "name": "Richard Ferrand", "screen_name": "RichardFerrand"}], "media": [{"url": "https://t.co/fijT4mkzQ7", "id_str": "752939422098792448", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CnL6akeWIAAiEvS.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 356, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1073, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 629, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 752939422098792448, "display_url": "pic.twitter.com/fijT4mkzQ7", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/752939703406657537/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CnL6akeWIAAiEvS.jpg", "indices": [117, 140]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Jul 12 18:56:28 +0000 2016"}
{"id": 752939481884463105, "text": "\"Certains disent : \u201cla loi Macron, ce n\u2019est pas la loi du si\u00e8cle\u201d. C\u2019est vrai, c\u2019est juste celle du quinquennat !\" R. Ferrand #TousEnMarche", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "TousEnMarche", "indices": [126, 139]}]}, "created_at": "Tue Jul 12 18:55:36 +0000 2016"}
{"id": 752938809206120448, "text": "\"Chaque ann\u00e9e, on aide 850 000 personnes dans le besoin.\" St\u00e9phanie Goujon \u00e0 #TousEnMarche https://t.co/Yk3Lr659EO", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/Yk3Lr659EO", "id_str": "752938410956951552", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CnL5ftrWEAAS3SM.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 356, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1073, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 629, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 752938410956951552, "display_url": "pic.twitter.com/Yk3Lr659EO", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/752938809206120448/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CnL5ftrWEAAS3SM.jpg", "indices": [91, 114]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "TousEnMarche", "indices": [77, 90]}]}, "created_at": "Tue Jul 12 18:52:55 +0000 2016"}
{"id": 752936814940459009, "text": "\"Ne cr\u00e9ons pas un Podemos, mais un Hacemos !\u201d Alexandre Jardin #TousEnMarche", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "TousEnMarche", "indices": [63, 76]}]}, "created_at": "Tue Jul 12 18:45:00 +0000 2016"}
{"id": 752935637767061504, "text": "Retrouvez le live du rassemblement #TousEnMarche ici : https://t.co/bucMvk3lJc", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/bucMvk3lJc", "display_url": "dailymotion.com/video/x4jza8j_\u2026", "expanded_url": "http://www.dailymotion.com/video/x4jza8j_tousenmarche_news", "indices": [55, 78]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "TousEnMarche", "indices": [35, 48]}]}, "created_at": "Tue Jul 12 18:40:19 +0000 2016"}
{"id": 752933211320254464, "text": "RT @FemmesAvecMacro: #TousEnMarche deux femmes ouvrent les interventions, c'est rare en France ! https://t.co/45HKcFpBTZ", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 19], "id_str": "752791126373957632", "id": 752791126373957632, "name": "FemmesAvecMacron", "screen_name": "FemmesAvecMacro"}], "media": [{"url": "https://t.co/45HKcFpBTZ", "source_status_id": 752928839416811521, "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1536, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 900, "resize": "fit"}}, "source_status_id_str": "752928839416811521", "indices": [97, 120], "id_str": "752928814007812096", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CnLwxGQXgAAaP80.jpg", "source_user_id": 752791126373957632, "type": "photo", "source_user_id_str": "752791126373957632", "display_url": "pic.twitter.com/45HKcFpBTZ", "expanded_url": "https://twitter.com/FemmesAvecMacro/status/752928839416811521/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CnLwxGQXgAAaP80.jpg", "id": 752928814007812096}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "TousEnMarche", "indices": [21, 34]}]}, "created_at": "Tue Jul 12 18:30:41 +0000 2016"}
{"id": 752933205314068480, "text": "\"Pour une alliance des citoyens en marche, oui !\" Alexandre Jardin #TousEnMarche https://t.co/aIatXFHoqW", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/aIatXFHoqW", "id_str": "752933179246440448", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CnL0vMCW8AARWSD.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 356, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1073, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 629, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 752933179246440448, "display_url": "pic.twitter.com/aIatXFHoqW", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/752933205314068480/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CnL0vMCW8AARWSD.jpg", "indices": [81, 104]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "TousEnMarche", "indices": [67, 80]}]}, "created_at": "Tue Jul 12 18:30:39 +0000 2016"}
{"id": 752932803206078464, "text": "\"Monsieur le Ministre, vous m\u2019avez surpris\" Patrick Toulmet \u00e0 #TousEnMarche https://t.co/81OkcDCmRo", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/81OkcDCmRo", "id_str": "752932793986973696", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CnL0Yw1WAAAaY1H.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 356, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 536, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1024, "h": 536, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 752932793986973696, "display_url": "pic.twitter.com/81OkcDCmRo", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/752932803206078464/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CnL0Yw1WAAAaY1H.jpg", "indices": [76, 99]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "TousEnMarche", "indices": [62, 75]}]}, "created_at": "Tue Jul 12 18:29:03 +0000 2016"}
{"id": 752929945324777473, "text": "\"J\u2019ai 25 ans, c\u2019est jeune, mais chacun de nous s\u2019engage en fonction de son histoire\" Zineb \u00e0 #TousEnMarche https://t.co/zqOKq2mrPe", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/zqOKq2mrPe", "id_str": "752929815863369729", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CnLxradWIAEr12_.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 356, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1073, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 629, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 752929815863369729, "display_url": "pic.twitter.com/zqOKq2mrPe", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/752929945324777473/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CnLxradWIAEr12_.jpg", "indices": [107, 130]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "TousEnMarche", "indices": [93, 106]}]}, "created_at": "Tue Jul 12 18:17:42 +0000 2016"}
{"id": 752929314123964416, "text": "\"Il faut \u00e9couter les signaux faibles\" @axelletess, mod\u00e9ratrice du rassemblement #TousEnMarche https://t.co/zoeX749AEx", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [38, 49], "id_str": "18354822", "id": 18354822, "name": "Axelle TESSANDIER", "screen_name": "axelletess"}], "media": [{"url": "https://t.co/zoeX749AEx", "id_str": "752928795020169217", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CnLwv_hXEAEd-kY.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 356, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1073, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 629, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 752928795020169217, "display_url": "pic.twitter.com/zoeX749AEx", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/752929314123964416/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CnLwv_hXEAEd-kY.jpg", "indices": [94, 117]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "TousEnMarche", "indices": [80, 93]}]}, "created_at": "Tue Jul 12 18:15:11 +0000 2016"}
{"id": 752928728028676096, "text": "C\u2019est parti ! Vous \u00eates plus de 5000 \u00e0 venir de toute la France pour ce premier rassemblement #TousEnMarche ! https://t.co/5VzBwmaplG", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/5VzBwmaplG", "id_str": "752928320900231168", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CnLwUZSW8AAxf1w.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 356, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1073, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 629, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 752928320900231168, "display_url": "pic.twitter.com/5VzBwmaplG", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/752928728028676096/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CnLwUZSW8AAxf1w.jpg", "indices": [110, 133]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "TousEnMarche", "indices": [94, 107]}]}, "created_at": "Tue Jul 12 18:12:52 +0000 2016"}
{"id": 752927618694021121, "text": "C\u2019est parti ! Suivez le live du rassemblement #TousEnMarche ici \ud83d\udd3d https://t.co/ysq27PO7qC", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ysq27PO7qC", "display_url": "dailymotion.com/video/x4jza8j", "expanded_url": "http://www.dailymotion.com/video/x4jza8j", "indices": [66, 89]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "TousEnMarche", "indices": [46, 59]}]}, "created_at": "Tue Jul 12 18:08:27 +0000 2016"}
{"id": 752926148171067392, "text": "La soir\u00e9e commence ! Pour suivre la retransmission en direct, rendez-vous sur https://t.co/799h1qSMQu et commentez avec #TousEnMarche", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/799h1qSMQu", "display_url": "bit.ly/TousEnMarche", "expanded_url": "http://bit.ly/TousEnMarche", "indices": [78, 101]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "TousEnMarche", "indices": [120, 133]}]}, "created_at": "Tue Jul 12 18:02:37 +0000 2016"}
{"id": 752918076979412992, "text": "Le rassemblement #TousEnMarche est \u00e0 suivre en direct sur Dailymotion et Facebook Live ! \u25b6\ufe0f https://t.co/799h1ranI2 https://t.co/zVSt42vlbw", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/zVSt42vlbw", "id_str": "752868342306922496", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CnK5xLnXYAAByru.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 617, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1859, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 1089, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 752868342306922496, "display_url": "pic.twitter.com/zVSt42vlbw", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/752918076979412992/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CnK5xLnXYAAByru.jpg", "indices": [116, 139]}], "urls": [{"url": "https://t.co/799h1ranI2", "display_url": "bit.ly/TousEnMarche", "expanded_url": "http://bit.ly/TousEnMarche", "indices": [92, 115]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "TousEnMarche", "indices": [17, 30]}]}, "created_at": "Tue Jul 12 17:30:32 +0000 2016"}
{"id": 752918026203213824, "text": "M-30 - R\u00e9p\u00e9tition g\u00e9n\u00e9rale avec tous les volontaires qui aident \u00e0 l\u2019organisation de ce rassemblement #TousEnMarche https://t.co/5S2kcCgQOc", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/5S2kcCgQOc", "id_str": "752890890100871168", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CnLORosXEAASJ0e.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 356, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1073, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 629, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 752890890100871168, "display_url": "pic.twitter.com/5S2kcCgQOc", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/752918026203213824/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CnLORosXEAASJ0e.jpg", "indices": [115, 138]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "TousEnMarche", "indices": [101, 114]}]}, "created_at": "Tue Jul 12 17:30:20 +0000 2016"}
{"id": 752912958380920834, "text": "Likez notre page Facebook En Marche pour suivre ce live sp\u00e9cial avec @EmmanuelMacron \u25b6\ufe0f https://t.co/WzfKMkAVGd https://t.co/yYSPUbAxip", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [69, 84], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "media": [{"url": "https://t.co/yYSPUbAxip", "id_str": "752872439000989696", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CnK9fo_WAAAElcO.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 617, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1859, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 1089, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 752872439000989696, "display_url": "pic.twitter.com/yYSPUbAxip", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/752912958380920834/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CnK9fo_WAAAElcO.jpg", "indices": [112, 135]}], "urls": [{"url": "https://t.co/WzfKMkAVGd", "display_url": "facebook.com/EnMarche/", "expanded_url": "https://www.facebook.com/EnMarche/", "indices": [88, 111]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Jul 12 17:10:12 +0000 2016"}
{"id": 752907932841324544, "text": "H-1 - Retrouvez ce soir des tote-bags et des goodies contre contribution libre ! #TousEnMarche https://t.co/GsN67fBZFT", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/GsN67fBZFT", "id_str": "752860654407675904", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CnKyxr9WcAA9zEj.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 617, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1859, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 1089, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 752860654407675904, "display_url": "pic.twitter.com/GsN67fBZFT", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/752907932841324544/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CnKyxr9WcAA9zEj.jpg", "indices": [95, 118]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "TousEnMarche", "indices": [81, 94]}]}, "created_at": "Tue Jul 12 16:50:14 +0000 2016"}
{"id": 752902953531428864, "text": "Retrouvez les coulisses pour un FB Live sp\u00e9cial vers 19h avec @EmmanuelMacron. Likez notre page FB \"En Marche\" ! https://t.co/LYR2saTXWp", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [62, 77], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "media": [{"url": "https://t.co/LYR2saTXWp", "id_str": "752870014609424384", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CnK7ShbWgAAgg3g.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 617, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1859, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 1089, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 752870014609424384, "display_url": "pic.twitter.com/LYR2saTXWp", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/752902953531428864/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CnK7ShbWgAAgg3g.jpg", "indices": [113, 136]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Jul 12 16:30:27 +0000 2016"}
{"id": 752895511217057793, "text": "H-2 Pour vous ravitailler, il y a deux foodtrucks ce soir! Cr\u00eapes, gaufres &amp; burgers de Eat The Road #TousEnMarche https://t.co/905Pz0FXOt", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/905Pz0FXOt", "id_str": "752890485572861952", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CnLN6FtXgAASeK6.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 356, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1073, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 629, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 752890485572861952, "display_url": "pic.twitter.com/905Pz0FXOt", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/752895511217057793/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CnLN6FtXgAASeK6.jpg", "indices": [119, 142]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "TousEnMarche", "indices": [105, 118]}]}, "created_at": "Tue Jul 12 16:00:52 +0000 2016"}
{"id": 752880512033632256, "text": "H-3 - On attend plus que vous : #TousEnMarche ! Retrouvez notre live \u00e0 partir de 20h ici \u25b6\ufe0f https://t.co/799h1ranI2 https://t.co/a8Lv8RAOHa", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/a8Lv8RAOHa", "id_str": "752877112701386752", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CnLBvr4WgAAj_O8.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 617, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1859, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 1089, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 752877112701386752, "display_url": "pic.twitter.com/a8Lv8RAOHa", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/752880512033632256/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CnLBvr4WgAAj_O8.jpg", "indices": [116, 139]}], "urls": [{"url": "https://t.co/799h1ranI2", "display_url": "bit.ly/TousEnMarche", "expanded_url": "http://bit.ly/TousEnMarche", "indices": [92, 115]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "TousEnMarche", "indices": [32, 45]}]}, "created_at": "Tue Jul 12 15:01:16 +0000 2016"}
{"id": 752865340053295104, "text": "H-4 - Pr\u00e8s de 100 b\u00e9n\u00e9voles seront l\u00e0 ce soir pour aider \u00e0 l\u2019organisation du rassemblement #TousEnMarche https://t.co/e9NJmK4yuU", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/e9NJmK4yuU", "id_str": "752861364696322048", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CnKzbB_XEAA7BKX.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 617, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1859, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 1089, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 752861364696322048, "display_url": "pic.twitter.com/e9NJmK4yuU", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/752865340053295104/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CnKzbB_XEAA7BKX.jpg", "indices": [105, 128]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "TousEnMarche", "indices": [91, 104]}]}, "created_at": "Tue Jul 12 14:00:59 +0000 2016"}
{"id": 752842378650722304, "text": "C'est le jour J ! \u00c0 la Mutualit\u00e9, tout le monde s\u2019active. Nous esp\u00e9rons plus de 2000 personnes ce soir #TousEnMarche https://t.co/iYCAWvKL7x", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/iYCAWvKL7x", "id_str": "752841133374472192", "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/752841133374472192/pu/img/dc0SY1AYa5-Zy2H2.jpg", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 191, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 576, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 338, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 752841133374472192, "display_url": "pic.twitter.com/iYCAWvKL7x", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/752842378650722304/video/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/752841133374472192/pu/img/dc0SY1AYa5-Zy2H2.jpg", "indices": [117, 140]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "TousEnMarche", "indices": [103, 116]}]}, "created_at": "Tue Jul 12 12:29:44 +0000 2016"}
{"id": 752805994711883776, "text": "H-8 avant le d\u00e9but de notre rassemblement #TousEnMarche.\nLikez notre page Facebook pour ne rien rater ! https://t.co/fsyXJlojSt", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/fsyXJlojSt", "id_str": "752805978710638592", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CnKBDJHWgAAflv7.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2040, "h": 2040, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 1200, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 752805978710638592, "display_url": "pic.twitter.com/fsyXJlojSt", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/752805994711883776/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CnKBDJHWgAAflv7.jpg", "indices": [104, 127]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "TousEnMarche", "indices": [42, 55]}]}, "created_at": "Tue Jul 12 10:05:10 +0000 2016"}
{"id": 752512406157426688, "text": "J-1. #TousEnMarche https://t.co/ARIA1lyFo6", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/ARIA1lyFo6", "id_str": "752512397454221313", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CnF2CdtWIAEbbAd.jpg", "sizes": {"small": {"w": 601, "h": 600, "resize": "fit"}, "large": {"w": 601, "h": 600, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 601, "h": 600, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 752512397454221313, "display_url": "pic.twitter.com/ARIA1lyFo6", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/752512406157426688/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CnF2CdtWIAEbbAd.jpg", "indices": [19, 42]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "TousEnMarche", "indices": [5, 18]}]}, "created_at": "Mon Jul 11 14:38:33 +0000 2016"}
{"id": 752432706894659584, "text": "RT @EnMarche31: L'un des coordinateurs du mouvement @EnMarche31 a r\u00e9pondu aux questions de @PoliticRegion ! https://t.co/8lTWBYa7aK https:/\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 14], "id_str": "736209351740903425", "id": 736209351740903425, "name": "En Marche Toulouse", "screen_name": "EnMarche31"}, {"indices": [52, 63], "id_str": "736209351740903425", "id": 736209351740903425, "name": "En Marche Toulouse", "screen_name": "EnMarche31"}, {"indices": [91, 105], "id_str": "731845920342605824", "id": 731845920342605824, "name": "Politic R\u00e9gion", "screen_name": "PoliticRegion"}], "urls": [{"url": "https://t.co/8lTWBYa7aK", "display_url": "politicregion.fr/article/leo-le\u2026", "expanded_url": "https://www.politicregion.fr/article/leo-lesne-generation-macron", "indices": [108, 131]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Jul 11 09:21:51 +0000 2016"}
{"id": 752214417887068160, "text": "Petite pause dans la pr\u00e9paration du rassemblement #TousEnMarche: on retransmet la #finaleeuro2016 au local ! #FRAPOR https://t.co/p8PRyfyiVR", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/p8PRyfyiVR", "id_str": "752214403429400576", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CnBnA7dXgAAuuYr.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1536, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 900, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 752214403429400576, "display_url": "pic.twitter.com/p8PRyfyiVR", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/752214417887068160/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CnBnA7dXgAAuuYr.jpg", "indices": [117, 140]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "TousEnMarche", "indices": [50, 63]}, {"text": "finaleeuro2016", "indices": [82, 97]}, {"text": "FRAPOR", "indices": [109, 116]}]}, "created_at": "Sun Jul 10 18:54:27 +0000 2016"}
{"id": 752101247898050560, "text": "Nos adh\u00e9rents viennent de loin pour assister \u00e0 notre premier grand rassemblement\n#TousEnMarche, mardi soir \u00e0 Paris ! https://t.co/5MmoSUCsNY", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/5MmoSUCsNY", "id_str": "752101168424312832", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CnAAByMWYAAjDyI.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 2048, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 1200, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 752101168424312832, "display_url": "pic.twitter.com/5MmoSUCsNY", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/752101247898050560/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CnAAByMWYAAjDyI.jpg", "indices": [117, 140]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "TousEnMarche", "indices": [81, 94]}]}, "created_at": "Sun Jul 10 11:24:45 +0000 2016"}
{"id": 751828238247297024, "text": "@EmmanuelMacron au Tour de France cet apr\u00e8s-midi \u00e0 Bagn\u00e8res-de-Luchon #TDF2016 #EnMarche https://t.co/BW2yRzx1V5", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [0, 15], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "media": [{"url": "https://t.co/BW2yRzx1V5", "id_str": "751827017759334400", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Cm8GsHYWIAAbTvR.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1365, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 751827017759334400, "display_url": "pic.twitter.com/BW2yRzx1V5", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/751828238247297024/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Cm8GsHYWIAAbTvR.jpg", "indices": [89, 112]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "TDF2016", "indices": [70, 78]}, {"text": "EnMarche", "indices": [79, 88]}]}, "created_at": "Sat Jul 09 17:19:54 +0000 2016"}
{"id": 751808559961280512, "text": "On briefe les vonlontaires qui vous accueilleront ce mardi \u00e0 la Mutualit\u00e9 pour notre \u00e9v\u00e9nement #TousEnMarche ! https://t.co/JMJx1TF6ak", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/JMJx1TF6ak", "id_str": "751808533696548864", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Cm714M4XEAAn9Np.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1536, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 900, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 751808533696548864, "display_url": "pic.twitter.com/JMJx1TF6ak", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/751808559961280512/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Cm714M4XEAAn9Np.jpg", "indices": [111, 134]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "TousEnMarche", "indices": [95, 108]}]}, "created_at": "Sat Jul 09 16:01:43 +0000 2016"}
{"id": 751111812788002820, "text": "Une belle photo de nos volontaires : des USA, du Canada ou de Paris, ils viennent de tous les horizons ! #EnMarche https://t.co/Qj7qS7qvQa", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/Qj7qS7qvQa", "id_str": "750804898153979909", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CmtlE7IXYAUMfDK.jpg", "sizes": {"small": {"w": 640, "h": 480, "resize": "fit"}, "large": {"w": 640, "h": 480, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 640, "h": 480, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 750804898153979909, "display_url": "pic.twitter.com/Qj7qS7qvQa", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/751111812788002820/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CmtlE7IXYAUMfDK.jpg", "indices": [115, 138]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [105, 114]}]}, "created_at": "Thu Jul 07 17:53:05 +0000 2016"}
{"id": 751106555190312961, "text": "\u00c0 #Avignon, nos volontaires sont all\u00e9s r\u00e9colter ce midi le t\u00e9moignage des habitants. Un grand merci! #LaGrandeMarche https://t.co/TXpfGvdLRa", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/TXpfGvdLRa", "id_str": "751103675347701762", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Cmx00C6XEAI9AV5.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1152, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 751103675347701762, "display_url": "pic.twitter.com/TXpfGvdLRa", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/751106555190312961/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Cmx00C6XEAI9AV5.jpg", "indices": [117, 140]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Avignon", "indices": [2, 10]}, {"text": "LaGrandeMarche", "indices": [101, 116]}]}, "created_at": "Thu Jul 07 17:32:12 +0000 2016"}
{"id": 750998429703208960, "text": "On a re\u00e7u ce matin un appel d'\u00c9tienne du #Kazakhstan pour y monter une antenne locale d'En Marche ! #EnMarche https://t.co/hBPL3cy15T", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/hBPL3cy15T", "id_str": "750998126073417728", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CmwU0ROXEAAB8YN.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 960, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 900, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 750998126073417728, "display_url": "pic.twitter.com/hBPL3cy15T", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/750998429703208960/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CmwU0ROXEAAB8YN.jpg", "indices": [110, 133]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Kazakhstan", "indices": [41, 52]}, {"text": "EnMarche", "indices": [100, 109]}]}, "created_at": "Thu Jul 07 10:22:33 +0000 2016"}
{"id": 750741526184067074, "text": "Sydney et Brigitte ont 65 ans, et marchent \u00e0 Tours. T\u00e9moignages. #ParolesDeMarcheurs\nhttps://t.co/Ho6NhMl7mv https://t.co/w9QTetDfia", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/w9QTetDfia", "id_str": "750741384139796480", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CmsrT6_WcAA1AxD.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 357, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1076, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 630, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 750741384139796480, "display_url": "pic.twitter.com/w9QTetDfia", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/750741526184067074/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CmsrT6_WcAA1AxD.jpg", "indices": [109, 132]}], "urls": [{"url": "https://t.co/Ho6NhMl7mv", "display_url": "bit.ly/brigitte-sydney", "expanded_url": "http://bit.ly/brigitte-sydney", "indices": [85, 108]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "ParolesDeMarcheurs", "indices": [65, 84]}]}, "created_at": "Wed Jul 06 17:21:42 +0000 2016"}
{"id": 750719527269335040, "text": "Aujourd\u2019hui, on se d\u00e9place \u00e0 #Bordeaux pour aller \u00e0 la rencontre des volontaires girondins #LaGrandeMarche #EnMarche https://t.co/lkRhOcorH9", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/lkRhOcorH9", "id_str": "750719412479651841", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CmsXVALW8AEeWqQ.jpg", "sizes": {"small": {"w": 640, "h": 614, "resize": "fit"}, "large": {"w": 640, "h": 614, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 640, "h": 614, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 750719412479651841, "display_url": "pic.twitter.com/lkRhOcorH9", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/750719527269335040/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CmsXVALW8AEeWqQ.jpg", "indices": [117, 140]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Bordeaux", "indices": [29, 38]}, {"text": "LaGrandeMarche", "indices": [91, 106]}, {"text": "EnMarche", "indices": [107, 116]}]}, "created_at": "Wed Jul 06 15:54:17 +0000 2016"}
{"id": 750581033205129216, "text": "\u00c0 #Rouen, rue Renard, Christophe, David et Maxime continuent leurs sessions de porte-\u00e0-porte. #LaGrandeMarche https://t.co/6gDm7jH7CX", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/6gDm7jH7CX", "id_str": "750580991870308352", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CmqZb3OXEAAY4AH.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 960, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 900, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 750580991870308352, "display_url": "pic.twitter.com/6gDm7jH7CX", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/750581033205129216/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CmqZb3OXEAAY4AH.jpg", "indices": [110, 133]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Rouen", "indices": [2, 8]}, {"text": "LaGrandeMarche", "indices": [94, 109]}]}, "created_at": "Wed Jul 06 06:43:58 +0000 2016"}
{"id": 750338898803429376, "text": "David, 28 ans &amp; Angise, 21 ans marchent \"pour une alternative politique\" \u00e0 #Rochefort. La jeunesse est #EnMarche ! https://t.co/DVTXvoQFRg", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/DVTXvoQFRg", "id_str": "750338499094740992", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Cmm847PXgAA4HQl.jpg", "sizes": {"small": {"w": 510, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1224, "h": 1632, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 900, "h": 1200, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 750338499094740992, "display_url": "pic.twitter.com/DVTXvoQFRg", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/750338898803429376/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Cmm847PXgAA4HQl.jpg", "indices": [119, 142]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Rochefort", "indices": [79, 89]}, {"text": "EnMarche", "indices": [107, 116]}]}, "created_at": "Tue Jul 05 14:41:48 +0000 2016"}
{"id": 750302060759875584, "text": "Des volontaires \u00e9taient au lancement du #TDF2016 en Normandie. Leur r\u00e9cit \u25b6\ufe0f https://t.co/r4UtV3C0l6 #EnMarche https://t.co/Ju7d4Uyv22", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/Ju7d4Uyv22", "id_str": "750301786993520640", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CmmbgAAW8AADNWf.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 452, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1936, "h": 1288, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 798, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 750301786993520640, "display_url": "pic.twitter.com/Ju7d4Uyv22", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/750302060759875584/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CmmbgAAW8AADNWf.jpg", "indices": [111, 134]}], "urls": [{"url": "https://t.co/r4UtV3C0l6", "display_url": "bit.ly/LGM_tourdefran\u2026", "expanded_url": "http://bit.ly/LGM_tourdefrance", "indices": [77, 100]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "TDF2016", "indices": [40, 48]}, {"text": "EnMarche", "indices": [101, 110]}]}, "created_at": "Tue Jul 05 12:15:25 +0000 2016"}
{"id": 749955817516982272, "text": "RT @EnMarcheYves: Prochain porte \u00e0 porte \u00e0 Sartrouville vendredi \u00e0 18h30 #EnMarche #LaGrandeMarche Soyez nombreux ! Cc @enmarche78", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 16], "id_str": "722826377733361664", "id": 722826377733361664, "name": "En Marche 78 N. Est", "screen_name": "EnMarcheYves"}, {"indices": [119, 130], "id_str": "796739638249529345", "id": 796739638249529345, "name": "EnMarche78", "screen_name": "EnMarche78"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [73, 82]}, {"text": "LaGrandeMarche", "indices": [83, 98]}]}, "created_at": "Mon Jul 04 13:19:35 +0000 2016"}
{"id": 749887102427471872, "text": "\u00c0 Montigny-le-Bretonneux, bcp de portes ouvertes pr Pauline, Antoinette &amp; Amarine. Merci pr votre \u00e9nergie #EnMarche https://t.co/joGq2MzN0T", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/joGq2MzN0T", "id_str": "749886840774201344", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CmgiG84WEAA8Pcg.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 960, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 900, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 749886840774201344, "display_url": "pic.twitter.com/joGq2MzN0T", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/749887102427471872/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CmgiG84WEAA8Pcg.jpg", "indices": [120, 143]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [110, 119]}]}, "created_at": "Mon Jul 04 08:46:32 +0000 2016"}
{"id": 749721301548400640, "text": "RT @EnMarche31: Aujourd'hui une super session de porte-\u00e0-porte sur Toulouse ! Merci \u00e0 tous nos volontaires ! #EnMarche https://t.co/DiyBwkl\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 14], "id_str": "736209351740903425", "id": 736209351740903425, "name": "En Marche Toulouse", "screen_name": "EnMarche31"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [109, 118]}]}, "created_at": "Sun Jul 03 21:47:42 +0000 2016"}
{"id": 749601435260706816, "text": "Des volontaires tr\u00e8s motiv\u00e9s \u00e0 #Toulouse ce midi, certains sont venus de loin. Merci pour votre accueil! #EnMarche https://t.co/GM1mS9SELK", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/GM1mS9SELK", "id_str": "749601078988201984", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CmceNbRXYAAxVhO.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 853, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 749601078988201984, "display_url": "pic.twitter.com/GM1mS9SELK", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/749601435260706816/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CmceNbRXYAAxVhO.jpg", "indices": [115, 138]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Toulouse", "indices": [31, 40]}, {"text": "EnMarche", "indices": [105, 114]}]}, "created_at": "Sun Jul 03 13:51:23 +0000 2016"}
{"id": 749545478652588036, "text": "Aujourd'hui, nous allons \u00e0 la rencontre des volontaires de #Toulouse ! #EnMarche #LaGrandeMarche https://t.co/bG9reHzw1x", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/bG9reHzw1x", "id_str": "749545472872816640", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CmbrouWWIAA2T8m.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 1280, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 1200, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 749545472872816640, "display_url": "pic.twitter.com/bG9reHzw1x", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/749545478652588036/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CmbrouWWIAA2T8m.jpg", "indices": [97, 120]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Toulouse", "indices": [59, 68]}, {"text": "EnMarche", "indices": [71, 80]}, {"text": "LaGrandeMarche", "indices": [81, 96]}]}, "created_at": "Sun Jul 03 10:09:02 +0000 2016"}
{"id": 749544392508239872, "text": "RT @JAMacron59: + de 100 adh\u00e9rents/sympathisants @enmarchefr &amp; des @JeunesMacron. \u00c7a bouge sur #Lille pour @EmmanuelMacron !! https://t.co/\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [49, 60], "id_str": "4813171035", "id": 4813171035, "name": "En Marche", "screen_name": "enmarchefr"}, {"indices": [71, 84], "id_str": "3341083283", "id": 3341083283, "name": "Jeunes avec Macron", "screen_name": "JeunesMacron"}, {"indices": [111, 126], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Lille", "indices": [99, 105]}]}, "created_at": "Sun Jul 03 10:04:43 +0000 2016"}
{"id": 749300667441901568, "text": "RT @EmmanuelMacron: A la rencontre des talents et des start-ups pour promouvoir l'attractivit\u00e9 de notre pays. #VivaTech #FrenchTech https:/\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "VivaTech", "indices": [110, 119]}, {"text": "FrenchTech", "indices": [120, 131]}]}, "created_at": "Sat Jul 02 17:56:15 +0000 2016"}
{"id": 749281311098109952, "text": "\u00c0 #Pau, ce matin, malgr\u00e9 la pluie nos marcheurs gardent le sourire et frappent aux portes ! #LaGrandeMarche https://t.co/GGe3Y6erii", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/GGe3Y6erii", "id_str": "749280547042721792", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CmX6sAuXgAAgQUo.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1365, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 749280547042721792, "display_url": "pic.twitter.com/GGe3Y6erii", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/749281311098109952/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CmX6sAuXgAAgQUo.jpg", "indices": [108, 131]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Pau", "indices": [2, 6]}, {"text": "LaGrandeMarche", "indices": [92, 107]}]}, "created_at": "Sat Jul 02 16:39:20 +0000 2016"}
{"id": 749265281982337024, "text": "RT @MarieGtrn: Les @JeunesMacron21 mobilis\u00e9s sur le terrain \u00e0 Dijon pour continuer #LaGrandeMarche ! https://t.co/RS4jYcaxtf", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 13], "id_str": "286096040", "id": 286096040, "name": "Marie Gautherin", "screen_name": "MarieGtrn"}, {"indices": [19, 34], "id_str": "747737146165985280", "id": 747737146165985280, "name": "Jeunes Avec Macron21", "screen_name": "JeunesMacron21"}], "media": [{"url": "https://t.co/RS4jYcaxtf", "source_status_id": 749199015015772160, "sizes": {"small": {"w": 510, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1536, "h": 2048, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 900, "h": 1200, "resize": "fit"}}, "source_status_id_str": "749199015015772160", "indices": [101, 124], "id_str": "749199003963777024", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CmWwhlFWYAAdbih.jpg", "source_user_id": 286096040, "type": "photo", "source_user_id_str": "286096040", "display_url": "pic.twitter.com/RS4jYcaxtf", "expanded_url": "https://twitter.com/MarieGtrn/status/749199015015772160/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CmWwhlFWYAAdbih.jpg", "id": 749199003963777024}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LaGrandeMarche", "indices": [83, 98]}]}, "created_at": "Sat Jul 02 15:35:38 +0000 2016"}
{"id": 749154763351130113, "text": "\u00c0 Fr\u00e9jus, plut\u00f4t que de se baigner, nos marcheurs se r\u00e9unissent nombreux pour frapper aux portes ! #LaGrandeMarche https://t.co/ET2kRQSf24", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/ET2kRQSf24", "id_str": "749154666626375680", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CmWIMzoXYAA2MB1.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 382, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1366, "h": 768, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 749154666626375680, "display_url": "pic.twitter.com/ET2kRQSf24", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/749154763351130113/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CmWIMzoXYAA2MB1.jpg", "indices": [115, 138]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LaGrandeMarche", "indices": [99, 114]}]}, "created_at": "Sat Jul 02 08:16:28 +0000 2016"}
{"id": 749154438766616576, "text": "RT @Mathieulag: #Nimes R\u00e9union de lancement du mouvement #EnMarche d'@EmmanuelMacron au caf\u00e9 Le Palace. #politique https://t.co/iBTI5Hl9z6", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 14], "id_str": "244701584", "id": 244701584, "name": "Mathieu Lagouan\u00e8re", "screen_name": "Mathieulag"}, {"indices": [69, 84], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "media": [{"url": "https://t.co/iBTI5Hl9z6", "source_status_id": 749152801155055616, "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1536, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 900, "resize": "fit"}}, "source_status_id_str": "749152801155055616", "indices": [115, 138], "id_str": "749152790493134848", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CmWGfmfWAAA1kw0.jpg", "source_user_id": 244701584, "type": "photo", "source_user_id_str": "244701584", "display_url": "pic.twitter.com/iBTI5Hl9z6", "expanded_url": "https://twitter.com/Mathieulag/status/749152801155055616/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CmWGfmfWAAA1kw0.jpg", "id": 749152790493134848}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Nimes", "indices": [16, 22]}, {"text": "EnMarche", "indices": [57, 66]}, {"text": "politique", "indices": [104, 114]}]}, "created_at": "Sat Jul 02 08:15:11 +0000 2016"}
{"id": 748914585219043328, "text": "Antoine a 17 ans, vient de passer son bac, et il marche \u00e0 #Nantes. #ParolesDeMarcheurs\nhttps://t.co/Yl124q7UGu https://t.co/Bv7mYdZ4gD", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/Bv7mYdZ4gD", "id_str": "748914341487996928", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CmStoCuWcAAcSaN.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 357, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1076, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 630, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 748914341487996928, "display_url": "pic.twitter.com/Bv7mYdZ4gD", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/748914585219043328/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CmStoCuWcAAcSaN.jpg", "indices": [111, 134]}], "urls": [{"url": "https://t.co/Yl124q7UGu", "display_url": "bit.ly/AntoineMarcheur", "expanded_url": "http://bit.ly/AntoineMarcheur", "indices": [87, 110]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Nantes", "indices": [58, 65]}, {"text": "ParolesDeMarcheurs", "indices": [67, 86]}]}, "created_at": "Fri Jul 01 16:22:05 +0000 2016"}
{"id": 748838123145158656, "text": "RT @EnMarche31: [IMPORTANT] Dimanche midi grosse session de porte \u00e0 porte \u00e0 Toulouse, contactez nous par MP si int\u00e9ress\u00e9s. \nRetweet appr\u00e9ci\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 14], "id_str": "736209351740903425", "id": 736209351740903425, "name": "En Marche Toulouse", "screen_name": "EnMarche31"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Jul 01 11:18:15 +0000 2016"}
{"id": 748601335336046596, "text": "Ce soir, une r\u00e9union #EnMarche \u00e0 Beauvais et une \u00e0 Orl\u00e9ans, en attendant Strasbourg, Albi et beaucoup d'autres ! https://t.co/Sty03YuSLd", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/Sty03YuSLd", "id_str": "748601304885366784", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CmOQ66gWEAAupg8.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 387, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1166, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 683, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 748601304885366784, "display_url": "pic.twitter.com/Sty03YuSLd", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/748601335336046596/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CmOQ66gWEAAupg8.jpg", "indices": [113, 136]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [21, 30]}]}, "created_at": "Thu Jun 30 19:37:21 +0000 2016"}
{"id": 748442397412106240, "text": "La livraison des T-shirts pour nos coordinateurs est en cours ! #LaGrandeMarche https://t.co/7cxso1yHzu", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/7cxso1yHzu", "id_str": "748441739246116865", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CmL_y-LXIAEi7w0.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 960, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 900, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 748441739246116865, "display_url": "pic.twitter.com/7cxso1yHzu", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/748442397412106240/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CmL_y-LXIAEi7w0.jpg", "indices": [80, 103]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LaGrandeMarche", "indices": [64, 79]}]}, "created_at": "Thu Jun 30 09:05:47 +0000 2016"}
{"id": 748168149611220992, "text": "RT @LeParisien_78: Dans les Yvelines, Macron peut s\u2019appuyer sur 300 \u00ab marcheurs \u00bb https://t.co/Ol9byQaXih", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 17], "id_str": "556043749", "id": 556043749, "name": "Le Parisien | 78", "screen_name": "LeParisien_78"}], "urls": [{"url": "https://t.co/Ol9byQaXih", "display_url": "l.leparisien.fr/ygMT-7U6l", "expanded_url": "http://l.leparisien.fr/ygMT-7U6l", "indices": [82, 105]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Jun 29 14:56:01 +0000 2016"}
{"id": 748146113123758080, "text": "RT @EnMarche29: Tr\u00e8s belle session de P\u00e0P hier \u00e0 #Lanv\u00e9oc (presqu'\u00eele de Crozon) ! L'impression de donner la parole \u00e0 ceux qui ne l'ont jam\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 14], "id_str": "739833887942189056", "id": 739833887942189056, "name": "En Marche 29", "screen_name": "EnMarche29"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Lanv\u00e9oc", "indices": [49, 57]}]}, "created_at": "Wed Jun 29 13:28:27 +0000 2016"}
{"id": 747822781690220544, "text": "RT @exprimeo: Emmanuel Macron : belle r\u00e9ussite de l'installation des instances locales sur Grenoble (Is\u00e8re) https://t.co/JJFYPPwUZY", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 12], "id_str": "15236860", "id": 15236860, "name": "Exprimeo.fr", "screen_name": "exprimeo"}], "urls": [{"url": "https://t.co/JJFYPPwUZY", "display_url": "exprimeo.fr/article/11527/\u2026", "expanded_url": "http://exprimeo.fr/article/11527/emmanuel-macron-belle-reussite-de-l-installation-des-instances-locales-sur-grenoble-isere.htm", "indices": [108, 131]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Jun 28 16:03:39 +0000 2016"}
{"id": 747731769424748544, "text": "Natacha a 26 ans, elle est lyonnaise, et elle marche. T\u00e9moignage : \nhttps://t.co/Iawm8ZEdeP\n#ParolesDeMarcheurs https://t.co/hX1jaYq13v", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/hX1jaYq13v", "id_str": "747728504125591552", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CmB3HOTXEAAqjSK.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 357, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1076, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 630, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 747728504125591552, "display_url": "pic.twitter.com/hX1jaYq13v", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/747731769424748544/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CmB3HOTXEAAqjSK.jpg", "indices": [112, 135]}], "urls": [{"url": "https://t.co/Iawm8ZEdeP", "display_url": "bit.ly/NatachaMarcheu\u2026", "expanded_url": "http://bit.ly/NatachaMarcheuse", "indices": [68, 91]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "ParolesDeMarcheurs", "indices": [92, 111]}]}, "created_at": "Tue Jun 28 10:02:00 +0000 2016"}
{"id": 747728203574288387, "text": "Merci Yves-Alain de Grenoble pour tous les questionnaires remplis et pour les croissants ce matin. #EnMarche https://t.co/vD8GgYaB8o", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/vD8GgYaB8o", "id_str": "747728059747471361", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CmB2tW3XEAEKQdj.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 960, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 900, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 747728059747471361, "display_url": "pic.twitter.com/vD8GgYaB8o", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/747728203574288387/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CmB2tW3XEAEKQdj.jpg", "indices": [109, 132]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [99, 108]}]}, "created_at": "Tue Jun 28 09:47:50 +0000 2016"}
{"id": 747497139056558081, "text": "Europe: et maintenant, que fait-on? \nLe d\u00e9bat entre @EmmanuelMacron @danycohnbendit &amp; @GoulardSylvie est disponible: https://t.co/LXphVjJEgK", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [52, 67], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}, {"indices": [68, 83], "id_str": "23341062", "id": 23341062, "name": "Daniel Cohn-Bendit", "screen_name": "danycohnbendit"}, {"indices": [90, 104], "id_str": "1113993006", "id": 1113993006, "name": "Sylvie Goulard", "screen_name": "GoulardSylvie"}], "urls": [{"url": "https://t.co/LXphVjJEgK", "display_url": "bit.ly/291njq3", "expanded_url": "http://bit.ly/291njq3", "indices": [121, 144]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Jun 27 18:29:40 +0000 2016"}
{"id": 747411133485678592, "text": "RT @letemps: Nicolas Sarkozy face \u00e0 Emmanuel Macron: duel pour une autre Europe https://t.co/O8nY1WKYo4 https://t.co/vNBb9eVVL4", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 11], "id_str": "2711336076", "id": 2711336076, "name": "Le Temps", "screen_name": "letemps"}], "media": [{"url": "https://t.co/vNBb9eVVL4", "source_status_id": 747134859408117762, "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 245, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1399, "h": 505, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 433, "resize": "fit"}}, "source_status_id_str": "747134859408117762", "indices": [104, 127], "id_str": "747134857411592192", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Cl5bMb9UgAACRn2.jpg", "source_user_id": 2711336076, "type": "photo", "source_user_id_str": "2711336076", "display_url": "pic.twitter.com/vNBb9eVVL4", "expanded_url": "https://twitter.com/letemps/status/747134859408117762/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Cl5bMb9UgAACRn2.jpg", "id": 747134857411592192}], "urls": [{"url": "https://t.co/O8nY1WKYo4", "display_url": "dlvr.it/Lflcqm", "expanded_url": "http://dlvr.it/Lflcqm", "indices": [80, 103]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Jun 27 12:47:55 +0000 2016"}
{"id": 747374353352921088, "text": "R\u00e9ception ce matin des nouveaux T-Shirts #EnMarche pour les volontaires de #LaGrandeMarche ! https://t.co/PgakitW8XG", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/PgakitW8XG", "id_str": "747359883553550336", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Cl8n2rqWMAAxH1B.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 494, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 929, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 871, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 747359883553550336, "display_url": "pic.twitter.com/PgakitW8XG", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/747374353352921088/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Cl8n2rqWMAAxH1B.jpg", "indices": [93, 116]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [41, 50]}, {"text": "LaGrandeMarche", "indices": [75, 90]}]}, "created_at": "Mon Jun 27 10:21:46 +0000 2016"}
{"id": 746987801170878464, "text": "RT @MargoPch: Le 17\u00e8me arr. de Paris en marche \u00e0 la rencontre des Fran\u00e7ais ! #LaGrandeMarche @enmarchefr @JeunesMacron https://t.co/xjYDCDs\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 12], "id_str": "431836689", "id": 431836689, "name": "Margaux Pech", "screen_name": "MargoPch"}, {"indices": [93, 104], "id_str": "4813171035", "id": 4813171035, "name": "En Marche", "screen_name": "enmarchefr"}, {"indices": [105, 118], "id_str": "3341083283", "id": 3341083283, "name": "Jeunes avec Macron", "screen_name": "JeunesMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LaGrandeMarche", "indices": [77, 92]}]}, "created_at": "Sun Jun 26 08:45:44 +0000 2016"}
{"id": 746802490780319748, "text": "RT @Diego_Melchior: Volontaires de #Paris17 #enmarche : belle motivation et bon accueil !  @Sabri_Labiodh @MargoPch https://t.co/VYIq7V4dSe", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "14501762", "id": 14501762, "name": "Diego_Melchior", "screen_name": "Diego_Melchior"}, {"indices": [91, 105], "id_str": "522625664", "id": 522625664, "name": "Sabri Labiodh", "screen_name": "Sabri_Labiodh"}, {"indices": [106, 115], "id_str": "431836689", "id": 431836689, "name": "Margaux Pech", "screen_name": "MargoPch"}], "media": [{"url": "https://t.co/VYIq7V4dSe", "source_status_id": 746715485115400192, "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 768, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1024, "h": 768, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "source_status_id_str": "746715485115400192", "indices": [116, 139], "id_str": "746715481155960832", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/ClzdxhqWAAAwIyX.jpg", "source_user_id": 14501762, "type": "photo", "source_user_id_str": "14501762", "display_url": "pic.twitter.com/VYIq7V4dSe", "expanded_url": "https://twitter.com/Diego_Melchior/status/746715485115400192/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/ClzdxhqWAAAwIyX.jpg", "id": 746715481155960832}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Paris17", "indices": [35, 43]}, {"text": "enmarche", "indices": [44, 53]}]}, "created_at": "Sat Jun 25 20:29:23 +0000 2016"}
{"id": 746666405269999616, "text": "Retrouvez le d\u00e9bat #BrexitScPo avec @EmmanuelMacron @danycohnbendit et @GoulardSylvie \u25b6\ufe0f https://t.co/JCOK4moG6h", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [36, 51], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}, {"indices": [52, 67], "id_str": "23341062", "id": 23341062, "name": "Daniel Cohn-Bendit", "screen_name": "danycohnbendit"}, {"indices": [71, 85], "id_str": "1113993006", "id": 1113993006, "name": "Sylvie Goulard", "screen_name": "GoulardSylvie"}], "urls": [{"url": "https://t.co/JCOK4moG6h", "display_url": "bit.ly/DebatBrexit", "expanded_url": "http://bit.ly/DebatBrexit", "indices": [89, 112]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "BrexitScPo", "indices": [19, 30]}]}, "created_at": "Sat Jun 25 11:28:38 +0000 2016"}
{"id": 746391454398951424, "text": "O\u00f9 va l'Europe apr\u00e8s le r\u00e9f\u00e9rendum britannique ? @EmmanuelMacron en d\u00e9battra demain \u00e0 13h. A suivre en direct ici https://t.co/JCOK4moG6h", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [49, 64], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [{"url": "https://t.co/JCOK4moG6h", "display_url": "bit.ly/DebatBrexit", "expanded_url": "http://bit.ly/DebatBrexit", "indices": [114, 137]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Jun 24 17:16:04 +0000 2016"}
{"id": 746298998269480960, "text": "RT @EmmanuelMacron: Triste jour. Nous devons entendre ce message pour construire une Europe d\u00e9mocratique, efficace, ambitieuse et protectri\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Jun 24 11:08:41 +0000 2016"}
{"id": 746009476231237632, "text": "RT @lterrenes: En #Is\u00e8re aussi, on est @enmarchefr ! Et sous le soleil. \u2600\ufe0f https://t.co/PDahYzQ0CY", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 13], "id_str": "166092996", "id": 166092996, "name": "Loic Terrenes", "screen_name": "lterrenes"}, {"indices": [39, 50], "id_str": "4813171035", "id": 4813171035, "name": "En Marche", "screen_name": "enmarchefr"}], "media": [{"url": "https://t.co/PDahYzQ0CY", "source_status_id": 746001176315969536, "sizes": {"small": {"w": 510, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 960, "h": 1280, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 900, "h": 1200, "resize": "fit"}}, "source_status_id_str": "746001176315969536", "indices": [75, 98], "id_str": "746001060825808897", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/ClpUAyiWQAE2Ywp.jpg", "source_user_id": 166092996, "type": "photo", "source_user_id_str": "166092996", "display_url": "pic.twitter.com/PDahYzQ0CY", "expanded_url": "https://twitter.com/lterrenes/status/746001176315969536/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/ClpUAyiWQAE2Ywp.jpg", "id": 746001060825808897}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Is\u00e8re", "indices": [18, 24]}]}, "created_at": "Thu Jun 23 15:58:13 +0000 2016"}
{"id": 746004345100042240, "text": "Voici un nouveau t\u00e9moignage pour notre s\u00e9rie  #ParolesDeMarcheurs  ! https://t.co/E1ColmPpDx\n#EnMarche https://t.co/sFLmbKydds", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/sFLmbKydds", "id_str": "746004177353052160", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/ClpW2MgWEAA56IO.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 357, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1075, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 630, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 746004177353052160, "display_url": "pic.twitter.com/sFLmbKydds", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/746004345100042240/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/ClpW2MgWEAA56IO.jpg", "indices": [103, 126]}], "urls": [{"url": "https://t.co/E1ColmPpDx", "display_url": "bit.ly/ChristopheMarc\u2026", "expanded_url": "http://bit.ly/ChristopheMarcheur", "indices": [69, 92]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "ParolesDeMarcheurs", "indices": [46, 65]}, {"text": "EnMarche", "indices": [93, 102]}]}, "created_at": "Thu Jun 23 15:37:50 +0000 2016"}
{"id": 745616159031050240, "text": "RT @enmarcheSavoie: Hier \u00e0 Jacob-Bellecombette demain \u00e0 Albertville : #LaGrandeMarche se poursuit en Savoie \u00e0 votre rencontre !#EnMarche ht\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "743098399583535104", "id": 743098399583535104, "name": "En Marche Savoie", "screen_name": "enmarcheSavoie"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LaGrandeMarche", "indices": [70, 85]}, {"text": "EnMarche", "indices": [127, 136]}]}, "created_at": "Wed Jun 22 13:55:19 +0000 2016"}
{"id": 745178264767893504, "text": "Nos marcheurs se sont r\u00e9unis \u00e0 Poitiers hier pour parler du mouvement #EnMarche et de ses valeurs ! https://t.co/jClLxcYOVe", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/jClLxcYOVe", "id_str": "745178082550505472", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CldnhJjUYAAQIkC.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 745178082550505472, "display_url": "pic.twitter.com/jClLxcYOVe", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/745178264767893504/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CldnhJjUYAAQIkC.jpg", "indices": [100, 123]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [70, 79]}]}, "created_at": "Tue Jun 21 08:55:17 +0000 2016"}
{"id": 745168645630746624, "text": "RT @EnMarcheBFC: Nous continuons #LaGrandeMarche mercredi \u00e0 18h place Darcy \u00e0 Dijon. On vous attend le plus nombreux possible ! #EnMarche", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 15], "id_str": "718067472486760448", "id": 718067472486760448, "name": "En Marche C\u00f4te d'Or", "screen_name": "EnMarcheBFC"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LaGrandeMarche", "indices": [33, 48]}, {"text": "EnMarche", "indices": [128, 137]}]}, "created_at": "Tue Jun 21 08:17:04 +0000 2016"}
{"id": 745168572113006594, "text": "RT @enmarchearras: #EnMarche Le porte \u00e0 porte continue avec samedi dernier Sainte-Catherine #LaGrandeMarche #EnMarcheArras #Arras https://t\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 17], "id_str": "744629069728329729", "id": 744629069728329729, "name": "En Marche Arras", "screen_name": "enmarchearras"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [19, 28]}, {"text": "LaGrandeMarche", "indices": [92, 107]}, {"text": "EnMarcheArras", "indices": [108, 122]}, {"text": "Arras", "indices": [123, 129]}]}, "created_at": "Tue Jun 21 08:16:46 +0000 2016"}
{"id": 744955810640445440, "text": "RT @JustineFesneau: Merci aux \u00e9quipes @enmarchefr pour leur accueil plus qu'int\u00e9ress\u00e9 \u00e0 nos travaux #education", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "3684777436", "id": 3684777436, "name": "Justine Fesneau", "screen_name": "JustineFesneau"}, {"indices": [38, 49], "id_str": "4813171035", "id": 4813171035, "name": "En Marche", "screen_name": "enmarchefr"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "education", "indices": [100, 110]}]}, "created_at": "Mon Jun 20 18:11:20 +0000 2016"}
{"id": 744938155242065920, "text": "Interview d\u2019Emmanuel Macron dans Le Monde : \u00ab Nous devons d\u00e9livrer l\u2019Europe de ce qu\u2019elle est devenue \u00bb : https://t.co/AVnfrSVav0", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/AVnfrSVav0", "display_url": "bit.ly/LeMonde18Juin", "expanded_url": "http://bit.ly/LeMonde18Juin", "indices": [106, 129]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Jun 20 17:01:11 +0000 2016"}
{"id": 744624869581684736, "text": "RT @ServaneMC: Le Finist\u00e8re \u00e9tait #EnMarche ce dimanche matin au march\u00e9 Saint-Louis \u00e0 Brest. La #GrandeMarche continue! @EnMarche29 https:/\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 13], "id_str": "314202715", "id": 314202715, "name": "Servane Metzger", "screen_name": "ServaneMC"}, {"indices": [120, 131], "id_str": "739833887942189056", "id": 739833887942189056, "name": "En Marche 29", "screen_name": "EnMarche29"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [34, 43]}, {"text": "GrandeMarche", "indices": [96, 109]}]}, "created_at": "Sun Jun 19 20:16:18 +0000 2016"}
{"id": 743912281084399616, "text": "RT @GeraldineAmiel: @EmmanuelMacron movement En Marche! knocked at my door, asking about my hopes for the country. So many!!! #France https\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "314494880", "id": 314494880, "name": "Geraldine Amiel", "screen_name": "GeraldineAmiel"}, {"indices": [20, 35], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "France", "indices": [126, 133]}]}, "created_at": "Fri Jun 17 21:04:43 +0000 2016"}
{"id": 743866068796575749, "text": "La parole est \u00e0 Hanane ! #parolesdemarcheurs https://t.co/YPZofvzwSv https://t.co/2cAtNHF0vC", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/2cAtNHF0vC", "id_str": "743866062798618624", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/ClK-PjGUgAA-zWn.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 357, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1075, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 630, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 743866062798618624, "display_url": "pic.twitter.com/2cAtNHF0vC", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/743866068796575749/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/ClK-PjGUgAA-zWn.jpg", "indices": [69, 92]}], "urls": [{"url": "https://t.co/YPZofvzwSv", "display_url": "bit.ly/261N55a", "expanded_url": "http://bit.ly/261N55a", "indices": [45, 68]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "parolesdemarcheurs", "indices": [25, 44]}]}, "created_at": "Fri Jun 17 18:01:05 +0000 2016"}
{"id": 743821525241847808, "text": "Emmanuel Macron \u00e9tait invit\u00e9 sur RTL ce matin. L'interview est ici : https://t.co/pxDZ0yXx1p https://t.co/XrU7Yzp54r", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/XrU7Yzp54r", "id_str": "743821521433538560", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/ClKVu5lWMAAoTzB.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "large": {"w": 795, "h": 530, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 795, "h": 530, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 743821521433538560, "display_url": "pic.twitter.com/XrU7Yzp54r", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/743821525241847808/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/ClKVu5lWMAAoTzB.jpg", "indices": [93, 116]}], "urls": [{"url": "https://t.co/pxDZ0yXx1p", "display_url": "bit.ly/RTL17Juin", "expanded_url": "http://bit.ly/RTL17Juin", "indices": [69, 92]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Jun 17 15:04:05 +0000 2016"}
{"id": 743686066159292416, "text": "RT @EmmanuelMacron: L'offre politique telle qu'elle existe aujourd'hui ne permet plus de r\u00e9pondre aux enjeux pour le pays - le travail, les\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Jun 17 06:05:49 +0000 2016"}
{"id": 743685354411040770, "text": "RT @EmmanuelMacron: Le projet europ\u00e9en ne peut pas \u00eatre seulement l'abolition des r\u00e8gles : c'est de savoir si on arrive collectivement \u00e0 vi\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Jun 17 06:03:00 +0000 2016"}
{"id": 743685341702299649, "text": "RT @EmmanuelMacron: Le r\u00e9f\u00e9rendum britannique, c'est la fin d'une Europe ultra-lib\u00e9rale qui n'a plus de projet politique.", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Jun 17 06:02:57 +0000 2016"}
{"id": 743684057628741632, "text": "RT @EmmanuelMacron: Nous avons besoin dans les entreprises de syndicats qui soient forts. Il faut continuer \u00e0 dialoguer m\u00eame quand c'est di\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Jun 17 05:57:50 +0000 2016"}
{"id": 743681806214406144, "text": "RT @EmmanuelMacron: Le c\u0153ur du d\u00e9fi \u00e9conomique fran\u00e7ais, c'est de prendre en compte les grandes transitions num\u00e9rique et \u00e9nerg\u00e9tique.", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Jun 17 05:48:54 +0000 2016"}
{"id": 743491317834092544, "text": "RT @RTLFrance: Posez vos questions \u00e0 Emmanuel Macron, invit\u00e9 de #RTLMatin demain, \u00e0 partir de 7h40 &gt; &gt; https://t.co/79H5OT8Zv3 https://t.co\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 13], "id_str": "34294667", "id": 34294667, "name": "RTL France", "screen_name": "RTLFrance"}], "urls": [{"url": "https://t.co/79H5OT8Zv3", "display_url": "bit.ly/25ZYrXh", "expanded_url": "http://bit.ly/25ZYrXh", "indices": [109, 132]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "RTLMatin", "indices": [64, 73]}]}, "created_at": "Thu Jun 16 17:11:58 +0000 2016"}
{"id": 743186928825143296, "text": "RT @leJDD: France-Albanie: voici le pronostic d'@EmmanuelMacron\nhttps://t.co/RceEhVoSKQ\n#PronoJDD  #FRAALB #JDD https://t.co/6cGGbrdwT1", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 9], "id_str": "49678509", "id": 49678509, "name": "Le JDD", "screen_name": "leJDD"}, {"indices": [48, 63], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "media": [{"url": "https://t.co/6cGGbrdwT1", "source_status_id": 743116799970050048, "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 412, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1980, "h": 1200, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 727, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "source_status_id_str": "743116799970050048", "indices": [112, 135], "id_str": "743116762309373953", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/ClAUwhQWsAE66F1.jpg", "source_user_id": 49678509, "type": "photo", "source_user_id_str": "49678509", "display_url": "pic.twitter.com/6cGGbrdwT1", "expanded_url": "https://twitter.com/leJDD/status/743116799970050048/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/ClAUwhQWsAE66F1.jpg", "id": 743116762309373953}], "urls": [{"url": "https://t.co/RceEhVoSKQ", "display_url": "lejdd.fr/Sport/Football\u2026", "expanded_url": "http://www.lejdd.fr/Sport/Football/Images/PronoJDD-le-pronostic-des-personnalites-pour-France-Albanie/Le-ministre-de-l-Economie-Emmanuel-Macron-2-0#highlight", "indices": [64, 87]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "PronoJDD", "indices": [88, 97]}, {"text": "FRAALB", "indices": [99, 106]}, {"text": "JDD", "indices": [107, 111]}]}, "created_at": "Wed Jun 15 21:02:26 +0000 2016"}
{"id": 743072964766236672, "text": "Les Fran\u00e7ais de l'\u00e9tranger aussi sont #EnMarche ! Merci !\n#Philippines https://t.co/iQObIpM1b4", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/iQObIpM1b4", "id_str": "743072960974589952", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ck_s68kWkAAz8rs.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 960, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 900, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 743072960974589952, "display_url": "pic.twitter.com/iQObIpM1b4", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/743072964766236672/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ck_s68kWkAAz8rs.jpg", "indices": [71, 94]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [38, 47]}, {"text": "Philippines", "indices": [58, 70]}]}, "created_at": "Wed Jun 15 13:29:35 +0000 2016"}
{"id": 742744535927787520, "text": "Rupture de stock : 2 derniers colis pour Marseille et Bourgoin-Jallieu.\nPas d'inqui\u00e9tude : on a repass\u00e9 commande ! https://t.co/6FnwovaDs3", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/6FnwovaDs3", "id_str": "742744529187508232", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ck7CNs0WEAgXebM.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1536, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 900, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 742744529187508232, "display_url": "pic.twitter.com/6FnwovaDs3", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/742744535927787520/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ck7CNs0WEAgXebM.jpg", "indices": [115, 138]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Jun 14 15:44:31 +0000 2016"}
{"id": 742409642240835584, "text": "RT @EmmanuelMacron: \"R\u00e9tablir la v\u00e9rit\u00e9\" https://t.co/9NU2roOFVd", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [{"url": "https://t.co/9NU2roOFVd", "display_url": "facebook.com/notes/emmanuel\u2026", "expanded_url": "https://www.facebook.com/notes/emmanuel-macron/r%C3%A9tablir-la-v%C3%A9rit%C3%A9/1798982893667622", "indices": [41, 64]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Jun 13 17:33:46 +0000 2016"}
{"id": 742371565317304320, "text": "RT @EmmanuelMacron: My thoughts are with those fallen in Orlando and their families. We stand united for freedom.", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Jun 13 15:02:28 +0000 2016"}
{"id": 741575639002714112, "text": "RT @EnMarcheYves: Tr\u00e8s bonne session de porte \u00e0 porte \u00e0 #Houilles. Des questionnaires remplis des t\u00e9moignages int\u00e9ressants ! #EnMarche http\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 16], "id_str": "722826377733361664", "id": 722826377733361664, "name": "En Marche 78 N. Est", "screen_name": "EnMarcheYves"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Houilles", "indices": [56, 65]}, {"text": "EnMarche", "indices": [125, 134]}]}, "created_at": "Sat Jun 11 10:19:44 +0000 2016"}
{"id": 741575598934503424, "text": "RT @EnMarche29: 1\u00e8re r\u00e9union &amp; 1er porte-\u00e0-porte aujourd'hui \u00e0 Brest pr les marcheurs du Finist\u00e8re #LaBretagneEnMarche #GrandeMarche https:\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 14], "id_str": "739833887942189056", "id": 739833887942189056, "name": "En Marche 29", "screen_name": "EnMarche29"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LaBretagneEnMarche", "indices": [103, 122]}, {"text": "GrandeMarche", "indices": [123, 136]}]}, "created_at": "Sat Jun 11 10:19:35 +0000 2016"}
{"id": 741572989351776256, "text": "RT @Pierre_Micheau: \u00c0 Toulouse, la formation pour les coordinateurs @enmarchefr a d\u00e9but\u00e9 dans l'espace @etincelle_tls ! #Aude #Pau #tlse ht\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1089237042", "id": 1089237042, "name": "Pierre Micheau", "screen_name": "Pierre_Micheau"}, {"indices": [68, 79], "id_str": "4813171035", "id": 4813171035, "name": "En Marche", "screen_name": "enmarchefr"}, {"indices": [103, 117], "id_str": "2818569604", "id": 2818569604, "name": "Etincelle Coworking", "screen_name": "etincelle_tls"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Aude", "indices": [120, 125]}, {"text": "Pau", "indices": [126, 130]}, {"text": "tlse", "indices": [131, 136]}]}, "created_at": "Sat Jun 11 10:09:13 +0000 2016"}
{"id": 741572898364764160, "text": "RT @enmarche35: #EnMarche m\u00eame sous la pluie bretonne ! :) https://t.co/7Tf31YsiPP", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 14], "id_str": "722766303996416001", "id": 722766303996416001, "name": "En Marche 35", "screen_name": "enmarche35"}], "media": [{"url": "https://t.co/7Tf31YsiPP", "source_status_id": 741310806223130624, "sizes": {"small": {"w": 510, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1536, "h": 2048, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 900, "h": 1200, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "source_status_id_str": "741310806223130624", "indices": [59, 82], "id_str": "741310794957197312", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CkmqPYmWEAAstra.jpg", "source_user_id": 722766303996416001, "type": "photo", "source_user_id_str": "722766303996416001", "display_url": "pic.twitter.com/7Tf31YsiPP", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarche35/status/741310806223130624/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CkmqPYmWEAAstra.jpg", "id": 741310794957197312}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [16, 25]}]}, "created_at": "Sat Jun 11 10:08:51 +0000 2016"}
{"id": 741507832395223040, "text": "RT @tchenneviere: #LaGrandeMarche en #CharenteMaritime... C'est Parti !!! @EnMarche17 @enmarchefr #Rochefort #larochelle https://t.co/ibkDa\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 16], "id_str": "376950875", "id": 376950875, "name": "Thierry Chennevi\u00e8re", "screen_name": "tchenneviere"}, {"indices": [74, 85], "id_str": "739581076910288904", "id": 739581076910288904, "name": "En Marche 17", "screen_name": "EnMarche17"}, {"indices": [86, 97], "id_str": "4813171035", "id": 4813171035, "name": "En Marche", "screen_name": "enmarchefr"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LaGrandeMarche", "indices": [18, 33]}, {"text": "CharenteMaritime", "indices": [37, 54]}, {"text": "Rochefort", "indices": [98, 108]}, {"text": "larochelle", "indices": [109, 120]}]}, "created_at": "Sat Jun 11 05:50:18 +0000 2016"}
{"id": 741375243810418688, "text": "RT @leJDD: Avant France-Roumanie, voici le pronostic de @EmmanuelMacron \nhttps://t.co/LcAFLUw5FU\n#PronoJDD #FRAROU #EURO2016 https://t.co/S\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 9], "id_str": "49678509", "id": 49678509, "name": "Le JDD", "screen_name": "leJDD"}, {"indices": [56, 71], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [{"url": "https://t.co/LcAFLUw5FU", "display_url": "lejdd.fr/Sport/Football\u2026", "expanded_url": "http://www.lejdd.fr/Sport/Football/Images/PronoJDD-le-pronostic-des-personnalites-pour-France-Roumanie/Le-ministre-de-l-Economie-Emmanuel-Macron-2-1#highlight", "indices": [73, 96]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "PronoJDD", "indices": [97, 106]}, {"text": "FRAROU", "indices": [107, 114]}, {"text": "EURO2016", "indices": [115, 124]}]}, "created_at": "Fri Jun 10 21:03:26 +0000 2016"}
{"id": 741213981730320384, "text": "RT @EnMarcheLyon: Encore une belle session de porte-\u00e0-porte dans le 1er arrondissement de Lyon ! #LaGrandeMarche https://t.co/Zc1X2BPlCo", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 16], "id_str": "723070968172711936", "id": 723070968172711936, "name": "En Marche Lyon", "screen_name": "EnMarcheLyon"}], "media": [{"url": "https://t.co/Zc1X2BPlCo", "source_status_id": 740967799183552512, "sizes": {"small": {"w": 510, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1200, "h": 1600, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 900, "h": 1200, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "source_status_id_str": "740967799183552512", "indices": [113, 136], "id_str": "740967783203262468", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CkhyRePW0AQ5lfC.jpg", "source_user_id": 723070968172711936, "type": "photo", "source_user_id_str": "723070968172711936", "display_url": "pic.twitter.com/Zc1X2BPlCo", "expanded_url": "https://twitter.com/EnMarcheLyon/status/740967799183552512/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CkhyRePW0AQ5lfC.jpg", "id": 740967783203262468}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LaGrandeMarche", "indices": [97, 112]}]}, "created_at": "Fri Jun 10 10:22:38 +0000 2016"}
{"id": 740948256906219520, "text": "Notre \u00e9quipe arrive au Mans, pour parler d'En Marche avec les adh\u00e9rents locaux ! https://t.co/iO4fRfQYwj #EnMarche https://t.co/4sQC1CRA34", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/4sQC1CRA34", "id_str": "740948253169029120", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CkhggrMWEAA5LoI.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 1280, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 1200, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 740948253169029120, "display_url": "pic.twitter.com/4sQC1CRA34", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/740948256906219520/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CkhggrMWEAA5LoI.jpg", "indices": [115, 138]}], "urls": [{"url": "https://t.co/iO4fRfQYwj", "display_url": "en-marche.fr", "expanded_url": "http://www.en-marche.fr", "indices": [81, 104]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [105, 114]}]}, "created_at": "Thu Jun 09 16:46:45 +0000 2016"}
{"id": 740905808469348352, "text": "RT @Ricci59150: Cession de porte \u00e0 porte \u00e0 Wattrelos avec un super accueil. @Debaere0 #EnMarche ! https://t.co/2DcmgdlUun", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 14], "id_str": "299844654", "id": 299844654, "name": "Christophe Ricci", "screen_name": "Ricci59150"}, {"indices": [76, 85], "id_str": "477653446", "id": 477653446, "name": "Debaere", "screen_name": "Debaere0"}], "media": [{"url": "https://t.co/2DcmgdlUun", "source_status_id": 740608173485268992, "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 768, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1024, "h": 768, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "source_status_id_str": "740608173485268992", "indices": [98, 121], "id_str": "740608168573730816", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CkcrNJWXAAAlRR8.jpg", "source_user_id": 299844654, "type": "photo", "source_user_id_str": "299844654", "display_url": "pic.twitter.com/2DcmgdlUun", "expanded_url": "https://twitter.com/Ricci59150/status/740608173485268992/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CkcrNJWXAAAlRR8.jpg", "id": 740608168573730816}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [86, 95]}]}, "created_at": "Thu Jun 09 13:58:04 +0000 2016"}
{"id": 740608164253556736, "text": "17 t\u00e9moignages pour ne plus h\u00e9siter \u00e0 faire du porte-\u00e0-porte avec nous https://t.co/OimMCxpto1 #LaGrandeMarche https://t.co/AADAC3cCjW", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/AADAC3cCjW", "id_str": "740608161556504576", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CkcrMvNUoAApSet.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1365, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 740608161556504576, "display_url": "pic.twitter.com/AADAC3cCjW", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/740608164253556736/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CkcrMvNUoAApSet.jpg", "indices": [111, 134]}], "urls": [{"url": "https://t.co/OimMCxpto1", "display_url": "en-marche.fr/17-temoignages\u2026", "expanded_url": "https://www.en-marche.fr/17-temoignages-volontaires-porte-a-porte-en-marche/", "indices": [71, 94]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LaGrandeMarche", "indices": [95, 110]}]}, "created_at": "Wed Jun 08 18:15:20 +0000 2016"}
{"id": 740566273583656961, "text": "RT @c_erhel_deputee: Il y a aussi des femmes qui soutiennent @EmmanuelMacron la preuve j'en suis et depuis un moment ! Merci pour elles \ud83d\ude09 h\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 19], "id_str": "199317520", "id": 199317520, "name": "Corinne Erhel", "screen_name": "c_erhel_deputee"}, {"indices": [61, 76], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Jun 08 15:28:53 +0000 2016"}
{"id": 740519192672243715, "text": "RT @EnMarche29: Nos premiers P\u00e0P auront lieu \u00e0 #Brest vendredi \u00e0 17h30 et \u00e0 #Quimper samedi \u00e0 11h ! \u00c9crivez nous pour plus d'infos @enmarch\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 14], "id_str": "739833887942189056", "id": 739833887942189056, "name": "En Marche 29", "screen_name": "EnMarche29"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Brest", "indices": [47, 53]}, {"text": "Quimper", "indices": [76, 84]}]}, "created_at": "Wed Jun 08 12:21:48 +0000 2016"}
{"id": 740480496493301760, "text": "RT @EnMarche29: 4 coordinateurs dans le Finist\u00e8re ! #LaBretagneenMarche  https://t.co/BYBNKyxtEv", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 14], "id_str": "739833887942189056", "id": 739833887942189056, "name": "En Marche 29", "screen_name": "EnMarche29"}], "urls": [{"url": "https://t.co/BYBNKyxtEv", "display_url": "twitter.com/enmarchefr/sta\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/740232294959591424", "indices": [73, 96]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LaBretagneenMarche", "indices": [52, 71]}]}, "created_at": "Wed Jun 08 09:48:02 +0000 2016"}
{"id": 740472624694894593, "text": "RT @EnMarche17: Lancement de #LaGrandeMarche  en #CharenteMaritime : Samedi 11 Juin !!! @enmarchefr @EnMarche17 @EmmanuelMacron", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 14], "id_str": "739581076910288904", "id": 739581076910288904, "name": "En Marche 17", "screen_name": "EnMarche17"}, {"indices": [88, 99], "id_str": "4813171035", "id": 4813171035, "name": "En Marche", "screen_name": "enmarchefr"}, {"indices": [100, 111], "id_str": "739581076910288904", "id": 739581076910288904, "name": "En Marche 17", "screen_name": "EnMarche17"}, {"indices": [112, 127], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LaGrandeMarche", "indices": [29, 44]}, {"text": "CharenteMaritime", "indices": [49, 66]}]}, "created_at": "Wed Jun 08 09:16:45 +0000 2016"}
{"id": 740472492326850560, "text": "RT @EnMarcheBFC: Une nouvelle session de porte-\u00e0-porte tr\u00e8s fructueuse \u00e0 Dijon avec de nouveaux adh\u00e9rents pr\u00eats \u00e0 \u00eatre #EnMarche ! https://\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 15], "id_str": "718067472486760448", "id": 718067472486760448, "name": "En Marche C\u00f4te d'Or", "screen_name": "EnMarcheBFC"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [119, 128]}]}, "created_at": "Wed Jun 08 09:16:14 +0000 2016"}
{"id": 740232294959591424, "text": "#LaGrandeMarche : on en est \u00e0 400 coordinateurs form\u00e9s pour 14 000+ volontaires \u2013 il ne manque plus que vous ! https://t.co/59NvT1KlVG", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/59NvT1KlVG", "display_url": "lagrandemarche.fr", "expanded_url": "http://lagrandemarche.fr", "indices": [111, 134]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LaGrandeMarche", "indices": [0, 15]}]}, "created_at": "Tue Jun 07 17:21:46 +0000 2016"}
{"id": 740169130104528896, "text": "RT @Anastasia92_: Encore un questionnaire rempli ! #EnMarche #Houilles  @EnMarcheYves \u263a", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 16], "id_str": "528861406", "id": 528861406, "name": "Shamina", "screen_name": "Anastasia92_"}, {"indices": [72, 85], "id_str": "722826377733361664", "id": 722826377733361664, "name": "En Marche 78 N. Est", "screen_name": "EnMarcheYves"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [51, 60]}, {"text": "Houilles", "indices": [61, 70]}]}, "created_at": "Tue Jun 07 13:10:46 +0000 2016"}
{"id": 740169108411547648, "text": "RT @EnMarcheBFC: Nous continuons #LaGrandeMarche ce soir \u00e0 18h, Place Darcy \u00e0 Dijon. On compte sur vous ! #EnMarche", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 15], "id_str": "718067472486760448", "id": 718067472486760448, "name": "En Marche C\u00f4te d'Or", "screen_name": "EnMarcheBFC"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LaGrandeMarche", "indices": [33, 48]}, {"text": "EnMarche", "indices": [106, 115]}]}, "created_at": "Tue Jun 07 13:10:41 +0000 2016"}
{"id": 740168819386265600, "text": "RT @EnMarcheYves: Prochaine session de porte \u00e0 porte pr\u00e9vue \u00e0 Houilles \u00e0 18h-18h30 vendredi ! Contactez-nous si vous souhaitez nous rejoind\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 16], "id_str": "722826377733361664", "id": 722826377733361664, "name": "En Marche 78 N. Est", "screen_name": "EnMarcheYves"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Jun 07 13:09:32 +0000 2016"}
{"id": 739838236336521216, "text": "Il n'y a pas d'\u00e2ge pour marcher ! https://t.co/SQJdFIvne6", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/SQJdFIvne6", "id_str": "739838230762160128", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CkRu83fVAAAq8iQ.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1365, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 739838230762160128, "display_url": "pic.twitter.com/SQJdFIvne6", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/739838236336521216/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CkRu83fVAAAq8iQ.jpg", "indices": [34, 57]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Jun 06 15:15:55 +0000 2016"}
{"id": 739133208332279809, "text": "RT @StanislasHnr: Fin de la formation coordinateur d'#EnMarche. Super moment. Boost\u00e9 \u00e0 bloc pour faire bouger le pays. #GrandeMarche https:\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 16], "id_str": "2251203451", "id": 2251203451, "name": "Stanislas", "screen_name": "StanislasHnr"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [53, 62]}, {"text": "GrandeMarche", "indices": [119, 132]}]}, "created_at": "Sat Jun 04 16:34:23 +0000 2016"}
{"id": 739133089813762048, "text": "RT @Sach_He: Dans le XXe arrondissement, nous sommes #EnMarche pour #LaGrandeMarche cc @enmarchefr &amp; @JeunesMacron https://t.co/cTtscuEb7l", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 11], "id_str": "308514268", "id": 308514268, "name": "Sacha Houli\u00e9", "screen_name": "Sach_He"}, {"indices": [87, 98], "id_str": "4813171035", "id": 4813171035, "name": "En Marche", "screen_name": "enmarchefr"}, {"indices": [105, 118], "id_str": "3341083283", "id": 3341083283, "name": "Jeunes avec Macron", "screen_name": "JeunesMacron"}], "media": [{"url": "https://t.co/cTtscuEb7l", "source_status_id": 739093916016906240, "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1536, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 900, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "source_status_id_str": "739093916016906240", "indices": [119, 142], "id_str": "739093880621150208", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CkHJ9_IWsAAJODr.jpg", "source_user_id": 308514268, "type": "photo", "source_user_id_str": "308514268", "display_url": "pic.twitter.com/cTtscuEb7l", "expanded_url": "https://twitter.com/Sach_He/status/739093916016906240/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CkHJ9_IWsAAJODr.jpg", "id": 739093880621150208}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [53, 62]}, {"text": "LaGrandeMarche", "indices": [68, 83]}]}, "created_at": "Sat Jun 04 16:33:55 +0000 2016"}
{"id": 739067036354138113, "text": "RT @enmarchenogent: En Marche ! La Grande Marche d\u00e9bute \u00e0 #Creil autour d'@EmmanuelMacron #Macron #EnMarche https://t.co/zId6qjWFQp", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "725293879776399361", "id": 725293879776399361, "name": "EnMarche Nogent/Oise", "screen_name": "enmarchenogent"}, {"indices": [74, 89], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "media": [{"url": "https://t.co/zId6qjWFQp", "source_status_id": 739021254309621760, "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 483, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 728, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1024, "h": 728, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "source_status_id_str": "739021254309621760", "indices": [108, 131], "id_str": "739021167957270528", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CkGH1jWWYAAwCT5.jpg", "source_user_id": 725293879776399361, "type": "photo", "source_user_id_str": "725293879776399361", "display_url": "pic.twitter.com/zId6qjWFQp", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchenogent/status/739021254309621760/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CkGH1jWWYAAwCT5.jpg", "id": 739021167957270528}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Creil", "indices": [58, 64]}, {"text": "Macron", "indices": [90, 97]}, {"text": "EnMarche", "indices": [98, 107]}]}, "created_at": "Sat Jun 04 12:11:27 +0000 2016"}
{"id": 739066730593542145, "text": "RT @JeanGaborit: En direct de la formation #EnMarche \u00e0 #Nantes avec @enmarchefr et @JeunesMacron https://t.co/73tPbC5tMb", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 15], "id_str": "798783949", "id": 798783949, "name": "Jean Gaborit", "screen_name": "JeanGaborit"}, {"indices": [68, 79], "id_str": "4813171035", "id": 4813171035, "name": "En Marche", "screen_name": "enmarchefr"}, {"indices": [83, 96], "id_str": "3341083283", "id": 3341083283, "name": "Jeunes avec Macron", "screen_name": "JeunesMacron"}], "media": [{"url": "https://t.co/73tPbC5tMb", "source_status_id": 739001217469321216, "sizes": {"small": {"w": 510, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1536, "h": 2048, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 900, "h": 1200, "resize": "fit"}}, "source_status_id_str": "739001217469321216", "indices": [97, 120], "id_str": "739001194891350016", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CkF1q94WkAATfnT.jpg", "source_user_id": 798783949, "type": "photo", "source_user_id_str": "798783949", "display_url": "pic.twitter.com/73tPbC5tMb", "expanded_url": "https://twitter.com/JeanGaborit/status/739001217469321216/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CkF1q94WkAATfnT.jpg", "id": 739001194891350016}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [43, 52]}, {"text": "Nantes", "indices": [55, 62]}]}, "created_at": "Sat Jun 04 12:10:14 +0000 2016"}
{"id": 738401111812546560, "text": "On vous attend pour participer : https://t.co/65rP1oyilp #LaGrandeMarche", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/65rP1oyilp", "display_url": "bit.ly/EnMarche", "expanded_url": "http://bit.ly/EnMarche", "indices": [33, 56]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LaGrandeMarche", "indices": [57, 72]}]}, "created_at": "Thu Jun 02 16:05:18 +0000 2016"}
{"id": 738400867984932865, "text": "Apr\u00e8s beaucoup d\u2019h\u00e9sitations, voil\u00e0 les images que l\u2019on a retenues du lancement de #LaGrandeMarche \u00e0 Marseille !\nhttps://t.co/gVtrvT4Zfj", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/gVtrvT4Zfj", "display_url": "amp.twimg.com/v/c148eda4-d10\u2026", "expanded_url": "https://amp.twimg.com/v/c148eda4-d109-4157-ad81-fcabf949973c", "indices": [113, 136]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LaGrandeMarche", "indices": [83, 98]}]}, "created_at": "Thu Jun 02 16:04:20 +0000 2016"}
{"id": 738378917703258112, "text": "Vous vous demandez \u00e0 quoi ressemble le porte-\u00e0-porte de notre Grande Marche ? Rdv \u00e0 18h ! https://t.co/GWtN6yYlm6", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/GWtN6yYlm6", "id_str": "738377384626249728", "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/738377384626249728/pu/img/wETPA5kMacYHr7Fh.jpg", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 191, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 576, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 338, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 738377384626249728, "display_url": "pic.twitter.com/GWtN6yYlm6", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/738378917703258112/video/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/738377384626249728/pu/img/wETPA5kMacYHr7Fh.jpg", "indices": [90, 113]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Jun 02 14:37:07 +0000 2016"}
{"id": 738030751493595136, "text": "RT @Anastasia92_: Ce soir direction Paris pour la formation avec @enmarchefr  et \u00eatre pr\u00eate pour un porte \u00e0 porte vendredi ! #EnMarche", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 16], "id_str": "528861406", "id": 528861406, "name": "Shamina", "screen_name": "Anastasia92_"}, {"indices": [65, 76], "id_str": "4813171035", "id": 4813171035, "name": "En Marche", "screen_name": "enmarchefr"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [125, 134]}]}, "created_at": "Wed Jun 01 15:33:37 +0000 2016"}
{"id": 737674062898573312, "text": "RT @RichardFerrand: L'espoir de renouveau que porte @EmmanuelMacron d\u00e9sesp\u00e8re ceux qui distillent d'\u00e9vanescentes boules puantes.On continue\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "438305534", "id": 438305534, "name": "Richard Ferrand", "screen_name": "RichardFerrand"}, {"indices": [52, 67], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue May 31 15:56:16 +0000 2016"}
{"id": 737577575556354048, "text": "RT @EnMarche31: Retour en images sur le lancement de #LaGrandeMarche \u00e0 Toulouse pour @enmarchefr ! https://t.co/Xa1jIdLcgV", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 14], "id_str": "736209351740903425", "id": 736209351740903425, "name": "En Marche Toulouse", "screen_name": "EnMarche31"}, {"indices": [85, 96], "id_str": "4813171035", "id": 4813171035, "name": "En Marche", "screen_name": "enmarchefr"}], "media": [{"url": "https://t.co/Xa1jIdLcgV", "source_status_id": 737320669604642816, "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 255, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 768, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 450, "resize": "fit"}}, "source_status_id_str": "737320669604642816", "indices": [99, 122], "id_str": "737320667054493697", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Cjt9PX1WUAEWYCl.jpg", "source_user_id": 736209351740903425, "type": "photo", "source_user_id_str": "736209351740903425", "display_url": "pic.twitter.com/Xa1jIdLcgV", "expanded_url": "https://twitter.com/EnMarche31/status/737320669604642816/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Cjt9PX1WUAEWYCl.jpg", "id": 737320667054493697}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LaGrandeMarche", "indices": [53, 68]}]}, "created_at": "Tue May 31 09:32:52 +0000 2016"}
{"id": 737577551703379970, "text": "RT @Pierre_Micheau: La grande marche d' @EmmanuelMacron a d\u00e9but\u00e9 \u00e9galement dans l'Aude ! @enmarchefr #EnMarche https://t.co/to6u4eaZug", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1089237042", "id": 1089237042, "name": "Pierre Micheau", "screen_name": "Pierre_Micheau"}, {"indices": [40, 55], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}, {"indices": [89, 100], "id_str": "4813171035", "id": 4813171035, "name": "En Marche", "screen_name": "enmarchefr"}], "media": [{"url": "https://t.co/to6u4eaZug", "source_status_id": 737514994967810048, "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 502, "resize": "fit"}, "large": {"w": 640, "h": 944, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 885, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "source_status_id_str": "737514994967810048", "indices": [111, 134], "id_str": "737514976785498113", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Cjwt9r_UgAEhjqy.jpg", "source_user_id": 1089237042, "type": "photo", "source_user_id_str": "1089237042", "display_url": "pic.twitter.com/to6u4eaZug", "expanded_url": "https://twitter.com/Pierre_Micheau/status/737514994967810048/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Cjwt9r_UgAEhjqy.jpg", "id": 737514976785498113}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [101, 110]}]}, "created_at": "Tue May 31 09:32:46 +0000 2016"}
{"id": 737283682050969600, "text": "De superbes photos de #LaGrandeMarche ce week-end \u00e0 Strasbourg : https://t.co/Wf3pe6T4Ev #EnMarche https://t.co/4hEXSSBhzN", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/4hEXSSBhzN", "id_str": "737283680490508288", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CjtbmeJUUAAjwLT.jpg", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 226, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1000, "h": 666, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 400, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 737283680490508288, "display_url": "pic.twitter.com/4hEXSSBhzN", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/737283682050969600/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CjtbmeJUUAAjwLT.jpg", "indices": [99, 122]}], "urls": [{"url": "https://t.co/Wf3pe6T4Ev", "display_url": "hanslucas.com/sdupressoir/ph\u2026", "expanded_url": "http://hanslucas.com/sdupressoir/photo/7375", "indices": [65, 88]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LaGrandeMarche", "indices": [22, 37]}, {"text": "EnMarche", "indices": [89, 98]}]}, "created_at": "Mon May 30 14:05:02 +0000 2016"}
{"id": 736950757514215424, "text": "#LaGrandeMarche a commenc\u00e9 hier ! Vous voulez nous rejoindre et participer au porte-\u00e0-porte ? C'est ici : https://t.co/4NKWVOiDoL", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/4NKWVOiDoL", "display_url": "bit.ly/LGM_participer", "expanded_url": "http://bit.ly/LGM_participer", "indices": [106, 129]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LaGrandeMarche", "indices": [0, 15]}]}, "created_at": "Sun May 29 16:02:07 +0000 2016"}
{"id": 736598901822754816, "text": "RT @OnZeMoon: Excellente premi\u00e8re matin\u00e9e pour l'initiative de la #GrandeMarche ! @EnMarcheLyon @enmarchefr. Un plaisir de d\u00e9couvrir le por\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 12], "id_str": "363741235", "id": 363741235, "name": "Paul", "screen_name": "OnZeMoon"}, {"indices": [82, 95], "id_str": "723070968172711936", "id": 723070968172711936, "name": "En Marche Lyon", "screen_name": "EnMarcheLyon"}, {"indices": [96, 107], "id_str": "4813171035", "id": 4813171035, "name": "En Marche", "screen_name": "enmarchefr"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "GrandeMarche", "indices": [66, 79]}]}, "created_at": "Sat May 28 16:43:58 +0000 2016"}
{"id": 736588412241760256, "text": "Pendant toute #LaGrandeMarche, qui durera jusqu'en juillet, nous partagerons avec vous photos, vid\u00e9os et t\u00e9moignages ici : lagrandemarche.fr", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LaGrandeMarche", "indices": [14, 29]}]}, "created_at": "Sat May 28 16:02:17 +0000 2016"}
{"id": 736532344585080835, "text": "Vous voulez rejoindre #LaGrandeMarche et participer au porte-\u00e0-porte dans votre ville ? Les inscriptions sont ici : https://t.co/4NKWVOAegj", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/4NKWVOAegj", "display_url": "bit.ly/LGM_participer", "expanded_url": "http://bit.ly/LGM_participer", "indices": [116, 139]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LaGrandeMarche", "indices": [22, 37]}]}, "created_at": "Sat May 28 12:19:29 +0000 2016"}
{"id": 736532013247823872, "text": "#LaGrandeMarche commence aujourd'hui ! Des milliers de volontaires vont recueillir le t\u00e9moignage de 100 000 Fran\u00e7ais https://t.co/SbJWZDUfvo", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/SbJWZDUfvo", "id_str": "736532011557363713", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Cjiv9lKUoAEWnG4.jpg", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 255, "resize": "fit"}, "large": {"w": 960, "h": 720, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 450, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 736532011557363713, "display_url": "pic.twitter.com/SbJWZDUfvo", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/736532013247823872/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Cjiv9lKUoAEWnG4.jpg", "indices": [117, 140]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LaGrandeMarche", "indices": [0, 15]}]}, "created_at": "Sat May 28 12:18:10 +0000 2016"}
{"id": 736528141913559040, "text": "RT @viart_m: Des gens absents, d'autres grognons, mais aussi des gens heureux d'\u00eatre \u00e9cout\u00e9s et de partager leur exp\u00e9rience #LaGrandeMarche\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 11], "id_str": "3366291544", "id": 3366291544, "name": "Mathilde Viart", "screen_name": "viart_m"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LaGrandeMarche", "indices": [124, 139]}]}, "created_at": "Sat May 28 12:02:47 +0000 2016"}
{"id": 736523316681441281, "text": "RT @MarieGtrn: Un bon accueil ce matin \u00e0 Dijon pour les Marcheurs qui ont particip\u00e9 \u00e0 leur premi\u00e8re session de PAP ! #EnMarche https://t.co\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 13], "id_str": "286096040", "id": 286096040, "name": "Marie Gautherin", "screen_name": "MarieGtrn"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [117, 126]}]}, "created_at": "Sat May 28 11:43:37 +0000 2016"}
{"id": 736519638926938113, "text": "RT @BrieucCudennec: Excellent accueil pour #LaGrandeMarche \u00e0 #Levallois. \u00c9quipe dynamique et ravie cc @enmarchefr #EnMarche https://t.co/c0\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "376710863", "id": 376710863, "name": "Brieuc Cudennec", "screen_name": "BrieucCudennec"}, {"indices": [102, 113], "id_str": "4813171035", "id": 4813171035, "name": "En Marche", "screen_name": "enmarchefr"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LaGrandeMarche", "indices": [43, 58]}, {"text": "Levallois", "indices": [61, 71]}, {"text": "EnMarche", "indices": [114, 123]}]}, "created_at": "Sat May 28 11:29:00 +0000 2016"}
{"id": 736489650362155008, "text": "Et voil\u00e0 les coordinateurs form\u00e9s aujourd'hui !\n#LaGrandeMarche #EnMarche https://t.co/5k0CxRgaDm", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/5k0CxRgaDm", "id_str": "736489649418293248", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CjiJbx5UUAAQ2Ql.jpg", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 226, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 682, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 399, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 736489649418293248, "display_url": "pic.twitter.com/5k0CxRgaDm", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/736489650362155008/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CjiJbx5UUAAQ2Ql.jpg", "indices": [74, 97]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LaGrandeMarche", "indices": [48, 63]}, {"text": "EnMarche", "indices": [64, 73]}]}, "created_at": "Sat May 28 09:29:50 +0000 2016"}
{"id": 736480640120594432, "text": "Retrouvez le lancement de #LaGrandeMarche par @EmmanuelMacron en vid\u00e9o ici : https://t.co/m6lbX2kplp #EnMarche", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [46, 61], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [{"url": "https://t.co/m6lbX2kplp", "display_url": "bit.ly/LancementLGM", "expanded_url": "http://bit.ly/LancementLGM", "indices": [77, 100]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LaGrandeMarche", "indices": [26, 41]}, {"text": "EnMarche", "indices": [101, 110]}]}, "created_at": "Sat May 28 08:54:02 +0000 2016"}
{"id": 736480559594102785, "text": "RT @JeunesMacron02: C'est parti pour Saint-Quentin ! #Aisne #LaGrandeMarche @JeunesMacron @enmarchefr https://t.co/PuY140W05U", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "723619249634291713", "id": 723619249634291713, "name": "Jeunes Avec Macron02", "screen_name": "JeunesMacron02"}, {"indices": [76, 89], "id_str": "3341083283", "id": 3341083283, "name": "Jeunes avec Macron", "screen_name": "JeunesMacron"}, {"indices": [90, 101], "id_str": "4813171035", "id": 4813171035, "name": "En Marche", "screen_name": "enmarchefr"}], "media": [{"url": "https://t.co/PuY140W05U", "source_status_id": 736478567308132352, "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 255, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 768, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 450, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "source_status_id_str": "736478567308132352", "indices": [102, 125], "id_str": "736478535330766849", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Cjh_U2sXIAE9bab.jpg", "source_user_id": 723619249634291713, "type": "photo", "source_user_id_str": "723619249634291713", "display_url": "pic.twitter.com/PuY140W05U", "expanded_url": "https://twitter.com/JeunesMacron02/status/736478567308132352/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Cjh_U2sXIAE9bab.jpg", "id": 736478535330766849}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Aisne", "indices": [53, 59]}, {"text": "LaGrandeMarche", "indices": [60, 75]}]}, "created_at": "Sat May 28 08:53:43 +0000 2016"}
{"id": 736478259735597056, "text": "RT @Sach_He: Les @JeunesMacron pr\u00e9parent le lancement de la Grande Marche en Seine Saint Denis ! #EnMarche #LaGrandeMarche https://t.co/s0K\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 11], "id_str": "308514268", "id": 308514268, "name": "Sacha Houli\u00e9", "screen_name": "Sach_He"}, {"indices": [17, 30], "id_str": "3341083283", "id": 3341083283, "name": "Jeunes avec Macron", "screen_name": "JeunesMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [97, 106]}, {"text": "LaGrandeMarche", "indices": [107, 122]}]}, "created_at": "Sat May 28 08:44:34 +0000 2016"}
{"id": 736478213354950656, "text": "RT @JeanGaborit: En route pour la #GrandeMarche \u00e0 #Nantes @enmarchefr https://t.co/OEZS7Goece", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 15], "id_str": "798783949", "id": 798783949, "name": "Jean Gaborit", "screen_name": "JeanGaborit"}, {"indices": [58, 69], "id_str": "4813171035", "id": 4813171035, "name": "En Marche", "screen_name": "enmarchefr"}], "media": [{"url": "https://t.co/OEZS7Goece", "source_status_id": 736466029363232769, "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 453, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 1365, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 800, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "source_status_id_str": "736466029363232769", "indices": [70, 93], "id_str": "736466003413086208", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Cjhz7ZqWsAAA0wH.jpg", "source_user_id": 798783949, "type": "photo", "source_user_id_str": "798783949", "display_url": "pic.twitter.com/OEZS7Goece", "expanded_url": "https://twitter.com/JeanGaborit/status/736466029363232769/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Cjhz7ZqWsAAA0wH.jpg", "id": 736466003413086208}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "GrandeMarche", "indices": [34, 47]}, {"text": "Nantes", "indices": [50, 57]}]}, "created_at": "Sat May 28 08:44:23 +0000 2016"}
{"id": 736478140583804928, "text": "RT @a_himily: C'est partie \u00e0 Angers #GrandeMarche cc @enmarchefr https://t.co/dgXK119aSh", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 12], "id_str": "3420871509", "id": 3420871509, "name": "Axel Himily", "screen_name": "a_himily"}, {"indices": [53, 64], "id_str": "4813171035", "id": 4813171035, "name": "En Marche", "screen_name": "enmarchefr"}], "media": [{"url": "https://t.co/dgXK119aSh", "source_status_id": 736469236495876096, "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 604, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 1820, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 1067, "resize": "fit"}}, "source_status_id_str": "736469236495876096", "indices": [65, 88], "id_str": "736469200844279808", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Cjh21hBW0AA04XG.jpg", "source_user_id": 3420871509, "type": "photo", "source_user_id_str": "3420871509", "display_url": "pic.twitter.com/dgXK119aSh", "expanded_url": "https://twitter.com/a_himily/status/736469236495876096/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Cjh21hBW0AA04XG.jpg", "id": 736469200844279808}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "GrandeMarche", "indices": [36, 49]}]}, "created_at": "Sat May 28 08:44:06 +0000 2016"}
{"id": 736471043066482688, "text": "Petit d\u00e9briefing du live qui vient de se terminer avec les coordinateurs pr\u00e9sents @EmmanuelMacron https://t.co/wACSuLtrjx", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [82, 97], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "media": [{"url": "https://t.co/wACSuLtrjx", "id_str": "736470998317445120", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Cjh4eJIWsAAWln0.jpg", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 255, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 768, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 450, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 736470998317445120, "display_url": "pic.twitter.com/wACSuLtrjx", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/736471043066482688/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Cjh4eJIWsAAWln0.jpg", "indices": [98, 121]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sat May 28 08:15:54 +0000 2016"}
{"id": 736470012257546240, "text": "#LaGrandeMarche est lanc\u00e9e ! #EnMarche", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LaGrandeMarche", "indices": [0, 15]}, {"text": "EnMarche", "indices": [29, 38]}]}, "created_at": "Sat May 28 08:11:48 +0000 2016"}
{"id": 736468693266366464, "text": "#LaGrandeMarche sera le socle d'un plan d'action que nous pr\u00e9senterons \u00e0 partir de septembre pour reconstituer l'int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral  #EnMarche", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LaGrandeMarche", "indices": [0, 15]}, {"text": "EnMarche", "indices": [130, 139]}]}, "created_at": "Sat May 28 08:06:34 +0000 2016"}
{"id": 736468107548631040, "text": "L'objectif est de donner une voix \u00e0 ceux qui n'en ont pas et un visage \u00e0 la France invisible #LaGrandeMarche #EnMarche", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LaGrandeMarche", "indices": [93, 108]}, {"text": "EnMarche", "indices": [109, 118]}]}, "created_at": "Sat May 28 08:04:14 +0000 2016"}
{"id": 736467926086225920, "text": "On ne peut pas comprendre o\u00f9 en est le pays en \u00e9tant quelques uns dans un bureau #LaGrandeMarche #EnMarche", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LaGrandeMarche", "indices": [81, 96]}, {"text": "EnMarche", "indices": [97, 106]}]}, "created_at": "Sat May 28 08:03:31 +0000 2016"}
{"id": 736467566735003652, "text": "Aujourd'hui c'est la mobilisation g\u00e9n\u00e9rale pour faire le diagnostic du pays en allant au devant des autres  #LaGrandeMarche #EnMarche", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LaGrandeMarche", "indices": [108, 123]}, {"text": "EnMarche", "indices": [124, 133]}]}, "created_at": "Sat May 28 08:02:05 +0000 2016"}
{"id": 736467213314576384, "text": "Il faut traquer les rentes et recr\u00e9er des opportunit\u00e9s plus \u00e9gales \u00e0 chaque moment de la vie #LaGrandeMarche  #EnMarche", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LaGrandeMarche", "indices": [93, 108]}, {"text": "EnMarche", "indices": [110, 119]}]}, "created_at": "Sat May 28 08:00:41 +0000 2016"}
{"id": 736466506415001600, "text": "C'est maintenant ! @emmanuelmacron donne le coup d'envoi de #LaGrandeMarche en direct sur Facebook : https://t.co/r8Qww9irXy", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [19, 34], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [{"url": "https://t.co/r8Qww9irXy", "display_url": "facebook.com/EnMarche", "expanded_url": "http://www.facebook.com/EnMarche", "indices": [101, 124]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LaGrandeMarche", "indices": [60, 75]}]}, "created_at": "Sat May 28 07:57:52 +0000 2016"}
{"id": 736244758079787009, "text": "Tout a \u00e9t\u00e9 pr\u00e9vu pour que vous puissiez participer \u00e0 cette initiative tr\u00e8s simplement : https://t.co/I71vIr5xsW #LaGrandeMarche", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/I71vIr5xsW", "display_url": "en-marche.fr/demain-10h/", "expanded_url": "https://www.en-marche.fr/demain-10h/", "indices": [88, 111]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LaGrandeMarche", "indices": [112, 127]}]}, "created_at": "Fri May 27 17:16:43 +0000 2016"}
{"id": 736244531222458373, "text": "Demain, 10h. C\u2019est le moment o\u00f9 @EmmanuelMacron s\u2019exprimera en direct sur notre page Facebook pour lancer #LaGrandeMarche !", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [32, 47], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LaGrandeMarche", "indices": [106, 121]}]}, "created_at": "Fri May 27 17:15:49 +0000 2016"}
{"id": 736128363178393600, "text": "Formation en direct : de l'autre c\u00f4t\u00e9 de la cam\u00e9ra ! https://t.co/AfCggHYK4P  #LaGrandeMarche https://t.co/qxBh7S4neV", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/qxBh7S4neV", "id_str": "736128361286619136", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CjdA2CuUUAAr4Wy.jpg", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 510, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 1536, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 900, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 736128361286619136, "display_url": "pic.twitter.com/qxBh7S4neV", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/736128363178393600/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CjdA2CuUUAAr4Wy.jpg", "indices": [94, 117]}], "urls": [{"url": "https://t.co/AfCggHYK4P", "display_url": "facebook.com/media/set/?set\u2026", "expanded_url": "https://www.facebook.com/media/set/?set=a.599210466923826.1073741829.543099962534877&type=1&l=f3950af8d7", "indices": [53, 76]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LaGrandeMarche", "indices": [78, 93]}]}, "created_at": "Fri May 27 09:34:13 +0000 2016"}
{"id": 735886697473400833, "text": "RT @vbght21: Je suis pr\u00eat pour la #GrandeMarche gr\u00e2ce \u00e0 la formation de @enmarchefr", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 11], "id_str": "2773678636", "id": 2773678636, "name": "Vincent %", "screen_name": "vbght21"}, {"indices": [72, 83], "id_str": "4813171035", "id": 4813171035, "name": "En Marche", "screen_name": "enmarchefr"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "GrandeMarche", "indices": [34, 47]}]}, "created_at": "Thu May 26 17:33:55 +0000 2016"}
{"id": 735884005845929984, "text": "RT @Sach_He: Enorme Live d' @enmarchefr pour la pr\u00e9paration de la Grande Marche qui sera lanc\u00e9e ce samedi 28 mai ! #EnMarche #TeamMacron cc\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 11], "id_str": "308514268", "id": 308514268, "name": "Sacha Houli\u00e9", "screen_name": "Sach_He"}, {"indices": [28, 39], "id_str": "4813171035", "id": 4813171035, "name": "En Marche", "screen_name": "enmarchefr"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [115, 124]}, {"text": "TeamMacron", "indices": [125, 136]}]}, "created_at": "Thu May 26 17:23:13 +0000 2016"}
{"id": 735883899079958528, "text": "RT @AnthonyRouget: A l'\u00e9coute de #EnMarche en direct sur Fb : la liste des questions pour le porte \u00e0 porte !", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 17], "id_str": "624037091", "id": 624037091, "name": "Rouget Anthony", "screen_name": "AnthonyRouget"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [33, 42]}]}, "created_at": "Thu May 26 17:22:48 +0000 2016"}
{"id": 735883233225789440, "text": "RT @Hyacinthos_75: En train de suivre le #FB Live d'#EnMarche. Tutoriel pour faire du porte-\u00e0-porte pour la #GrandeMarche .", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 17], "id_str": "772258734", "id": 772258734, "name": "Hyacinthos75", "screen_name": "Hyacinthos_75"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "FB", "indices": [41, 44]}, {"text": "EnMarche", "indices": [52, 61]}, {"text": "GrandeMarche", "indices": [108, 121]}]}, "created_at": "Thu May 26 17:20:09 +0000 2016"}
{"id": 735848377372573700, "text": "H-2 avant la session de formation \u00e0 #LaGrandeMarche, en direct sur Facebook : https://t.co/oxjRnMGtnz #EnMarche", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/oxjRnMGtnz", "display_url": "facebook.com/enmarche", "expanded_url": "http://www.facebook.com/enmarche", "indices": [78, 101]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LaGrandeMarche", "indices": [36, 51]}, {"text": "EnMarche", "indices": [102, 111]}]}, "created_at": "Thu May 26 15:01:39 +0000 2016"}
{"id": 735766458232279041, "text": "Merci pour votre engagement ! https://t.co/xht2jJyPK9", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/xht2jJyPK9", "display_url": "twitter.com/HubertSC1/stat\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/HubertSC1/status/735728588796747777", "indices": [30, 53]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu May 26 09:36:08 +0000 2016"}
{"id": 735766273628340225, "text": "Merci pour votre engament ! https://t.co/LKF0y10GKo", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/LKF0y10GKo", "display_url": "twitter.com/MarieGtrn/stat\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/MarieGtrn/status/735741092633534467", "indices": [28, 51]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu May 26 09:35:24 +0000 2016"}
{"id": 735485354078285824, "text": "@Fabfish Merci pour votre soutien et votre engagement !", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [0, 8], "id_str": "43536727", "id": 43536727, "name": "Fabio", "screen_name": "Fabfish"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed May 25 14:59:07 +0000 2016"}
{"id": 735470580535824386, "text": "@Fab_Abj Oui, elle restera disponible sur la page Facebook apr\u00e8s le live.", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [0, 8], "id_str": "339010161", "id": 339010161, "name": "Fabien", "screen_name": "Fab_Abj"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed May 25 14:00:25 +0000 2016"}
{"id": 735456764175474688, "text": "Vous voulez rejoindre #LaGrandeMarche et participer au porte-\u00e0-porte dans votre ville? RDV demain 19h sur Facebook pour une formation vid\u00e9o", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LaGrandeMarche", "indices": [22, 37]}]}, "created_at": "Wed May 25 13:05:31 +0000 2016"}
{"id": 735456647359909888, "text": "La preuve d'une approche diff\u00e9rente : nous frapperons chez les Fran\u00e7ais pour leur demander leur avis, pas pour leur vendre quelque chose.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed May 25 13:05:03 +0000 2016"}
{"id": 735456528245874688, "text": "Elle sera d\u2019une ampleur in\u00e9dite : l\u2019objectif est de recueillir 100 000 t\u00e9moignages.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed May 25 13:04:35 +0000 2016"}
{"id": 735456457789984768, "text": "On y est : #LaGrandeMarche d\u00e9marre samedi prochain et jusqu\u2019\u00e0 fin juillet, partout en France !", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LaGrandeMarche", "indices": [11, 26]}]}, "created_at": "Wed May 25 13:04:18 +0000 2016"}
{"id": 735438093457711104, "text": "@SHDeSousa Merci !", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed May 25 11:51:19 +0000 2016"}
{"id": 735420565327126528, "text": "En Marche, c'est \u00e0 pr\u00e9sent plus de 50 000 adh\u00e9rents, 2 000 donateurs et 12 000 inscrits pour #LaGrandeMarche ! https://t.co/dcrVSingUl", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/dcrVSingUl", "display_url": "lesechos.fr/elections/pres\u2026", "expanded_url": "http://www.lesechos.fr/elections/presidentielle/presidentielle-2017/021964805457-emmanuel-macron-en-marche-compte-plus-de-50000-adherents-2001197.php#xtor=CS1-33", "indices": [111, 134]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LaGrandeMarche", "indices": [93, 108]}]}, "created_at": "Wed May 25 10:41:40 +0000 2016"}
{"id": 735407592483246080, "text": "Pour avancer, nous avons besoin de vous tous ! Vous pouvez nous aider en faisant un don ici : https://t.co/RWoYCfF4Ap Merci !", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/RWoYCfF4Ap", "display_url": "en-marche.fr/je-donne/", "expanded_url": "https://www.en-marche.fr/je-donne/", "indices": [94, 117]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed May 25 09:50:07 +0000 2016"}
{"id": 735407212475088897, "text": "Re\u00e7u aujourd\u2019hui. Tant \u00e0 faire avant de m\u00e9riter de tels remerciements\u2026 C\u2019est nous qui vous remercions ! #EnMarche https://t.co/WE3z8nvfN7", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/WE3z8nvfN7", "id_str": "735407211489304577", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CjSw9mYUoAEMo8h.jpg", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 453, "resize": "fit"}, "large": {"w": 960, "h": 1280, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 800, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 735407211489304577, "display_url": "pic.twitter.com/WE3z8nvfN7", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/735407212475088897/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CjSw9mYUoAEMo8h.jpg", "indices": [114, 137]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [104, 113]}]}, "created_at": "Wed May 25 09:48:37 +0000 2016"}
{"id": 735383818987835393, "text": "@grainger929 merci pour votre soutien !", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [0, 12], "id_str": "3065580461", "id": 3065580461, "name": "Irene Grainger", "screen_name": "grainger929"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed May 25 08:15:39 +0000 2016"}
{"id": 735383515248889856, "text": "@Gelouas Bonjour, la vid\u00e9o restera disponible sur notre page Facebook apr\u00e8s le direct. Vous pourrez la visionner quand cela vous arrange.", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [0, 8], "id_str": "1967347356", "id": 1967347356, "name": "Geoffrey", "screen_name": "Gelouas"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed May 25 08:14:27 +0000 2016"}
{"id": 735147239031607296, "text": "Vous voulez participer au porte-\u00e0 porte de #LaGrandeMarche dans votre ville ? RDV sur Facebook jeudi \u00e0 19h pour une formation en direct !", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LaGrandeMarche", "indices": [43, 58]}]}, "created_at": "Tue May 24 16:35:34 +0000 2016"}
{"id": 734815632018051072, "text": "D\u00e9couvrez la Tribune d'@EmmanuelMacron parue aujourd'hui dans @libe \u25b6 https://t.co/BjR3j99NNP", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [23, 38], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}, {"indices": [62, 67], "id_str": "68440549", "id": 68440549, "name": "Lib\u00e9ration", "screen_name": "libe"}], "urls": [{"url": "https://t.co/BjR3j99NNP", "display_url": "facebook.com/notes/emmanuel\u2026", "expanded_url": "https://www.facebook.com/notes/emmanuel-macron/la-d%C3%A9mocratie-et-les-responsabilit%C3%A9s-pour-corriger-les-exc%C3%A8s-du-capitalisme/1790423727856872", "indices": [70, 93]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon May 23 18:37:53 +0000 2016"}
{"id": 733670582575898624, "text": "Merci pour votre soutien ! #EnMarche https://t.co/q9zrVBJ6Yb", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/q9zrVBJ6Yb", "display_url": "twitter.com/FabienLupfer/s\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/FabienLupfer/status/733555573686296578", "indices": [37, 60]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [27, 36]}]}, "created_at": "Fri May 20 14:47:52 +0000 2016"}
{"id": 733659782637309952, "text": "Pour rejoindre le mouvement et participer \u00e0 la Grande Marche, rdv sur le site web du mouvement : https://t.co/iO4fRfQYwj !\n#EnMarche", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/iO4fRfQYwj", "display_url": "en-marche.fr", "expanded_url": "http://www.en-marche.fr", "indices": [97, 120]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [123, 132]}]}, "created_at": "Fri May 20 14:04:57 +0000 2016"}
{"id": 733659674998919171, "text": "Samedi dernier @leJDD a rencontr\u00e9 des volontaires de En Marche \u00e0 Nancy https://t.co/fDkkbGBMuw Et vous, pourquoi vous mettez-vous en marche?", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [15, 21], "id_str": "49678509", "id": 49678509, "name": "Le JDD", "screen_name": "leJDD"}], "urls": [{"url": "https://t.co/fDkkbGBMuw", "display_url": "lejdd.fr/Politique/Ils-\u2026", "expanded_url": "http://www.lejdd.fr/Politique/Ils-marchent-pour-Macron-Qui-sont-ils-786313", "indices": [71, 94]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri May 20 14:04:31 +0000 2016"}
{"id": 733000468625031169, "text": "#EnMarche Impossible d\u2019y arriver sans vous ! https://t.co/CiqJs5lkdh https://t.co/pqV1dIb4vx", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/pqV1dIb4vx", "id_str": "733000466615959553", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CiwkCnDXAAEopT5.jpg", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 126, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 380, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 222, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 733000466615959553, "display_url": "pic.twitter.com/pqV1dIb4vx", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/733000468625031169/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CiwkCnDXAAEopT5.jpg", "indices": [69, 92]}], "urls": [{"url": "https://t.co/CiqJs5lkdh", "display_url": "facebook.com/notes/en-march\u2026", "expanded_url": "https://www.facebook.com/notes/en-marche/impossible-dy-arriver-sans-vous/595583107286562", "indices": [45, 68]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [0, 9]}]}, "created_at": "Wed May 18 18:25:04 +0000 2016"}
{"id": 732639240773873664, "text": "#CaMarche\nL'Ecole 42 : une formation gratuite pour des jeunes au potentiel non reconnu par le syst\u00e8me traditionnel https://t.co/NyMOq5Wi61", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/NyMOq5Wi61", "display_url": "en-marche.fr/lecole-42-un-n\u2026", "expanded_url": "https://www.en-marche.fr/lecole-42-un-nouveau-type-decole/", "indices": [115, 138]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "CaMarche", "indices": [0, 9]}]}, "created_at": "Tue May 17 18:29:41 +0000 2016"}
{"id": 732638146169610240, "text": "RT @MikePlz: Samedi 21 mai, je serai en formation \u00e0 #Lille pour \u00eatre coordinateur du mouvement @enmarchefr \ud83d\udcaa #EnMarche #LaGrandeMarche @Jeu\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 11], "id_str": "3128980398", "id": 3128980398, "name": "Mike Plaza", "screen_name": "MikePlz"}, {"indices": [95, 106], "id_str": "4813171035", "id": 4813171035, "name": "En Marche", "screen_name": "enmarchefr"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Lille", "indices": [52, 58]}, {"text": "EnMarche", "indices": [109, 118]}, {"text": "LaGrandeMarche", "indices": [119, 134]}]}, "created_at": "Tue May 17 18:25:20 +0000 2016"}
{"id": 731540236531073024, "text": "De Nancy \u00e0 Marseille, nouvelle journ\u00e9e de formation pour la #GrandeMarche ! https://t.co/iO4fRfQYwj https://t.co/8rzAn4zQPE", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/8rzAn4zQPE", "id_str": "731540235230777344", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Cibz99PWEAAUnjG.jpg", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 255, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 768, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 450, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 731540235230777344, "display_url": "pic.twitter.com/8rzAn4zQPE", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/731540236531073024/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Cibz99PWEAAUnjG.jpg", "indices": [100, 123]}], "urls": [{"url": "https://t.co/iO4fRfQYwj", "display_url": "en-marche.fr", "expanded_url": "http://www.en-marche.fr", "indices": [76, 99]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "GrandeMarche", "indices": [60, 73]}]}, "created_at": "Sat May 14 17:42:38 +0000 2016"}
{"id": 730118623344340992, "text": "\"En Marche a vocation \u00e0 associer nos concitoyens diff\u00e9remment \u00e0 la chose publique\"  \u27a1 Interview d'@EmmanuelMacron : https://t.co/09F0L7pYc8", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [98, 113], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [{"url": "https://t.co/09F0L7pYc8", "display_url": "dailymotion.com/video/x49eiq4_\u2026", "expanded_url": "http://www.dailymotion.com/video/x49eiq4_emmanuel-macron-a-sud-ouest-interview_tv", "indices": [116, 139]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue May 10 19:33:39 +0000 2016"}
{"id": 730081468609859584, "text": "C\u2019est en entreprenant que nous moderniserons la France ! #LaGrandeMarche @TwicTwit @vlentz", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [73, 82], "id_str": "395085541", "id": 395085541, "name": "Michel Twit", "screen_name": "TwicTwit"}, {"indices": [83, 90], "id_str": "6256362", "id": 6256362, "name": "Val\u00e9ry-Xavier Lentz", "screen_name": "vlentz"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LaGrandeMarche", "indices": [57, 72]}]}, "created_at": "Tue May 10 17:06:01 +0000 2016"}
{"id": 730081163541368832, "text": "Bonjour @gabs67, c\u2019est ce que nous souhaitons d\u00e9noncer \u00e0 travers cette publication.", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [8, 15], "id_str": "49015404", "id": 49015404, "name": "aulner gabriel", "screen_name": "gabs67"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue May 10 17:04:48 +0000 2016"}
{"id": 730081056708268032, "text": "Merci de votre enthousiasme @AurelienDuchene ! C\u2019est tous ensemble que #LaGrandeMarche sera une r\u00e9ussite", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LaGrandeMarche", "indices": [71, 86]}]}, "created_at": "Tue May 10 17:04:22 +0000 2016"}
{"id": 730080750440173568, "text": "Bonjour @MikePlz, merci de votre soutien. Nous ne vous avons pas oubli\u00e9, vous serez contact\u00e9 prochainement #LaGrandeMarche", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [8, 16], "id_str": "3128980398", "id": 3128980398, "name": "Mike Plaza", "screen_name": "MikePlz"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LaGrandeMarche", "indices": [107, 122]}]}, "created_at": "Tue May 10 17:03:09 +0000 2016"}
{"id": 730080575730626560, "text": "Bonjour @matthieudu06 . Le chiffre provient de l\u2019\u00e9tude r\u00e9alis\u00e9e par l\u2019Institut Montaigne en octobre 2015. https://t.co/U2Ow45WJSb", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [8, 21], "id_str": "162330458", "id": 162330458, "name": "Matt'", "screen_name": "matthieudu06"}], "urls": [{"url": "https://t.co/U2Ow45WJSb", "display_url": "institutmontaigne.org/fr/publication\u2026", "expanded_url": "http://www.institutmontaigne.org/fr/publications/discriminations-religieuses-lembauche-une-realite", "indices": [106, 129]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue May 10 17:02:28 +0000 2016"}
{"id": 729712369044209666, "text": "\"L\u2019identit\u00e9 fran\u00e7aise, un projet sans cesse recommenc\u00e9\" : le discours d'E. Macron \u00e0 Orl\u00e9ans https://t.co/hBCGBuwCsa https://t.co/ziOQ4LrbnS", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/ziOQ4LrbnS", "id_str": "729712367567839233", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CiB1iDkXIAEH41_.jpg", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 229, "resize": "fit"}, "large": {"w": 843, "h": 569, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 405, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 729712367567839233, "display_url": "pic.twitter.com/ziOQ4LrbnS", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/729712369044209666/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CiB1iDkXIAEH41_.jpg", "indices": [116, 139]}], "urls": [{"url": "https://t.co/hBCGBuwCsa", "display_url": "lc.cx/4boi", "expanded_url": "https://lc.cx/4boi", "indices": [92, 115]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon May 09 16:39:20 +0000 2016"}
{"id": 729311104174858240, "text": "RT @RichardFerrand: \u00c0 Orl\u00e9ans @EmmanuelMacron en appelle \u00e0 la justice et au rassemblement, \u00e0 l'engagement pour le progr\u00e8s au-del\u00e0 de l'ordr\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "438305534", "id": 438305534, "name": "Richard Ferrand", "screen_name": "RichardFerrand"}, {"indices": [30, 45], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sun May 08 14:04:51 +0000 2016"}
{"id": 729297105051865088, "text": "RT @EmmanuelMacron: Je prononce un discours \u00e0 l'occasion des F\u00eates de Jeanne d'Arc \u00e0 Orl\u00e9ans. https://t.co/6whQOJ6rFV", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [{"url": "https://t.co/6whQOJ6rFV", "display_url": "france3-regions.francetvinfo.fr/centre/tv/dire\u2026", "expanded_url": "http://france3-regions.francetvinfo.fr/centre/tv/direct", "indices": [94, 117]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sun May 08 13:09:14 +0000 2016"}
{"id": 727553421373542400, "text": "@corton2016 Ce chiffre provient d'une \u00e9tude r\u00e9alis\u00e9e par l'Institut Montaigne en oct. 2015 que vous trouverez ici: https://t.co/U2Ow45WJSb", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [0, 11], "id_str": "3792382463", "id": 3792382463, "name": "Cris", "screen_name": "corton2016"}], "urls": [{"url": "https://t.co/U2Ow45WJSb", "display_url": "institutmontaigne.org/fr/publication\u2026", "expanded_url": "http://www.institutmontaigne.org/fr/publications/discriminations-religieuses-lembauche-une-realite", "indices": [115, 138]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue May 03 17:40:27 +0000 2016"}
{"id": 727544028657504256, "text": "R\u00e9guli\u00e8rement, nous posterons des caract\u00e9ristiques qui nous interpellent. Et vous, qu\u2019est ce qui vous r\u00e9veille ? https://t.co/EhzPZ3ULku", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/EhzPZ3ULku", "id_str": "727544027743162370", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/ChjBcEQWkAIRGaX.jpg", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 255, "resize": "fit"}, "large": {"w": 960, "h": 720, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 450, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 727544027743162370, "display_url": "pic.twitter.com/EhzPZ3ULku", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/727544028657504256/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/ChjBcEQWkAIRGaX.jpg", "indices": [113, 136]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue May 03 17:03:08 +0000 2016"}
{"id": 727519846272012288, "text": "Avez-vous particip\u00e9 au concours en postant votre selfie sur Instagram ? #EnMarche @OlivierGuth", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [82, 94], "id_str": "845600940", "id": 845600940, "name": "Olivier.gut", "screen_name": "OlivierGuth"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [72, 81]}]}, "created_at": "Tue May 03 15:27:02 +0000 2016"}
{"id": 727519683633643520, "text": "Nous organisons la Grande Marche cet \u00e9t\u00e9 car nous pensons que commencer par \u00e9couter est le meilleur moyen d\u2019\u00eatre entendu ensuite. @vlentz", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [130, 137], "id_str": "6256362", "id": 6256362, "name": "Val\u00e9ry-Xavier Lentz", "screen_name": "vlentz"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue May 03 15:26:23 +0000 2016"}
{"id": 727519345295921153, "text": "Ce n\u2019est qu\u2019un d\u00e9but ! #LaGrandeMarche @cecilepepin", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [39, 51], "id_str": "1469272027", "id": 1469272027, "name": "C\u00e9cile Pepin", "screen_name": "cecilepepin"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LaGrandeMarche", "indices": [23, 38]}]}, "created_at": "Tue May 03 15:25:03 +0000 2016"}
{"id": 727519154337624065, "text": "Nous avons pour but de recueillir 100 000 t\u00e9moignages dans toute la France d\u2019ici juillet. RDV sur en-marche.fr pour plus d\u2019infos @AlexTurgis", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [129, 140], "id_str": "558849421", "id": 558849421, "name": "Alex.Turgis", "screen_name": "AlexTurgis"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue May 03 15:24:17 +0000 2016"}
{"id": 727518911797846016, "text": "Le #pap est le seul moyen de s\u2019adresser vraiment \u00e0 tous les Fran\u00e7ais. #EnMarche @vdbgregory", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [80, 91], "id_str": "503640139", "id": 503640139, "name": "Gregory Vandenberghe", "screen_name": "vdbgregory"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "pap", "indices": [3, 7]}, {"text": "EnMarche", "indices": [70, 79]}]}, "created_at": "Tue May 03 15:23:19 +0000 2016"}
{"id": 727518741752324097, "text": "Vous pouvez \u00e9galement rejoindre la Grande Marche en adh\u00e9rant au mouvement citoyen #EnMarche @meddak https://t.co/b9fEli4Ee7", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [92, 99], "id_str": "72746292", "id": 72746292, "name": "Marouan", "screen_name": "meddak"}], "urls": [{"url": "https://t.co/b9fEli4Ee7", "display_url": "en-marche.fr/adherer.html#", "expanded_url": "https://www.en-marche.fr/adherer.html#", "indices": [100, 123]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [82, 91]}]}, "created_at": "Tue May 03 15:22:39 +0000 2016"}
{"id": 727518309734858752, "text": "Merci du partage ! La Grande Marche se pr\u00e9pare afin de recueillir 100 000 t\u00e9moignages cet \u00e9t\u00e9. #EnMarche @VincentDebas", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [105, 118], "id_str": "131178177", "id": 131178177, "name": "Vincent Debas", "screen_name": "VincentDebas"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [95, 104]}]}, "created_at": "Tue May 03 15:20:56 +0000 2016"}
{"id": 727143188180377600, "text": "RT @RichardFerrand: Je serai ce soir \u00e0 19h15 l'invit\u00e9 du Club de la Presse d'@Europe1 #LoiTravail @enmarchefr", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "438305534", "id": 438305534, "name": "Richard Ferrand", "screen_name": "RichardFerrand"}, {"indices": [77, 85], "id_str": "34570323", "id": 34570323, "name": "Europe 1", "screen_name": "Europe1"}, {"indices": [98, 109], "id_str": "4813171035", "id": 4813171035, "name": "En Marche", "screen_name": "enmarchefr"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LoiTravail", "indices": [86, 97]}]}, "created_at": "Mon May 02 14:30:20 +0000 2016"}
{"id": 726406383915143168, "text": "Question : \"qu'est-ce qui ne marche pas, en France?\" R\u00e9ponse : \"La politique!\" #EnMarche\" https://t.co/021cfDusqY", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/021cfDusqY", "id_str": "726406247495405570", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/ChS2oiiWkAI0hMy.jpg", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 453, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 1365, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 800, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 726406247495405570, "display_url": "pic.twitter.com/021cfDusqY", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/726406383915143168/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/ChS2oiiWkAI0hMy.jpg", "indices": [90, 113]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [79, 88]}]}, "created_at": "Sat Apr 30 13:42:32 +0000 2016"}
{"id": 726400705989361664, "text": "On se pr\u00e9pare pour les travaux pratiques : c'est parti pour une session de porte-\u00e0-porte! #EnMarche\" https://t.co/hmAjoxBAug", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/hmAjoxBAug", "id_str": "726400688364871681", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/ChSxk9KWYAEagzr.jpg", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 255, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 768, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 450, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 726400688364871681, "display_url": "pic.twitter.com/hmAjoxBAug", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/726400705989361664/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/ChSxk9KWYAEagzr.jpg", "indices": [101, 124]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [90, 99]}]}, "created_at": "Sat Apr 30 13:19:58 +0000 2016"}
{"id": 726385280748539906, "text": "Voil\u00e0 comment identifier les coordinateurs de la #GrandeMarche!  #EnMarche https://t.co/fjHs7QRRx3", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/fjHs7QRRx3", "id_str": "726385261656072192", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/ChSjjAMW4AAqKSD.jpg", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 255, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 768, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 450, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 726385261656072192, "display_url": "pic.twitter.com/fjHs7QRRx3", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/726385280748539906/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/ChSjjAMW4AAqKSD.jpg", "indices": [75, 98]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "GrandeMarche", "indices": [49, 62]}, {"text": "EnMarche", "indices": [65, 74]}]}, "created_at": "Sat Apr 30 12:18:41 +0000 2016"}
{"id": 726329047341498368, "text": "C'est parti pour la 3\u00e8me journ\u00e9e de formation avec les coordinateurs de la #GrandeMarche #EnMarche ! https://t.co/UZyDjcIRWL", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/UZyDjcIRWL", "id_str": "726329033139601408", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/ChRwaEpWwAAf17J.jpg", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 453, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 1365, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 800, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 726329033139601408, "display_url": "pic.twitter.com/UZyDjcIRWL", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/726329047341498368/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/ChRwaEpWwAAf17J.jpg", "indices": [101, 124]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "GrandeMarche", "indices": [75, 88]}, {"text": "EnMarche", "indices": [89, 98]}]}, "created_at": "Sat Apr 30 08:35:14 +0000 2016"}
{"id": 725741408586502146, "text": "Participez au renouvellement des visages : montrez votre soutien sur Instagram avec votre selfie et le #EnMarche ! https://t.co/qmPqP7ehYi", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/qmPqP7ehYi", "id_str": "725741407709855744", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/ChJZ9xVWgAAS0aN.jpg", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 340, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 1024, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 600, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 725741407709855744, "display_url": "pic.twitter.com/qmPqP7ehYi", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/725741408586502146/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/ChJZ9xVWgAAS0aN.jpg", "indices": [115, 138]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [103, 112]}]}, "created_at": "Thu Apr 28 17:40:10 +0000 2016"}
{"id": 723874380766437376, "text": "Pour retrouver les propositions faites cette semaine par E. MACRON pour faire red\u00e9marrer l\u2019Europe : https://t.co/culk34YNyA\n#EnMarche", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/culk34YNyA", "display_url": "\u2026-pubminefi.diffusion.finances.gouv.fr/pub/document/1\u2026", "expanded_url": "http://proxy-pubminefi.diffusion.finances.gouv.fr/pub/document/18/20826.pdf", "indices": [100, 123]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [124, 133]}]}, "created_at": "Sat Apr 23 14:01:15 +0000 2016"}
{"id": 722127556615540737, "text": "Si vous voulez participer \u00e0 la Grande Marche ou simplement recevoir nos informations =&gt; https://t.co/mfDcrl1UhE #EnMarche", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/mfDcrl1UhE", "display_url": "en-marche.fr/la-grande-marc\u2026", "expanded_url": "https://www.en-marche.fr/la-grande-marche/", "indices": [91, 114]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [115, 124]}]}, "created_at": "Mon Apr 18 18:20:00 +0000 2016"}
{"id": 719236046014279680, "text": "\"Cr\u00e9er une autre dynamique, un autre rapport a la politique, c'est aussi cela dont le pays a besoin\" E.Macron https://t.co/iO4fRfQYwj", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/iO4fRfQYwj", "display_url": "en-marche.fr", "expanded_url": "http://www.en-marche.fr", "indices": [110, 133]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sun Apr 10 18:50:10 +0000 2016"}
{"id": 719234664410574848, "text": "\"Je voudrais que les gens qui nous \u00e9coutent ce soir, prennent conscience qu'ils sont des acteurs de la vie politique\" E. Macron #EnMarche", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [128, 137]}]}, "created_at": "Sun Apr 10 18:44:41 +0000 2016"}
{"id": 719233105433858052, "text": "Si vous avez encore des questions sur #EnMarche : https://t.co/iO4fRfQYwj", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/iO4fRfQYwj", "display_url": "en-marche.fr", "expanded_url": "http://www.en-marche.fr", "indices": [50, 73]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [38, 47]}]}, "created_at": "Sun Apr 10 18:38:29 +0000 2016"}
{"id": 719229935970344960, "text": "\"J'ai envie de travailler avec des hommes et des femmes de bonne volont\u00e9, de gauche comme de droite\" @EmmanuelMacron #EnMarche", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [101, 116], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [117, 126]}]}, "created_at": "Sun Apr 10 18:25:54 +0000 2016"}
{"id": 719229381151956994, "text": "\"En Marche : nous sommes d\u00e9j\u00e0 plus de 13 000 adh\u00e9rents !\" @EmmanuelMacron #EnMarche #GrandeMarche https://t.co/A9qd8DDf0A", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [58, 73], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [{"url": "https://t.co/A9qd8DDf0A", "display_url": "en-marche.fr", "expanded_url": "http://www.en-marche.fr/", "indices": [98, 121]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [74, 83]}, {"text": "GrandeMarche", "indices": [84, 97]}]}, "created_at": "Sun Apr 10 18:23:41 +0000 2016"}
{"id": 719229080860762112, "text": "\"La prochaine \u00e9tape, c'est de faire avec toutes celles et ceux qui nous rejoignent le bilan du pays\" @EmmanuelMacron #EnMarche", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [101, 116], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [117, 126]}]}, "created_at": "Sun Apr 10 18:22:30 +0000 2016"}
{"id": 719222912453095424, "text": ".@EmmanuelMacron dans quelques instants sur @France2tv pour parler d\u2019#EnMarche ! https://t.co/iO4fRfQYwj https://t.co/vQQMXgfkut", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [1, 16], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}, {"indices": [44, 54], "id_str": "31444568", "id": 31444568, "name": "France 2", "screen_name": "France2tv"}], "media": [{"url": "https://t.co/vQQMXgfkut", "id_str": "719222910666326016", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CfsxbTiWwAAlHpG.jpg", "sizes": {"small": {"w": 320, "h": 240, "resize": "fit"}, "large": {"w": 320, "h": 240, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 320, "h": 240, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 719222910666326016, "display_url": "pic.twitter.com/vQQMXgfkut", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/719222912453095424/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CfsxbTiWwAAlHpG.jpg", "indices": [105, 128]}], "urls": [{"url": "https://t.co/iO4fRfQYwj", "display_url": "en-marche.fr", "expanded_url": "http://www.en-marche.fr", "indices": [81, 104]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [69, 78]}]}, "created_at": "Sun Apr 10 17:57:59 +0000 2016"}
{"id": 718446587576459264, "text": "E. Macron sera dimanche soir l'invit\u00e9 du JT de 20h de France 2 : l'occasion pour tous ceux que \u00e7a int\u00e9resse d'en savoir plus sur #EnMarche !", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [129, 138]}]}, "created_at": "Fri Apr 08 14:33:09 +0000 2016"}
{"id": 717775538044198912, "text": "Et si vous remettiez la France #EnMarche ?\nhttps://t.co/iO4fRfQYwj https://t.co/7uWh4MPhn5", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/7uWh4MPhn5", "id_str": "717775536639098881", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CfYNDDHWwAEFlFl.jpg", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 170, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 512, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 300, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 717775536639098881, "display_url": "pic.twitter.com/7uWh4MPhn5", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/717775538044198912/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CfYNDDHWwAEFlFl.jpg", "indices": [67, 90]}], "urls": [{"url": "https://t.co/iO4fRfQYwj", "display_url": "en-marche.fr", "expanded_url": "http://www.en-marche.fr", "indices": [43, 66]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [31, 40]}]}, "created_at": "Wed Apr 06 18:06:38 +0000 2016"}
