{"id": 817837248754413568, "text": "Je rends hommage \u00e0 M\u00e1rio Soares, qui fut un combattant infatigable de l'anti-colonialisme, de la d\u00e9mocratie et de l'Europe.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sat Jan 07 20:56:09 +0000 2017"}
{"id": 817805643461591040, "text": "Le printemps sera \u00e0 nous. Vous allez le conqu\u00e9rir pour nos id\u00e9es ! #MacronClermont @enmarchefr https://t.co/eBSYiC1Fn5", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [83, 94], "id_str": "4813171035", "id": 4813171035, "name": "En Marche", "screen_name": "enmarchefr"}], "media": [{"url": "https://t.co/eBSYiC1Fn5", "id_str": "817803948392386560", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C1lsW6_XEAAobeH.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1160, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 817803948392386560, "display_url": "pic.twitter.com/eBSYiC1Fn5", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/817805643461591040/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C1lsW6_XEAAobeH.jpg", "indices": [95, 118]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "MacronClermont", "indices": [67, 82]}]}, "created_at": "Sat Jan 07 18:50:34 +0000 2017"}
{"id": 817803441074565122, "text": "Un projet pour prendre le pouvoir, mais pour le rendre aux citoyens ! #MacronClermont https://t.co/nZjQImbkN8", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/nZjQImbkN8", "id_str": "817802376484651011", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C1lq7bLWgAMq2Cw.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1160, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 817802376484651011, "display_url": "pic.twitter.com/nZjQImbkN8", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/817803441074565122/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C1lq7bLWgAMq2Cw.jpg", "indices": [86, 109]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "MacronClermont", "indices": [70, 85]}]}, "created_at": "Sat Jan 07 18:41:49 +0000 2017"}
{"id": 817801694742511616, "text": "Nous sommes le seul rempart face \u00e0 l'esprit de haine et aux extr\u00eames. Car nous sommes l'ambition responsable.\u2026 https://t.co/4dEdhN52DX", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/4dEdhN52DX", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/817801694742511616", "indices": [111, 134]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sat Jan 07 18:34:52 +0000 2017"}
{"id": 817801022542413828, "text": "Je pr\u00e9senterai dans quelques semaines un plan ambitieux de couverture num\u00e9rique du territoire. #MacronClermont https://t.co/FTlSp0QBBp", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/FTlSp0QBBp", "id_str": "817800855957213184", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C1lpi6xXEAAXxu2.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1160, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 817800855957213184, "display_url": "pic.twitter.com/FTlSp0QBBp", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/817801022542413828/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C1lpi6xXEAAXxu2.jpg", "indices": [111, 134]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "MacronClermont", "indices": [95, 110]}]}, "created_at": "Sat Jan 07 18:32:12 +0000 2017"}
{"id": 817800220125921280, "text": "Il n'y aurait plus de pays, s'il n'y avait pas de paysans. #MacronClermont https://t.co/8egMCA6Go3", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/8egMCA6Go3", "id_str": "817800134406864897", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C1lo46yWgAE1BHs.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1160, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 817800134406864897, "display_url": "pic.twitter.com/8egMCA6Go3", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/817800220125921280/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C1lo46yWgAE1BHs.jpg", "indices": [75, 98]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "MacronClermont", "indices": [59, 74]}]}, "created_at": "Sat Jan 07 18:29:01 +0000 2017"}
{"id": 817798506224222210, "text": "Ce que demandent les agriculteurs, ce n'est pas d'\u00eatre aid\u00e9s. C'est de vivre de leur travail ! #MacronClermont https://t.co/z0QnhFxGHC", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/z0QnhFxGHC", "id_str": "817798319393087488", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C1lnPRVWIAAxjfh.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1160, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 817798319393087488, "display_url": "pic.twitter.com/z0QnhFxGHC", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/817798506224222210/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C1lnPRVWIAAxjfh.jpg", "indices": [111, 134]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "MacronClermont", "indices": [95, 110]}]}, "created_at": "Sat Jan 07 18:22:12 +0000 2017"}
{"id": 817797131125882881, "text": "Le premier d\u00e9fi en sant\u00e9 est celui de la pr\u00e9vention. La France soigne bien, elle pr\u00e9vient mal. #MacronClermont https://t.co/xRCWOHjqgj", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/xRCWOHjqgj", "id_str": "817796878767157250", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C1ll7alW8AIoWkT.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1161, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 817796878767157250, "display_url": "pic.twitter.com/xRCWOHjqgj", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/817797131125882881/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C1ll7alW8AIoWkT.jpg", "indices": [111, 134]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "MacronClermont", "indices": [95, 110]}]}, "created_at": "Sat Jan 07 18:16:44 +0000 2017"}
{"id": 817796040007020544, "text": "Ni discours de stigmatisation, ni injustice, c\u2019est cela le vrai progressisme ! #MacronClermont @enmarchefr https://t.co/B8y75RMKxp", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [95, 106], "id_str": "4813171035", "id": 4813171035, "name": "En Marche", "screen_name": "enmarchefr"}], "media": [{"url": "https://t.co/B8y75RMKxp", "id_str": "817795753682800640", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C1lk57UWEAAoaTz.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1160, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 817795753682800640, "display_url": "pic.twitter.com/B8y75RMKxp", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/817796040007020544/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C1lk57UWEAAoaTz.jpg", "indices": [107, 130]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "MacronClermont", "indices": [79, 94]}]}, "created_at": "Sat Jan 07 18:12:24 +0000 2017"}
{"id": 817795488284024832, "text": "Faire plus pour ceux qui ont moins, c\u2019est le c\u0153ur de la promesse r\u00e9publicaine de fraternit\u00e9 qu\u2019on oublie trop souve\u2026 https://t.co/ztnyfP63se", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ztnyfP63se", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/817795488284024832", "indices": [117, 140]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sat Jan 07 18:10:12 +0000 2017"}
{"id": 817794077747978240, "text": "Pour tous les emplois au SMIC, il y aura 10 points de charges patronales en moins. #MacronClermont https://t.co/BAG5rbh0kp", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/BAG5rbh0kp", "id_str": "817793836143538176", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C1ljKT7W8AAOTwI.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1160, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 817793836143538176, "display_url": "pic.twitter.com/BAG5rbh0kp", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/817794077747978240/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C1ljKT7W8AAOTwI.jpg", "indices": [99, 122]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "MacronClermont", "indices": [83, 98]}]}, "created_at": "Sat Jan 07 18:04:36 +0000 2017"}
{"id": 817792988915126272, "text": "Je remplacerai le CICE par une baisse de charges claire et durable pour tous les types d'entreprises.\u2026 https://t.co/qRTnWkfqiT", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/qRTnWkfqiT", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/817792988915126272", "indices": [103, 126]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sat Jan 07 18:00:17 +0000 2017"}
{"id": 817791687032446976, "text": "Il faut arr\u00eater d'opposer la libert\u00e9 et l'\u00e9galit\u00e9 : ces deux mots sont faits pour \u00eatre conjugu\u00e9s ensemble.\u2026 https://t.co/u4cot3p6Cl", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/u4cot3p6Cl", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/817791687032446976", "indices": [108, 131]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sat Jan 07 17:55:06 +0000 2017"}
{"id": 817787892844167168, "text": "La la\u00efcit\u00e9 ce n'est pas un mot de haine. C'est le coeur vibrant de notre R\u00e9publique. #MacronClermont https://t.co/1CW9iS9BTL", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/1CW9iS9BTL", "id_str": "817787699352530944", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C1ldlGmXcAAPV3l.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1160, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 817787699352530944, "display_url": "pic.twitter.com/1CW9iS9BTL", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/817787892844167168/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C1ldlGmXcAAPV3l.jpg", "indices": [101, 124]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "MacronClermont", "indices": [85, 100]}]}, "created_at": "Sat Jan 07 17:40:02 +0000 2017"}
{"id": 817785778512293889, "text": "Aujourd'hui, il y a deux ans, notre pays \u00e9tait frapp\u00e9 par les attentats. #MacronClermont https://t.co/MWD7GwbWbY", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/MWD7GwbWbY", "id_str": "817785576594227200", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C1lbpitWQAAAwOc.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1160, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 817785576594227200, "display_url": "pic.twitter.com/MWD7GwbWbY", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/817785778512293889/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C1lbpitWQAAAwOc.jpg", "indices": [89, 112]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "MacronClermont", "indices": [73, 88]}]}, "created_at": "Sat Jan 07 17:31:37 +0000 2017"}
{"id": 817782121179807747, "text": "Les v\u0153ux que je veux ce soir formuler pour vous tiennent en deux mots : penser printemps. #MacronClermont https://t.co/429QpXmB4j", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/429QpXmB4j", "id_str": "817781413575528450", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C1lX3OQWEAIYZny.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1160, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 817781413575528450, "display_url": "pic.twitter.com/429QpXmB4j", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/817782121179807747/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C1lX3OQWEAIYZny.jpg", "indices": [106, 129]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "MacronClermont", "indices": [90, 105]}]}, "created_at": "Sat Jan 07 17:17:06 +0000 2017"}
{"id": 817780333529669633, "text": "Une vague monte. Cette vague vient du coeur du pays. C'est nous ! #MacronClermont @enmarchefr https://t.co/yB85al8cP5", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [82, 93], "id_str": "4813171035", "id": 4813171035, "name": "En Marche", "screen_name": "enmarchefr"}], "media": [{"url": "https://t.co/yB85al8cP5", "id_str": "817780146673512452", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C1lWterXcAQGiiS.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1160, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 817780146673512452, "display_url": "pic.twitter.com/yB85al8cP5", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/817780333529669633/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C1lWterXcAQGiiS.jpg", "indices": [94, 117]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "MacronClermont", "indices": [66, 81]}]}, "created_at": "Sat Jan 07 17:09:59 +0000 2017"}
{"id": 817766615236415488, "text": "RT @enmarchefr: Du monde \u00e0 perte de vue : merci !\n\u279c Suivez le live \u00e0 partir de 17h sur : https://t.co/xPRZZvkFo0\n\u279c Partagez : #MacronClermo\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 14], "id_str": "4813171035", "id": 4813171035, "name": "En Marche", "screen_name": "enmarchefr"}], "urls": [{"url": "https://t.co/xPRZZvkFo0", "display_url": "facebook.com/EnMarche", "expanded_url": "http://facebook.com/EnMarche", "indices": [89, 112]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sat Jan 07 16:15:29 +0000 2017"}
{"id": 817681208322752512, "text": "D\u00e9monstration de t\u00e9l\u00e9consultation avec @jjbonnichon : l'innovation au service de la sant\u00e9. https://t.co/m5cHhnbXjs", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [39, 51], "id_str": "812235966349971456", "id": 812235966349971456, "name": "J-J BONNICHON", "screen_name": "JJBONNICHON"}], "media": [{"url": "https://t.co/m5cHhnbXjs", "id_str": "817681016651444224", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C1j8jWkW8AAg0cB.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 853, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 817681016651444224, "display_url": "pic.twitter.com/m5cHhnbXjs", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/817681208322752512/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C1j8jWkW8AAg0cB.jpg", "indices": [91, 114]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sat Jan 07 10:36:06 +0000 2017"}
{"id": 817676769419526144, "text": "Contre les d\u00e9serts m\u00e9dicaux, je souhaite multiplier par deux le nombre de maisons de sant\u00e9, comme ici \u00e0 Saint-Pour\u00e7\u2026 https://t.co/uZzNXj81XU", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/uZzNXj81XU", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/817676769419526144", "indices": [117, 140]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sat Jan 07 10:18:28 +0000 2017"}
{"id": 817467814646841344, "text": "Ce que nous allons faire, c\u2019est que nous allons prendre le pouvoir, pour vous le rendre. Adh\u00e9rez \u279c\u2026 https://t.co/IwgiKTE6Rc", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/IwgiKTE6Rc", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/817467814646841344", "indices": [100, 123]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Jan 06 20:28:09 +0000 2017"}
{"id": 817465958415663104, "text": "Je m'engage \u00e0 g\u00e9n\u00e9raliser la vente \u00e0 l\u2019unit\u00e9 des m\u00e9dicaments. #MacronNevers https://t.co/16z1uyjedm", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/16z1uyjedm", "id_str": "817465832678768642", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C1g41_zWQAINMdP.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1161, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 817465832678768642, "display_url": "pic.twitter.com/16z1uyjedm", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/817465958415663104/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C1g41_zWQAINMdP.jpg", "indices": [76, 99]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "MacronNevers", "indices": [62, 75]}]}, "created_at": "Fri Jan 06 20:20:46 +0000 2017"}
{"id": 817465291194114048, "text": "Quand vous avez une pathologie, le pharmacien vous prescrira ce dont vous avez besoin. #MacronNevers https://t.co/HmO4147Owa", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/HmO4147Owa", "id_str": "817465020078587910", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C1g4GsoXgAY125K.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1161, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 817465020078587910, "display_url": "pic.twitter.com/HmO4147Owa", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/817465291194114048/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C1g4GsoXgAY125K.jpg", "indices": [101, 124]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "MacronNevers", "indices": [87, 100]}]}, "created_at": "Fri Jan 06 20:18:07 +0000 2017"}
{"id": 817460993563459584, "text": "Je mettrai en place sur Internet ce que j\u2019appelerai un \u00ab Doctissimo \u00bb public. #MacronNevers https://t.co/xd7qZdmM9D", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/xd7qZdmM9D", "id_str": "817460861124153346", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C1g0UnUXEAIFAL6.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1161, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 817460861124153346, "display_url": "pic.twitter.com/xd7qZdmM9D", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/817460993563459584/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C1g0UnUXEAIFAL6.jpg", "indices": [92, 115]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "MacronNevers", "indices": [78, 91]}]}, "created_at": "Fri Jan 06 20:01:03 +0000 2017"}
{"id": 817458680815906816, "text": "C'est une mesure d'efficacit\u00e9 et de justice qui nous permettra d'\u00e9viter des pathologies plus graves qui nous co\u00fbten\u2026 https://t.co/8CuL1bDGSs", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/8CuL1bDGSs", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/817458680815906816", "indices": [117, 140]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Jan 06 19:51:51 +0000 2017"}
{"id": 817457611121586186, "text": "Je m\u2019engage \u00e0 ce qu\u2019il n\u2019y ait aucun d\u00e9remboursement de soin utile durant mon quinquennat. #MacronNevers https://t.co/SOyrC40X6z", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/SOyrC40X6z", "id_str": "817457440870563840", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C1gxNh4XAAAhxoe.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1161, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 817457440870563840, "display_url": "pic.twitter.com/SOyrC40X6z", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/817457611121586186/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C1gxNh4XAAAhxoe.jpg", "indices": [105, 128]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "MacronNevers", "indices": [91, 104]}]}, "created_at": "Fri Jan 06 19:47:36 +0000 2017"}
{"id": 817456821652819968, "text": "Le projet que je porte encourage l\u2019acc\u00e8s de tous aux soins. #MacronNevers https://t.co/M3uNdsYz6W", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/M3uNdsYz6W", "id_str": "817456717151793153", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C1gwjZ0W8AE-T1W.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1161, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 817456717151793153, "display_url": "pic.twitter.com/M3uNdsYz6W", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/817456821652819968/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C1gwjZ0W8AE-T1W.jpg", "indices": [74, 97]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "MacronNevers", "indices": [60, 73]}]}, "created_at": "Fri Jan 06 19:44:28 +0000 2017"}
{"id": 817455918468255753, "text": "S\u2019agissant des lunettes, des proth\u00e8ses dentaires et de l\u2019audition, je fixe l\u2019objectif de 100% de prise en charge d\u2019\u2026 https://t.co/J0Zeqibk6s", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/J0Zeqibk6s", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/817455918468255753", "indices": [117, 140]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Jan 06 19:40:53 +0000 2017"}
{"id": 817455639211503617, "text": "S\u2019agissant des lunettes, des proth\u00e8ses dentaires et de l\u2019audition, je fixe l\u2019objectif de 100% de prise en charge d\u2019\u2026 https://t.co/ZZLSzMDvsg", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ZZLSzMDvsg", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/817455639211503617", "indices": [117, 140]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Jan 06 19:39:46 +0000 2017"}
{"id": 817455268736929797, "text": "Je veux fixer comme objectif que la g\u00e9n\u00e9ration fran\u00e7aise qui na\u00eet aujourd\u2019hui sera la premi\u00e8re g\u00e9n\u00e9ration sans taba\u2026 https://t.co/RdnwPGwlLn", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/RdnwPGwlLn", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/817455268736929797", "indices": [117, 140]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Jan 06 19:38:18 +0000 2017"}
{"id": 817452772132061184, "text": "Je veux cr\u00e9er un service sanitaire de 3 mois pour les \u00e9tudiants en sant\u00e9. #MacronNevers https://t.co/4F1KjQnFy8", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/4F1KjQnFy8", "id_str": "817452425447612416", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C1gspl-WIAAP6To.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1161, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 817452425447612416, "display_url": "pic.twitter.com/4F1KjQnFy8", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/817452772132061184/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C1gspl-WIAAP6To.jpg", "indices": [88, 111]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "MacronNevers", "indices": [74, 87]}]}, "created_at": "Fri Jan 06 19:28:23 +0000 2017"}
{"id": 817451014991335424, "text": "Je veux cr\u00e9er un service sanitaire de 3 mois pour les \u00e9tudiants en sant\u00e9. #MacronNevers https://t.co/uaCAvYzJAF", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/uaCAvYzJAF", "id_str": "817450896888131586", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C1grQnpXcAIFBVK.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1161, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 817450896888131586, "display_url": "pic.twitter.com/uaCAvYzJAF", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/817451014991335424/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C1grQnpXcAIFBVK.jpg", "indices": [88, 111]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "MacronNevers", "indices": [74, 87]}]}, "created_at": "Fri Jan 06 19:21:24 +0000 2017"}
{"id": 817449757887053825, "text": "Quand on parle de sant\u00e9, on parle de profondes in\u00e9galit\u00e9s sociales et territoriales. #MacronNevers https://t.co/2tNo3YVnqx", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/2tNo3YVnqx", "id_str": "817449646733885440", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C1gqH2dXgAAWDRE.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1161, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 817449646733885440, "display_url": "pic.twitter.com/2tNo3YVnqx", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/817449757887053825/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C1gqH2dXgAAWDRE.jpg", "indices": [99, 122]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "MacronNevers", "indices": [85, 98]}]}, "created_at": "Fri Jan 06 19:16:24 +0000 2017"}
{"id": 817448408743034880, "text": "Lorsqu'on parle de sant\u00e9, on ne parle pas de chiffres : on parle d\u2019abord d\u2019humanit\u00e9. #MacronNevers https://t.co/t9xszsKfXV", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/t9xszsKfXV", "id_str": "817448268523307008", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C1go3oOXAAASaSS.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1161, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 817448268523307008, "display_url": "pic.twitter.com/t9xszsKfXV", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/817448408743034880/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C1go3oOXAAASaSS.jpg", "indices": [99, 122]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "MacronNevers", "indices": [85, 98]}]}, "created_at": "Fri Jan 06 19:11:02 +0000 2017"}
{"id": 817437760218873856, "text": "En direct de Nevers en cliquant sur ce lien : https://t.co/JtAqGTu0US  #MacronNevers https://t.co/rMZTd74W2b", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/rMZTd74W2b", "id_str": "817437421801443328", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C1gfARCWEAAFKop.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 147, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 276, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 259, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 817437421801443328, "display_url": "pic.twitter.com/rMZTd74W2b", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/817437760218873856/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C1gfARCWEAAFKop.jpg", "indices": [85, 108]}], "urls": [{"url": "https://t.co/JtAqGTu0US", "display_url": "facebook.com/EnMarche", "expanded_url": "http://facebook.com/EnMarche", "indices": [46, 69]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "MacronNevers", "indices": [71, 84]}]}, "created_at": "Fri Jan 06 18:28:43 +0000 2017"}
{"id": 817428478131929088, "text": "Je serai l'invit\u00e9 de @F3Bourgogne dans quelques instants. #MacronNevers https://t.co/gUDYi0CNoI", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [21, 33], "id_str": "104943467", "id": 104943467, "name": "France 3 Bourgogne", "screen_name": "F3Bourgogne"}], "media": [{"url": "https://t.co/gUDYi0CNoI", "id_str": "817428469890109440", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C1gW3MkXUAArZKl.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1160, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 817428469890109440, "display_url": "pic.twitter.com/gUDYi0CNoI", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/817428478131929088/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C1gW3MkXUAArZKl.jpg", "indices": [72, 95]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "MacronNevers", "indices": [58, 71]}]}, "created_at": "Fri Jan 06 17:51:50 +0000 2017"}
{"id": 817420805927735296, "text": "Je m'exprimerai ce soir sur le sujet de la sant\u00e9. Suivez le live du rassemblement \u25b6\ufe0f https://t.co/JtAqGTu0US\u2026 https://t.co/m9iKZloe3W", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/JtAqGTu0US", "display_url": "facebook.com/EnMarche", "expanded_url": "http://facebook.com/EnMarche", "indices": [85, 108]}, {"url": "https://t.co/m9iKZloe3W", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/817420805927735296", "indices": [110, 133]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Jan 06 17:21:21 +0000 2017"}
{"id": 817411811096064000, "text": "Avec les acteurs du service de m\u00e9decine nucl\u00e9aire de l\u2019h\u00f4pital P. Beregovoy qui accompagnent les patients de la Ni\u00e8\u2026 https://t.co/h6Wjknmvu0", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/h6Wjknmvu0", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/817411811096064000", "indices": [117, 140]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Jan 06 16:45:37 +0000 2017"}
{"id": 816031438067953665, "text": "La France et l\u2019Allemagne sont solidaires. Retrouvez ma tribune : https://t.co/VzGFmXYgaW https://t.co/DF352V7lBS", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/DF352V7lBS", "id_str": "816031387295895553", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C1MgOSVXUAE5HvM.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1161, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 816031387295895553, "display_url": "pic.twitter.com/DF352V7lBS", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/816031438067953665/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C1MgOSVXUAE5HvM.jpg", "indices": [89, 112]}], "urls": [{"url": "https://t.co/VzGFmXYgaW", "display_url": "bit.ly/nous-sommes-to\u2026", "expanded_url": "http://bit.ly/nous-sommes-tous-berlinois", "indices": [65, 88]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Jan 02 21:20:30 +0000 2017"}
{"id": 815997242544967680, "text": "Je supprimerai le RSI. https://t.co/VgfjYobDpN", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/VgfjYobDpN", "id_str": "815996386944684033", "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/815996386944684033/pu/img/TbNClEQ8BQhg6cdZ.jpg", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 191, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 576, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 338, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 815996386944684033, "display_url": "pic.twitter.com/VgfjYobDpN", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/815997242544967680/video/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/815996386944684033/pu/img/TbNClEQ8BQhg6cdZ.jpg", "indices": [23, 46]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Jan 02 19:04:37 +0000 2017"}
{"id": 815977718147911680, "text": "Le terrorisme ne conna\u00eet pas les fronti\u00e8res. Retrouvez ma tribune\u00a0: https://t.co/VzGFmXYgaW https://t.co/oj31HRNOxU", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/oj31HRNOxU", "id_str": "815977701945344000", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C1LvZY0XgAAfB_G.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1161, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 815977701945344000, "display_url": "pic.twitter.com/oj31HRNOxU", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/815977718147911680/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C1LvZY0XgAAfB_G.jpg", "indices": [92, 115]}], "urls": [{"url": "https://t.co/VzGFmXYgaW", "display_url": "bit.ly/nous-sommes-to\u2026", "expanded_url": "http://bit.ly/nous-sommes-tous-berlinois", "indices": [68, 91]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Jan 02 17:47:02 +0000 2017"}
{"id": 815941625075613696, "text": "Berlin a \u00e9t\u00e9 attaqu\u00e9e, la France a \u00e9t\u00e9 touch\u00e9e. Retrouvez ma tribune\u00a0: https://t.co/VzGFmXYgaW https://t.co/Dk4TLeoZFE", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/Dk4TLeoZFE", "id_str": "815941593152835584", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C1LOjlFXUAAfYTG.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1161, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 815941593152835584, "display_url": "pic.twitter.com/Dk4TLeoZFE", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/815941625075613696/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C1LOjlFXUAAfYTG.jpg", "indices": [95, 118]}], "urls": [{"url": "https://t.co/VzGFmXYgaW", "display_url": "bit.ly/nous-sommes-to\u2026", "expanded_url": "http://bit.ly/nous-sommes-tous-berlinois", "indices": [71, 94]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Jan 02 15:23:37 +0000 2017"}
{"id": 815878014265360384, "text": "J\u2019ai une pens\u00e9e pour sa famille, ses proches, notamment \u00e0 la CFDT, et pour tous ceux \u00e0 qui, comme moi, il manquera. (2/2)", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Jan 02 11:10:51 +0000 2017"}
{"id": 815877763215265792, "text": "Emu de la disparition de F. Ch\u00e9r\u00e8que, qui a consacr\u00e9 sa vie \u00e0 transformer la r\u00e9alit\u00e9 dans le sens de l\u2019int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral. (1/2)", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Jan 02 11:09:51 +0000 2017"}
{"id": 815653878536568832, "text": "Good luck @antonioguterres for the challenges ahead ! We need the UN more than ever. https://t.co/neG8I2pcDa", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [10, 26], "id_str": "811229675758505984", "id": 811229675758505984, "name": "Ant\u00f3nio Guterres", "screen_name": "antonioguterres"}], "media": [{"url": "https://t.co/neG8I2pcDa", "id_str": "815653870470909952", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C1HI36kXUAARh8L.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 619, "resize": "fit"}, "large": {"w": 791, "h": 720, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 791, "h": 720, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 815653870470909952, "display_url": "pic.twitter.com/neG8I2pcDa", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/815653878536568832/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C1HI36kXUAARh8L.jpg", "indices": [85, 108]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sun Jan 01 20:20:13 +0000 2017"}
{"id": 815528484223193088, "text": "Pens\u00e9es et soutien \u00e0 nos compatriotes victimes et \u00e0 leurs familles. #Istanbul", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Istanbul", "indices": [68, 77]}]}, "created_at": "Sun Jan 01 12:01:57 +0000 2017"}
{"id": 815499699046195200, "text": "Le terrorisme fanatique est une menace pour toutes les nations. La coop\u00e9ration est indispensable. Solidarit\u00e9 avec le peuple turc. #Istanbul", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Istanbul", "indices": [130, 139]}]}, "created_at": "Sun Jan 01 10:07:34 +0000 2017"}
{"id": 815278933147090944, "text": "Tous mes voeux pour vous et vos familles pour 2017. Une nouvelle histoire commence qui nous rassemblera.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sat Dec 31 19:30:19 +0000 2016"}
{"id": 814902265421119488, "text": "Il est n\u00e9cessaire de repenser notre place dans la mondialisation. D\u00e9couvrez mes propositions dans \"R\u00e9volution\" \u25b6\ufe0f\u2026 https://t.co/EhnmH1HT3s", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/EhnmH1HT3s", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/814902265421119488", "indices": [115, 138]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Dec 30 18:33:34 +0000 2016"}
{"id": 814218295893250048, "text": "Adieu \u00e0 M. D\u00e9on, qui incarnait la tradition du roman fran\u00e7ais et la culture europ\u00e9enne, de Paris \u00e0 Venise, du comt\u00e9 de Galway \u00e0 Spetsai.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Dec 28 21:15:43 +0000 2016"}
{"id": 814171382590357505, "text": "D\u00e9couvrez pourquoi et comment renouveler notre mod\u00e8le social dans mon livre \"R\u00e9volution\" \u27a1\ufe0f https://t.co/0glWGp7MZ6 https://t.co/oCAiFU1ydK", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/oCAiFU1ydK", "id_str": "814170609454350336", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C0yD2wsXAAACKDf.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1500, "h": 1500, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 1200, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 814170609454350336, "display_url": "pic.twitter.com/oCAiFU1ydK", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/814171382590357505/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C0yD2wsXAAACKDf.jpg", "indices": [116, 139]}], "urls": [{"url": "https://t.co/0glWGp7MZ6", "display_url": "bit.ly/R\u00e9volution", "expanded_url": "http://bit.ly/R\u00e9volution", "indices": [92, 115]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Dec 28 18:09:18 +0000 2016"}
{"id": 814160136407252992, "text": "Je salue la gr\u00e2ce accord\u00e9e \u00e0 J. Sauvage. C'est une d\u00e9cision de sagesse et d'humanit\u00e9 prise en conscience par le Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Dec 28 17:24:37 +0000 2016"}
{"id": 813437309748211713, "text": "Nos valeurs seront toujours plus fortes que les criminels qui ont d\u00e9grad\u00e9 odieusement le monument de #Pau", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Pau", "indices": [101, 105]}]}, "created_at": "Mon Dec 26 17:32:22 +0000 2016"}
{"id": 813436171812478977, "text": "La R\u00e9publique ne laissera pas passer. Solidarit\u00e9 avec les familles, la population et les \u00e9lus de Montreuil. #AnneFrank #Montreuil #hannouka", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "AnneFrank", "indices": [108, 118]}, {"text": "Montreuil", "indices": [119, 129]}, {"text": "hannouka", "indices": [130, 139]}]}, "created_at": "Mon Dec 26 17:27:50 +0000 2016"}
{"id": 813434485857538049, "text": "Souiller une \u00e9cole de croix gamm\u00e9es et d'inscriptions antis\u00e9mites et racistes, c'est s'en prendre \u00e0 la France. #AnneFrank", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "AnneFrank", "indices": [111, 121]}]}, "created_at": "Mon Dec 26 17:21:08 +0000 2016"}
{"id": 813361567098081280, "text": "F\u00e9licitations et respect pour Thomas Coville. Exploit sportif et humain \u00e0 tous \u00e9gards.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Dec 26 12:31:23 +0000 2016"}
{"id": 813044458417717252, "text": "Tr\u00e8s joyeux No\u00ebl \u00e0 tous, et en particulier \u00e0 celles et ceux qui travaillent \u00e0 prot\u00e9ger ou \u00e0 rendre meilleures les f\u00eates pour les autres", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sun Dec 25 15:31:19 +0000 2016"}
{"id": 812271245005832192, "text": "Merci pour vos v\u0153ux de r\u00e9ussite @enmarchemarne ! Votre mobilisation et votre engagement sont la clef de notre succ\u00e8s collectif. #EnMarche", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [32, 46], "id_str": "730318415429283840", "id": 730318415429283840, "name": "En Marche Marne !", "screen_name": "enmarchemarne"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [128, 137]}]}, "created_at": "Fri Dec 23 12:18:50 +0000 2016"}
{"id": 812248398518685696, "text": "Avec le soutien de @achalus971 nous construisons un projet progressiste qui valorise la singularit\u00e9 de chaque terri\u2026 https://t.co/O0CgsP88uT", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [19, 30], "id_str": "4901986815", "id": 4901986815, "name": "Ary CHALUS", "screen_name": "achalus971"}], "urls": [{"url": "https://t.co/O0CgsP88uT", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/812248398518685696", "indices": [117, 140]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Dec 23 10:48:03 +0000 2016"}
{"id": 812017984751501312, "text": "Merci de penser \u00e0 moi depuis Hong Kong !\nBonnes f\u00eates de fin d\u2019ann\u00e9e \u00e0 vous Louis. #EnMarche @autrement_votre", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [93, 109], "id_str": "555348031", "id": 555348031, "name": "Louis_HK", "screen_name": "autrement_votre"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [83, 92]}]}, "created_at": "Thu Dec 22 19:32:28 +0000 2016"}
{"id": 811983205507223552, "text": "Merci les JAM. Vous \u00e9tiez d\u00e9j\u00e0 l\u00e0 l\u2019ann\u00e9e derni\u00e8re pour mes 38 ans, merci pour votre soutien ! Bonnes f\u00eates de fin d\u2019ann\u00e9e \u00e0 toutes et tous.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Dec 22 17:14:16 +0000 2016"}
{"id": 811982194822549504, "text": "Quel pacte d\u2019avenir pour la #Guyane ? Entretien avec @RpheAlexandre dans la lign\u00e9e de mon projet de\u2026 https://t.co/12Z0H6mGmJ", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [53, 67], "id_str": "837833816", "id": 837833816, "name": "Rodolphe ALEXANDRE", "screen_name": "RpheAlexandre"}], "urls": [{"url": "https://t.co/12Z0H6mGmJ", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/811982194822549504", "indices": [101, 124]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Guyane", "indices": [28, 35]}]}, "created_at": "Thu Dec 22 17:10:15 +0000 2016"}
{"id": 811962423141957634, "text": "Avec les jeunes de LaCroixCity, qui refusent de se laisser enfermer dans la mauvaise image de leur quartier v\u00e9hicul\u2026 https://t.co/6bjOTOAvq5", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/6bjOTOAvq5", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/811962423141957634", "indices": [117, 140]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Dec 22 15:51:41 +0000 2016"}
{"id": 811927660553207808, "text": "RT @CTM_Martinique: #\u00c9lections2017 Quels enjeux pour la Martinique ? Claude Lise \u00e9change en ce moment avec @EmmanuelMacron autour de cette\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "4654914028", "id": 4654914028, "name": "CTM", "screen_name": "CTM_Martinique"}, {"indices": [107, 122], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "\u00c9lections2017", "indices": [20, 34]}]}, "created_at": "Thu Dec 22 13:33:33 +0000 2016"}
{"id": 811318986088583169, "text": "J'ai \u00e9t\u00e9 re\u00e7u par le pr\u00e9sident du conseil ex\u00e9cutif de Martinique, M. MARIE-JEANNE, un \u00e9change franc et sinc\u00e8re.\u2026 https://t.co/5tSrC9Bwgg", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/5tSrC9Bwgg", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/811318986088583169", "indices": [113, 136]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Dec 20 21:14:54 +0000 2016"}
{"id": 811293325890387969, "text": "Faites-le ! #OuiJeVote Inscrivez-vous \u27a1\ufe0f https://t.co/7oWjw31SeA https://t.co/fiNUQ6rjL2", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/fiNUQ6rjL2", "id_str": "811292162205896704", "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/811292162205896704/pu/img/OgxGg3BVn3zyFAV4.jpg", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 191, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 576, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 338, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 811292162205896704, "display_url": "pic.twitter.com/fiNUQ6rjL2", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/811293325890387969/video/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/811292162205896704/pu/img/OgxGg3BVn3zyFAV4.jpg", "indices": [65, 88]}], "urls": [{"url": "https://t.co/7oWjw31SeA", "display_url": "en-marche.fr/listes-elector\u2026", "expanded_url": "http://en-marche.fr/listes-electorales", "indices": [41, 64]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "OuiJeVote", "indices": [12, 22]}]}, "created_at": "Tue Dec 20 19:32:56 +0000 2016"}
{"id": 810972528336314369, "text": "Volle Solidarit\u00e4t mit Berlin und mit Deutschland. Frankreich wird immer an eurer Seite stehen.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Dec 19 22:18:12 +0000 2016"}
{"id": 810741901569691649, "text": "Intol\u00e9rable incendie criminel de la salle de pri\u00e8re musulmane \u00e0 Ch\u00e2teau-Thierry : dans notre R\u00e9publique, chacun est\u2026 https://t.co/62yB7TCsgw", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/62yB7TCsgw", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/810741901569691649", "indices": [117, 140]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Dec 19 07:01:46 +0000 2016"}
{"id": 810591620567535616, "text": "Ce matin, j'ai visit\u00e9 le march\u00e9 de No\u00ebl de Baie-Mahault en compagnie de @achalus971, pr\u00e9sident du conseil r\u00e9gional\u2026 https://t.co/YbfZiuleKZ", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [72, 83], "id_str": "4901986815", "id": 4901986815, "name": "Ary CHALUS", "screen_name": "achalus971"}], "urls": [{"url": "https://t.co/YbfZiuleKZ", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/810591620567535616", "indices": [116, 139]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sun Dec 18 21:04:37 +0000 2016"}
{"id": 810474410062835712, "text": ".@JacquesBangou m'a accueilli \u00e0 l'h\u00f4tel de ville pour \u00e9changer sur les quartiers de Pointe-\u00e0-Pitre. https://t.co/lfOcasfBQ6", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [1, 15], "id_str": "2180189614", "id": 2180189614, "name": "Jacques BANGOU", "screen_name": "JacquesBangou"}], "media": [{"url": "https://t.co/lfOcasfBQ6", "id_str": "810474402785755137", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Cz9iLN2XgAEvIVY.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 852, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 799, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 810474402785755137, "display_url": "pic.twitter.com/lfOcasfBQ6", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/810474410062835712/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Cz9iLN2XgAEvIVY.jpg", "indices": [100, 123]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sun Dec 18 13:18:51 +0000 2016"}
{"id": 810261296386031616, "text": "Merci pour l'accueil tr\u00e8s chaleureux hier soir au traditionnel \u00ab Chant\u00e9 Nw\u00e8l \u00bb au local d'Eko Zabyme.\n#Guadeloupe\u2026 https://t.co/z3mmAcwkW3", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/z3mmAcwkW3", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/810261296386031616", "indices": [115, 138]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Guadeloupe", "indices": [102, 113]}]}, "created_at": "Sat Dec 17 23:12:01 +0000 2016"}
{"id": 810182671406080000, "text": "Arriv\u00e9 au quartier Lacroix pour un \u00e9change avec les lyc\u00e9ens du collectif \"Lacroix City\". #EnMarcheGuadeloupe\u2026 https://t.co/wshzN3YN2x", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/wshzN3YN2x", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/810182671406080000", "indices": [110, 133]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarcheGuadeloupe", "indices": [89, 108]}]}, "created_at": "Sat Dec 17 17:59:35 +0000 2016"}
{"id": 810145820263776256, "text": "Salle comble hier soir au World Trade Center. Encore d\u00e9sol\u00e9 pour les personnes qui n'ont pas pu rentrer.\n#CWTC\u2026 https://t.co/9Yji2zcuBK", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/9Yji2zcuBK", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/810145820263776256", "indices": [112, 135]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "CWTC", "indices": [105, 110]}]}, "created_at": "Sat Dec 17 15:33:09 +0000 2016"}
{"id": 810142608785862656, "text": "\"Venir maintenant alors que l'on finalise un programme, c'est pouvoir prendre en compte la r\u00e9alit\u00e9 locale dans nos\u2026 https://t.co/Kji6aHDYkT", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Kji6aHDYkT", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/810142608785862656", "indices": [116, 139]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sat Dec 17 15:20:24 +0000 2016"}
{"id": 810124808818196480, "text": "C'est parti pour cinq jours \u00e0 votre rencontre ! #Guadeloupe #Martinique #Guyane https://t.co/ZZzUoV7KYj", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/ZZzUoV7KYj", "id_str": "810124372933570560", "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/810124372933570560/pu/img/5unGwfB3RgwDtivN.jpg", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 191, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 576, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 338, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 810124372933570560, "display_url": "pic.twitter.com/ZZzUoV7KYj", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/810124808818196480/video/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/810124372933570560/pu/img/5unGwfB3RgwDtivN.jpg", "indices": [80, 103]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Guadeloupe", "indices": [48, 59]}, {"text": "Martinique", "indices": [60, 71]}, {"text": "Guyane", "indices": [72, 79]}]}, "created_at": "Sat Dec 17 14:09:40 +0000 2016"}
{"id": 810085070539280384, "text": "RT @TheoManeval: Vous vouliez voir @EmmanuelMacron (essayer de) danser le zouk ? C'est cadeau. \n#E1weekend #Guadeloupe #NoelCreole \n@Europe\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 15], "id_str": "759645012", "id": 759645012, "name": "Th\u00e9o Maneval", "screen_name": "TheoManeval"}, {"indices": [35, 50], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "E1weekend", "indices": [96, 106]}, {"text": "Guadeloupe", "indices": [107, 118]}, {"text": "NoelCreole", "indices": [119, 130]}]}, "created_at": "Sat Dec 17 11:31:46 +0000 2016"}
{"id": 809877518144696321, "text": "Je suis all\u00e9 trop vite, j'ai fait une erreur, et pr\u00e9sente mes excuses \u00e0 ceux qui ont \u00e9t\u00e9 bless\u00e9s. \nSign\u00e9 le CM.\n#ABonEntendeur #CoeurSurVous", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "ABonEntendeur", "indices": [112, 126]}, {"text": "CoeurSurVous", "indices": [127, 140]}]}, "created_at": "Fri Dec 16 21:47:01 +0000 2016"}
{"id": 809745330203951104, "text": "Avec Mathias, lyc\u00e9en \u00e0 Bourg-en-Bresse. Il rejoint sa m\u00e8re en Guadeloupe pour No\u00ebl. D\u00e9collage imminent pour les Ant\u2026 https://t.co/M4PoZUfa91", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/M4PoZUfa91", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/809745330203951104", "indices": [117, 140]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Dec 16 13:01:45 +0000 2016"}
{"id": 809478190792065024, "text": "Lancement de @GalileoGNSS : ce qu'ils n'auraient pas pu faire seuls, les pays europ\u00e9ens l'ont r\u00e9ussi ensemble. C'est l'Europe qui avance.", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [13, 25], "id_str": "1908791612", "id": 1908791612, "name": "Galileo GNSS", "screen_name": "GalileoGNSS"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Dec 15 19:20:14 +0000 2016"}
{"id": 808781636426940416, "text": "Il faut un erasmus de l'apprentissage \n#enmarchebordeaux", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "enmarchebordeaux", "indices": [39, 56]}]}, "created_at": "Tue Dec 13 21:12:23 +0000 2016"}
{"id": 808780928461860864, "text": "Une Europe ambitieuse \u00e0 27 avec un vrai projet \u00e9nerg\u00e9tique et num\u00e9rique  #enmarchebordeaux", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "enmarchebordeaux", "indices": [73, 90]}]}, "created_at": "Tue Dec 13 21:09:34 +0000 2016"}
{"id": 808780664870932481, "text": "L'Europe, nous l'avons voulue. Il ne s'agit pas maintenant de la d\u00e9signer constamment comme seule coupable #enmarchebordeaux", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "enmarchebordeaux", "indices": [107, 124]}]}, "created_at": "Tue Dec 13 21:08:31 +0000 2016"}
{"id": 808780038338396160, "text": "Il faut financer les formations qui offrent des d\u00e9bouch\u00e9s\n#EnMarcheBordeaux", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarcheBordeaux", "indices": [58, 75]}]}, "created_at": "Tue Dec 13 21:06:02 +0000 2016"}
{"id": 808779598762770433, "text": "Il faut pouvoir former les individus parfois m\u00eame pendant 2, 3 ans pour aller vers d'autres m\u00e9tiers\n#EnMarcheBordeaux", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarcheBordeaux", "indices": [100, 117]}]}, "created_at": "Tue Dec 13 21:04:17 +0000 2016"}
{"id": 808777559043350528, "text": "Repenser le droit au ch\u00f4mage et \u00e0 la formation professionnelle", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Dec 13 20:56:11 +0000 2016"}
{"id": 808777061464686593, "text": "Les premi\u00e8res victimes seront les classes moyennes. 1200\u20ac Pour un couple.. Beaucoup plus que l'effort de CSG demand\u00e9\n#enmarchebordeaux", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "enmarchebordeaux", "indices": [117, 134]}]}, "created_at": "Tue Dec 13 20:54:12 +0000 2016"}
{"id": 808776498912051200, "text": "Le projet de Fillon en mati\u00e8re de sant\u00e9 est inefficace et injuste\n#enmarchebordeaux", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "enmarchebordeaux", "indices": [66, 83]}]}, "created_at": "Tue Dec 13 20:51:58 +0000 2016"}
{"id": 808776203171758080, "text": "Bon syst\u00e8me de soin, mauvais syst\u00e8me de sant\u00e9 \n#enmarchebordeaux", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "enmarchebordeaux", "indices": [47, 64]}]}, "created_at": "Tue Dec 13 20:50:47 +0000 2016"}
{"id": 808775340692819972, "text": "Il faut recr\u00e9er la police de proximit\u00e9\n#enmarchebordeaux", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "enmarchebordeaux", "indices": [39, 56]}]}, "created_at": "Tue Dec 13 20:47:22 +0000 2016"}
{"id": 808775100350758912, "text": "Recr\u00e9er un vrai renseignement territorial     avec une consolidation de toutes les donn\u00e9es \n#enmarchebordeaux", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "enmarchebordeaux", "indices": [92, 109]}]}, "created_at": "Tue Dec 13 20:46:24 +0000 2016"}
{"id": 808774725312933889, "text": "Confirmation des 9 000 embauches de policiers + 10 000 embauches de fonctionnaires  \n#enmarchebordeaux", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "enmarchebordeaux", "indices": [85, 102]}]}, "created_at": "Tue Dec 13 20:44:55 +0000 2016"}
{"id": 808774400606662657, "text": "Le bouclier de s\u00e9curit\u00e9 est la remise au c\u0153ur de notre vie d'une vraie autorit\u00e9  #enmarchebordeaux", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "enmarchebordeaux", "indices": [81, 98]}]}, "created_at": "Tue Dec 13 20:43:38 +0000 2016"}
{"id": 808773718361178114, "text": "Sauf pour les ch\u00f4meurs et 40% des retrait\u00e9s les moins ais\u00e9s 3/3 #enmarchebordeaux", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "enmarchebordeaux", "indices": [64, 81]}]}, "created_at": "Tue Dec 13 20:40:55 +0000 2016"}
{"id": 808773520016687105, "text": "La r\u00e9forme sera financ\u00e9e en augmentant la contribution sociale g\u00e9n\u00e9ralis\u00e9e de 1.7points 2/3 #enmarchebordeaux", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "enmarchebordeaux", "indices": [92, 109]}]}, "created_at": "Tue Dec 13 20:40:08 +0000 2016"}
{"id": 808772822025859072, "text": "Cet all\u00e8gement de charge, comment le financer ? 1/2\n#enmarchebordeaux", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "enmarchebordeaux", "indices": [52, 69]}]}, "created_at": "Tue Dec 13 20:37:21 +0000 2016"}
{"id": 808772656388571137, "text": "Nous allons rapprocher le salaire net du salaire brut #enmarchebordeaux", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "enmarchebordeaux", "indices": [54, 71]}]}, "created_at": "Tue Dec 13 20:36:42 +0000 2016"}
{"id": 808771648950333440, "text": "Liberer le travail c'est r\u00e9duire le co\u00fbt du travail pour l'employeur  #enmarchebordeaux", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "enmarchebordeaux", "indices": [70, 87]}]}, "created_at": "Tue Dec 13 20:32:42 +0000 2016"}
{"id": 808771156794810372, "text": "Donner de la souplesse et flexibilit\u00e9 partout dans notre \u00e9conomie.  #enmarchebordeaux", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "enmarchebordeaux", "indices": [68, 85]}]}, "created_at": "Tue Dec 13 20:30:44 +0000 2016"}
{"id": 808770050404519936, "text": "Liberer le travail c'est rendre plus simple la vie de ceux qui entreprennent  #enmarchebordeaux", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "enmarchebordeaux", "indices": [78, 95]}]}, "created_at": "Tue Dec 13 20:26:20 +0000 2016"}
{"id": 808769517061074945, "text": "Un entrepreneur qui a \u00e9chou\u00e9 a beaucoup plus appris que celui qui n'a rien tent\u00e9 \n#enmarchebordeaux", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "enmarchebordeaux", "indices": [82, 99]}]}, "created_at": "Tue Dec 13 20:24:13 +0000 2016"}
{"id": 808769049777807371, "text": "Entrepreneur en anglais se dit entrepreneur car c'est un mot fran\u00e7ais #enmarchebordeaux", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "enmarchebordeaux", "indices": [70, 87]}]}, "created_at": "Tue Dec 13 20:22:22 +0000 2016"}
{"id": 808767924999716867, "text": "Il y a deux priorit\u00e9s ce soir : \n1/ Lib\u00e9rer notre \u00e9conomie \n2/ Prot\u00e9ger diff\u00e9remment   #enmarchebordeaux", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "enmarchebordeaux", "indices": [87, 104]}]}, "created_at": "Tue Dec 13 20:17:54 +0000 2016"}
{"id": 808766909768462336, "text": "Je revendique de faire r\u00e9ussir cette Europe souveraine dans le monde #EnMarcheBordeaux", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarcheBordeaux", "indices": [69, 86]}]}, "created_at": "Tue Dec 13 20:13:52 +0000 2016"}
{"id": 808762319400562688, "text": "Salle comble \u00e0 l'Ath\u00e9n\u00e9e Municipal  #EnMarcheBordeaux https://t.co/kiyupfSLFY", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/kiyupfSLFY", "id_str": "808762293563625473", "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/808762293563625473/pu/img/gI5uc4yQBvbJBKVd.jpg", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 340, "resize": "fit"}, "large": {"w": 720, "h": 720, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 600, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 808762293563625473, "display_url": "pic.twitter.com/kiyupfSLFY", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/808762319400562688/video/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/808762293563625473/pu/img/gI5uc4yQBvbJBKVd.jpg", "indices": [54, 77]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarcheBordeaux", "indices": [36, 53]}]}, "created_at": "Tue Dec 13 19:55:37 +0000 2016"}
{"id": 808021447587282945, "text": "Le r\u00f4le de tous les enseignants c\u2019est de faire aimer le pays. #ViePolitique https://t.co/pLPBt1PKRp", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/pLPBt1PKRp", "id_str": "808021404817965056", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CzarL8UWQAA94tq.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1160, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 808021404817965056, "display_url": "pic.twitter.com/pLPBt1PKRp", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/808021447587282945/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CzarL8UWQAA94tq.jpg", "indices": [76, 99]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "ViePolitique", "indices": [62, 75]}]}, "created_at": "Sun Dec 11 18:51:40 +0000 2016"}
{"id": 808017133825302528, "text": "J\u2019ai annonc\u00e9 hier une transformation de notre mod\u00e8le social. #ViePolitique https://t.co/pXf3rhFmw0", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/pXf3rhFmw0", "id_str": "808016946344103936", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CzanIbNWEAAs9hA.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1160, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 808016946344103936, "display_url": "pic.twitter.com/pXf3rhFmw0", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/808017133825302528/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CzanIbNWEAAs9hA.jpg", "indices": [75, 98]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "ViePolitique", "indices": [61, 74]}]}, "created_at": "Sun Dec 11 18:34:31 +0000 2016"}
{"id": 808013631325667328, "text": "Je crois que la loi ne peut pas tout d\u00e9finir. #ViePolitique https://t.co/FWLZfRBlpB", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/FWLZfRBlpB", "id_str": "808013499427389446", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Czaj_ycXAAYDnIb.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1160, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 808013499427389446, "display_url": "pic.twitter.com/FWLZfRBlpB", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/808013631325667328/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Czaj_ycXAAYDnIb.jpg", "indices": [60, 83]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "ViePolitique", "indices": [46, 59]}]}, "created_at": "Sun Dec 11 18:20:36 +0000 2016"}
{"id": 808012818389827584, "text": "L\u2019Europe \u00e0 27 est n\u00e9cessaire parce que c\u2019est l'Europe qui nous permet d\u2019\u00eatre prot\u00e9g\u00e9s. #ViePolitique https://t.co/SNMwyGsmNH", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/SNMwyGsmNH", "id_str": "808012471982313473", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CzajD-6XUAErQL3.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1160, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 808012471982313473, "display_url": "pic.twitter.com/SNMwyGsmNH", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/808012818389827584/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CzajD-6XUAErQL3.jpg", "indices": [101, 124]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "ViePolitique", "indices": [87, 100]}]}, "created_at": "Sun Dec 11 18:17:22 +0000 2016"}
{"id": 808012349210853376, "text": "La vocation de la France est d'avoir une politique internationale ind\u00e9pendante. #ViePolitique https://t.co/iCQqmJYDPN", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/iCQqmJYDPN", "id_str": "808012172102107136", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CzaiyhxWgAARhi6.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1160, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 808012172102107136, "display_url": "pic.twitter.com/iCQqmJYDPN", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/808012349210853376/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CzaiyhxWgAARhi6.jpg", "indices": [94, 117]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "ViePolitique", "indices": [80, 93]}]}, "created_at": "Sun Dec 11 18:15:30 +0000 2016"}
{"id": 808011957206941700, "text": "Ce qui vous donne la force, l\u2019autorit\u00e9 et la l\u00e9gitimit\u00e9, c\u2019est d\u2019\u00eatre \u00e9lu par le peuple fran\u00e7ais. #ViePolitique https://t.co/HK7rS3AZ2o", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/HK7rS3AZ2o", "id_str": "808011381865910272", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CzaiEh6XEAAJsAJ.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1161, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 808011381865910272, "display_url": "pic.twitter.com/HK7rS3AZ2o", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/808011957206941700/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CzaiEh6XEAAJsAJ.jpg", "indices": [112, 135]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "ViePolitique", "indices": [98, 111]}]}, "created_at": "Sun Dec 11 18:13:57 +0000 2016"}
{"id": 808010968022323200, "text": "Ce que nous sommes en train de faire dans la vie politique fran\u00e7aise, c\u2019est une refonte en profondeur.\u2026 https://t.co/7bJI6foOSS", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/7bJI6foOSS", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/808010968022323200", "indices": [104, 127]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sun Dec 11 18:10:01 +0000 2016"}
{"id": 808009449902407680, "text": "Je ne suis pas un professionnel de la vie politique. #ViePolitique https://t.co/Kcu4iwnIam", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/Kcu4iwnIam", "id_str": "808008999383789568", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Czaf52eW8AAYog7.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1161, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 808008999383789568, "display_url": "pic.twitter.com/Kcu4iwnIam", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/808009449902407680/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Czaf52eW8AAYog7.jpg", "indices": [67, 90]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "ViePolitique", "indices": [53, 66]}]}, "created_at": "Sun Dec 11 18:03:59 +0000 2016"}
{"id": 808008776938909696, "text": "Hier, j\u2019avais 15000 personnes dans la salle qui y croient, qui venaient des 4 coins de la France. #ViePolitique\u2026 https://t.co/68K2sYjD0w", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/68K2sYjD0w", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/808008776938909696", "indices": [113, 136]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "ViePolitique", "indices": [98, 111]}]}, "created_at": "Sun Dec 11 18:01:19 +0000 2016"}
{"id": 807970417264775168, "text": "Je serai l'invit\u00e9 de l'\u00e9mission \"Vie Politique\" sur @TF1 \u00e0 18h35.  Regardez le direct : https://t.co/5mMAqCOO0P\u2026 https://t.co/AKcD8GUfI8", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [52, 56], "id_str": "103821088", "id": 103821088, "name": "TF1", "screen_name": "TF1"}], "urls": [{"url": "https://t.co/5mMAqCOO0P", "display_url": "tf1.fr/live", "expanded_url": "http://www.tf1.fr/live", "indices": [88, 111]}, {"url": "https://t.co/AKcD8GUfI8", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/807970417264775168", "indices": [113, 136]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sun Dec 11 15:28:53 +0000 2016"}
{"id": 807892067301150720, "text": "RT @FareedZakaria: What was the key to Trump's victory? @EmmanuelMacron gives me his take: https://t.co/EcJIgPcvsq Full interview tomorrow\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 17], "id_str": "41814169", "id": 41814169, "name": "Fareed Zakaria", "screen_name": "FareedZakaria"}, {"indices": [56, 71], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [{"url": "https://t.co/EcJIgPcvsq", "display_url": "cnn.it/2hgqwCY", "expanded_url": "http://cnn.it/2hgqwCY", "indices": [91, 114]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sun Dec 11 10:17:33 +0000 2016"}
{"id": 807711603118538756, "text": "Rien ne nous arr\u00eatera. #R\u00e9volutionEnMarche https://t.co/TDKSDuoivZ", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/TDKSDuoivZ", "id_str": "807711422817927170", "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/807711422817927170/pu/img/JZbd_SbJLNiBi4uI.jpg", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 191, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 576, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 338, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 807711422817927170, "display_url": "pic.twitter.com/TDKSDuoivZ", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/807711603118538756/video/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/807711422817927170/pu/img/JZbd_SbJLNiBi4uI.jpg", "indices": [43, 66]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "R\u00e9volutionEnMarche", "indices": [23, 42]}]}, "created_at": "Sat Dec 10 22:20:27 +0000 2016"}
{"id": 807643346890063872, "text": "Ce projet, ce programme, c\u2019est le v\u00f4tre ! #R\u00e9volutionEnMarche https://t.co/OxhKMLAHYa", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/OxhKMLAHYa", "id_str": "807643304489848832", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CzVTTm1XEAAtG02.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1161, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 807643304489848832, "display_url": "pic.twitter.com/OxhKMLAHYa", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/807643346890063872/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CzVTTm1XEAAtG02.jpg", "indices": [62, 85]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "R\u00e9volutionEnMarche", "indices": [42, 61]}]}, "created_at": "Sat Dec 10 17:49:13 +0000 2016"}
{"id": 807643211053178880, "text": "Pour ceux qui avaient peur qu\u2019@enmarchefr ne soit qu\u2019une aventure solitaire, ce soir, vous les avez rassur\u00e9s !\u2026 https://t.co/ODLRwTnhin", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [30, 41], "id_str": "4813171035", "id": 4813171035, "name": "En Marche", "screen_name": "enmarchefr"}], "urls": [{"url": "https://t.co/ODLRwTnhin", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/807643211053178880", "indices": [112, 135]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sat Dec 10 17:48:41 +0000 2016"}
{"id": 807641484438577152, "text": "Ce n\u2019est que le d\u00e9but de notre programme, il va continuer ! #R\u00e9volutionEnMarche https://t.co/1sQ6gJRC0D", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/1sQ6gJRC0D", "id_str": "807641451496636416", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CzVRnv5WgAAxiEB.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1161, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 807641451496636416, "display_url": "pic.twitter.com/1sQ6gJRC0D", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/807641484438577152/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CzVRnv5WgAAxiEB.jpg", "indices": [80, 103]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "R\u00e9volutionEnMarche", "indices": [60, 79]}]}, "created_at": "Sat Dec 10 17:41:49 +0000 2016"}
{"id": 807641297884418048, "text": "L\u2019Europe, elle est aussi notre identit\u00e9, ce qui nous fait, notre r\u00eave commun.  #R\u00e9volutionEnMarche https://t.co/9sK4mnvOvo", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/9sK4mnvOvo", "id_str": "807641088039288833", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CzVRSl6XgAEvvF4.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1161, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 807641088039288833, "display_url": "pic.twitter.com/9sK4mnvOvo", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/807641297884418048/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CzVRSl6XgAEvvF4.jpg", "indices": [99, 122]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "R\u00e9volutionEnMarche", "indices": [79, 98]}]}, "created_at": "Sat Dec 10 17:41:05 +0000 2016"}
{"id": 807640425930559488, "text": "Nous aimons l\u2019Europe, nous voulons l\u2019Europe ! #R\u00e9volutionEnMarche https://t.co/8Gg8TPVVGT", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/8Gg8TPVVGT", "id_str": "807640304459350017", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CzVQk-2WgAE37P5.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1161, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 807640304459350017, "display_url": "pic.twitter.com/8Gg8TPVVGT", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/807640425930559488/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CzVQk-2WgAE37P5.jpg", "indices": [66, 89]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "R\u00e9volutionEnMarche", "indices": [46, 65]}]}, "created_at": "Sat Dec 10 17:37:37 +0000 2016"}
{"id": 807639972375248896, "text": "Nous allons lancer ce nouveau service public de la formation et de l\u2019activit\u00e9 qui permettra de donner une vraie pla\u2026 https://t.co/vdMEaFsuM0", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/vdMEaFsuM0", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/807639972375248896", "indices": [117, 140]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sat Dec 10 17:35:49 +0000 2016"}
{"id": 807638102437040128, "text": "Ce que nous allons cr\u00e9er ce soir, ensemble, c\u2019est un nouveau droit universel \u00e0 la mobilit\u00e9 professionnelle.\u2026 https://t.co/oWtT48VTtn", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/oWtT48VTtn", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/807638102437040128", "indices": [109, 132]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sat Dec 10 17:28:23 +0000 2016"}
{"id": 807637616325595136, "text": "Je veux que tous les 5 ans, tous les salari\u00e9s puissent avoir acc\u00e8s \u00e0 ce droit de ch\u00f4mage s\u2019ils d\u00e9cident de d\u00e9missio\u2026 https://t.co/9vNLyod6Jf", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/9vNLyod6Jf", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/807637616325595136", "indices": [117, 140]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sat Dec 10 17:26:27 +0000 2016"}
{"id": 807636790265843712, "text": "Pendant les cinq ans qui viennent, pas un seul soin utile ne sera d\u00e9rembours\u00e9. #R\u00e9volutionEnMarche https://t.co/z48QwgoVmp", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/z48QwgoVmp", "id_str": "807636750189363200", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CzVNWGKWgAAz-aL.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1161, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 807636750189363200, "display_url": "pic.twitter.com/z48QwgoVmp", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/807636790265843712/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CzVNWGKWgAAz-aL.jpg", "indices": [99, 122]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "R\u00e9volutionEnMarche", "indices": [79, 98]}]}, "created_at": "Sat Dec 10 17:23:10 +0000 2016"}
{"id": 807636239612379136, "text": "D\u00e9rembourser les petits soins, ce n\u2019est pas toucher les plus ais\u00e9s, ce n\u2019est pas toucher les plus modestes.\u2026 https://t.co/u0a8oCBCyO", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/u0a8oCBCyO", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/807636239612379136", "indices": [109, 132]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sat Dec 10 17:20:59 +0000 2016"}
{"id": 807635684689330176, "text": "Notre projet sera construit autour de trois boucliers, un bouclier de s\u00e9curit\u00e9, un bouclier social et un europ\u00e9en.\u2026 https://t.co/1BXouqqEuX", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/1BXouqqEuX", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/807635684689330176", "indices": [116, 139]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sat Dec 10 17:18:47 +0000 2016"}
{"id": 807634254524022785, "text": "Je veux donner plus de responsabilit\u00e9s \u00e0 nos \u00e9lus locaux parce que nous devons aller plus loin dans la d\u00e9centralisa\u2026 https://t.co/Hz1CrfYGsi", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Hz1CrfYGsi", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/807634254524022785", "indices": [117, 140]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sat Dec 10 17:13:06 +0000 2016"}
{"id": 807632720746586112, "text": "Le pouvoir d\u2019achat de tous les travailleurs va augmenter. #R\u00e9volutionEnMarche https://t.co/VlINYACe4d", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/VlINYACe4d", "id_str": "807632553658249216", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CzVJh03XcAAK7Qc.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1161, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 807632553658249216, "display_url": "pic.twitter.com/VlINYACe4d", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/807632720746586112/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CzVJh03XcAAK7Qc.jpg", "indices": [78, 101]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "R\u00e9volutionEnMarche", "indices": [58, 77]}]}, "created_at": "Sat Dec 10 17:07:00 +0000 2016"}
{"id": 807631051237404672, "text": "Je crois \u00e0 une fonction publique entreprenante. #R\u00e9volutionEnMarche https://t.co/zNseACxiGT", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/zNseACxiGT", "id_str": "807630849701199872", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CzVH-pIWQAAXYIL.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1161, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 807630849701199872, "display_url": "pic.twitter.com/zNseACxiGT", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/807631051237404672/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CzVH-pIWQAAXYIL.jpg", "indices": [68, 91]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "R\u00e9volutionEnMarche", "indices": [48, 67]}]}, "created_at": "Sat Dec 10 17:00:22 +0000 2016"}
{"id": 807629905789788160, "text": "En mati\u00e8re de travail, je crois que la loi doit se contenter d\u2019\u00e9dicter des r\u00e8gles simples. Lisibles.\u2026 https://t.co/cgceNmHtfL", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/cgceNmHtfL", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/807629905789788160", "indices": [102, 125]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sat Dec 10 16:55:49 +0000 2016"}
{"id": 807628788997554178, "text": "Je propose que toutes les cotisations ch\u00f4mage et les cotisations maladies pay\u00e9es par le travail soient supprim\u00e9es.\u2026 https://t.co/lli87EXfCQ", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/lli87EXfCQ", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/807628788997554178", "indices": [116, 139]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sat Dec 10 16:51:22 +0000 2016"}
{"id": 807626842697928705, "text": "Je suis le candidat du travail. #R\u00e9volutionEnMarche https://t.co/nYz1HJXXuf", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/nYz1HJXXuf", "id_str": "807626684212150272", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CzVEMLeXgAAE81v.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1161, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 807626684212150272, "display_url": "pic.twitter.com/nYz1HJXXuf", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/807626842697928705/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CzVEMLeXgAAE81v.jpg", "indices": [52, 75]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "R\u00e9volutionEnMarche", "indices": [32, 51]}]}, "created_at": "Sat Dec 10 16:43:38 +0000 2016"}
{"id": 807626498148540417, "text": "Le travail nous donne une place dans la soci\u00e9t\u00e9. C\u2019est ce qui nous donne une dignit\u00e9. #R\u00e9volutionEnMarche https://t.co/ovLEgYniu4", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/ovLEgYniu4", "id_str": "807626237585793024", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CzVDyLqWIAAxtAM.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1161, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 807626237585793024, "display_url": "pic.twitter.com/ovLEgYniu4", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/807626498148540417/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CzVDyLqWIAAxtAM.jpg", "indices": [106, 129]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "R\u00e9volutionEnMarche", "indices": [86, 105]}]}, "created_at": "Sat Dec 10 16:42:16 +0000 2016"}
{"id": 807625061305724928, "text": "Ce projet que nous avons construit ensemble va nous permettre d\u2019abord de lib\u00e9rer le pays. #R\u00e9volutionEnMarche https://t.co/z8z4ehpFyK", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/z8z4ehpFyK", "id_str": "807624993488142336", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CzVCpxCWgAAFIkj.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1161, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 807624993488142336, "display_url": "pic.twitter.com/z8z4ehpFyK", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/807625061305724928/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CzVCpxCWgAAFIkj.jpg", "indices": [110, 133]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "R\u00e9volutionEnMarche", "indices": [90, 109]}]}, "created_at": "Sat Dec 10 16:36:34 +0000 2016"}
{"id": 807623861910913024, "text": "La premi\u00e8re des batailles, c\u2019est la bataille \u00e9conomique et sociale, et c\u2019est celle que nous allons conduire !\u2026 https://t.co/wae9L0461j", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/wae9L0461j", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/807623861910913024", "indices": [111, 134]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sat Dec 10 16:31:48 +0000 2016"}
{"id": 807623558725779456, "text": "Le programme, je veux commencer \u00e0 le partager avec vous aujourd\u2019hui. #R\u00e9volutionEnMarche https://t.co/B3QGwKqTlU", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/B3QGwKqTlU", "id_str": "807623186552619009", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CzVBAlrWgAEMkFT.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1161, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 807623186552619009, "display_url": "pic.twitter.com/B3QGwKqTlU", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/807623558725779456/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CzVBAlrWgAEMkFT.jpg", "indices": [89, 112]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "R\u00e9volutionEnMarche", "indices": [69, 88]}]}, "created_at": "Sat Dec 10 16:30:35 +0000 2016"}
{"id": 807622531314135041, "text": "L\u2019engagement solennel que je prends aujourd\u2019hui devant vous, c\u2019est qu\u2019il n\u2019y aura aucun laiss\u00e9-pour-compte.\u2026 https://t.co/kTokojeKUN", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/kTokojeKUN", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/807622531314135041", "indices": [109, 132]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sat Dec 10 16:26:31 +0000 2016"}
{"id": 807621505706233858, "text": "Notre projet, c'est de faire entrer la France dans le XXI\u00e8 si\u00e8cle. #R\u00e9volutionEnMarche https://t.co/m1BqJfsLHH", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/m1BqJfsLHH", "id_str": "807621371652141056", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CzU_W8pW8AAysDd.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1161, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 807621371652141056, "display_url": "pic.twitter.com/m1BqJfsLHH", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/807621505706233858/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CzU_W8pW8AAysDd.jpg", "indices": [87, 110]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "R\u00e9volutionEnMarche", "indices": [67, 86]}]}, "created_at": "Sat Dec 10 16:22:26 +0000 2016"}
{"id": 807619481694408704, "text": "Ces derni\u00e8res semaines, ce sont plus de 400 r\u00e9unions d\u2019En Marche par semaine. #R\u00e9volutionEnMarche https://t.co/ICjMsvVVJw", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/ICjMsvVVJw", "id_str": "807619409942614016", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CzU9kwtXEAAA5pq.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1161, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 807619409942614016, "display_url": "pic.twitter.com/ICjMsvVVJw", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/807619481694408704/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CzU9kwtXEAAA5pq.jpg", "indices": [98, 121]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "R\u00e9volutionEnMarche", "indices": [78, 97]}]}, "created_at": "Sat Dec 10 16:14:23 +0000 2016"}
{"id": 807617254477201412, "text": "Ce qui fait notre force, c\u2019est notre d\u00e9termination. #R\u00e9volutionEnMarche https://t.co/9tA2GmOcu5", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/9tA2GmOcu5", "id_str": "807617115696009216", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CzU7fN-WEAA6jao.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1161, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 807617115696009216, "display_url": "pic.twitter.com/9tA2GmOcu5", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/807617254477201412/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CzU7fN-WEAA6jao.jpg", "indices": [72, 95]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "R\u00e9volutionEnMarche", "indices": [52, 71]}]}, "created_at": "Sat Dec 10 16:05:32 +0000 2016"}
{"id": 807616794672435200, "text": "Nous sommes 15 000 au rassemblement #R\u00e9volutionEnMarche ! https://t.co/5Rb2kg0dUz", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/5Rb2kg0dUz", "id_str": "807616238293749760", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CzU6sJZWEAAcxRY.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1161, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 807616238293749760, "display_url": "pic.twitter.com/5Rb2kg0dUz", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/807616794672435200/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CzU6sJZWEAAcxRY.jpg", "indices": [58, 81]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "R\u00e9volutionEnMarche", "indices": [36, 55]}]}, "created_at": "Sat Dec 10 16:03:43 +0000 2016"}
{"id": 807603702366433281, "text": "\u00c0 dans quelques instants !\nSuivez le rassemblement #R\u00e9volutionEnMarche ici \u25b6\ufe0f https://t.co/zRzV3cAUzA https://t.co/JFGcI8qRde", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/JFGcI8qRde", "id_str": "807603313420234752", "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/807603313420234752/pu/img/x4o-EemUEDGhjJd7.jpg", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 191, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 576, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 338, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 807603313420234752, "display_url": "pic.twitter.com/JFGcI8qRde", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/807603702366433281/video/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/807603313420234752/pu/img/x4o-EemUEDGhjJd7.jpg", "indices": [102, 125]}], "urls": [{"url": "https://t.co/zRzV3cAUzA", "display_url": "live.en-marche.fr", "expanded_url": "https://live.en-marche.fr", "indices": [78, 101]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "R\u00e9volutionEnMarche", "indices": [51, 70]}]}, "created_at": "Sat Dec 10 15:11:41 +0000 2016"}
{"id": 807157118180663296, "text": "Bravo et merci \u00e0 Th\u00e9o et \u00e0 tous les volontaires d\u2019#EnMarche qui rendent cet \u00e9v\u00e9nement possible. \u00c0 demain ! #R\u00e9volutionEnMarche @enmarchefr", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [127, 138], "id_str": "4813171035", "id": 4813171035, "name": "En Marche", "screen_name": "enmarchefr"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [50, 59]}, {"text": "R\u00e9volutionEnMarche", "indices": [107, 126]}]}, "created_at": "Fri Dec 09 09:37:07 +0000 2016"}
{"id": 807132025903792128, "text": "Je suis pour une fiscalit\u00e9 \u00e9cologique v\u00e9ritable. #TDinfos https://t.co/wlnZFGmE7v", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/wlnZFGmE7v", "id_str": "807131817631477760", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CzOCHJzW8AAd-BP.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1160, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 807131817631477760, "display_url": "pic.twitter.com/wlnZFGmE7v", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/807132025903792128/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CzOCHJzW8AAd-BP.jpg", "indices": [58, 81]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "TDinfos", "indices": [49, 57]}]}, "created_at": "Fri Dec 09 07:57:25 +0000 2016"}
{"id": 807124997437267968, "text": "La priorit\u00e9 aujourd'hui en Syrie, c'est Alep, l'un des pires drames humanitaires de notre si\u00e8cle. #TDinfos https://t.co/qXjFr9vCVV", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/qXjFr9vCVV", "id_str": "807124796815376384", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CzN7ufOXAAAl46h.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1160, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 807124796815376384, "display_url": "pic.twitter.com/qXjFr9vCVV", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/807124997437267968/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CzN7ufOXAAAl46h.jpg", "indices": [107, 130]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "TDinfos", "indices": [98, 106]}]}, "created_at": "Fri Dec 09 07:29:29 +0000 2016"}
{"id": 807119737683636225, "text": "On a 600 000 \u00e9lus en France, les 2/3 d\u2019entre eux sont b\u00e9n\u00e9voles, et je veux le rappeler. #TDInfos https://t.co/x83rLv6ZjV", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/x83rLv6ZjV", "id_str": "807119466882535424", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CzN24PrWEAAI24c.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1160, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 807119466882535424, "display_url": "pic.twitter.com/x83rLv6ZjV", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/807119737683636225/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CzN24PrWEAAI24c.jpg", "indices": [98, 121]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "TDInfos", "indices": [89, 97]}]}, "created_at": "Fri Dec 09 07:08:35 +0000 2016"}
{"id": 807119197360848896, "text": "Il y a toujours des gens qui r\u00e9ussiront mieux que d\u2019autres, mais quand on n\u2019a pas la m\u00eame chance de r\u00e9ussir c\u2019est i\u2026 https://t.co/5MdkSk61rO", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/5MdkSk61rO", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/807119197360848896", "indices": [117, 140]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Dec 09 07:06:26 +0000 2016"}
{"id": 807117465243226112, "text": "Je veux \u00eatre le pr\u00e9sident du travail. #TDinfos https://t.co/9uE92jRcFm", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/9uE92jRcFm", "id_str": "807117399145279488", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CzN0_4wXcAAxfMW.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1160, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 807117399145279488, "display_url": "pic.twitter.com/9uE92jRcFm", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/807117465243226112/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CzN0_4wXcAAxfMW.jpg", "indices": [47, 70]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "TDinfos", "indices": [38, 46]}]}, "created_at": "Fri Dec 09 06:59:33 +0000 2016"}
{"id": 807117131863232512, "text": "Pour toutes les Fran\u00e7aises et les Fran\u00e7ais, le travail payera donc davantage. #TDInfos https://t.co/ZV3BzXigmc", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/ZV3BzXigmc", "id_str": "807117041534717952", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CzN0rEjXUAAXOAr.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1160, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 807117041534717952, "display_url": "pic.twitter.com/ZV3BzXigmc", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/807117131863232512/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CzN0rEjXUAAXOAr.jpg", "indices": [87, 110]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "TDInfos", "indices": [78, 86]}]}, "created_at": "Fri Dec 09 06:58:14 +0000 2016"}
{"id": 807114136924618752, "text": "Nous ne sommes plus dans un monde o\u00f9 \u00e0 20 ans, \u00e0 25 ans, vous \u00eates form\u00e9s pour toute votre vie. #TDinfos https://t.co/0ulZ6ZKcl3", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/0ulZ6ZKcl3", "id_str": "807113895869616128", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CzNxz-CXEAAxoCc.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1160, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 807113895869616128, "display_url": "pic.twitter.com/0ulZ6ZKcl3", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/807114136924618752/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CzNxz-CXEAAxoCc.jpg", "indices": [105, 128]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "TDinfos", "indices": [96, 104]}]}, "created_at": "Fri Dec 09 06:46:20 +0000 2016"}
{"id": 806788473789087744, "text": "J'invite tous les maires de France \u00e0 m'apporter leur parrainage \u25b6\ufe0f https://t.co/3U3AhvHDeG https://t.co/nDDc8uaBBY", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/nDDc8uaBBY", "id_str": "806784581609230336", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CzJGTW0UkAAYDWG.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1160, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 806784581609230336, "display_url": "pic.twitter.com/nDDc8uaBBY", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/806788473789087744/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CzJGTW0UkAAYDWG.jpg", "indices": [91, 114]}], "urls": [{"url": "https://t.co/3U3AhvHDeG", "display_url": "leselusavecmacron.fr", "expanded_url": "http://www.leselusavecmacron.fr", "indices": [67, 90]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Dec 08 09:12:16 +0000 2016"}
{"id": 806777274116685824, "text": "Je ne suis pas \u00e0 l'aise avec la fusion entre Bayer et Monsanto. #DirectBourdin https://t.co/OXNRzTuftW", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/OXNRzTuftW", "id_str": "806777177047855104", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CzI_kWrUcAAyCXC.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1160, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 806777177047855104, "display_url": "pic.twitter.com/OXNRzTuftW", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/806777274116685824/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CzI_kWrUcAAyCXC.jpg", "indices": [79, 102]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "DirectBourdin", "indices": [64, 78]}]}, "created_at": "Thu Dec 08 08:27:46 +0000 2016"}
{"id": 806774822218797056, "text": "Je propose de ne pas modifier le m\u00eame imp\u00f4t plusieurs fois pendant un quinquennat. #BourdinDirect https://t.co/HkRFmvZ2bF", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/HkRFmvZ2bF", "id_str": "806774670879911936", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CzI9SeeUcAArQ6L.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1160, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 806774670879911936, "display_url": "pic.twitter.com/HkRFmvZ2bF", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/806774822218797056/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CzI9SeeUcAArQ6L.jpg", "indices": [98, 121]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "BourdinDirect", "indices": [83, 97]}]}, "created_at": "Thu Dec 08 08:18:01 +0000 2016"}
{"id": 806771031553634304, "text": "Je veux supprimer les cotisations maladie et ch\u00f4mage que paye le salari\u00e9. #BourdinDirect https://t.co/9kZxb2O7rF", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/9kZxb2O7rF", "id_str": "806771001744769024", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CzI5854VQAAE7on.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1160, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 806771001744769024, "display_url": "pic.twitter.com/9kZxb2O7rF", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/806771031553634304/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CzI5854VQAAE7on.jpg", "indices": [89, 112]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "BourdinDirect", "indices": [74, 88]}]}, "created_at": "Thu Dec 08 08:02:57 +0000 2016"}
{"id": 806768830961717249, "text": "Je suis le candidat du travail. #BourdinDirect https://t.co/19yBpOUISS", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/19yBpOUISS", "id_str": "806768769167044608", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CzI3684UsAAPhwZ.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1160, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 806768769167044608, "display_url": "pic.twitter.com/19yBpOUISS", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/806768830961717249/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CzI3684UsAAPhwZ.jpg", "indices": [47, 70]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "BourdinDirect", "indices": [32, 46]}]}, "created_at": "Thu Dec 08 07:54:12 +0000 2016"}
{"id": 806768334226100224, "text": "Je suis un candidat qui a travaill\u00e9. Il y en a pas beaucoup. #BourdinDirect https://t.co/KgUHhMiYWB", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/KgUHhMiYWB", "id_str": "806768092835524609", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CzI3TlWUsAEQ8t6.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1160, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 806768092835524609, "display_url": "pic.twitter.com/KgUHhMiYWB", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/806768334226100224/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CzI3TlWUsAEQ8t6.jpg", "indices": [76, 99]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "BourdinDirect", "indices": [61, 75]}]}, "created_at": "Thu Dec 08 07:52:14 +0000 2016"}
{"id": 806766832627499008, "text": "Les vraies divisions ne sont plus entre les partis, elles sont entre les progressistes et les conservateurs.\u2026 https://t.co/XzqvbyJ9YZ", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/XzqvbyJ9YZ", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/806766832627499008", "indices": [110, 133]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Dec 08 07:46:16 +0000 2016"}
{"id": 806766231147540480, "text": "La l\u00e9gitimit\u00e9 qui m'int\u00e9resse, c'est celle du premier tour de l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle. #BourdinDirect https://t.co/gMo1lp2yTC", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/gMo1lp2yTC", "id_str": "806766121734971392", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CzI1g2bVIAA8jC1.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1160, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 806766121734971392, "display_url": "pic.twitter.com/gMo1lp2yTC", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/806766231147540480/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CzI1g2bVIAA8jC1.jpg", "indices": [104, 127]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "BourdinDirect", "indices": [89, 103]}]}, "created_at": "Thu Dec 08 07:43:53 +0000 2016"}
{"id": 806750123908661248, "text": "Je vous donne rendez-vous \u00e0 8h35 pour mon interview avec @JJBourdin_RMC sur @RMCinfo et @BFMTV. #BourdinDirect \u27a1\ufe0f\u2026 https://t.co/ReHxS4lxjO", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [57, 71], "id_str": "101664219", "id": 101664219, "name": "Jean-Jacques Bourdin", "screen_name": "JJBourdin_RMC"}, {"indices": [76, 84], "id_str": "123830541", "id": 123830541, "name": "RMC", "screen_name": "RMCinfo"}, {"indices": [88, 94], "id_str": "133663801", "id": 133663801, "name": "BFMTV", "screen_name": "BFMTV"}], "urls": [{"url": "https://t.co/ReHxS4lxjO", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/806750123908661248", "indices": [115, 138]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "BourdinDirect", "indices": [96, 110]}]}, "created_at": "Thu Dec 08 06:39:52 +0000 2016"}
{"id": 805437923864825857, "text": "Remerciements chaleureux aux sapeurs-pompiers qui ont d\u00e9montr\u00e9 en cette ann\u00e9e si difficile, leur sens du d\u00e9vouement\u2026 https://t.co/612sBRJlUG", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/612sBRJlUG", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/805437923864825857", "indices": [117, 140]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sun Dec 04 15:45:40 +0000 2016"}
{"id": 805385053429780480, "text": "RT @JamaisSansElles: Bienvenue @EmmanuelMacron nouveau signataire de #JamaisSansElles. \nhttps://t.co/9HRuh1CpG4 https://t.co/i1QYLJJTqH", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 19], "id_str": "4845859023", "id": 4845859023, "name": "JamaisSansElles", "screen_name": "JamaisSansElles"}, {"indices": [31, 46], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "media": [{"url": "https://t.co/i1QYLJJTqH", "source_status_id": 805081869905629184, "sizes": {"small": {"w": 400, "h": 400, "resize": "fit"}, "large": {"w": 400, "h": 400, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 400, "h": 400, "resize": "fit"}}, "source_status_id_str": "805081869905629184", "indices": [112, 135], "id_str": "805081378744336384", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Cyw5P5tWgAAcA0Z.jpg", "source_user_id": 4845859023, "type": "photo", "source_user_id_str": "4845859023", "display_url": "pic.twitter.com/i1QYLJJTqH", "expanded_url": "https://twitter.com/JamaisSansElles/status/805081869905629184/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Cyw5P5tWgAAcA0Z.jpg", "id": 805081378744336384}], "urls": [{"url": "https://t.co/9HRuh1CpG4", "display_url": "jamaissanselles.fr/appel/", "expanded_url": "http://www.jamaissanselles.fr/appel/", "indices": [88, 111]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "JamaisSansElles", "indices": [69, 85]}]}, "created_at": "Sun Dec 04 12:15:34 +0000 2016"}
{"id": 805079560295485440, "text": "Je m\u2019engage avec #JamaisSansElles pour donner aux femmes toute leur place : c'est-\u00e0-dire la m\u00eame que celle des hommes !", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "JamaisSansElles", "indices": [17, 33]}]}, "created_at": "Sat Dec 03 16:01:39 +0000 2016"}
{"id": 804713790600257537, "text": "Mon premier objectif de f\u00e9ministe est d'\u00eatre reconnu comme tel par les femmes. #WFGM16 @DooleClaire @Womens_Forum https://t.co/6s9yPBande", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [87, 99], "id_str": "2879929679", "id": 2879929679, "name": "ClaireDooleComms", "screen_name": "DooleClaire"}, {"indices": [100, 113], "id_str": "81671664", "id": 81671664, "name": "Women's Forum", "screen_name": "Womens_Forum"}], "media": [{"url": "https://t.co/6s9yPBande", "id_str": "804711749387714561", "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/804711749387714561/pu/img/jk5SjmxnmmGuTEI8.jpg", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 191, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 576, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 338, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 804711749387714561, "display_url": "pic.twitter.com/6s9yPBande", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/804713790600257537/video/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/804711749387714561/pu/img/jk5SjmxnmmGuTEI8.jpg", "indices": [114, 137]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "WFGM16", "indices": [79, 86]}]}, "created_at": "Fri Dec 02 15:48:13 +0000 2016"}
{"id": 804664182868213760, "text": "Au #WFGM16 \u00e0 Deauville, je d\u00e9fends le r\u00f4le des femmes dans le monde \u00e9conomique. https://t.co/nQx0RMKZcJ", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/nQx0RMKZcJ", "id_str": "804663212843106306", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Cyq87cVWgAICnKy.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 852, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 799, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 804663212843106306, "display_url": "pic.twitter.com/nQx0RMKZcJ", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/804664182868213760/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Cyq87cVWgAICnKy.jpg", "indices": [80, 103]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "WFGM16", "indices": [3, 10]}]}, "created_at": "Fri Dec 02 12:31:05 +0000 2016"}
{"id": 804397287485140992, "text": "Il est trop facile quand une soci\u00e9t\u00e9 va mal de dire \u00ab L\u2019ennemi c\u2019est l\u2019autre. \u00bb #RTLSoir https://t.co/qsHsPAS8b9", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/qsHsPAS8b9", "id_str": "804397074502615040", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CynK4JwXgAA8YzQ.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1160, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 804397074502615040, "display_url": "pic.twitter.com/qsHsPAS8b9", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/804397287485140992/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CynK4JwXgAA8YzQ.jpg", "indices": [89, 112]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "RTLSoir", "indices": [80, 88]}]}, "created_at": "Thu Dec 01 18:50:32 +0000 2016"}
{"id": 804394994102583296, "text": "Quand on vient d\u2019un milieu populaire, c\u2019est plus difficile de r\u00e9ussir. On ne peut pas \u00eatre heureux de ce syst\u00e8me.\u2026 https://t.co/8ZLJCmMKZo", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/8ZLJCmMKZo", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/804394994102583296", "indices": [115, 138]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Dec 01 18:41:26 +0000 2016"}
{"id": 804393959623626752, "text": "Il faut r\u00e9concilier le progr\u00e8s et la libert\u00e9. #RTLSoir https://t.co/gVNBmzUN1l", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/gVNBmzUN1l", "id_str": "804393919626838016", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CynIAg7XgAAbGLx.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1160, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 804393919626838016, "display_url": "pic.twitter.com/gVNBmzUN1l", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/804393959623626752/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CynIAg7XgAAbGLx.jpg", "indices": [55, 78]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "RTLSoir", "indices": [46, 54]}]}, "created_at": "Thu Dec 01 18:37:19 +0000 2016"}
{"id": 804392587100622848, "text": "Les progressistes de droite et du centre ont vocation \u00e0 nous rejoindre. #RTLSoir https://t.co/d02DwWhMWn", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/d02DwWhMWn", "id_str": "804392440627138562", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CynGqbOXEAIqEIo.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1160, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 804392440627138562, "display_url": "pic.twitter.com/d02DwWhMWn", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/804392587100622848/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CynGqbOXEAIqEIo.jpg", "indices": [81, 104]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "RTLSoir", "indices": [72, 80]}]}, "created_at": "Thu Dec 01 18:31:52 +0000 2016"}
{"id": 804391800731566080, "text": "Je veux rassembler les Fran\u00e7aises et les Fran\u00e7ais. #RTLSoir https://t.co/5P408RT4kZ", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/5P408RT4kZ", "id_str": "804391679943970816", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CynF-JdXEAA4VHU.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1160, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 804391679943970816, "display_url": "pic.twitter.com/5P408RT4kZ", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/804391800731566080/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CynF-JdXEAA4VHU.jpg", "indices": [60, 83]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "RTLSoir", "indices": [51, 59]}]}, "created_at": "Thu Dec 01 18:28:44 +0000 2016"}
{"id": 804390848804909058, "text": "Dans mon livre, j\u2019\u00e9cris qui je suis. #RTLSoir https://t.co/GXNJQlGY4M", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/GXNJQlGY4M", "id_str": "804390814331924480", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CynFLwzXcAAm02B.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1160, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 804390814331924480, "display_url": "pic.twitter.com/GXNJQlGY4M", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/804390848804909058/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CynFLwzXcAAm02B.jpg", "indices": [46, 69]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "RTLSoir", "indices": [37, 45]}]}, "created_at": "Thu Dec 01 18:24:57 +0000 2016"}
{"id": 804390260641857540, "text": "Un programme avec 300 mesures, \u00e7a n'a aucun sens. #RTLSoir https://t.co/rzDIo5Nd4o", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/rzDIo5Nd4o", "id_str": "804390196200488965", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CynEnyFWQAU2xpS.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1160, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 804390196200488965, "display_url": "pic.twitter.com/rzDIo5Nd4o", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/804390260641857540/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CynEnyFWQAU2xpS.jpg", "indices": [59, 82]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "RTLSoir", "indices": [50, 58]}]}, "created_at": "Thu Dec 01 18:22:37 +0000 2016"}
{"id": 804380957776220161, "text": "Je serai sur RTL avec @FogielMarcO et @AlainDuhamel d\u00e8s 19h00 \ud83d\udcf9 https://t.co/0Mfo1VlkNv \u27a1\ufe0f Rejoignez @enmarchefr :\u2026 https://t.co/49WGL8OGkr", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [22, 34], "id_str": "81868380", "id": 81868380, "name": "Marc-Olivier FOGIEL", "screen_name": "FogielMarcO"}, {"indices": [38, 51], "id_str": "2751751940", "id": 2751751940, "name": "Alain Duhamel", "screen_name": "AlainDuhamel"}, {"indices": [101, 112], "id_str": "4813171035", "id": 4813171035, "name": "En Marche", "screen_name": "enmarchefr"}], "urls": [{"url": "https://t.co/0Mfo1VlkNv", "display_url": "rtl.fr/direct", "expanded_url": "http://www.rtl.fr/direct", "indices": [64, 87]}, {"url": "https://t.co/49WGL8OGkr", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/804380957776220161", "indices": [116, 139]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Dec 01 17:45:39 +0000 2016"}
{"id": 804283009750929408, "text": "\"Changer de mod\u00e8le\", c\u2019est le titre de mon intervention au #SommetEco de @Challenges. Retrouvez le direct :\u2026 https://t.co/L5zXm32qXM", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [73, 84], "id_str": "27889439", "id": 27889439, "name": "Challenges", "screen_name": "Challenges"}], "urls": [{"url": "https://t.co/L5zXm32qXM", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/804283009750929408", "indices": [109, 132]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "SommetEco", "indices": [59, 69]}]}, "created_at": "Thu Dec 01 11:16:27 +0000 2016"}
{"id": 803668481094905856, "text": "D\u00e9j\u00e0 200 comit\u00e9s #EnMarche \u00e0 l\u2019\u00e9tranger, en plus des 2300 comit\u00e9s en France ! Rejoignez-en un :\u2026 https://t.co/kJD9MGUQOI", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/kJD9MGUQOI", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/803668481094905856", "indices": [97, 120]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [17, 26]}]}, "created_at": "Tue Nov 29 18:34:31 +0000 2016"}
{"id": 803273840025419776, "text": "Pour faciliter la mobilit\u00e9, la politique du logement social doit \u00e9voluer. #ORPILab https://t.co/Sk9cWmtPhe", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/Sk9cWmtPhe", "id_str": "803273495471919104", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CyXM_PsXEAAHkHO.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 853, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 803273495471919104, "display_url": "pic.twitter.com/Sk9cWmtPhe", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/803273840025419776/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CyXM_PsXEAAHkHO.jpg", "indices": [83, 106]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "ORPILab", "indices": [74, 82]}]}, "created_at": "Mon Nov 28 16:26:22 +0000 2016"}
{"id": 802932457741885441, "text": "Ce soir \u00e0 21h30, je serai l\u2019invit\u00e9 de @LaurentDelahous sur @France2tv. https://t.co/1JLCKqeTB5", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [38, 54], "id_str": "464695627", "id": 464695627, "name": "Laurent Delahousse", "screen_name": "LaurentDelahous"}, {"indices": [59, 69], "id_str": "31444568", "id": 31444568, "name": "France 2", "screen_name": "France2tv"}], "media": [{"url": "https://t.co/1JLCKqeTB5", "id_str": "802932170268540929", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CySWjgOXAAEx-Dk.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1160, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 802932170268540929, "display_url": "pic.twitter.com/1JLCKqeTB5", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/802932457741885441/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CySWjgOXAAEx-Dk.jpg", "indices": [71, 94]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sun Nov 27 17:49:50 +0000 2016"}
{"id": 802405545210691584, "text": "RT @enmarchefr: \u00ab Un logement ne suffit pas, nous mettons en place un accompagnement global, c\u2019est n\u00e9cessaire. \u00bb t\u00e9moignage d\u2019une salari\u00e9e\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 14], "id_str": "4813171035", "id": 4813171035, "name": "En Marche", "screen_name": "enmarchefr"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sat Nov 26 06:56:04 +0000 2016"}
{"id": 802235547670446080, "text": "RT @enmarchefr: \"Quand la justice ne fait rien, c'est comme si on ne reconnaissait pas ce que j'ai v\u00e9cu\", \u00e9changes avec les femmes de l'Age\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 14], "id_str": "4813171035", "id": 4813171035, "name": "En Marche", "screen_name": "enmarchefr"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Nov 25 19:40:34 +0000 2016"}
{"id": 802230149521543168, "text": "RT @enmarchefr: .@EmmanuelMacron \u00e9tait \u00e0 l\u2019Agena, association d'aide aux femmes victimes de violences. Nous ne publierons pas d'image pour\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 14], "id_str": "4813171035", "id": 4813171035, "name": "En Marche", "screen_name": "enmarchefr"}, {"indices": [17, 32], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Nov 25 19:19:07 +0000 2016"}
{"id": 802157252887113729, "text": "Je suis convaincu qu\u2019on peut faire revenir au\nvote des Fran\u00e7aises et des Fran\u00e7ais qui s\u2019en sont \u00e9loign\u00e9s. Replay :\u2026 https://t.co/pg078WnPbx", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/pg078WnPbx", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/802157252887113729", "indices": [116, 139]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Nov 25 14:29:27 +0000 2016"}
{"id": 802156394027814912, "text": "Revenir \u00e0 Amiens, c\u2019est une mani\u00e8re de revenir sur des terres qui me sont ch\u00e8res. Regardez le replay :\u2026 https://t.co/Jp9uCe6UX1", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Jp9uCe6UX1", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/802156394027814912", "indices": [104, 127]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Nov 25 14:26:02 +0000 2016"}
{"id": 802125105996464128, "text": "Heureux d\u2019\u00eatre de retour \u00e0 Amiens o\u00f9 j\u2019ai grandi pour pr\u00e9senter #R\u00e9volution \u00e0 la librairie Martelle. https://t.co/BXxJv5xHeC", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/BXxJv5xHeC", "id_str": "802125092788568064", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CyG4haUXAAAkecG.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 960, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 900, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 802125092788568064, "display_url": "pic.twitter.com/BXxJv5xHeC", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/802125105996464128/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CyG4haUXAAAkecG.jpg", "indices": [101, 124]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "R\u00e9volution", "indices": [64, 75]}]}, "created_at": "Fri Nov 25 12:21:42 +0000 2016"}
{"id": 801871696944910337, "text": "RT @JeunesMacron: .@EmmanuelMacron \"J'ai propos\u00e9 comme je le fais \u00e0 chaque fois de discuter mais ces messieurs dames ont refus\u00e9 \" #Fnac #Ma\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 16], "id_str": "3341083283", "id": 3341083283, "name": "Jeunes avec Macron", "screen_name": "JeunesMacron"}, {"indices": [19, 34], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Fnac", "indices": [130, 135]}]}, "created_at": "Thu Nov 24 19:34:45 +0000 2016"}
{"id": 801869404426354689, "text": "Plus de 300 rencontres et autant de livres sign\u00e9s. Merci pour votre int\u00e9r\u00eat et bonne lecture ! #R\u00e9volution https://t.co/5NwG9Ibzt2", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/5NwG9Ibzt2", "id_str": "801869051580608512", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CyDPp2fXcAANd30.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 853, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 801869051580608512, "display_url": "pic.twitter.com/5NwG9Ibzt2", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/801869404426354689/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CyDPp2fXcAANd30.jpg", "indices": [107, 130]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "R\u00e9volution", "indices": [95, 106]}]}, "created_at": "Thu Nov 24 19:25:38 +0000 2016"}
{"id": 801868120369598465, "text": "Ce que demandent les jeunes. https://t.co/h4K5xDxqyC", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/h4K5xDxqyC", "id_str": "801866677440937984", "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/801866677440937984/pu/img/RqI9ahH8KhYVv5ha.jpg", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 191, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 576, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 338, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 801866677440937984, "display_url": "pic.twitter.com/h4K5xDxqyC", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/801868120369598465/video/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/801866677440937984/pu/img/RqI9ahH8KhYVv5ha.jpg", "indices": [29, 52]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Nov 24 19:20:32 +0000 2016"}
{"id": 801855079926087681, "text": "Dans la soci\u00e9t\u00e9 dans laquelle on vit, c'est par le travail qu'on s'\u00e9mancipe et qu'on arrive \u00e0 grandir. #R\u00e9volution https://t.co/uowHo9X54V", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/uowHo9X54V", "id_str": "801854880923193344", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CyDCxArXEAAflD9.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1160, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 801854880923193344, "display_url": "pic.twitter.com/uowHo9X54V", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/801855079926087681/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CyDCxArXEAAflD9.jpg", "indices": [115, 138]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "R\u00e9volution", "indices": [103, 114]}]}, "created_at": "Thu Nov 24 18:28:43 +0000 2016"}
{"id": 801852081770528768, "text": "On a mis des blocages qui cr\u00e9ent des plafonds de verre dans la soci\u00e9t\u00e9. #R\u00e9volution https://t.co/dHMGaVtXi0", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/dHMGaVtXi0", "id_str": "801851767650734080", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CyC_7y1XUAAoYJy.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1160, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 801851767650734080, "display_url": "pic.twitter.com/dHMGaVtXi0", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/801852081770528768/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CyC_7y1XUAAoYJy.jpg", "indices": [84, 107]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "R\u00e9volution", "indices": [72, 83]}]}, "created_at": "Thu Nov 24 18:16:48 +0000 2016"}
{"id": 801850774594736128, "text": "C\u2019est un livre o\u00f9 j\u2019explique la vision que j\u2019ai du pays. #R\u00e9volution https://t.co/zwyXTULNaN", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/zwyXTULNaN", "id_str": "801850614326116353", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CyC-4qXWQAEDzLX.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1160, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 801850614326116353, "display_url": "pic.twitter.com/zwyXTULNaN", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/801850774594736128/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CyC-4qXWQAEDzLX.jpg", "indices": [69, 92]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "R\u00e9volution", "indices": [57, 68]}]}, "created_at": "Thu Nov 24 18:11:36 +0000 2016"}
{"id": 801844262455431172, "text": "Retrouvez-moi \u00e0 partir de 19h00 sur @France5tv dans l\u2019\u00e9mission @cavousf5 \u00e0 l\u2019occasion de la sortie de mon livre \"R\u00e9volution\".", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [36, 46], "id_str": "36932487", "id": 36932487, "name": "France 5", "screen_name": "France5tv"}, {"indices": [63, 72], "id_str": "122966834", "id": 122966834, "name": "C \u00e0 vous", "screen_name": "cavousf5"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Nov 24 17:45:44 +0000 2016"}
{"id": 801799691763666944, "text": "Ce monde-l\u00e0 ne nous permet plus d\u2019avancer. https://t.co/oj5wjm06r6", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/oj5wjm06r6", "id_str": "801799148487970820", "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/801799148487970820/pu/img/PRzOxxnWJ1pgOCv-.jpg", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 191, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 576, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 338, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 801799148487970820, "display_url": "pic.twitter.com/oj5wjm06r6", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/801799691763666944/video/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/801799148487970820/pu/img/PRzOxxnWJ1pgOCv-.jpg", "indices": [43, 66]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Nov 24 14:48:37 +0000 2016"}
{"id": 801781514820349953, "text": "Je ne suis pas un pur produit de la technocratie. https://t.co/0xTRHAzCyx", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/0xTRHAzCyx", "id_str": "801780765583441920", "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/801780765583441920/pu/img/ubDuqKqD8HXNfxLV.jpg", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 191, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 576, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 338, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 801780765583441920, "display_url": "pic.twitter.com/0xTRHAzCyx", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/801781514820349953/video/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/801780765583441920/pu/img/ubDuqKqD8HXNfxLV.jpg", "indices": [50, 73]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Nov 24 13:36:24 +0000 2016"}
{"id": 801772105599713280, "text": "R\u00e9inventons notre mod\u00e8le ! #R\u00e9volution https://t.co/8H4ScNwNpR", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/8H4ScNwNpR", "id_str": "801771746055651328", "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/801771746055651328/pu/img/ju5Pmx_GOc0V9tlj.jpg", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 191, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 576, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 338, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 801771746055651328, "display_url": "pic.twitter.com/8H4ScNwNpR", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/801772105599713280/video/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/801771746055651328/pu/img/ju5Pmx_GOc0V9tlj.jpg", "indices": [39, 62]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "R\u00e9volution", "indices": [27, 38]}]}, "created_at": "Thu Nov 24 12:59:00 +0000 2016"}
{"id": 801764421672566784, "text": "Jour J pour la sortie de mon livre \"R\u00e9volution\". RDV \u00e0 la Fnac des Ternes aujourd\u2019hui \u00e0 15h30. https://t.co/RzDe8LopgX", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/RzDe8LopgX", "id_str": "801764380396449792", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CyBwdL8XcAA9xIL.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1160, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 801764380396449792, "display_url": "pic.twitter.com/RzDe8LopgX", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/801764421672566784/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CyBwdL8XcAA9xIL.jpg", "indices": [95, 118]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Nov 24 12:28:28 +0000 2016"}
{"id": 801450554341859328, "text": "Mon livre \u00ab R\u00e9volution \u00bb sort demain en librairie. J'en ai parl\u00e9 dans une interview au @LePoint disponible ici :\u2026 https://t.co/4wG9TpHpIZ", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [87, 95], "id_str": "8460572", "id": 8460572, "name": "Le Point", "screen_name": "LePoint"}], "urls": [{"url": "https://t.co/4wG9TpHpIZ", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/801450554341859328", "indices": [114, 137]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Nov 23 15:41:17 +0000 2016"}
{"id": 800764130928066560, "text": "Les Messins profiteront d\u00e8s demain du WiFi gratuit dans les commerces du centre ville gr\u00e2ce \u00e0 la F\u00e9d\u00e9ration des com\u2026 https://t.co/4uiJoqPjFp", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/4uiJoqPjFp", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/800764130928066560", "indices": [117, 140]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Nov 21 18:13:40 +0000 2016"}
{"id": 800743017326018560, "text": "Je suis heureux de voir la joie des enfants au centre p\u00e9riscolaire d\u2019Hombourg-Haut qui vient d\u2019\u00eatre inaugur\u00e9 apr\u00e8s\u2026 https://t.co/0ufEArGsvT", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/0ufEArGsvT", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/800743017326018560", "indices": [116, 139]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Nov 21 16:49:47 +0000 2016"}
{"id": 800738498466775044, "text": "La vie de quartier, ce sont aussi les activit\u00e9s qui r\u00e9tablissent le dialogue entre les g\u00e9n\u00e9rations, comme ces ateli\u2026 https://t.co/1zVpNaeT4c", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/1zVpNaeT4c", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/800738498466775044", "indices": [117, 140]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Nov 21 16:31:49 +0000 2016"}
{"id": 800731273266221056, "text": "Aujourd\u2019hui \u00e0 Metz \u00e0 la rencontre des acteurs \u00e9conomiques et associatifs ! https://t.co/NQWzv28NVq", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/NQWzv28NVq", "id_str": "800730693034803200", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CxzEUqcXgAAxZBA.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 853, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 800730693034803200, "display_url": "pic.twitter.com/NQWzv28NVq", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/800731273266221056/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CxzEUqcXgAAxZBA.jpg", "indices": [75, 98]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Nov 21 16:03:07 +0000 2016"}
{"id": 799321527925673984, "text": "J'irai au bout de ce combat pour lequel je donnerai tout. #Macron #EnMarche https://t.co/T39phXXIDZ", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/T39phXXIDZ", "id_str": "799321427811901441", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CxfCmoYWIAEAlHd.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1160, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 799321427811901441, "display_url": "pic.twitter.com/T39phXXIDZ", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/799321527925673984/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CxfCmoYWIAEAlHd.jpg", "indices": [76, 99]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Macron", "indices": [58, 65]}, {"text": "EnMarche", "indices": [66, 75]}]}, "created_at": "Thu Nov 17 18:41:17 +0000 2016"}
{"id": 799317382636277760, "text": "Nous avons longtemps pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 prot\u00e9ger ceux qui avaient d\u00e9j\u00e0. Nous devons privil\u00e9gier la cr\u00e9ation d'emplois et l\u2019inv\u2026 https://t.co/gSH85J8fBl", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/gSH85J8fBl", "display_url": "twitter.com/i/web/status/7\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/799317382636277760", "indices": [117, 140]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Nov 17 18:24:49 +0000 2016"}
{"id": 799315933932220416, "text": "Nos concitoyens n'en peuvent plus d'\u00eatre prisonniers de la bien-pensance de ceux qui rappellent toujours les princi\u2026 https://t.co/Cfsz89kcvV", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Cfsz89kcvV", "display_url": "twitter.com/i/web/status/7\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/799315933932220416", "indices": [117, 140]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Nov 17 18:19:03 +0000 2016"}
{"id": 799314352465530881, "text": "Notre pays a besoin de bon sens. #Macron https://t.co/HI4t4XdCz5", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/HI4t4XdCz5", "id_str": "799314270655774724", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Cxe8GB5WgAQBdTI.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1160, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 799314270655774724, "display_url": "pic.twitter.com/HI4t4XdCz5", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/799314352465530881/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Cxe8GB5WgAQBdTI.jpg", "indices": [41, 64]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Macron", "indices": [33, 40]}]}, "created_at": "Thu Nov 17 18:12:46 +0000 2016"}
{"id": 799313651584929793, "text": "Notre syst\u00e8me s\u2019est cloisonn\u00e9, s\u2019est referm\u00e9, s'est momifi\u00e9. C\u2019est cela la r\u00e9alit\u00e9 de notre pays aujourd\u2019hui.\u2026 https://t.co/O73Vn8yum3", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/O73Vn8yum3", "display_url": "twitter.com/i/web/status/7\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/799313651584929793", "indices": [111, 134]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Nov 17 18:09:59 +0000 2016"}
{"id": 799313174981996548, "text": "Cette r\u00e9volution d\u00e9mocratique, nous allons la construire ensemble autour d\u2019une d\u00e9termination, d\u2019un projet pour notr\u2026 https://t.co/h7SkUfhfbq", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/h7SkUfhfbq", "display_url": "twitter.com/i/web/status/7\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/799313174981996548", "indices": [117, 140]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Nov 17 18:08:06 +0000 2016"}
{"id": 799312400675700736, "text": "Face aux transformations et aux d\u00e9fis, nous avons une obligation : agir et faire. #Macron #EnMarche https://t.co/2wMsBql3xy", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/2wMsBql3xy", "id_str": "799312311982981120", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Cxe6UBRXgAAVGO8.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1160, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 799312311982981120, "display_url": "pic.twitter.com/2wMsBql3xy", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/799312400675700736/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Cxe6UBRXgAAVGO8.jpg", "indices": [100, 123]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Macron", "indices": [82, 89]}, {"text": "EnMarche", "indices": [90, 99]}]}, "created_at": "Thu Nov 17 18:05:01 +0000 2016"}
{"id": 799311221916889088, "text": "La voie que nous avons choisie est sans doute la plus dure. Il y aura des emb\u00fbches. Il y aura des jours de doute.\u2026 https://t.co/0PFY0GG9BA", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/0PFY0GG9BA", "display_url": "twitter.com/i/web/status/7\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/799311221916889088", "indices": [115, 138]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Nov 17 18:00:20 +0000 2016"}
{"id": 799310625847406592, "text": "Nous devons regarder de face la situation du pays parce que c\u2019est notre pays et que nous voulons le changer. #Macron https://t.co/uHU87aUgAV", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/uHU87aUgAV", "id_str": "799310498693087232", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Cxe4qePXgAANS4R.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1160, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 799310498693087232, "display_url": "pic.twitter.com/uHU87aUgAV", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/799310625847406592/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Cxe4qePXgAANS4R.jpg", "indices": [117, 140]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Macron", "indices": [109, 116]}]}, "created_at": "Thu Nov 17 17:57:58 +0000 2016"}
{"id": 799310196745129984, "text": "Je veux que nous portions ensemble la voix de l\u2019esp\u00e9rance. #Macron https://t.co/VS4IVTPYip", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/VS4IVTPYip", "id_str": "799310074787360768", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Cxe4RzEXcAApTsL.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1160, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 799310074787360768, "display_url": "pic.twitter.com/VS4IVTPYip", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/799310196745129984/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Cxe4RzEXcAApTsL.jpg", "indices": [67, 90]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Macron", "indices": [59, 66]}]}, "created_at": "Thu Nov 17 17:56:16 +0000 2016"}
{"id": 799309775217508352, "text": "Nous sommes pr\u00eats. #Macron https://t.co/VKL2IWt48R", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/VKL2IWt48R", "id_str": "799309583965634560", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Cxe31OnWQAAi9sI.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1160, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 799309583965634560, "display_url": "pic.twitter.com/VKL2IWt48R", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/799309775217508352/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Cxe31OnWQAAi9sI.jpg", "indices": [27, 50]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Macron", "indices": [19, 26]}]}, "created_at": "Thu Nov 17 17:54:35 +0000 2016"}
{"id": 799298689789530112, "text": "Avec 150 \u00e9tudiants. Je n'ai pas \u00e0 vous dire ce que vous devez faire. On doit vous donner les moyens que vous choisi\u2026 https://t.co/Ot2qxIhQT1", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Ot2qxIhQT1", "display_url": "twitter.com/i/web/status/7\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/799298689789530112", "indices": [117, 140]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Nov 17 17:10:32 +0000 2016"}
{"id": 799287792438308864, "text": "Depuis 50 ans, les IUT (comme celui de Marseille o\u00f9 je me trouve) permettent \u00e0 tous d\u2019acc\u00e9der \u00e0 des formations sup\u00e9\u2026 https://t.co/Dh6Bn8xjIb", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Dh6Bn8xjIb", "display_url": "twitter.com/i/web/status/7\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/799287792438308864", "indices": [117, 140]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Nov 17 16:27:14 +0000 2016"}
{"id": 798971060767096833, "text": "Je ne tol\u00e8rerai aucun blocage, je n'accepterai aucune des contraintes de ce syst\u00e8me qui veut tout \u00e9touffer. #Macron https://t.co/CyQdqjFkL9", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/CyQdqjFkL9", "id_str": "798970789596954625", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CxaDszPXAAEOgSi.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1161, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 798970789596954625, "display_url": "pic.twitter.com/CyQdqjFkL9", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/798971060767096833/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CxaDszPXAAEOgSi.jpg", "indices": [116, 139]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Macron", "indices": [108, 115]}]}, "created_at": "Wed Nov 16 19:28:39 +0000 2016"}
{"id": 798970752804323328, "text": "Je veux lib\u00e9rer l'\u00e9nergie de ceux qui peuvent. Et prot\u00e9ger vraiment les plus faibles, avec des nouvelles protection\u2026 https://t.co/dQIc48mAjJ", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/dQIc48mAjJ", "display_url": "twitter.com/i/web/status/7\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/798970752804323328", "indices": [117, 140]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Nov 16 19:27:26 +0000 2016"}
{"id": 798970585992884224, "text": "Je ne tol\u00e8rerai aucun blocage. #Macron https://t.co/hIYT7nJwIP", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/hIYT7nJwIP", "id_str": "798970486331940864", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CxaDbJfWIAAl5Qv.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1161, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 798970486331940864, "display_url": "pic.twitter.com/hIYT7nJwIP", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/798970585992884224/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CxaDbJfWIAAl5Qv.jpg", "indices": [39, 62]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Macron", "indices": [31, 38]}]}, "created_at": "Wed Nov 16 19:26:46 +0000 2016"}
{"id": 798968085084569600, "text": "Je ne parle pas \u00e0 la gauche, je ne parle pas \u00e0 la droite, je parle aux Fran\u00e7ais. C'est \u00e7a qui m'int\u00e9resse. #Macron https://t.co/Nor2I6N6Z4", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/Nor2I6N6Z4", "id_str": "798967904062570496", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CxaBE1yWgAAhgxL.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1161, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 798967904062570496, "display_url": "pic.twitter.com/Nor2I6N6Z4", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/798968085084569600/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CxaBE1yWgAAhgxL.jpg", "indices": [115, 138]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Macron", "indices": [107, 114]}]}, "created_at": "Wed Nov 16 19:16:50 +0000 2016"}
{"id": 798967407406645248, "text": "Ma candidature est une candidature de rassemblement. #Macron https://t.co/QTsuKUavEC", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/QTsuKUavEC", "id_str": "798967276007473152", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CxaAgSGWQAAHj3b.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1161, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 798967276007473152, "display_url": "pic.twitter.com/QTsuKUavEC", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/798967407406645248/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CxaAgSGWQAAHj3b.jpg", "indices": [61, 84]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Macron", "indices": [53, 60]}]}, "created_at": "Wed Nov 16 19:14:08 +0000 2016"}
{"id": 798966894145523712, "text": "Oui, c\u2019est une d\u00e9cision irr\u00e9vocable. #Macron https://t.co/qVaU9RvGrK", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/qVaU9RvGrK", "id_str": "798966751623053314", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CxaABwnXAAIhpJv.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1637, "h": 928, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 798966751623053314, "display_url": "pic.twitter.com/qVaU9RvGrK", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/798966894145523712/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CxaABwnXAAIhpJv.jpg", "indices": [45, 68]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Macron", "indices": [37, 44]}]}, "created_at": "Wed Nov 16 19:12:06 +0000 2016"}
{"id": 798963680784191489, "text": "Je suis maintenant l'invit\u00e9 de David Pujadas sur @France2tv. \u25b6\ufe0f https://t.co/exomIFr0hN", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [49, 59], "id_str": "31444568", "id": 31444568, "name": "France 2", "screen_name": "France2tv"}], "urls": [{"url": "https://t.co/exomIFr0hN", "display_url": "france2.fr/direct", "expanded_url": "http://www.france2.fr/direct", "indices": [64, 87]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Nov 16 18:59:20 +0000 2016"}
{"id": 798883802814828545, "text": "Retrouvez mon discours de candidature : https://t.co/9qQH53HIOe #Macron", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/9qQH53HIOe", "display_url": "medium.com/@EmmanuelMacro\u2026", "expanded_url": "https://medium.com/@EmmanuelMacron/je-suis-candidat-%C3%A0-la-pr%C3%A9sidence-de-la-r%C3%A9publique-3961d793e6c1#.df0k9mxy1", "indices": [40, 63]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Macron", "indices": [64, 71]}]}, "created_at": "Wed Nov 16 13:41:55 +0000 2016"}
{"id": 798842358452232193, "text": "L'enjeu est de rassembler les Fran\u00e7ais. #Macron https://t.co/KGcSMxZXPA", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/KGcSMxZXPA", "id_str": "798841997767294976", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CxYOkISVQAAWYtU.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1161, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 798841997767294976, "display_url": "pic.twitter.com/KGcSMxZXPA", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/798842358452232193/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CxYOkISVQAAWYtU.jpg", "indices": [48, 71]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Macron", "indices": [40, 47]}]}, "created_at": "Wed Nov 16 10:57:14 +0000 2016"}
{"id": 798835295365935105, "text": "Je suis candidat \u00e0 la pr\u00e9sidence de la R\u00e9publique. https://t.co/OK6J9wTDms", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/OK6J9wTDms", "id_str": "798834906742693888", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CxYIHYKUoAAvLNx.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1161, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 798834906742693888, "display_url": "pic.twitter.com/OK6J9wTDms", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/798835295365935105/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CxYIHYKUoAAvLNx.jpg", "indices": [51, 74]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Nov 16 10:29:10 +0000 2016"}
{"id": 798832610797465601, "text": "La solution ne d\u00e9pend que de notre unit\u00e9, de notre courage, de notre volont\u00e9 commune. #Macron #EnMarche https://t.co/b7Hx3p7xLR", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/b7Hx3p7xLR", "id_str": "798832329057673217", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CxYFxViUoAEcdMH.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1161, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 798832329057673217, "display_url": "pic.twitter.com/b7Hx3p7xLR", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/798832610797465601/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CxYFxViUoAEcdMH.jpg", "indices": [104, 127]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Macron", "indices": [86, 93]}, {"text": "EnMarche", "indices": [94, 103]}]}, "created_at": "Wed Nov 16 10:18:30 +0000 2016"}
{"id": 798832186975657984, "text": "Cette grande transformation que nous sommes en train de vivre, nous ne pouvons y r\u00e9pondre avec les m\u00eames hommes, le\u2026 https://t.co/hmsAazb4fO", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/hmsAazb4fO", "display_url": "twitter.com/i/web/status/7\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/798832186975657984", "indices": [117, 140]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Nov 16 10:16:49 +0000 2016"}
{"id": 798830656637673472, "text": "Ce syst\u00e8me, je le refuse. #Macron https://t.co/kJIlAccJ8g", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/kJIlAccJ8g", "id_str": "798830241888145408", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CxYD32OVEAAMMek.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1161, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 798830241888145408, "display_url": "pic.twitter.com/kJIlAccJ8g", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/798830656637673472/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CxYD32OVEAAMMek.jpg", "indices": [34, 57]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Macron", "indices": [26, 33]}]}, "created_at": "Wed Nov 16 10:10:44 +0000 2016"}
{"id": 798829203562991616, "text": "C\u2019est en affrontant la r\u00e9alit\u00e9 du monde que nous pourrons retrouver dans notre pays de l\u2019esp\u00e9rance. #Macron https://t.co/hZSwhTJ6iC", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/hZSwhTJ6iC", "id_str": "798828911119376384", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CxYCqYuVIAAfPxJ.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1161, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 798828911119376384, "display_url": "pic.twitter.com/hZSwhTJ6iC", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/798829203562991616/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CxYCqYuVIAAfPxJ.jpg", "indices": [108, 131]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Macron", "indices": [100, 107]}]}, "created_at": "Wed Nov 16 10:04:58 +0000 2016"}
{"id": 798827083854032896, "text": "Suivez ma d\u00e9claration en direct : https://t.co/zRzV3cSvr8 #Macron https://t.co/kR26YYO1QI", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/zRzV3cSvr8", "display_url": "live.en-marche.fr", "expanded_url": "https://live.en-marche.fr", "indices": [34, 57]}, {"url": "https://t.co/kR26YYO1QI", "display_url": "twitter.com/enmarchefr/sta\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/798822926652821504", "indices": [66, 89]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Macron", "indices": [58, 65]}]}, "created_at": "Wed Nov 16 09:56:32 +0000 2016"}
{"id": 797898100966850560, "text": "Un an apr\u00e8s. Nous nous souvenons de chacune et chacun. De leurs proches. https://t.co/NiKQPQgG83", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/NiKQPQgG83", "id_str": "797898094973173764", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CxK0FwXWQAQD2oi.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1160, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 797898094973173764, "display_url": "pic.twitter.com/NiKQPQgG83", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/797898100966850560/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CxK0FwXWQAQD2oi.jpg", "indices": [73, 96]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sun Nov 13 20:25:06 +0000 2016"}
{"id": 797055540945887232, "text": "Ce matin, j'ai chant\u00e9 la Marseillaise avec de jeunes citoyens conscients de l'importance de cette date symbolique.\u2026 https://t.co/IZiaxT6Hn4", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/IZiaxT6Hn4", "display_url": "twitter.com/i/web/status/7\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/797055540945887232", "indices": [116, 139]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Nov 11 12:37:04 +0000 2016"}
{"id": 797043105111359488, "text": "Ce matin nous avons c\u00e9l\u00e9br\u00e9 la m\u00e9moire du g\u00e9n\u00e9ral Pershing. Je crois que c\u2019est important de savoir la force de l\u2019hi\u2026 https://t.co/Cz6nXUdUSx", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Cz6nXUdUSx", "display_url": "twitter.com/i/web/status/7\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/797043105111359488", "indices": [117, 140]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Nov 11 11:47:39 +0000 2016"}
{"id": 797037843558318080, "text": "Je voulais \u00eatre \u00e0 Boulogne qui c\u00e9l\u00e8bre tant de soldats \u00e9trangers qui sont venus d\u00e9fendre notre territoire.\u2026 https://t.co/05LAB6M2OI", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/05LAB6M2OI", "display_url": "twitter.com/i/web/status/7\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/797037843558318080", "indices": [108, 131]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Nov 11 11:26:44 +0000 2016"}
{"id": 797036529638141952, "text": "L\u2019histoire nous oblige et nous lie. #11Novembre https://t.co/DdePNek0uU", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/DdePNek0uU", "id_str": "797036124631945216", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Cw-kIenXUAAGN70.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1161, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 797036124631945216, "display_url": "pic.twitter.com/DdePNek0uU", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/797036529638141952/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Cw-kIenXUAAGN70.jpg", "indices": [48, 71]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "11Novembre", "indices": [36, 47]}]}, "created_at": "Fri Nov 11 11:21:31 +0000 2016"}
{"id": 797020509628223488, "text": "C\u00e9r\u00e9monie de comm\u00e9moration du #11novembre \u00e0 Boulogne-sur-Mer. https://t.co/94ioBdybTR", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/94ioBdybTR", "id_str": "797018660636389376", "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/797018660636389376/pu/img/qrGXUeBDwpC6WCWA.jpg", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 191, "resize": "fit"}, "large": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 338, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 797018660636389376, "display_url": "pic.twitter.com/94ioBdybTR", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/797020509628223488/video/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/797018660636389376/pu/img/qrGXUeBDwpC6WCWA.jpg", "indices": [62, 85]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "11novembre", "indices": [30, 41]}]}, "created_at": "Fri Nov 11 10:17:52 +0000 2016"}
{"id": 796317265939595264, "text": "Rien n'est jamais \u00e9crit \u00e0 l'avance. https://t.co/SI5msGcozo", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/SI5msGcozo", "display_url": "medium.com/@EmmanuelMacro\u2026", "expanded_url": "https://medium.com/@EmmanuelMacron/rien-nest-jamais-%C3%A9crit-%C3%A0-l-avance-7ce719ae1213#.31tnlfqtm", "indices": [36, 59]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Nov 09 11:43:25 +0000 2016"}
{"id": 795709975444279296, "text": "Merci pour votre confiance. #EnMarche ! https://t.co/NMYVibpqAY", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/NMYVibpqAY", "display_url": "twitter.com/lagaucheavecEM\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/lagaucheavecEM/status/795683059240726528", "indices": [40, 63]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [28, 37]}]}, "created_at": "Mon Nov 07 19:30:16 +0000 2016"}
{"id": 795356921469472768, "text": "La libert\u00e9 sans la culture s'\u00e9tiole. Au Bardo le 18 mars 2015, les barbares ont attaqu\u00e9 la libert\u00e9 et la culture. https://t.co/fCOGGFo0r2", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/fCOGGFo0r2", "display_url": "instagram.com/p/BMesdUcjO2x/", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/BMesdUcjO2x/", "indices": [114, 137]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sun Nov 06 20:07:21 +0000 2016"}
{"id": 795308999495352324, "text": "Avec Abdessattar Ben Moussa, prix Nobel de la Paix et ancien pr\u00e9sident de la Ligue tunisienne de d\u00e9fense des droits\u2026 https://t.co/Z2qVRN5dGa", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Z2qVRN5dGa", "display_url": "twitter.com/i/web/status/7\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/795308999495352324", "indices": [117, 140]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sun Nov 06 16:56:56 +0000 2016"}
{"id": 794923714672521217, "text": "\u00c0 vos c\u00f4t\u00e9s dans les prochaines semaines et les prochains mois, je serai aussi un engag\u00e9. #EnMarche https://t.co/iRMZLqO28L", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/iRMZLqO28L", "id_str": "794923696645402624", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Cwgi4_IW8AAjC2k.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1161, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 794923696645402624, "display_url": "pic.twitter.com/iRMZLqO28L", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/794923714672521217/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Cwgi4_IW8AAjC2k.jpg", "indices": [100, 123]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [90, 99]}]}, "created_at": "Sat Nov 05 15:25:57 +0000 2016"}
{"id": 794923399860592640, "text": "Les prochains mois seront une bataille. #EnMarche https://t.co/ZnDZnzQjGM", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/ZnDZnzQjGM", "id_str": "794923207631536129", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CwgichaXgAEdybv.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1161, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 794923207631536129, "display_url": "pic.twitter.com/ZnDZnzQjGM", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/794923399860592640/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CwgichaXgAEdybv.jpg", "indices": [50, 73]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [40, 49]}]}, "created_at": "Sat Nov 05 15:24:42 +0000 2016"}
{"id": 794922957818789888, "text": "Parce que c'est \u00e7a qui tient la d\u00e9mocratie. #EnMarche https://t.co/9BO7Nf5hNe", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/9BO7Nf5hNe", "id_str": "794922855842639873", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CwgiIC5W8AEXStV.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1161, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 794922855842639873, "display_url": "pic.twitter.com/9BO7Nf5hNe", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/794922957818789888/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CwgiIC5W8AEXStV.jpg", "indices": [54, 77]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [44, 53]}]}, "created_at": "Sat Nov 05 15:22:56 +0000 2016"}
{"id": 794921825079857157, "text": "Ce que j\u2019attends de vous c\u2019est d\u2019abord cette mobilisation de chaque jour ! #EnMarche https://t.co/M6IR0b4ZDj", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/M6IR0b4ZDj", "id_str": "794921795891691520", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CwghKWRXAAA8Cfo.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1161, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 794921795891691520, "display_url": "pic.twitter.com/M6IR0b4ZDj", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/794921825079857157/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CwghKWRXAAA8Cfo.jpg", "indices": [85, 108]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [75, 84]}]}, "created_at": "Sat Nov 05 15:18:26 +0000 2016"}
{"id": 794921336686735360, "text": "Faire de la politique aujourd\u2019hui ce n\u2019est pas aller dans une salle voter une motion d\u00e9j\u00e0 d\u00e9cid\u00e9e. C\u2019est faire sur\u2026 https://t.co/mP4vP6M9S8", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/mP4vP6M9S8", "display_url": "twitter.com/i/web/status/7\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/794921336686735360", "indices": [116, 139]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sat Nov 05 15:16:30 +0000 2016"}
{"id": 794920590868119556, "text": "Je veux avoir une pens\u00e9e pour le soldat tomb\u00e9 au Mali en portant les couleurs de la France. Ce soldat, c\u2019est la Fra\u2026 https://t.co/5cOnOQ9WYS", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/5cOnOQ9WYS", "display_url": "twitter.com/i/web/status/7\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/794920590868119556", "indices": [117, 140]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sat Nov 05 15:13:32 +0000 2016"}
{"id": 794919921687887873, "text": "J'entends encore dire qu'@enmarchefr c'est une coquille vide. \u00cates-vous pr\u00eat \u00e0 les faire mentir ? #EnMarche https://t.co/EHMb5K9CKE", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [25, 36], "id_str": "4813171035", "id": 4813171035, "name": "En Marche", "screen_name": "enmarchefr"}], "media": [{"url": "https://t.co/EHMb5K9CKE", "id_str": "794919847683624960", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CwgfY8oXEAAEk4c.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1161, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 794919847683624960, "display_url": "pic.twitter.com/EHMb5K9CKE", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/794919921687887873/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CwgfY8oXEAAEk4c.jpg", "indices": [108, 131]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [98, 107]}]}, "created_at": "Sat Nov 05 15:10:52 +0000 2016"}
{"id": 794919280425005060, "text": "Vous \u00eates aujourd'hui les visages de cette France qui ne se reconna\u00eet plus dans les jeux d'appareil. #EnMarche https://t.co/3qTXCgZvQ1", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/3qTXCgZvQ1", "id_str": "794919251140296704", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Cwge2OVWQAAInFk.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1161, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 794919251140296704, "display_url": "pic.twitter.com/3qTXCgZvQ1", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/794919280425005060/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Cwge2OVWQAAInFk.jpg", "indices": [111, 134]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [101, 110]}]}, "created_at": "Sat Nov 05 15:08:19 +0000 2016"}
{"id": 794918238912126977, "text": "Aujourd'hui, parce que la France c'est un projet, parce que la France c'est une esp\u00e9rance, nous devons nous battre\u2026 https://t.co/6llxZtt0Rd", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/6llxZtt0Rd", "display_url": "twitter.com/i/web/status/7\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/794918238912126977", "indices": [116, 139]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sat Nov 05 15:04:11 +0000 2016"}
{"id": 794917727173480448, "text": "Nous ne devons pas consid\u00e9rer comme une fatalit\u00e9 la pr\u00e9sence de Marine Le Pen au deuxi\u00e8me tour de l'\u00e9lection pr\u00e9sid\u2026 https://t.co/F1S9IMPh7i", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/F1S9IMPh7i", "display_url": "twitter.com/i/web/status/7\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/794917727173480448", "indices": [117, 140]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sat Nov 05 15:02:09 +0000 2016"}
{"id": 794914374540521472, "text": "Pour affronter ce moment, il faut l\u2019optimisme de la volont\u00e9. #EnMarche https://t.co/41yXSllFwM", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/41yXSllFwM", "id_str": "794914273218752513", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CwgaUeIXcAE8ue0.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1161, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 794914273218752513, "display_url": "pic.twitter.com/41yXSllFwM", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/794914374540521472/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CwgaUeIXcAE8ue0.jpg", "indices": [71, 94]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [61, 70]}]}, "created_at": "Sat Nov 05 14:48:50 +0000 2016"}
{"id": 794913839154401280, "text": "L\u2019heure n\u2019est plus au statu quo, \u00e0 l\u2019immobilisme et aux alternances molles. #EnMarche https://t.co/ikgUopKuxk", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/ikgUopKuxk", "id_str": "794913797551124480", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CwgZ4yIXcAAk6v9.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1161, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 794913797551124480, "display_url": "pic.twitter.com/ikgUopKuxk", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/794913839154401280/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CwgZ4yIXcAAk6v9.jpg", "indices": [86, 109]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [76, 85]}]}, "created_at": "Sat Nov 05 14:46:42 +0000 2016"}
{"id": 794615959847833600, "text": "Plus de 300 Toulousains #EnMarche ce soir ! Merci. https://t.co/OzQCebWQUj", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/OzQCebWQUj", "id_str": "794615951501168640", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CwcK_3IWEAAre-0.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 960, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 900, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 794615951501168640, "display_url": "pic.twitter.com/OzQCebWQUj", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/794615959847833600/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CwcK_3IWEAAre-0.jpg", "indices": [51, 74]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [24, 33]}]}, "created_at": "Fri Nov 04 19:03:02 +0000 2016"}
{"id": 794543239764312064, "text": "Je me sens l\u00e9g\u00e8rement observ\u00e9 \u2026 #Futurapolis #r\u00e9alit\u00e9virtuelle https://t.co/HVJ76SUDo4", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/HVJ76SUDo4", "id_str": "794543088316411905", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CwbIuqnXcAEYc7i.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1920, "h": 1280, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 794543088316411905, "display_url": "pic.twitter.com/HVJ76SUDo4", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/794543239764312064/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CwbIuqnXcAEYc7i.jpg", "indices": [63, 86]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Futurapolis", "indices": [32, 44]}, {"text": "r\u00e9alit\u00e9virtuelle", "indices": [45, 62]}]}, "created_at": "Fri Nov 04 14:14:04 +0000 2016"}
{"id": 794524460346966016, "text": "Face \u00e0 face avec @gernelle, directeur du Point autour du num\u00e9rique au #Futurapolis https://t.co/1PQeOUwIg0", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [17, 26], "id_str": "60383276", "id": 60383276, "name": "Etienne Gernelle", "screen_name": "gernelle"}], "media": [{"url": "https://t.co/1PQeOUwIg0", "id_str": "794523704470474758", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Cwa3GYKXEAY1m43.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1920, "h": 1280, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 794523704470474758, "display_url": "pic.twitter.com/1PQeOUwIg0", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/794524460346966016/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Cwa3GYKXEAY1m43.jpg", "indices": [83, 106]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Futurapolis", "indices": [70, 82]}]}, "created_at": "Fri Nov 04 12:59:27 +0000 2016"}
{"id": 794515357927178241, "text": "Arriv\u00e9e \u00e0 l\u2019\u00e9dition 2016 du #Futurapolis autour du th\u00e8me \u00ab D\u00e9battre de l'innovation mais l'exp\u00e9rimenter aussi ! \u00bb https://t.co/fe9yt9dkTt", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/fe9yt9dkTt", "id_str": "794514968221798400", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CwavJ3GXUAAcME5.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 2048, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 1200, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 794514968221798400, "display_url": "pic.twitter.com/fe9yt9dkTt", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/794515357927178241/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CwavJ3GXUAAcME5.jpg", "indices": [114, 137]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Futurapolis", "indices": [28, 40]}]}, "created_at": "Fri Nov 04 12:23:17 +0000 2016"}
{"id": 793882468323586049, "text": "Ce soir, je suis l'invit\u00e9 de @mediapart \u00e0 20h30 pour la premi\u00e8re \u00e9mission #MediapartLive. Suivez le live \u25b6\ufe0f\u2026 https://t.co/rmARht3Oqp", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [29, 39], "id_str": "19976004", "id": 19976004, "name": "Mediapart", "screen_name": "mediapart"}], "urls": [{"url": "https://t.co/rmARht3Oqp", "display_url": "twitter.com/i/web/status/7\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/793882468323586049", "indices": [109, 132]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "MediapartLive", "indices": [74, 88]}]}, "created_at": "Wed Nov 02 18:28:24 +0000 2016"}
{"id": 793813817583136768, "text": "J'ai propos\u00e9, dans une interview diffus\u00e9e sur @BloombergTV, des id\u00e9es concr\u00e8tes pour que l'UE renoue avec la d\u00e9mocr\u2026 https://t.co/BtgBFmOItL", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [46, 58], "id_str": "35002876", "id": 35002876, "name": "Bloomberg TV", "screen_name": "BloombergTV"}], "urls": [{"url": "https://t.co/BtgBFmOItL", "display_url": "twitter.com/i/web/status/7\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/793813817583136768", "indices": [117, 140]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Nov 02 13:55:37 +0000 2016"}
{"id": 792058716120113152, "text": "Je soutiens totalement la r\u00e9daction de France 3 Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es, qui fait honneur \u00e0 notre R\u00e9publique. https://t.co/BMAHfWHktz", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/BMAHfWHktz", "display_url": "twitter.com/France3MidiPy/\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/France3MidiPy/status/791626949764325376", "indices": [100, 123]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Oct 28 17:41:28 +0000 2016"}
{"id": 791729374752043008, "text": "Dans la Grande Rue de Ch\u00e2teau-Thierry en bonne compagnie ! https://t.co/bSWn33zNzP", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/bSWn33zNzP", "id_str": "791729368502509569", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CvzJqnfWIAEonTd.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 853, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 791729368502509569, "display_url": "pic.twitter.com/bSWn33zNzP", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/791729374752043008/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CvzJqnfWIAEonTd.jpg", "indices": [59, 82]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Oct 27 19:52:47 +0000 2016"}
{"id": 791701264639950848, "text": "La ferme Saint-Robert produit en circuit court : un mod\u00e8le pour une ruralit\u00e9 conqu\u00e9rante. https://t.co/6rqy5X0n56", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/6rqy5X0n56", "id_str": "791701258591756288", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CvywGZ6XYAAMQmy.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 853, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 791701258591756288, "display_url": "pic.twitter.com/6rqy5X0n56", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/791701264639950848/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CvywGZ6XYAAMQmy.jpg", "indices": [90, 113]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Oct 27 18:01:05 +0000 2016"}
{"id": 791701011161313280, "text": "Rencontre avec M. Guyon de la ferme Saint-Robert \u00e0 \u00c9paux-B\u00e9zu, sa famille innove depuis des g\u00e9n\u00e9rations. https://t.co/R9lhnYPWG9", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/R9lhnYPWG9", "id_str": "791700273525915648", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CvyvNEQXgAAty7e.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 649, "resize": "fit"}, "large": {"w": 978, "h": 933, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 978, "h": 933, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 791700273525915648, "display_url": "pic.twitter.com/R9lhnYPWG9", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/791701011161313280/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CvyvNEQXgAAty7e.jpg", "indices": [105, 128]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Oct 27 18:00:04 +0000 2016"}
{"id": 791698891930492928, "text": "Bravo aux \u00e9quipes du centre hospitalier de Ch\u00e2teau-Thierry, qui garantissent le meilleur niveau de soins y compris\u2026 https://t.co/XxWj7lwpDA", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/XxWj7lwpDA", "display_url": "twitter.com/i/web/status/7\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/791698891930492928", "indices": [116, 139]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Oct 27 17:51:39 +0000 2016"}
{"id": 791688029966589952, "text": "Congratulations to @NadiaMuradBasee and Lamia Haji Bachar for the #SakharovPrize. Against horror, let's all keep fi\u2026 https://t.co/TqSDEtYrwz", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [19, 35], "id_str": "4516255048", "id": 4516255048, "name": "Nadia Murad", "screen_name": "NadiaMuradBasee"}], "urls": [{"url": "https://t.co/TqSDEtYrwz", "display_url": "twitter.com/i/web/status/7\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/791688029966589952", "indices": [117, 140]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "SakharovPrize", "indices": [66, 80]}]}, "created_at": "Thu Oct 27 17:08:29 +0000 2016"}
{"id": 791661977055657984, "text": "Ici on aime autant l'artisanat que la vigne : merci pour cet \u00e9change. https://t.co/0mepZCheYV", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/0mepZCheYV", "id_str": "791661968922910720", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CvyMXcfWIAADkFD.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 960, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 900, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 791661968922910720, "display_url": "pic.twitter.com/0mepZCheYV", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/791661977055657984/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CvyMXcfWIAADkFD.jpg", "indices": [70, 93]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Oct 27 15:24:58 +0000 2016"}
{"id": 791661490759725056, "text": "\u00c0 Gland, dans une coop\u00e9rative viticole : l'union des petits exploitants leur permet de continuer la production de c\u2026 https://t.co/036O8YLf5g", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/036O8YLf5g", "display_url": "twitter.com/i/web/status/7\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/791661490759725056", "indices": [117, 140]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Oct 27 15:23:02 +0000 2016"}
{"id": 791329546389815296, "text": "Toujours passionnant, merci @danycohnbendit ! https://t.co/QDMRAl9KCr", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [28, 43], "id_str": "23341062", "id": 23341062, "name": "Daniel Cohn-Bendit", "screen_name": "danycohnbendit"}], "media": [{"url": "https://t.co/QDMRAl9KCr", "id_str": "791329540081672192", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CvteBijXYAAByOE.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 853, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 791329540081672192, "display_url": "pic.twitter.com/QDMRAl9KCr", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/791329546389815296/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CvteBijXYAAByOE.jpg", "indices": [46, 69]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Oct 26 17:24:00 +0000 2016"}
{"id": 791197915817664512, "text": "RT @enmarchefr: .@BGriveaux assurera la coordination du porte-parolat d\u2019@enmarchefr #EnMarche https://t.co/MpdU9FymBa", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 14], "id_str": "4813171035", "id": 4813171035, "name": "En Marche", "screen_name": "enmarchefr"}, {"indices": [17, 27], "id_str": "317655205", "id": 317655205, "name": "Griveaux Benjamin", "screen_name": "BGriveaux"}, {"indices": [72, 83], "id_str": "4813171035", "id": 4813171035, "name": "En Marche", "screen_name": "enmarchefr"}], "media": [{"url": "https://t.co/MpdU9FymBa", "source_status_id": 791196080138518528, "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 363, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1094, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 641, "resize": "fit"}}, "source_status_id_str": "791196080138518528", "indices": [94, 117], "id_str": "791196027244142592", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CvrkmEeWYAALVsy.jpg", "source_user_id": 4813171035, "type": "photo", "source_user_id_str": "4813171035", "display_url": "pic.twitter.com/MpdU9FymBa", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/791196080138518528/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CvrkmEeWYAALVsy.jpg", "id": 791196027244142592}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [84, 93]}]}, "created_at": "Wed Oct 26 08:40:57 +0000 2016"}
{"id": 791197620379197440, "text": "Nous avons choisi de laisser nos adh\u00e9rent(e)s prendre des initiatives. Rejoignez un comit\u00e9 local :\u2026 https://t.co/GAO0D2VwZj", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/GAO0D2VwZj", "display_url": "twitter.com/i/web/status/7\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/791197620379197440", "indices": [100, 123]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Oct 26 08:39:47 +0000 2016"}
{"id": 791195423734202369, "text": "D\u00e9j\u00e0 plus de 1500 comit\u00e9s locaux, cette carte parle d\u2019elle-m\u00eame ! https://t.co/5Hx4NhYL7T", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/5Hx4NhYL7T", "id_str": "791195284843925504", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Cvrj620WEAAxxYK.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 363, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1094, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 641, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 791195284843925504, "display_url": "pic.twitter.com/5Hx4NhYL7T", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/791195423734202369/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Cvrj620WEAAxxYK.jpg", "indices": [66, 89]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Oct 26 08:31:03 +0000 2016"}
{"id": 791195054291517440, "text": "9 citoyens engag\u00e9s (chefs d\u2019entreprise, acteurs associatifs, \u00e9lus) deviennent d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s d\u2019@enmarchefr : https://t.co/UXaISG0Ana", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [89, 100], "id_str": "4813171035", "id": 4813171035, "name": "En Marche", "screen_name": "enmarchefr"}], "urls": [{"url": "https://t.co/UXaISG0Ana", "display_url": "orga.en-marche.fr", "expanded_url": "https://orga.en-marche.fr/", "indices": [103, 126]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Oct 26 08:29:35 +0000 2016"}
{"id": 791194447434350592, "text": "J'ai le plaisir d'annoncer ce matin que le secr\u00e9tariat g\u00e9n\u00e9ral d'@enmarchefr sera tenu par @RichardFerrand #EnMarche https://t.co/SXH5kOLvZF", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [65, 76], "id_str": "4813171035", "id": 4813171035, "name": "En Marche", "screen_name": "enmarchefr"}, {"indices": [91, 106], "id_str": "438305534", "id": 438305534, "name": "Richard Ferrand", "screen_name": "RichardFerrand"}], "media": [{"url": "https://t.co/SXH5kOLvZF", "id_str": "791194418405597184", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CvrjIbFWYAAc1CN.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 363, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1094, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 641, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 791194418405597184, "display_url": "pic.twitter.com/SXH5kOLvZF", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/791194447434350592/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CvrjIbFWYAAc1CN.jpg", "indices": [117, 140]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [107, 116]}]}, "created_at": "Wed Oct 26 08:27:10 +0000 2016"}
{"id": 789409658540744704, "text": "La culture ? C'est transmettre. #laFrancequiunit https://t.co/9CzW82tevm", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/9CzW82tevm", "display_url": "twitter.com/enmarchefr/sta\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/789195869622972419", "indices": [49, 72]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "laFrancequiunit", "indices": [32, 48]}]}, "created_at": "Fri Oct 21 10:15:03 +0000 2016"}
{"id": 789364436406562816, "text": "RT @BelRTL: Ce matin @EmmanuelMacron \u00e9tait l'invit\u00e9 de #7h50 il r\u00e9pondait aux questions de @Le_Bux \u27a1 https://t.co/V3aE2YodNJ https://t.co/z\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 10], "id_str": "231416367", "id": 231416367, "name": "Bel RTL", "screen_name": "BelRTL"}, {"indices": [21, 36], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}, {"indices": [91, 98], "id_str": "131814259", "id": 131814259, "name": "Martin Buxant", "screen_name": "Le_Bux"}], "urls": [{"url": "https://t.co/V3aE2YodNJ", "display_url": "rtl.be/belrtl/video/6\u2026", "expanded_url": "http://www.rtl.be/belrtl/video/600839.aspx", "indices": [101, 124]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "7h50", "indices": [55, 60]}]}, "created_at": "Fri Oct 21 07:15:21 +0000 2016"}
{"id": 789134593895108608, "text": "RT @RTLBelgium: Ce vendredi \u00e0 #7h50 sur @BelRTL, @Le_Bux re\u00e7oit @EmmanuelMacron, l'ex-Ministre fran\u00e7ais de l'Economie #Presidence #CETA htt\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 14], "id_str": "3288251993", "id": 3288251993, "name": "RTLbelgium", "screen_name": "RTLBelgium"}, {"indices": [40, 47], "id_str": "231416367", "id": 231416367, "name": "Bel RTL", "screen_name": "BelRTL"}, {"indices": [49, 56], "id_str": "131814259", "id": 131814259, "name": "Martin Buxant", "screen_name": "Le_Bux"}, {"indices": [64, 79], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "7h50", "indices": [30, 35]}, {"text": "Presidence", "indices": [118, 129]}, {"text": "CETA", "indices": [130, 135]}]}, "created_at": "Thu Oct 20 16:02:03 +0000 2016"}
{"id": 789014952988278784, "text": "Merci \u00e0 @Vestager et @Moedas pour ce riche d\u00e9bat sur l'Europe dans le cadre des #journeesdebruxelles https://t.co/5SrK8DEam1", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [8, 17], "id_str": "19232649", "id": 19232649, "name": "Margrethe Vestager", "screen_name": "vestager"}, {"indices": [21, 28], "id_str": "20058825", "id": 20058825, "name": "Carlos Moedas", "screen_name": "Moedas"}], "media": [{"url": "https://t.co/5SrK8DEam1", "id_str": "789012174756782080", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CvMiZH_WIAAqgo4.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 852, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 799, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 789012174756782080, "display_url": "pic.twitter.com/5SrK8DEam1", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/789014952988278784/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CvMiZH_WIAAqgo4.jpg", "indices": [101, 124]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "journeesdebruxelles", "indices": [80, 100]}]}, "created_at": "Thu Oct 20 08:06:38 +0000 2016"}
{"id": 788855474204573696, "text": "RT @Moedas: Great discussion with @EmmanuelMacron &amp; @vestager on The future of the EU. Thank you both. CM https://t.co/oyTGGh9xyy", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 10], "id_str": "20058825", "id": 20058825, "name": "Carlos Moedas", "screen_name": "Moedas"}, {"indices": [34, 49], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}, {"indices": [56, 65], "id_str": "19232649", "id": 19232649, "name": "Margrethe Vestager", "screen_name": "vestager"}], "urls": [{"url": "https://t.co/oyTGGh9xyy", "display_url": "twitter.com/emmanuelmacron\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/emmanuelmacron/status/788781109521817600", "indices": [110, 133]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Oct 19 21:32:55 +0000 2016"}
{"id": 788781109521817600, "text": "En mati\u00e8re de politique commerciale, je suis contre le protectionnisme mais je suis pour la juste protection.\u2026 https://t.co/QIHzK4Uvqm", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/QIHzK4Uvqm", "display_url": "twitter.com/i/web/status/7\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/788781109521817600", "indices": [111, 134]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Oct 19 16:37:26 +0000 2016"}
{"id": 788779945644425216, "text": "\u00c0 Bruxelles, d\u00e9bat avec les commissaires @vestager et @Moedas sur l'avenir de l'UE. #journeesdeBruxelles https://t.co/LQjxGh82ZH", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [41, 50], "id_str": "19232649", "id": 19232649, "name": "Margrethe Vestager", "screen_name": "vestager"}, {"indices": [54, 61], "id_str": "20058825", "id": 20058825, "name": "Carlos Moedas", "screen_name": "Moedas"}], "media": [{"url": "https://t.co/LQjxGh82ZH", "id_str": "788779939189420032", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CvJPLPFW8AA2wG4.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 852, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 799, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 788779939189420032, "display_url": "pic.twitter.com/LQjxGh82ZH", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/788779945644425216/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CvJPLPFW8AA2wG4.jpg", "indices": [105, 128]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "journeesdeBruxelles", "indices": [84, 104]}]}, "created_at": "Wed Oct 19 16:32:48 +0000 2016"}
{"id": 788774208167878656, "text": "Lutter contre l'exclusion c'est redonner des acc\u00e8s (transport, logement, culture ...) et une dignit\u00e9 \u00e0 chacun.\u2026 https://t.co/SDuDl2VdJy", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/SDuDl2VdJy", "display_url": "twitter.com/i/web/status/7\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/788774208167878656", "indices": [112, 135]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Oct 19 16:10:00 +0000 2016"}
{"id": 788772865231425536, "text": "L'Europe ce n'est pas seulement l'\u00e9conomie. La lutte contre l'exclusion est au c\u0153ur de nos valeurs europ\u00e9ennes.\u2026 https://t.co/n4r5wNdRCl", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/n4r5wNdRCl", "display_url": "twitter.com/i/web/status/7\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/788772865231425536", "indices": [113, 136]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Oct 19 16:04:40 +0000 2016"}
{"id": 788752703107239938, "text": "Au Parlement Europ\u00e9en avec @GoulardSylvie pour une rencontre sur la pauvret\u00e9 et l'exclusion. @ATDQM @Europarl_FR https://t.co/tL7W4EmTE0", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [27, 41], "id_str": "1113993006", "id": 1113993006, "name": "Sylvie Goulard", "screen_name": "GoulardSylvie"}, {"indices": [93, 99], "id_str": "94549979", "id": 94549979, "name": "ATD Quart Monde", "screen_name": "ATDQM"}, {"indices": [100, 112], "id_str": "36349838", "id": 36349838, "name": "Parlement europ\u00e9en", "screen_name": "Europarl_FR"}], "media": [{"url": "https://t.co/tL7W4EmTE0", "id_str": "788752697218457604", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CvI2Zi1WYAQ00tS.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 853, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 788752697218457604, "display_url": "pic.twitter.com/tL7W4EmTE0", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/788752703107239938/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CvI2Zi1WYAQ00tS.jpg", "indices": [113, 136]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Oct 19 14:44:33 +0000 2016"}
{"id": 788740169344118784, "text": "Avant de clore le d\u00e9bat #journeesdeBruxelles aujourd\u2019hui \u00e0 17h30, retrouvez-mon interview sur l\u2019Europe par @lesoir https://t.co/wZmnJXQbTk", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [107, 114], "id_str": "17169453", "id": 17169453, "name": "Le Soir", "screen_name": "lesoir"}], "urls": [{"url": "https://t.co/wZmnJXQbTk", "display_url": "lesoir.be/1346094/articl\u2026", "expanded_url": "http://www.lesoir.be/1346094/article/actualite/union-europeenne/2016-10-18/emmanuel-macron-au-soir-l-inefficacite-l-europe-n-est-pas-une-fatalite", "indices": [115, 138]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "journeesdeBruxelles", "indices": [24, 44]}]}, "created_at": "Wed Oct 19 13:54:45 +0000 2016"}
{"id": 788664614355628032, "text": "Je d\u00e9bats ce soir \u00e0 Bruxelles avec @vestager \u00e0 propos de l'avenir de l'Europe - ce sera retransmis en direct https://t.co/XzGdbbPjAS", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [35, 44], "id_str": "19232649", "id": 19232649, "name": "Margrethe Vestager", "screen_name": "vestager"}], "urls": [{"url": "https://t.co/XzGdbbPjAS", "display_url": "twitter.com/lesoir/status/\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/lesoir/status/788615160927838213", "indices": [109, 132]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Oct 19 08:54:31 +0000 2016"}
{"id": 788460225221255169, "text": "\u00catre Fran\u00e7ais, c\u2019est un mouvement d\u2019espoir. Un mouvement que rien ne peut arr\u00eater. C'est le projet que je veux port\u2026 https://t.co/wcTCzIqgeJ", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/wcTCzIqgeJ", "display_url": "twitter.com/i/web/status/7\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/788460225221255169", "indices": [117, 140]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Oct 18 19:22:21 +0000 2016"}
{"id": 788460024020467712, "text": "\u00catre Fran\u00e7ais, c\u2019est une esp\u00e9rance. L\u2019esp\u00e9rance du progr\u00e8s. Une esp\u00e9rance que rien ne peut d\u00e9courager.\u2026 https://t.co/5vxrQpbLrb", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/5vxrQpbLrb", "display_url": "twitter.com/i/web/status/7\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/788460024020467712", "indices": [104, 127]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Oct 18 19:21:33 +0000 2016"}
{"id": 788458671298740225, "text": "\u00catre Fran\u00e7ais : c\u2019est une fid\u00e9lit\u00e9. La fid\u00e9lit\u00e9 \u00e0 la promesse d\u2019\u00e9mancipation que notre pays porte en \u00e9tendard.\u2026 https://t.co/omDQhTWQYN", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/omDQhTWQYN", "display_url": "twitter.com/i/web/status/7\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/788458671298740225", "indices": [112, 135]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Oct 18 19:16:10 +0000 2016"}
{"id": 788457729165815808, "text": "Nous devons participer \u00e0 convaincre le reste du monde que le nouveau capitalisme mondialis\u00e9 n\u2019est plus viable.\u2026 https://t.co/VK2PRyuZBO", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/VK2PRyuZBO", "display_url": "twitter.com/i/web/status/7\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/788457729165815808", "indices": [112, 135]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Oct 18 19:12:26 +0000 2016"}
{"id": 788456657101684740, "text": "Les Fran\u00e7ais ne se sont jamais pens\u00e9s pour eux-m\u00eames. #laFrancequiunit https://t.co/bnZZZs4Soo", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/bnZZZs4Soo", "id_str": "788456633445838848", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CvEpIXVW8AAXwsT.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1161, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 788456633445838848, "display_url": "pic.twitter.com/bnZZZs4Soo", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/788456657101684740/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CvEpIXVW8AAXwsT.jpg", "indices": [71, 94]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "laFrancequiunit", "indices": [54, 70]}]}, "created_at": "Tue Oct 18 19:08:10 +0000 2016"}
{"id": 788455671842811905, "text": "\"La culture c\u2019est notre arme. C\u2018est notre arme contre la division, contre la radicalisation, contre la r\u00e9signation.\u2026 https://t.co/TivLdSUdPs", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/TivLdSUdPs", "display_url": "twitter.com/i/web/status/7\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/788455671842811905", "indices": [117, 140]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Oct 18 19:04:15 +0000 2016"}
{"id": 788448895651184640, "text": "La la\u00efcit\u00e9, nous ne le r\u00e9p\u00e9terons jamais assez, est une libert\u00e9 avant d\u2019\u00eatre un interdit. Elle est un texte de tol\u00e9\u2026 https://t.co/DpRdtyfNPf", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/DpRdtyfNPf", "display_url": "twitter.com/i/web/status/7\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/788448895651184640", "indices": [117, 140]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Oct 18 18:37:20 +0000 2016"}
{"id": 788447820642717699, "text": "Voil\u00e0 quel doit \u00eatre le r\u00f4le de l\u2019Etat \u00e0 mes yeux. #laFrancequiunit https://t.co/WJzz2Rrhef", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/WJzz2Rrhef", "id_str": "788447798215794688", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CvEhGFiXYAAD1Yw.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1161, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 788447798215794688, "display_url": "pic.twitter.com/WJzz2Rrhef", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/788447820642717699/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CvEhGFiXYAAD1Yw.jpg", "indices": [68, 91]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "laFrancequiunit", "indices": [51, 67]}]}, "created_at": "Tue Oct 18 18:33:03 +0000 2016"}
{"id": 788446428381216768, "text": "Que l\u2019on soit en emploi ou au ch\u00f4mage. Que l\u2019on soit salari\u00e9 ou ind\u00e9pendant. On devrait tous avoir droit aux m\u00eames\u2026 https://t.co/pCdBxrIjoI", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/pCdBxrIjoI", "display_url": "twitter.com/i/web/status/7\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/788446428381216768", "indices": [116, 139]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Oct 18 18:27:31 +0000 2016"}
{"id": 788445850418683905, "text": "\u00catre Fran\u00e7ais n\u2019est pas qu'une question de droit du sol, de droit du sang, de droit d\u2019asile ou de papier d\u2019identit\u00e9\u2026 https://t.co/Jd9iGTWRrq", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Jd9iGTWRrq", "display_url": "twitter.com/i/web/status/7\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/788445850418683905", "indices": [117, 140]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Oct 18 18:25:14 +0000 2016"}
{"id": 788444952250507268, "text": "La France, c\u2019est une volont\u00e9, c\u2019est notre volont\u00e9, et il n\u2019y a que \u00e7a qui la tient. #laFrancequiunit https://t.co/VR84DlXjCi", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/VR84DlXjCi", "id_str": "788444837263577088", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CvEeZvIWEAA2-Us.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1161, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 788444837263577088, "display_url": "pic.twitter.com/VR84DlXjCi", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/788444952250507268/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CvEeZvIWEAA2-Us.jpg", "indices": [101, 124]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "laFrancequiunit", "indices": [84, 100]}]}, "created_at": "Tue Oct 18 18:21:39 +0000 2016"}
{"id": 788441665027604480, "text": "J\u2019en ai l\u2019intime conviction : la France n\u2019est pas fragile et les Fran\u00e7ais peuvent \u00eatre fiers de ce qu\u2019ils sont.\u2026 https://t.co/Hoy1xEeOdu", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Hoy1xEeOdu", "display_url": "twitter.com/i/web/status/7\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/788441665027604480", "indices": [113, 136]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Oct 18 18:08:36 +0000 2016"}
{"id": 788441150340333569, "text": "Tous nos responsables politiques dessinent une \u00e9lection plac\u00e9e sous le signe de la fragilit\u00e9 nationale. Ils se trom\u2026 https://t.co/3u1yDE497v", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/3u1yDE497v", "display_url": "twitter.com/i/web/status/7\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/788441150340333569", "indices": [117, 140]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Oct 18 18:06:33 +0000 2016"}
{"id": 788396712733843457, "text": "Les associations que je suis venu soutenir travaillent pour la R\u00e9publique : heureusement qu'elles sont l\u00e0 ! https://t.co/kCCjxrkoaU", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/kCCjxrkoaU", "id_str": "788396503807234049", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CvDycW-XEAEl6qx.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 853, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 788396503807234049, "display_url": "pic.twitter.com/kCCjxrkoaU", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/788396712733843457/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CvDycW-XEAEl6qx.jpg", "indices": [108, 131]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Oct 18 15:09:58 +0000 2016"}
{"id": 787933294243577856, "text": "Retrouvez mon interview dans Challenges : https://t.co/ObNcuoA1mj https://t.co/ZUP5iHPfBq", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/ZUP5iHPfBq", "id_str": "787933063867138048", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Cu9M8mqWAAAEbjz.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 2048, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 1200, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 787933063867138048, "display_url": "pic.twitter.com/ZUP5iHPfBq", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/787933294243577856/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Cu9M8mqWAAAEbjz.jpg", "indices": [66, 89]}], "urls": [{"url": "https://t.co/ObNcuoA1mj", "display_url": "bit.ly/challenges-02", "expanded_url": "http://bit.ly/challenges-02", "indices": [42, 65]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Oct 17 08:28:31 +0000 2016"}
{"id": 787703324485251073, "text": "Retrouvez mon interview dans Challenges : https://t.co/ObNcuoA1mj https://t.co/wai78By48e", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/wai78By48e", "id_str": "787703233468915712", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Cu576ttXYAA8i8G.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 2048, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 1200, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 787703233468915712, "display_url": "pic.twitter.com/wai78By48e", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/787703324485251073/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Cu576ttXYAA8i8G.jpg", "indices": [66, 89]}], "urls": [{"url": "https://t.co/ObNcuoA1mj", "display_url": "bit.ly/challenges-02", "expanded_url": "http://bit.ly/challenges-02", "indices": [42, 65]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sun Oct 16 17:14:42 +0000 2016"}
{"id": 787637072991547393, "text": "Retrouvez mon interview dans Challenges : https://t.co/ObNcuoA1mj https://t.co/wr5Ud7daWp", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/wr5Ud7daWp", "id_str": "787636649308151808", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Cu4_XAYXYAA75N_.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 2048, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 1200, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 787636649308151808, "display_url": "pic.twitter.com/wr5Ud7daWp", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/787637072991547393/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Cu4_XAYXYAA75N_.jpg", "indices": [66, 89]}], "urls": [{"url": "https://t.co/ObNcuoA1mj", "display_url": "bit.ly/challenges-02", "expanded_url": "http://bit.ly/challenges-02", "indices": [42, 65]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sun Oct 16 12:51:26 +0000 2016"}
{"id": 787342803152019456, "text": "Merci pour cette journ\u00e9e pleine d\u2019\u00e9changes pass\u00e9e \u00e0 vos c\u00f4t\u00e9s ! #MondialAuto https://t.co/B8mz2gvUHL", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/B8mz2gvUHL", "id_str": "787341937783209985", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Cu0zUiZWAAEiXOE.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 853, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 787341937783209985, "display_url": "pic.twitter.com/B8mz2gvUHL", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/787342803152019456/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Cu0zUiZWAAEiXOE.jpg", "indices": [77, 100]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "MondialAuto", "indices": [64, 76]}]}, "created_at": "Sat Oct 15 17:22:07 +0000 2016"}
{"id": 787322381278863360, "text": "La 3008 produite \u00e0 Sochaux et la 5008 \u00e0 Rennes : preuves de l'innovation et du savoir-faire fran\u00e7ais. #Peugeot\u2026 https://t.co/On8CoFM3ec", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/On8CoFM3ec", "display_url": "twitter.com/i/web/status/7\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/787322381278863360", "indices": [112, 135]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Peugeot", "indices": [102, 110]}]}, "created_at": "Sat Oct 15 16:00:58 +0000 2016"}
{"id": 787304588319789056, "text": "Rencontrer le Bibendum de #Michelin au #MondialAuto : \u2705 https://t.co/dXHTPKIv6c", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/dXHTPKIv6c", "id_str": "787300387774689281", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Cu0NiAjWcAEdAWH.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 853, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 787300387774689281, "display_url": "pic.twitter.com/dXHTPKIv6c", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/787304588319789056/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Cu0NiAjWcAEdAWH.jpg", "indices": [56, 79]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Michelin", "indices": [26, 35]}, {"text": "MondialAuto", "indices": [39, 51]}]}, "created_at": "Sat Oct 15 14:50:15 +0000 2016"}
{"id": 787300150922317824, "text": "Avec la voiture Zo\u00e9 au #MondialAuto qui prouve qu\u2019il n\u2019est pas n\u00e9cessaire de choisir entre environnement et perform\u2026 https://t.co/hrMvXV24Kw", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/hrMvXV24Kw", "display_url": "twitter.com/i/web/status/7\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/787300150922317824", "indices": [117, 140]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "MondialAuto", "indices": [23, 35]}]}, "created_at": "Sat Oct 15 14:32:37 +0000 2016"}
{"id": 787009699170443264, "text": "Ces \u00e9tudiant(e)s sont d\u00e9sormais pr\u00eat(e)s \u00e0 aider et accompagner les entreprises et les salari\u00e9s qui font face \u00e0 des\u2026 https://t.co/cnTnD2f1cQ", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/cnTnD2f1cQ", "display_url": "twitter.com/i/web/status/7\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/787009699170443264", "indices": [117, 140]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Oct 14 19:18:28 +0000 2016"}
{"id": 787008744664203283, "text": "Bravo aux \u00e9tudiant(e)s de @SorbonneParis1 du Master \u00ab Droit des entreprises en difficult\u00e9 \u00bb pour l\u2019obtention de leu\u2026 https://t.co/g0arDT7AuS", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [26, 41], "id_str": "115711568", "id": 115711568, "name": "Universit\u00e9 Paris 1", "screen_name": "SorbonneParis1"}], "urls": [{"url": "https://t.co/g0arDT7AuS", "display_url": "twitter.com/i/web/status/7\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/787008744664203283", "indices": [117, 140]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Oct 14 19:14:41 +0000 2016"}
{"id": 786953009225949185, "text": "RT @MikeBloomberg: Glad to discuss how innovation drives the new economy with @FLacqua and @EmmanuelMacron in Paris at @HelloTmrcto. #HTSum\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 17], "id_str": "16581604", "id": 16581604, "name": "Mike Bloomberg", "screen_name": "MikeBloomberg"}, {"indices": [78, 86], "id_str": "63222576", "id": 63222576, "name": "Francine Lacqua", "screen_name": "flacqua"}, {"indices": [91, 106], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Oct 14 15:33:12 +0000 2016"}
{"id": 786905106511978497, "text": "Mieux vaut tard que jamais : pour que tous les salari\u00e9s puissent dire #jaimemaboite https://t.co/u7gsVW0sBb", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/u7gsVW0sBb", "id_str": "786904816421404672", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CuulwubXgAA0VcX.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1161, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 786904816421404672, "display_url": "pic.twitter.com/u7gsVW0sBb", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/786905106511978497/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CuulwubXgAA0VcX.jpg", "indices": [84, 107]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "jaimemaboite", "indices": [70, 83]}]}, "created_at": "Fri Oct 14 12:22:52 +0000 2016"}
{"id": 786865375631769600, "text": "RT @fredhermelin: 1. Accept To fail 2.Take the maximum of Risks 3. The team goes first @EmmanuelMacron to all the #entrepreneurs #FrenchTec\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 16], "id_str": "268962504", "id": 268962504, "name": "Fr\u00e9d\u00e9ric Hermelin \u270e", "screen_name": "fredhermelin"}, {"indices": [87, 102], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "entrepreneurs", "indices": [114, 128]}]}, "created_at": "Fri Oct 14 09:44:59 +0000 2016"}
{"id": 786865221793091584, "text": "RT @Shanechanyx: Michael Bloomberg, CEO of Bloomberg @Hello Tomorrow Global Summit. #htsummit https://t.co/iwuJyKDypa", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 15], "id_str": "940322388", "id": 940322388, "name": "Shane Y.X. Chan", "screen_name": "Shanechanyx"}, {"indices": [53, 59], "id_str": "26615742", "id": 26615742, "name": "Hello", "screen_name": "hello"}], "media": [{"url": "https://t.co/iwuJyKDypa", "source_status_id": 786848586768216064, "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1536, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 900, "resize": "fit"}}, "source_status_id_str": "786848586768216064", "indices": [94, 117], "id_str": "786848569932320768", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Cutymv7XEAAYc5t.jpg", "source_user_id": 940322388, "type": "photo", "source_user_id_str": "940322388", "display_url": "pic.twitter.com/iwuJyKDypa", "expanded_url": "https://twitter.com/Shanechanyx/status/786848586768216064/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Cutymv7XEAAYc5t.jpg", "id": 786848569932320768}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "htsummit", "indices": [84, 93]}]}, "created_at": "Fri Oct 14 09:44:22 +0000 2016"}
{"id": 786861604159848448, "text": "Proud to be with @MikeBloomberg and @duportet to promote French innovation and support talents. #HTSummit https://t.co/lMvLwQmQPP", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [17, 31], "id_str": "16581604", "id": 16581604, "name": "Mike Bloomberg", "screen_name": "MikeBloomberg"}, {"indices": [36, 45], "id_str": "111145042", "id": 111145042, "name": "Xavier Duportet", "screen_name": "duportet"}], "media": [{"url": "https://t.co/lMvLwQmQPP", "id_str": "786860063772315648", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Cut9Dx0XEAASd4o.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 852, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 799, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 786860063772315648, "display_url": "pic.twitter.com/lMvLwQmQPP", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/786861604159848448/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Cut9Dx0XEAASd4o.jpg", "indices": [106, 129]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "HTSummit", "indices": [96, 105]}]}, "created_at": "Fri Oct 14 09:30:00 +0000 2016"}
{"id": 785944588460650496, "text": "\"Ce que les temps exigent, ce n\u2019est pas une soci\u00e9t\u00e9 individualiste, c\u2019est la soci\u00e9t\u00e9 du choix, de leur choix !\"\u2026 https://t.co/KUycYjuHA3", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/KUycYjuHA3", "display_url": "twitter.com/i/web/status/7\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/785944588460650496", "indices": [113, 136]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Oct 11 20:46:06 +0000 2016"}
{"id": 785933265958014977, "text": "\"On veut \u00e0 tout prix prot\u00e9ger les emplois en place en promettant au pays tout et n'importe quoi.\"\u2026 https://t.co/SsDSPPsLSn", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/SsDSPPsLSn", "display_url": "twitter.com/i/web/status/7\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/785933265958014977", "indices": [99, 122]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Oct 11 20:01:07 +0000 2016"}
{"id": 785931515695865856, "text": "\"Je crois tr\u00e8s profond\u00e9ment \u00e0 cette id\u00e9e qui consiste \u00e0 renforcer la n\u00e9gociation dans l'entreprise.\"\u2026 https://t.co/1Kn688KXOY", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/1Kn688KXOY", "display_url": "twitter.com/i/web/status/7\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/785931515695865856", "indices": [102, 125]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Oct 11 19:54:09 +0000 2016"}
{"id": 785928248551178242, "text": "\"La soci\u00e9t\u00e9 de vigilance, c\u2019est la soci\u00e9t\u00e9 qui assume que l\u2019Etat n\u2019est plus l\u2019unique acteur de la s\u00e9curit\u00e9.\"\u2026 https://t.co/ql2VowyuGW", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ql2VowyuGW", "display_url": "twitter.com/i/web/status/7\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/785928248551178242", "indices": [110, 133]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Oct 11 19:41:10 +0000 2016"}
{"id": 785921626466574336, "text": "\"Nous devons cesser de penser que simplement quelques lois changeront tout et r\u00e8gleront tout.\" #laFrancequichoisit https://t.co/WJEw7CcLvg", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/WJEw7CcLvg", "id_str": "785921601778946048", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CugniGdXEAAM1vH.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1161, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 785921601778946048, "display_url": "pic.twitter.com/WJEw7CcLvg", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/785921626466574336/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CugniGdXEAAM1vH.jpg", "indices": [115, 138]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "laFrancequichoisit", "indices": [95, 114]}]}, "created_at": "Tue Oct 11 19:14:52 +0000 2016"}
{"id": 785920590888574978, "text": "\"Cette France qui subit, ce qu\u2019elle veut, c\u2019est pouvoir choisir sa vie.\" #laFrancequichoisit https://t.co/EyXnAX1RDj", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/EyXnAX1RDj", "id_str": "785920566528241664", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Cugml12W8AAvKrq.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1161, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 785920566528241664, "display_url": "pic.twitter.com/EyXnAX1RDj", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/785920590888574978/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Cugml12W8AAvKrq.jpg", "indices": [93, 116]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "laFrancequichoisit", "indices": [73, 92]}]}, "created_at": "Tue Oct 11 19:10:45 +0000 2016"}
{"id": 785918947556257792, "text": "\"Notre syst\u00e8me \u00e9ducatif a \u00e9t\u00e9 con\u00e7u pour classer et pour trier. Assez peu pour \u00e9manciper et pour innover.\"\u2026 https://t.co/tMxna7qBJk", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/tMxna7qBJk", "display_url": "twitter.com/i/web/status/7\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/785918947556257792", "indices": [108, 131]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Oct 11 19:04:13 +0000 2016"}
{"id": 785918243005403136, "text": "\u201cNotre syst\u00e8me de sant\u00e9 a \u00e9t\u00e9 construit pour nous permettre d\u2019acc\u00e9der aux soins et pas tant que cela \u00e0 la sant\u00e9.\u201d\u2026 https://t.co/MIiyvdcP21", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/MIiyvdcP21", "display_url": "twitter.com/i/web/status/7\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/785918243005403136", "indices": [115, 138]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Oct 11 19:01:25 +0000 2016"}
{"id": 785916593490591744, "text": "\"Le mod\u00e8le fran\u00e7ais dont on se glorifie bien souvent [...] est en retard sur les Fran\u00e7ais.\" #laFrancequichoisit https://t.co/6RCJGbwIpk", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/6RCJGbwIpk", "id_str": "785916570912583680", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Cugi9RBWcAAJ0L2.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1161, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 785916570912583680, "display_url": "pic.twitter.com/6RCJGbwIpk", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/785916593490591744/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Cugi9RBWcAAJ0L2.jpg", "indices": [112, 135]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "laFrancequichoisit", "indices": [92, 111]}]}, "created_at": "Tue Oct 11 18:54:52 +0000 2016"}
{"id": 785915788972744704, "text": "\"L\u2019injustice profonde, c\u2019est cette in\u00e9galit\u00e9 de destins dans laquelle nous sommes profond\u00e9ment plong\u00e9s.\"\u2026 https://t.co/PaR9YbWwaq", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PaR9YbWwaq", "display_url": "twitter.com/i/web/status/7\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/785915788972744704", "indices": [106, 129]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Oct 11 18:51:40 +0000 2016"}
{"id": 785915051563769858, "text": "\"On reproche aux Fran\u00e7ais d\u2019avoir peur du lendemain, mais comment ne pas avoir peur du lendemain lorsque l'on a peu\u2026 https://t.co/W6NNiqAQFw", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/W6NNiqAQFw", "display_url": "twitter.com/i/web/status/7\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/785915051563769858", "indices": [117, 140]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Oct 11 18:48:44 +0000 2016"}
{"id": 785914755861061633, "text": "\"Ce soir, je veux dire en notre nom \u00e0 tous notre soutien et notre reconnaissance pour les policiers de Viry-Ch\u00e2till\u2026 https://t.co/kMK63R5eQ9", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/kMK63R5eQ9", "display_url": "twitter.com/i/web/status/7\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/785914755861061633", "indices": [117, 140]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Oct 11 18:47:34 +0000 2016"}
{"id": 785912610432704512, "text": "\"Nous sommes r\u00e9unis pour proposer une alternative !\" #laFrancequichoisit @enmarchefr https://t.co/dMhgdG2XGu", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [73, 84], "id_str": "4813171035", "id": 4813171035, "name": "En Marche", "screen_name": "enmarchefr"}], "media": [{"url": "https://t.co/dMhgdG2XGu", "id_str": "785912596029464580", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CugfV5bXYAQQbcG.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1161, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 785912596029464580, "display_url": "pic.twitter.com/dMhgdG2XGu", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/785912610432704512/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CugfV5bXYAQQbcG.jpg", "indices": [85, 108]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "laFrancequichoisit", "indices": [53, 72]}]}, "created_at": "Tue Oct 11 18:39:02 +0000 2016"}
{"id": 785911307153379333, "text": "\"Je ne vais pas ce soir mettre sur la table telle ou telle proposition car ce que nous avons \u00e0 construire ce sont d\u2026 https://t.co/QCbnlWUhNU", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/QCbnlWUhNU", "display_url": "twitter.com/i/web/status/7\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/785911307153379333", "indices": [117, 140]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Oct 11 18:33:51 +0000 2016"}
{"id": 785908597297479682, "text": "\"Trop de politiques sont partis trop loin, trop haut.\" #laFrancequichoisit https://t.co/5YTHOCZEhp", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/5YTHOCZEhp", "id_str": "785908562249867264", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CugbrGbXYAAN0u9.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1161, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 785908562249867264, "display_url": "pic.twitter.com/5YTHOCZEhp", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/785908597297479682/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CugbrGbXYAAN0u9.jpg", "indices": [75, 98]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "laFrancequichoisit", "indices": [55, 74]}]}, "created_at": "Tue Oct 11 18:23:05 +0000 2016"}
{"id": 785882924705021953, "text": ".@Maman_Travaille aide les femmes \u00e0 concilier au quotidien leur vie professionnelle et personnelle\u2026 https://t.co/tdDriVKJAP", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [1, 17], "id_str": "348085365", "id": 348085365, "name": "MamanTravaille", "screen_name": "Maman_Travaille"}], "urls": [{"url": "https://t.co/tdDriVKJAP", "display_url": "twitter.com/i/web/status/7\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/785882924705021953", "indices": [100, 123]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Oct 11 16:41:04 +0000 2016"}
{"id": 785837294402109440, "text": "Avec nos \"t-shirt blancs\", les dizaines de volontaires qui vous accueilleront ce soir ! #laFrancequichoisit https://t.co/uiyEeU2QJq", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/uiyEeU2QJq", "id_str": "785837268372160512", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Cufa1QCWAAAc79x.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1364, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 799, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 785837268372160512, "display_url": "pic.twitter.com/uiyEeU2QJq", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/785837294402109440/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Cufa1QCWAAAc79x.jpg", "indices": [108, 131]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "laFrancequichoisit", "indices": [88, 107]}]}, "created_at": "Tue Oct 11 13:39:45 +0000 2016"}
{"id": 785063703053991936, "text": "Tout mon soutien aux deux policiers gri\u00e8vement bless\u00e9s hier ainsi qu\u2019\u00e0 tous leurs coll\u00e8gues. Nous savons ce que nous leur devons", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sun Oct 09 10:25:47 +0000 2016"}
{"id": 784083044206542849, "text": "Avec @RagoubiM, porte-parole du collectif d'habitants de la Coudraie qui a sauv\u00e9 la cit\u00e9 de la d\u00e9molition en 2008 https://t.co/DBmLLz8Q8J", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [5, 14], "id_str": "2528651021", "id": 2528651021, "name": "Mohamed Ragoubi", "screen_name": "RagoubiM"}], "media": [{"url": "https://t.co/DBmLLz8Q8J", "id_str": "784082850001854465", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CuGfMqTWIAEuRTb.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 853, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 784082850001854465, "display_url": "pic.twitter.com/DBmLLz8Q8J", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/784083044206542849/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CuGfMqTWIAEuRTb.jpg", "indices": [114, 137]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Oct 06 17:28:59 +0000 2016"}
{"id": 784033327984574464, "text": "Merci @rolandjcastro pour cette visite du quartier de la Coudraie \u00e0 Poissy, exemple de mixit\u00e9 sociale ! https://t.co/Q3QGVauSBb", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [6, 20], "id_str": "912703093", "id": 912703093, "name": "CASTRO Roland", "screen_name": "rolandjcastro"}], "media": [{"url": "https://t.co/Q3QGVauSBb", "id_str": "784033152461316096", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CuFx_4iWIAA9j__.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 441, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 830, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 778, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 784033152461316096, "display_url": "pic.twitter.com/Q3QGVauSBb", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/784033327984574464/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CuFx_4iWIAA9j__.jpg", "indices": [104, 127]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Oct 06 14:11:26 +0000 2016"}
{"id": 783400090450952192, "text": "\"@enmarchefr, c'est ce collectif qui veut changer les choses en profondeur !\" #laFrancequisubit #EnMarche https://t.co/eG6jHIZ1Gz", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [1, 12], "id_str": "4813171035", "id": 4813171035, "name": "En Marche", "screen_name": "enmarchefr"}], "media": [{"url": "https://t.co/eG6jHIZ1Gz", "id_str": "783399607673954305", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ct8xyuSWIAEVse0.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1161, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 783399607673954305, "display_url": "pic.twitter.com/eG6jHIZ1Gz", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/783400090450952192/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ct8xyuSWIAEVse0.jpg", "indices": [106, 129]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "laFrancequisubit", "indices": [78, 95]}, {"text": "EnMarche", "indices": [96, 105]}]}, "created_at": "Tue Oct 04 20:15:11 +0000 2016"}
{"id": 783398365820252160, "text": "\"Nous avons sur le terrain des acteurs qui veulent faire mais sont bloqu\u00e9s par l'homog\u00e9n\u00e9it\u00e9 de l'action politique.\u2026 https://t.co/97VriKoCUI", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/97VriKoCUI", "display_url": "twitter.com/i/web/status/7\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/783398365820252160", "indices": [117, 140]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Oct 04 20:08:19 +0000 2016"}
{"id": 783397500300427264, "text": "\"Ce nouveau partage d\u00e9mocratique c\u2019est reconnaitre la part des associations, c\u2019est savoir reconnaitre la part du se\u2026 https://t.co/aDFftbP2YS", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/aDFftbP2YS", "display_url": "twitter.com/i/web/status/7\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/783397500300427264", "indices": [117, 140]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Oct 04 20:04:53 +0000 2016"}
{"id": 783395619318665216, "text": "\"Nous sommes un pays qui \u00e9value beaucoup trop peu et qui l\u00e9gif\u00e8re beaucoup trop souvent.\" #laFrancequisubit https://t.co/HZLPT0btzb", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/HZLPT0btzb", "id_str": "783395415974707200", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ct8t-u_XgAAbLLR.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1161, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 783395415974707200, "display_url": "pic.twitter.com/HZLPT0btzb", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/783395619318665216/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ct8t-u_XgAAbLLR.jpg", "indices": [108, 131]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "laFrancequisubit", "indices": [90, 107]}]}, "created_at": "Tue Oct 04 19:57:25 +0000 2016"}
{"id": 783395108800659456, "text": "\"Lorsqu'on est responsable politique (...) toutes les fautes ne se valent pas.\" #LaFranceQuiSubit https://t.co/ziU6QujjgR", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/ziU6QujjgR", "id_str": "783394910233853952", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ct8thS9WgAAas_G.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 725, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 783394910233853952, "display_url": "pic.twitter.com/ziU6QujjgR", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/783395108800659456/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ct8thS9WgAAas_G.jpg", "indices": [98, 121]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LaFranceQuiSubit", "indices": [80, 97]}]}, "created_at": "Tue Oct 04 19:55:23 +0000 2016"}
{"id": 783393980088188928, "text": "\"Peut-on imaginer s\u00e9rieusement commander aux destin\u00e9es du pays, se pr\u00e9senter m\u00eame aux suffrages des Fran\u00e7ais ?\"\u2026 https://t.co/LAoZvvKevi", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/LAoZvvKevi", "display_url": "twitter.com/i/web/status/7\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/783393980088188928", "indices": [113, 136]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Oct 04 19:50:54 +0000 2016"}
{"id": 783393044343160832, "text": "\"Les temps que nous vivont imposent une nouvelle morale politique.\" #laFrancequisubit https://t.co/0kNBAsMIwq", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/0kNBAsMIwq", "id_str": "783392397728382976", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ct8rPDJXgAAHNcM.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1161, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 783392397728382976, "display_url": "pic.twitter.com/0kNBAsMIwq", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/783393044343160832/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ct8rPDJXgAAHNcM.jpg", "indices": [86, 109]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "laFrancequisubit", "indices": [68, 85]}]}, "created_at": "Tue Oct 04 19:47:11 +0000 2016"}
{"id": 783391963479433218, "text": "\"Le Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique devrait rendre des comptes chaque ann\u00e9e sur l\u2019avancement de ses engagements de campa\u2026 https://t.co/Qx9CtBtNxa", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Qx9CtBtNxa", "display_url": "twitter.com/i/web/status/7\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/783391963479433218", "indices": [117, 140]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Oct 04 19:42:53 +0000 2016"}
{"id": 783391636176896000, "text": "\"Il n\u2019est plus possible qu\u2019un ministre d\u00e9couvre les sujets dont il aura la charge le jour o\u00f9 il entre en fonction.\"\u2026 https://t.co/agP7ya55ED", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/agP7ya55ED", "display_url": "twitter.com/i/web/status/7\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/783391636176896000", "indices": [117, 140]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Oct 04 19:41:35 +0000 2016"}
{"id": 783388967274221569, "text": "\"Nous devons encourager nos concitoyens \u00e0 s'inscrire sur les listes \u00e9lectorales, \u00e0 commencer par les jeunes.\"\u2026 https://t.co/niNyIDxQpd", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/niNyIDxQpd", "display_url": "twitter.com/i/web/status/7\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/783388967274221569", "indices": [111, 134]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Oct 04 19:30:59 +0000 2016"}
{"id": 783388228841799697, "text": "Nous avons besoin d'engagement ! #laFrancequisubit https://t.co/hZHWr5ABAE", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/hZHWr5ABAE", "id_str": "783387942920327169", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ct8nLvsXEAEdfbM.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1161, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 783387942920327169, "display_url": "pic.twitter.com/hZHWr5ABAE", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/783388228841799697/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ct8nLvsXEAEdfbM.jpg", "indices": [51, 74]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "laFrancequisubit", "indices": [33, 50]}]}, "created_at": "Tue Oct 04 19:28:03 +0000 2016"}
{"id": 783387851153149952, "text": "\"L'heure n'est plus \u00e0 l'alliance des contraires mais \u00e0 celle des possibles.\" #laFrancequisubit https://t.co/8antCgZ6j8", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/8antCgZ6j8", "id_str": "783387449946935298", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ct8mvDOWEAIuHwD.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1161, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 783387449946935298, "display_url": "pic.twitter.com/8antCgZ6j8", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/783387851153149952/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ct8mvDOWEAIuHwD.jpg", "indices": [95, 118]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "laFrancequisubit", "indices": [77, 94]}]}, "created_at": "Tue Oct 04 19:26:33 +0000 2016"}
{"id": 783386427015004160, "text": "\"Quand la politique n\u2019est plus une mission mais une profession, les responsables politiques ne sont plus des engag\u00e9\u2026 https://t.co/0VqecIH3yu", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/0VqecIH3yu", "display_url": "twitter.com/i/web/status/7\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/783386427015004160", "indices": [117, 140]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Oct 04 19:20:53 +0000 2016"}
{"id": 783383892367728640, "text": "\"C'est en allant \u00e9couter les Fran\u00e7ais qu'on peut gagner le droit d'\u00eatre entendus et de porter leur voix.\"\u2026 https://t.co/H7kpxXAbo0", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/H7kpxXAbo0", "display_url": "twitter.com/i/web/status/7\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/783383892367728640", "indices": [107, 130]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Oct 04 19:10:49 +0000 2016"}
{"id": 783360021736394752, "text": "RT @enmarchefr: Vous \u00eates beaucoup \u00e0 vous connecter sur le site, suivez le live sur Facebook ! \u25b6\ufe0f https://t.co/gdGaeK2jWq #LaFranceQuiSubit\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 14], "id_str": "4813171035", "id": 4813171035, "name": "En Marche", "screen_name": "enmarchefr"}], "urls": [{"url": "https://t.co/gdGaeK2jWq", "display_url": "bit.ly/live-strasbour\u2026", "expanded_url": "http://bit.ly/live-strasbourg-enmarche", "indices": [98, 121]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LaFranceQuiSubit", "indices": [122, 139]}]}, "created_at": "Tue Oct 04 17:35:57 +0000 2016"}
{"id": 783354858787246081, "text": "Ce soir, \u00e0 Strasbourg, je livre le diagnostic de #laFrancequisubit ! Suivez le live : https://t.co/65LtHvJKmY", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/65LtHvJKmY", "display_url": "facebook.com/EnMarche/video\u2026", "expanded_url": "https://www.facebook.com/EnMarche/videos/663024507209088/", "indices": [86, 109]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "laFrancequisubit", "indices": [49, 66]}]}, "created_at": "Tue Oct 04 17:15:27 +0000 2016"}
{"id": 783337852310519808, "text": "Le #servicecivique c'est une bou\u00e9e. Une deuxi\u00e8me chance. Bravo aux 60 jeunes engag\u00e9s d'@uniscite rencontr\u00e9s aujourd\u2026 https://t.co/oTHUNO38OT", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [87, 96], "id_str": "239872948", "id": 239872948, "name": "unis-cit\u00e9", "screen_name": "uniscite"}], "urls": [{"url": "https://t.co/oTHUNO38OT", "display_url": "twitter.com/i/web/status/7\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/783337852310519808", "indices": [117, 140]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "servicecivique", "indices": [3, 18]}]}, "created_at": "Tue Oct 04 16:07:52 +0000 2016"}
{"id": 781928882161213441, "text": "\u00c0 Poisy avec pr\u00e8s de 300 marcheurs. Mardi soir ils pourront suivre en direct #LeDiagnostic de #LaGrandeMarche en li\u2026 https://t.co/qi1C8hYVpG", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/qi1C8hYVpG", "display_url": "twitter.com/i/web/status/7\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/781928882161213441", "indices": [117, 140]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LeDiagnostic", "indices": [77, 90]}, {"text": "LaGrandeMarche", "indices": [94, 109]}]}, "created_at": "Fri Sep 30 18:49:07 +0000 2016"}
{"id": 781011962633281536, "text": "Il nous quitte donc sans avoir jamais vieilli.\n(2/2)", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Sep 28 06:05:37 +0000 2016"}
{"id": 781011844475580417, "text": "Shimon Peres m\u2019avait dit qu\u2019on est jeune aussi longtemps que la somme de nos r\u00eaves d\u00e9passe celle de nos r\u00e9alisations. (1/2)", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Sep 28 06:05:08 +0000 2016"}
{"id": 780739444102103040, "text": "L\u2019\u00e9cole Cuisine Mode d\u2019Emploi(s) permet \u00e0 chacun de se reconvertir en d\u00e9veloppant ses talents. #Besan\u00e7on #EnMarche https://t.co/c4fylm7Kvk", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/c4fylm7Kvk", "id_str": "780738717573079040", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CtW9uiNWYAArghG.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1365, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 780738717573079040, "display_url": "pic.twitter.com/c4fylm7Kvk", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/780739444102103040/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CtW9uiNWYAArghG.jpg", "indices": [115, 138]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Besan\u00e7on", "indices": [95, 104]}, {"text": "EnMarche", "indices": [105, 114]}]}, "created_at": "Tue Sep 27 12:02:43 +0000 2016"}
{"id": 780128054664368128, "text": "Avec le rabbin Sitruk, une grande voix exigeante du juda\u00efsme fran\u00e7ais s'est \u00e9teinte. Elle manquera.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sun Sep 25 19:33:16 +0000 2016"}
{"id": 779930941720502272, "text": "Journ\u00e9e nationale d\u2019hommage aux harkis. Ils se sont battus pour la France. Ils ont \u00e9t\u00e9 trahis par la France. M\u00e9moire et reconnaissance.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sun Sep 25 06:30:01 +0000 2016"}
{"id": 779715312132423680, "text": "Il faut donner l'occasion de pouvoir voter POUR l'Europe qu'on souhaite, pas CONTRE l'Europe qu'on rejette.\u2026 https://t.co/2B7OvEHh4F", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/2B7OvEHh4F", "display_url": "twitter.com/i/web/status/7\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/779715312132423680", "indices": [109, 132]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sat Sep 24 16:13:11 +0000 2016"}
{"id": 779714663290372096, "text": "Nous \u00e9tablirons sur cette base une feuille de route avec des actions pr\u00e9cises, un projet pour l'UE que nous pourrons soumettre \u00e0 r\u00e9f\u00e9rendum.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sat Sep 24 16:10:36 +0000 2016"}
{"id": 779714271110426624, "text": "Organisons des conventions d\u00e9mocratiques dans toute l'UE pour recr\u00e9er un d\u00e9bat europ\u00e9en. #ReformistsEU", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "ReformistsEU", "indices": [89, 102]}]}, "created_at": "Sat Sep 24 16:09:03 +0000 2016"}
{"id": 779714088804950016, "text": "La solution n'est ni dans les conclaves d\u00e9mocratiques ni dans les r\u00e9f\u00e9rendums d\u00e9fouloirs. #ReformistsEU", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "ReformistsEU", "indices": [90, 103]}]}, "created_at": "Sat Sep 24 16:08:19 +0000 2016"}
{"id": 779713432471871488, "text": "L'Europe ne pourra repartir que si nous prenons pleinement le risque d\u00e9mocratique. #ReformistsEU", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "ReformistsEU", "indices": [83, 96]}]}, "created_at": "Sat Sep 24 16:05:43 +0000 2016"}
{"id": 779712995622543360, "text": "Certains disent que l'euro a \u00e9t\u00e9 un \u00e9chec. C'est l'inach\u00e8vement de la monnaie unique qui a \u00e9t\u00e9 une faute. #ReformistsEU", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "ReformistsEU", "indices": [106, 119]}]}, "created_at": "Sat Sep 24 16:03:59 +0000 2016"}
{"id": 779712368830021632, "text": "Une monnaie sans budget est vou\u00e9e \u00e0 l'\u00e9chec. #ReformistsEU", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "ReformistsEU", "indices": [45, 58]}]}, "created_at": "Sat Sep 24 16:01:29 +0000 2016"}
{"id": 779712217017094145, "text": "La zone euro doit \u00eatre sans faiblesse et sans na\u00efvet\u00e9 dans la n\u00e9gociation sur le Brexit. #ReformistsEU", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "ReformistsEU", "indices": [89, 102]}]}, "created_at": "Sat Sep 24 16:00:53 +0000 2016"}
{"id": 779711820357570560, "text": "Face au d\u00e9fi migratoire, la r\u00e9ponse n'est pas dans le repli sur l'espace national. On ne prot\u00e8ge pas notre pays en trahissant ses valeurs.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sat Sep 24 15:59:18 +0000 2016"}
{"id": 779711581450080256, "text": "Les vrais souverainistes sont europ\u00e9ens car les d\u00e9fis sont \u00e0 l'\u00e9chelle europ\u00e9enne. #ReformistsEU", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "ReformistsEU", "indices": [83, 96]}]}, "created_at": "Sat Sep 24 15:58:22 +0000 2016"}
{"id": 779711372061974529, "text": "Nous avons aussi confondu souverainisme et nationalisme. #ReformistsEU", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "ReformistsEU", "indices": [57, 70]}]}, "created_at": "Sat Sep 24 15:57:32 +0000 2016"}
{"id": 779711066280427520, "text": "Nous n'avons pas \u00e0 \u00eatre un continent ouvert aux 4 vents : il ne faut pas confondre le protectionnisme avec une n\u00e9cessaire protection.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sat Sep 24 15:56:19 +0000 2016"}
{"id": 779710740269789185, "text": "Nous devons nous r\u00e9approprier les mots qu'ont confisqu\u00e9s les populistes : souverainet\u00e9, identit\u00e9, d\u00e9mocratie. #ReformistsEU", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "ReformistsEU", "indices": [110, 123]}]}, "created_at": "Sat Sep 24 15:55:01 +0000 2016"}
{"id": 779710488544415748, "text": "Les Fran\u00e7ais que je rencontre n'ont pas la haine de l'Europe. Ils savent qu'elle fait partie de la r\u00e9ponse \u00e0 nos difficult\u00e9s. #ReformistsEU", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "ReformistsEU", "indices": [126, 139]}]}, "created_at": "Sat Sep 24 15:54:01 +0000 2016"}
{"id": 779710250656075777, "text": "Dans les sommets europ\u00e9ens, on ne discute plus des r\u00eaves et des id\u00e9es : on n\u00e9gocie les mots du communiqu\u00e9. #ReformistsEU", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "ReformistsEU", "indices": [107, 120]}]}, "created_at": "Sat Sep 24 15:53:04 +0000 2016"}
{"id": 779709895830560768, "text": "Le Brexit exprime un besoin de protection, face \u00e0 l'explosion des in\u00e9galit\u00e9s. #ReformistsEU", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "ReformistsEU", "indices": [78, 91]}]}, "created_at": "Sat Sep 24 15:51:40 +0000 2016"}
{"id": 779709602338308096, "text": "L'Europe ne retrouvera pas spontan\u00e9ment le cours de son histoire : nous devons prendre des risques pour elle. #ReformistsEU", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "ReformistsEU", "indices": [110, 123]}]}, "created_at": "Sat Sep 24 15:50:30 +0000 2016"}
{"id": 779709401938681856, "text": "L'Europe est aujourd'hui en risque extr\u00eame, de d\u00e9sagr\u00e9gation et d'effacement. #ReformistsEU", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "ReformistsEU", "indices": [78, 91]}]}, "created_at": "Sat Sep 24 15:49:42 +0000 2016"}
{"id": 779709236607610880, "text": "Si nous n'offrons pas d'autre perspective \u00e0 la jeunesse europ\u00e9enne, nous ne r\u00e9colterons que sa col\u00e8re. #ReformistsEU", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "ReformistsEU", "indices": [103, 116]}]}, "created_at": "Sat Sep 24 15:49:02 +0000 2016"}
{"id": 779708832922624001, "text": "Nous n'avons eu qu'une r\u00e9ponse disciplinaire et non coordonn\u00e9e \u00e0 la crise de la zone euro. #ReformistsEU", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "ReformistsEU", "indices": [91, 104]}]}, "created_at": "Sat Sep 24 15:47:26 +0000 2016"}
{"id": 779708472816525312, "text": "Mais le doute s'est install\u00e9, du fait de l'irresponsabilit\u00e9 collective. #ReformistsEU", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "ReformistsEU", "indices": [72, 85]}]}, "created_at": "Sat Sep 24 15:46:00 +0000 2016"}
{"id": 779708191508664321, "text": "L'Europe a cr\u00e9\u00e9 des r\u00e9alisations in\u00e9dites : nous ne devons jamais l'oublier. #ReformistsEU", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "ReformistsEU", "indices": [77, 90]}]}, "created_at": "Sat Sep 24 15:44:53 +0000 2016"}
{"id": 779707747873030144, "text": "Nos d\u00e9fis sont tous aujourd'hui des d\u00e9fis europ\u00e9ens. #ReformistsEU", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "ReformistsEU", "indices": [53, 66]}]}, "created_at": "Sat Sep 24 15:43:08 +0000 2016"}
{"id": 779707522215272448, "text": "Le cynisme, la langueur et l'inefficacit\u00e9 sont nos v\u00e9ritables ennemis. #ReformistsEU https://t.co/pUn9HlHW6N", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/pUn9HlHW6N", "id_str": "779707388614025220", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CtITvScWIAQoJje.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 960, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 900, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 779707388614025220, "display_url": "pic.twitter.com/pUn9HlHW6N", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/779707522215272448/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CtITvScWIAQoJje.jpg", "indices": [85, 108]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "ReformistsEU", "indices": [71, 84]}]}, "created_at": "Sat Sep 24 15:42:14 +0000 2016"}
{"id": 779704139253182464, "text": "Retrouvez en direct mon discours de cl\u00f4ture pour le congr\u00e8s des r\u00e9formistes europ\u00e9ens. #EU #UE #Europe #Lyon https://t.co/hZFpVhuQgk", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/hZFpVhuQgk", "display_url": "facebook.com/GerardCollomb/\u2026", "expanded_url": "https://www.facebook.com/GerardCollomb/videos/1467092346640475/", "indices": [109, 132]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EU", "indices": [87, 90]}, {"text": "UE", "indices": [91, 94]}, {"text": "Europe", "indices": [95, 102]}, {"text": "Lyon", "indices": [103, 108]}]}, "created_at": "Sat Sep 24 15:28:47 +0000 2016"}
{"id": 779236804230864896, "text": "Heureux d\u2019\u00eatre le parrain de la promotion 2016 ! @EFAP_ https://t.co/A7JX0jio05", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [49, 55], "id_str": "193682699", "id": 193682699, "name": "EFAP", "screen_name": "EFAP_"}], "media": [{"url": "https://t.co/A7JX0jio05", "id_str": "779236575792300032", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CtBniYAXgAA2n1r.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1160, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 779236575792300032, "display_url": "pic.twitter.com/A7JX0jio05", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/779236804230864896/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CtBniYAXgAA2n1r.jpg", "indices": [56, 79]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Sep 23 08:31:46 +0000 2016"}
{"id": 779015964142735360, "text": "#EnMarche ! https://t.co/y06wtAIumo", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/y06wtAIumo", "id_str": "779014451685187585", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Cs-dhDOXYAE31u8.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 574, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1728, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 1013, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 779014451685187585, "display_url": "pic.twitter.com/y06wtAIumo", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/779015964142735360/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Cs-dhDOXYAE31u8.jpg", "indices": [12, 35]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [0, 9]}]}, "created_at": "Thu Sep 22 17:54:13 +0000 2016"}
{"id": 778971229680173058, "text": "Merci @danycohnbendit pour ta confiance ! https://t.co/jMrsPpuE2A", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [6, 21], "id_str": "23341062", "id": 23341062, "name": "Daniel Cohn-Bendit", "screen_name": "danycohnbendit"}], "urls": [{"url": "https://t.co/jMrsPpuE2A", "display_url": "francetvinfo.fr/politique/emma\u2026", "expanded_url": "http://www.francetvinfo.fr/politique/emmanuel-macron/cohn-bendit-mise-sur-macron-pour-eviter-le-cauchemar-d-un-2e-tour-sarkozy-le-pen_1836367.html", "indices": [42, 65]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Sep 22 14:56:28 +0000 2016"}
{"id": 776842676989730816, "text": "L\u2019Italia e l\u2019Europa perdono un grande uomo di valori, di convinzioni e d\u2019impegno #Ciampi", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Ciampi", "indices": [81, 88]}]}, "created_at": "Fri Sep 16 17:58:21 +0000 2016"}
{"id": 776839826544918528, "text": "Avec la disparition de C. A. Ciampi, l\u2019Italie et l\u2019Europe perdent un grand homme de coeur, de conviction et d\u2019engagement.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Sep 16 17:47:02 +0000 2016"}
{"id": 776485146082025472, "text": "D\u00e9cision attendue du gouvernement britannique sur Hinkley Point : une \u00e9tape d\u00e9cisive pour le nucl\u00e9aire fran\u00e7ais !", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Sep 15 18:17:39 +0000 2016"}
{"id": 776412255936188416, "text": "Les rocardiens sont des engag\u00e9s. Aucune autre \"communaut\u00e9\" ne peut se targuer d'avoir autant transform\u00e9 le pays. https://t.co/T3f9foxhdR", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/T3f9foxhdR", "id_str": "776412249204396032", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CsZe07kXEAAx2eQ.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1136, "h": 756, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1136, "h": 756, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 776412249204396032, "display_url": "pic.twitter.com/T3f9foxhdR", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/776412255936188416/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CsZe07kXEAAx2eQ.jpg", "indices": [113, 136]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Sep 15 13:28:01 +0000 2016"}
{"id": 776408193933144064, "text": "Michel Rocard avait compris avant tout le monde que le r\u00f4le de l'Etat n'est pas de dicter les transformations mais de les organiser. #FJJ", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "FJJ", "indices": [133, 137]}]}, "created_at": "Thu Sep 15 13:11:53 +0000 2016"}
{"id": 776406812195074048, "text": "\u00c0 l'Assembl\u00e9e pour un colloque consacr\u00e9 \u00e0 Michel Rocard : il avait le go\u00fbt de l'alt\u00e9rit\u00e9 chevill\u00e9 au corps. Nous l'avons trop souvent perdu.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Sep 15 13:06:23 +0000 2016"}
{"id": 776064700798922753, "text": "Le stand \"Produire Demain\" met en avant des solutions pour r\u00e9pondre aux enjeux actuels : le num\u00e9rique y a sa place ! https://t.co/xcUg3rfqat", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/xcUg3rfqat", "id_str": "776064021980209152", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CsUiHcEXYAAEPSh.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 853, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 776064021980209152, "display_url": "pic.twitter.com/xcUg3rfqat", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/776064700798922753/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CsUiHcEXYAAEPSh.jpg", "indices": [117, 140]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Sep 14 14:26:57 +0000 2016"}
{"id": 776059615586951168, "text": "Je suis \u00e0 #Rennes pour le #Space2016, qui r\u00e9unit des agriculteurs de plus de 42 pays ! https://t.co/jaZF1TzjJc", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/jaZF1TzjJc", "id_str": "776058060951392256", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CsUcsdgWEAANhhw.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 853, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 776058060951392256, "display_url": "pic.twitter.com/jaZF1TzjJc", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/776059615586951168/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CsUcsdgWEAANhhw.jpg", "indices": [87, 110]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Rennes", "indices": [10, 17]}, {"text": "Space2016", "indices": [26, 36]}]}, "created_at": "Wed Sep 14 14:06:45 +0000 2016"}
{"id": 775408025968533508, "text": "Vous \u00eates engag\u00e9s ! Aujourd\u2019hui, notre pays traverse une p\u00e9riode qui exige qu\u2019on s\u2019engage, qu\u2019on prenne des risques. https://t.co/QfPS2f2VLM", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/QfPS2f2VLM", "id_str": "775407256594776064", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CsLMyqWXgAAyl2D.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 853, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 775407256594776064, "display_url": "pic.twitter.com/QfPS2f2VLM", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/775408025968533508/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CsLMyqWXgAAyl2D.jpg", "indices": [117, 140]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Sep 12 18:57:34 +0000 2016"}
{"id": 775407121538093057, "text": "La R\u00e9publique a pour projet l\u2019\u00e9mancipation, qui int\u00e8gre toutes et tous dans le respect. https://t.co/o8WQfQODAb", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/o8WQfQODAb", "id_str": "775406878104940544", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CsLMcoXW8AAvvS6.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 853, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 775406878104940544, "display_url": "pic.twitter.com/o8WQfQODAb", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/775407121538093057/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CsLMcoXW8AAvvS6.jpg", "indices": [88, 111]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Sep 12 18:53:58 +0000 2016"}
{"id": 775353158864367618, "text": "Unique exchange with the @DalaiLama : an inspiring vision for kinship of faiths. https://t.co/UXwul9Rl77", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [25, 35], "id_str": "20609518", "id": 20609518, "name": "Dalai Lama", "screen_name": "DalaiLama"}], "media": [{"url": "https://t.co/UXwul9Rl77", "id_str": "775352484105781248", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CsKa-e7XgAAZfC1.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 340, "resize": "fit"}, "large": {"w": 880, "h": 440, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 880, "h": 440, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 775352484105781248, "display_url": "pic.twitter.com/UXwul9Rl77", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/775353158864367618/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CsKa-e7XgAAZfC1.jpg", "indices": [81, 104]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Sep 12 15:19:33 +0000 2016"}
{"id": 775345923580977152, "text": "J'ai vu le visage de la bienveillance. https://t.co/hJ6mDyx4Eo", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/hJ6mDyx4Eo", "id_str": "775345483992662016", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CsKUnBeWAAACnki.jpg", "sizes": {"small": {"w": 440, "h": 220, "resize": "fit"}, "large": {"w": 440, "h": 220, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 440, "h": 220, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 775345483992662016, "display_url": "pic.twitter.com/hJ6mDyx4Eo", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/775345923580977152/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CsKUnBeWAAACnki.jpg", "indices": [39, 62]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Sep 12 14:50:48 +0000 2016"}
{"id": 775333890437316608, "text": "Avec les \u00e9quipes du Mondial Coiffure Beaut\u00e9. Pour eux aussi, le num\u00e9rique est une chance et non un risque. https://t.co/wf32la9OoP", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/wf32la9OoP", "id_str": "775331972071714816", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CsKIUhpWcAA-0Vq.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1136, "h": 756, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1136, "h": 756, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 775331972071714816, "display_url": "pic.twitter.com/wf32la9OoP", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/775333890437316608/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CsKIUhpWcAA-0Vq.jpg", "indices": [107, 130]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Sep 12 14:02:59 +0000 2016"}
{"id": 775016136039628800, "text": "Nous n'oublions pas les victimes du 11 septembre, au nom du combat pour la libert\u00e9.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sun Sep 11 17:00:20 +0000 2016"}
{"id": 774958625655779329, "text": "Les #Berlouffes, une bonne occasion aussi pour rencontrer les marcheurs mobilis\u00e9s sur le terrain depuis des mois ! https://t.co/1kb4H5zcUE", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/1kb4H5zcUE", "id_str": "774957316542193664", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CsEzktCWYAAnd6s.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 452, "resize": "fit"}, "large": {"w": 800, "h": 532, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 800, "h": 532, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 774957316542193664, "display_url": "pic.twitter.com/1kb4H5zcUE", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/774958625655779329/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CsEzktCWYAAnd6s.jpg", "indices": [115, 138]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Berlouffes", "indices": [4, 15]}]}, "created_at": "Sun Sep 11 13:11:49 +0000 2016"}
{"id": 774938312339492864, "text": "A Wattrelos avec Christophe Itier, r\u00e9f\u00e9rent #EnMarche \u00e0 Lille mais aussi pr\u00e9sident du @Mouves_ES https://t.co/2xgAq5KFeO", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [86, 96], "id_str": "296298053", "id": 296298053, "name": "Mouves", "screen_name": "Mouves_ES"}], "media": [{"url": "https://t.co/2xgAq5KFeO", "id_str": "774938302566789120", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CsEiR8dWcAAX55y.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 452, "resize": "fit"}, "large": {"w": 800, "h": 532, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 800, "h": 532, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 774938302566789120, "display_url": "pic.twitter.com/2xgAq5KFeO", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/774938312339492864/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CsEiR8dWcAAX55y.jpg", "indices": [97, 120]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [44, 53]}]}, "created_at": "Sun Sep 11 11:51:05 +0000 2016"}
{"id": 774917446021021696, "text": "Dans les rues de #Wattrelos o\u00f9 pr\u00e8s de 2500 familles vident leurs greniers \u00e0 l\u2019occasion de la f\u00eate des #Berlouffes https://t.co/IvMrZjOz8t", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/IvMrZjOz8t", "id_str": "774917336524546048", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CsEPNj3WYAA4xW8.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 452, "resize": "fit"}, "large": {"w": 800, "h": 532, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 800, "h": 532, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 774917336524546048, "display_url": "pic.twitter.com/IvMrZjOz8t", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/774917446021021696/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CsEPNj3WYAA4xW8.jpg", "indices": [115, 138]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Wattrelos", "indices": [17, 27]}, {"text": "Berlouffes", "indices": [103, 114]}]}, "created_at": "Sun Sep 11 10:28:11 +0000 2016"}
{"id": 774909859879800832, "text": "Avec le maire de #Wattrelos Dominique Baert et toute son \u00e9quipe devant les festivit\u00e9s ! https://t.co/IglLZG98ZH", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/IglLZG98ZH", "id_str": "774909770184744960", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CsEIVJDXYAAMxbe.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 452, "resize": "fit"}, "large": {"w": 800, "h": 532, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 800, "h": 532, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 774909770184744960, "display_url": "pic.twitter.com/IglLZG98ZH", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/774909859879800832/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CsEIVJDXYAAMxbe.jpg", "indices": [88, 111]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Wattrelos", "indices": [17, 27]}]}, "created_at": "Sun Sep 11 09:58:02 +0000 2016"}
{"id": 774903857830920192, "text": "A #Wattrelos aujourd'hui pour c\u00e9l\u00e9brer la 39\u00e8me f\u00eate des #Berlouffes : un des plus grands vide-greniers de France https://t.co/FslKQm4o9f", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/FslKQm4o9f", "id_str": "774903729854316544", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CsEC1jEXgAAG-Uc.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 452, "resize": "fit"}, "large": {"w": 800, "h": 532, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 800, "h": 532, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 774903729854316544, "display_url": "pic.twitter.com/FslKQm4o9f", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/774903857830920192/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CsEC1jEXgAAG-Uc.jpg", "indices": [114, 137]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Wattrelos", "indices": [2, 12]}, {"text": "Berlouffes", "indices": [57, 68]}]}, "created_at": "Sun Sep 11 09:34:11 +0000 2016"}
{"id": 774246938426376192, "text": "Suivez-moi sur Instagram : https://t.co/0lWSEFHgKE https://t.co/c0lp1GA2IB", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/c0lp1GA2IB", "id_str": "774246170013143040", "media_url": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/Cr6syhxXEAAEE2s.jpg", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 340, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 1024, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 600, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 774246170013143040, "display_url": "pic.twitter.com/c0lp1GA2IB", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/774246938426376192/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/Cr6syhxXEAAEE2s.jpg", "indices": [51, 74]}], "urls": [{"url": "https://t.co/0lWSEFHgKE", "display_url": "instagram.com/emmanuelmacron", "expanded_url": "http://instagram.com/emmanuelmacron", "indices": [27, 50]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Sep 09 14:03:49 +0000 2016"}
{"id": 774194163076268032, "text": "Les Fran\u00e7ais de l'\u00e9tranger s'engagent pour l'avenir de notre pays! Aujourd'hui \u00e0 #Londres avec pr\u00e8s de 200 adh\u00e9rents https://t.co/ZenViWUh94", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/ZenViWUh94", "id_str": "774194093438210048", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Cr59bRaXEAAS4ik.jpg", "sizes": {"small": {"w": 383, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1152, "h": 2048, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 675, "h": 1200, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 774194093438210048, "display_url": "pic.twitter.com/ZenViWUh94", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/774194163076268032/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Cr59bRaXEAAS4ik.jpg", "indices": [117, 140]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Londres", "indices": [81, 89]}]}, "created_at": "Fri Sep 09 10:34:06 +0000 2016"}
{"id": 773876417423634432, "text": "La galvanoplastie consiste \u00e0 d\u00e9poser des \u00e9l\u00e9ments m\u00e9talliques sur du plastique. C'est la sp\u00e9cialit\u00e9 d'Auriplast ! https://t.co/Sz9rQzv3sA", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/Sz9rQzv3sA", "id_str": "773870820208812034", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Cr1XaSyWIAIc6KY.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1136, "h": 756, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1136, "h": 756, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 773870820208812034, "display_url": "pic.twitter.com/Sz9rQzv3sA", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/773876417423634432/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Cr1XaSyWIAIc6KY.jpg", "indices": [114, 137]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Sep 08 13:31:30 +0000 2016"}
{"id": 773841752432214016, "text": "La famille Prax diversifie son activit\u00e9 en affinant du fromage de Salers : ils me montrent leur production. https://t.co/AxcMsWrKPj", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/AxcMsWrKPj", "id_str": "773840592233177088", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Cr076yzWIAAZDO5.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1136, "h": 756, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1136, "h": 756, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 773840592233177088, "display_url": "pic.twitter.com/AxcMsWrKPj", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/773841752432214016/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Cr076yzWIAAZDO5.jpg", "indices": [108, 131]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Sep 08 11:13:45 +0000 2016"}
{"id": 773819281398169600, "text": "Jean-Louis et son fils Jean-Michel \u00e9l\u00e8vent 130 vaches laiti\u00e8res, j'ai assist\u00e9 \u00e0 la traite avec eux ce matin. https://t.co/jCoJB0pEc7", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/jCoJB0pEc7", "id_str": "773819094755835904", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Cr0oXedWAAALDQ5.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1136, "h": 756, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1136, "h": 756, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 773819094755835904, "display_url": "pic.twitter.com/jCoJB0pEc7", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/773819281398169600/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Cr0oXedWAAALDQ5.jpg", "indices": [109, 132]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Sep 08 09:44:28 +0000 2016"}
{"id": 773601143599628288, "text": "Bel encouragement que les 150 adh\u00e9rents venus ce soir \u00e0 Aurillac, et dont beaucoup s'engagent pour la premi\u00e8re fois! https://t.co/KkRXXf8kDd", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/KkRXXf8kDd", "id_str": "773600673451634689", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CrxhtrsWcAE1HAD.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 452, "resize": "fit"}, "large": {"w": 845, "h": 562, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 845, "h": 562, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 773600673451634689, "display_url": "pic.twitter.com/KkRXXf8kDd", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/773601143599628288/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CrxhtrsWcAE1HAD.jpg", "indices": [117, 140]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Sep 07 19:17:40 +0000 2016"}
{"id": 773583013766660097, "text": "Tr\u00e8s content d\u2019\u00eatre enfin arriv\u00e9 \u00e0 Aurillac. https://t.co/2ExRv1F1p3", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/2ExRv1F1p3", "id_str": "773582825853509632", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CrxRe0NXYAAIARu.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1136, "h": 756, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1136, "h": 756, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 773582825853509632, "display_url": "pic.twitter.com/2ExRv1F1p3", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/773583013766660097/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CrxRe0NXYAAIARu.jpg", "indices": [45, 68]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Sep 07 18:05:37 +0000 2016"}
{"id": 772808047425191936, "text": "Le @CampusME93 forme des apprentis en boulangerie, photographie, ou en \u00e9lectricit\u00e9. Merci \u00e0 eux pour cette journ\u00e9e ! https://t.co/yQRCYQbK5i", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 14], "id_str": "3890516536", "id": 3890516536, "name": "Campus des M\u00e9tiers", "screen_name": "CampusME93"}], "media": [{"url": "https://t.co/yQRCYQbK5i", "id_str": "772785253819752449", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Crl8GA2WIAEhXT8.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1136, "h": 756, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1136, "h": 756, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 772785253819752449, "display_url": "pic.twitter.com/yQRCYQbK5i", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/772808047425191936/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Crl8GA2WIAEhXT8.jpg", "indices": [117, 140]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Sep 05 14:46:11 +0000 2016"}
{"id": 772742854557007872, "text": "Heureux d'\u00e9changer avec ces jeunes apprentis qui construisent leur avenir ! @CampusME93 https://t.co/HlAUTHlLej", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [76, 87], "id_str": "3890516536", "id": 3890516536, "name": "Campus des M\u00e9tiers", "screen_name": "CampusME93"}], "media": [{"url": "https://t.co/HlAUTHlLej", "id_str": "772742601812406272", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CrlVTVvW8AA5E_L.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1136, "h": 756, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1136, "h": 756, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 772742601812406272, "display_url": "pic.twitter.com/HlAUTHlLej", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/772742854557007872/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CrlVTVvW8AA5E_L.jpg", "indices": [88, 111]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Sep 05 10:27:08 +0000 2016"}
{"id": 772719304794071040, "text": "La rentr\u00e9e, c'est aussi celle des apprentis du @CampusME93 que je rencontre aujourd'hui. https://t.co/5Q2Ik30KBh", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [47, 58], "id_str": "3890516536", "id": 3890516536, "name": "Campus des M\u00e9tiers", "screen_name": "CampusME93"}], "media": [{"url": "https://t.co/5Q2Ik30KBh", "id_str": "772718851205238784", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Crk_s31WEAAUXme.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "large": {"w": 938, "h": 625, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 938, "h": 625, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 772718851205238784, "display_url": "pic.twitter.com/5Q2Ik30KBh", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/772719304794071040/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Crk_s31WEAAUXme.jpg", "indices": [89, 112]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Sep 05 08:53:33 +0000 2016"}
{"id": 772401120064995328, "text": "Le probl\u00e8me ce n'est pas que les Fran\u00e7ais n'ont plus confiance ds la politique, c'est que les politiques ne font plus confiance aux Fran\u00e7ais", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sun Sep 04 11:49:12 +0000 2016"}
{"id": 772386706372825089, "text": "La cl\u00e9, c'est de savoir comment on permet \u00e0 chacune et chacun d'\u00eatre pleinement autonome.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sun Sep 04 10:51:55 +0000 2016"}
{"id": 772386424586928128, "text": "Si vous ne faites qu'adapter le syst\u00e8me sans le changer en profondeur, vous ne faites que courir apr\u00e8s la r\u00e9alit\u00e9.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sun Sep 04 10:50:48 +0000 2016"}
{"id": 772374074915950592, "text": "Je serai l'invit\u00e9 de @franceinter et @franceinfo dans un instant https://t.co/mlOIvgU3Y0", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [21, 33], "id_str": "34867057", "id": 34867057, "name": "France Inter", "screen_name": "franceinter"}, {"indices": [37, 48], "id_str": "38395124", "id": 38395124, "name": "franceinfo", "screen_name": "franceinfo"}], "urls": [{"url": "https://t.co/mlOIvgU3Y0", "display_url": "franceinter.fr/direct", "expanded_url": "http://www.franceinter.fr/direct", "indices": [65, 88]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sun Sep 04 10:01:44 +0000 2016"}
{"id": 771424739684388864, "text": "Avec nos soldats ! https://t.co/JuPx80uPqP", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/JuPx80uPqP", "id_str": "771424728615620608", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CrSmtBgWEAAuMQg.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1136, "h": 756, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1136, "h": 756, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 771424728615620608, "display_url": "pic.twitter.com/JuPx80uPqP", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/771424739684388864/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CrSmtBgWEAAuMQg.jpg", "indices": [19, 42]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Sep 01 19:09:24 +0000 2016"}
{"id": 771414982676406273, "text": "Qui peut encore pr\u00e9tendre que l\u2019agriculture n\u2019est pas tourn\u00e9e vers l\u2019avenir ? #FChalons2016 https://t.co/MdAUpYJ5u6", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/MdAUpYJ5u6", "id_str": "771404441207574528", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CrSUQJBWEAAIaUJ.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1136, "h": 756, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1136, "h": 756, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 771404441207574528, "display_url": "pic.twitter.com/MdAUpYJ5u6", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/771414982676406273/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CrSUQJBWEAAIaUJ.jpg", "indices": [92, 115]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "FChalons2016", "indices": [78, 91]}]}, "created_at": "Thu Sep 01 18:30:38 +0000 2016"}
{"id": 771385461587714048, "text": "Petits et grands, nous sommes tous concern\u00e9s par l\u2019agriculture ! #FChalons2016 #EnMarche https://t.co/LyacJoVCs2", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/LyacJoVCs2", "id_str": "771385280796426240", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CrSC027WAAAySRA.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1136, "h": 756, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1136, "h": 756, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 771385280796426240, "display_url": "pic.twitter.com/LyacJoVCs2", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/771385461587714048/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CrSC027WAAAySRA.jpg", "indices": [89, 112]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "FChalons2016", "indices": [65, 78]}, {"text": "EnMarche", "indices": [79, 88]}]}, "created_at": "Thu Sep 01 16:33:20 +0000 2016"}
{"id": 771366622825156608, "text": "Tr\u00e8s heureux des \u00e9changes avec les visiteurs de la foire agricole qui se tient \u00e0 Ch\u00e2lons-en-Champagne depuis 70 ans. https://t.co/dizLcEMnJb", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/dizLcEMnJb", "id_str": "771366382483214336", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CrRxo1OXEAAy_xZ.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1136, "h": 756, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1136, "h": 756, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 771366382483214336, "display_url": "pic.twitter.com/dizLcEMnJb", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/771366622825156608/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CrRxo1OXEAAy_xZ.jpg", "indices": [117, 140]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Sep 01 15:18:28 +0000 2016"}
{"id": 771337329852153856, "text": "Les temps sont durs pour les \u00e9leveurs. Je d\u00e9jeune aujourd\u2019hui avec eux. #FChalons2016 https://t.co/hjw2526tj8", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/hjw2526tj8", "id_str": "771336984472252416", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CrRW5pGW8AAINLA.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1136, "h": 756, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1136, "h": 756, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 771336984472252416, "display_url": "pic.twitter.com/hjw2526tj8", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/771337329852153856/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CrRW5pGW8AAINLA.jpg", "indices": [86, 109]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "FChalons2016", "indices": [72, 85]}]}, "created_at": "Thu Sep 01 13:22:04 +0000 2016"}
{"id": 771012422828032000, "text": "Pour toute mon \u00e9quipe, tous les agents du minist\u00e8re, un seul mot : MERCI ! https://t.co/itgRK8RQXL", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/itgRK8RQXL", "id_str": "771012262295396352", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CrMvkUuWYAAzhtK.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 452, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1654, "h": 1100, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 798, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 771012262295396352, "display_url": "pic.twitter.com/itgRK8RQXL", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/771012422828032000/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CrMvkUuWYAAzhtK.jpg", "indices": [75, 98]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Aug 31 15:51:00 +0000 2016"}
{"id": 770689767453429760, "text": "\"L'esp\u00e9rance, c'est le risque des risques\" (Bernanos), et c'est cela que nous allons faire.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Aug 30 18:28:53 +0000 2016"}
{"id": 770689202551947265, "text": "La France, c'est un tout : des angoisses et de l'exasp\u00e9ration, mais aussi de l'\u00e9nergie et la volont\u00e9 d'aller de l'avant !", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Aug 30 18:26:39 +0000 2016"}
{"id": 770687985499136000, "text": "Aujourd'hui, le vrai clivage, il est entre le repli et l'ouverture, entre les conservateurs et les progressistes.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Aug 30 18:21:49 +0000 2016"}
{"id": 770687692216688640, "text": "Ma volont\u00e9, c'est de rassembler largement, autour de valeurs et d'actions qui d\u00e9passent le clivage entre la gauche et la droite.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Aug 30 18:20:39 +0000 2016"}
{"id": 770686931143389184, "text": "Si l'on ne pose pas clairement une vision, un projet, un plan de transformation, il n'est pas possible d'agir.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Aug 30 18:17:37 +0000 2016"}
{"id": 770684184721514496, "text": "J'ai d\u00e9cid\u00e9 de quitter le gouvernement de mani\u00e8re apais\u00e9e, pas contre quelque chose qui a \u00e9t\u00e9 conduit mais pour mener une action nouvelle.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Aug 30 18:06:42 +0000 2016"}
{"id": 770683640154038272, "text": "C'est un choix pour \u00eatre libre de proposer, d'agir, de rassembler.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Aug 30 18:04:33 +0000 2016"}
{"id": 770680280696971265, "text": "Je serai l'invit\u00e9 du 20h de @TF1 dans un instant https://t.co/yALg6ffxWU", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [28, 32], "id_str": "103821088", "id": 103821088, "name": "TF1", "screen_name": "TF1"}], "urls": [{"url": "https://t.co/yALg6ffxWU", "display_url": "tf1.fr/tf1/direct", "expanded_url": "http://www.tf1.fr/tf1/direct", "indices": [49, 72]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Aug 30 17:51:12 +0000 2016"}
{"id": 770656426918289408, "text": "Allocution en direct du Minist\u00e8re de l'Economie. Retrouvez la vid\u00e9o ici : https://t.co/9TdX3eHQBy", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/9TdX3eHQBy", "display_url": "bit.ly/allocution-mac\u2026", "expanded_url": "http://bit.ly/allocution-macron", "indices": [74, 97]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Aug 30 16:16:24 +0000 2016"}
{"id": 770638267842719744, "text": "Je prononcerai une allocution depuis Bercy que vous pourrez regarder en direct \u00e0 partir de 17h45 : https://t.co/9TdX3eHQBy", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/9TdX3eHQBy", "display_url": "bit.ly/allocution-mac\u2026", "expanded_url": "http://bit.ly/allocution-macron", "indices": [99, 122]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Aug 30 15:04:15 +0000 2016"}
{"id": 769545163882528768, "text": "Magnifique contrat pour Alstom aux Etats-Unis : une nouvelle reconnaissance de l'expertise fran\u00e7aise !", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sat Aug 27 14:40:39 +0000 2016"}
{"id": 769213978849542144, "text": "Merci pour votre accueil et plein de succ\u00e8s et r\u00e9ussites aux start-up de @polytechnique ! https://t.co/DHS9uRtQrW", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [73, 87], "id_str": "278022309", "id": 278022309, "name": "\u00c9cole polytechnique", "screen_name": "Polytechnique"}], "media": [{"url": "https://t.co/DHS9uRtQrW", "id_str": "769213902303494144", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CqzL9_sXgAAyOct.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 380, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1144, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 670, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 769213902303494144, "display_url": "pic.twitter.com/DHS9uRtQrW", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/769213978849542144/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CqzL9_sXgAAyOct.jpg", "indices": [90, 113]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Aug 26 16:44:38 +0000 2016"}
{"id": 769159870322999296, "text": "Devant \u00e9tudiants et enseignants, d\u00e9battre et repenser le projet europ\u00e9en #EEE2016 https://t.co/CmmSvbuMtT", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/CmmSvbuMtT", "id_str": "769159792367693824", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CqyawYeW8AAOTH7.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 508, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1460, "h": 1090, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 896, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 769159792367693824, "display_url": "pic.twitter.com/CmmSvbuMtT", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/769159870322999296/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CqyawYeW8AAOTH7.jpg", "indices": [82, 105]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EEE2016", "indices": [73, 81]}]}, "created_at": "Fri Aug 26 13:09:38 +0000 2016"}
{"id": 768898232864808960, "text": "RT @enmarchefr: \"Je me suis battu \u00e0 chaque instant. Et ce n'est pas fini.\"\nRetrouvez l'interview d\u2019@EmmanuelMacron dans @LesEchos https://t\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 14], "id_str": "4813171035", "id": 4813171035, "name": "En Marche", "screen_name": "enmarchefr"}, {"indices": [99, 114], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}, {"indices": [120, 129], "id_str": "92564226", "id": 92564226, "name": "Les Echos", "screen_name": "LesEchos"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Aug 25 19:49:58 +0000 2016"}
{"id": 768857933438447617, "text": "Toujours \u00e0 Colmar, chez Rauschmaier, o\u00f9 3 g\u00e9n\u00e9rations d'entrepreneurs ont su moderniser cette PME alsacienne ! https://t.co/UsPQGJqCyy", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/UsPQGJqCyy", "id_str": "768857842300452864", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CquIIk0XgAATEpq.jpg", "sizes": {"small": {"w": 613, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1196, "h": 1326, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1082, "h": 1200, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 768857842300452864, "display_url": "pic.twitter.com/UsPQGJqCyy", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/768857933438447617/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CquIIk0XgAATEpq.jpg", "indices": [111, 134]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Aug 25 17:09:50 +0000 2016"}
{"id": 768833557120909312, "text": "A Colmar, visite des Editions Bucciali qui accueillent des artistes du monde entier ! https://t.co/XxB26heIli", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/XxB26heIli", "id_str": "768833502854914048", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Cqtx_1UWIAAUTEo.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1650, "h": 1100, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 768833502854914048, "display_url": "pic.twitter.com/XxB26heIli", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/768833557120909312/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Cqtx_1UWIAAUTEo.jpg", "indices": [86, 109]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Aug 25 15:32:58 +0000 2016"}
{"id": 768766382305583108, "text": "Sonia Rykiel a disparu : le soleil s'est couch\u00e9 sur Saint-Germain.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Aug 25 11:06:03 +0000 2016"}
{"id": 768472231013908480, "text": "I miei pensieri alle vittime del terremoto e a tutta l'Italia.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Aug 24 15:37:12 +0000 2016"}
{"id": 767417814928031744, "text": "L'horreur a cette fois encore frapp\u00e9 en Turquie. Solidarit\u00e9 totale avec le peuple turc, d'Istanbul \u00e0 Gaziantep.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sun Aug 21 17:47:19 +0000 2016"}
{"id": 767102175017373697, "text": "Toutes mes condol\u00e9ances \u00e0 la famille et aux proches de J\u00e9r\u00f4me Monod, homme engag\u00e9, serviteur de l'Etat et dirigeant d'entreprise.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sat Aug 20 20:53:05 +0000 2016"}
{"id": 766610222978887680, "text": "En Vend\u00e9e aujourd'hui : visite d'Argilus, sp\u00e9cialiste des mat\u00e9riaux de construction \u00e9cologiques et innovants. https://t.co/2joxammeT8", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/2joxammeT8", "id_str": "766608313333219328", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CqOKMwYWgAAcIWo.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 413, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2034, "h": 1236, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 729, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 766608313333219328, "display_url": "pic.twitter.com/2joxammeT8", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/766610222978887680/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CqOKMwYWgAAcIWo.jpg", "indices": [110, 133]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Aug 19 12:18:14 +0000 2016"}
{"id": 766317894800142336, "text": "Toujours \u00e0 La Rochelle, visite du grand port maritime, r\u00e9put\u00e9 pour son dynamisme commercial: c'est le 6\u00e8me fran\u00e7ais! https://t.co/IlSWh6sfsN", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/IlSWh6sfsN", "id_str": "766316039160356864", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CqKAYKPWYAAA4oV.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 382, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1151, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 674, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 766316039160356864, "display_url": "pic.twitter.com/IlSWh6sfsN", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/766317894800142336/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CqKAYKPWYAAA4oV.jpg", "indices": [117, 140]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Aug 18 16:56:38 +0000 2016"}
{"id": 766312717745610752, "text": "Visite \u00e0 La Rochelle de @LeaNature, fabricant fran\u00e7ais de produits bios et \u00e9quitables #RSE https://t.co/56yvSbRv5L", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [24, 34], "id_str": "2438678851", "id": 2438678851, "name": "L\u00c9A NATURE", "screen_name": "LeaNature"}], "media": [{"url": "https://t.co/56yvSbRv5L", "id_str": "766312640968790016", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CqJ9SW_WEAAe5hw.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 479, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1780, "h": 1254, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 845, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 766312640968790016, "display_url": "pic.twitter.com/56yvSbRv5L", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/766312717745610752/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CqJ9SW_WEAAe5hw.jpg", "indices": [91, 114]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "RSE", "indices": [86, 90]}]}, "created_at": "Thu Aug 18 16:36:03 +0000 2016"}
{"id": 766014601905463296, "text": "Hommage \u00e0 Maurice Opinel, entrepreneur savoyard qui a su faire d'une marque locale un succ\u00e8s international. Pens\u00e9es pour ses proches.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Aug 17 20:51:27 +0000 2016"}
{"id": 764918292335124480, "text": "Georges S\u00e9guy \u00e9tait un grand leader, engag\u00e9 et exigeant. Il laisse une trace forte dans la longue histoire du syndicalisme fran\u00e7ais.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sun Aug 14 20:15:07 +0000 2016"}
{"id": 763479861767835648, "text": "Vive reconnaissance aux pompiers qui combattent les flammes, et plein soutien aux victimes et \u00e0 tous les habitants touch\u00e9s par les incendies", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Aug 10 20:59:18 +0000 2016"}
{"id": 761879740278071296, "text": "L'UE adopte de nouvelles mesures, plus puissantes, contre le dumping sur l'acier. Notre action continue pour une Europe qui prot\u00e8ge mieux.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sat Aug 06 11:00:59 +0000 2016"}
{"id": 758070743980793856, "text": "Ce soir, je pense aux victimes, \u00e0 leurs proches, \u00e0 tous les catholiques vis\u00e9s par ce geste. Nous ne c\u00e9derons pas aux forces de d\u00e9sunion.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Jul 26 22:45:24 +0000 2016"}
{"id": 757586916820783104, "text": "A Laval pour lancer les 9 r\u00e9seaux th\u00e9matiques de @LaFrenchTech (sant\u00e9, IoT, mobilit\u00e9, s\u00e9curit\u00e9, alimentation, etc). https://t.co/0ngrX77ZAc", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [49, 62], "id_str": "2205307848", "id": 2205307848, "name": "La French Tech", "screen_name": "LaFrenchTech"}], "media": [{"url": "https://t.co/0ngrX77ZAc", "id_str": "757586869110575104", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CoN9PlvWEAA76_n.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 380, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1146, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 671, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 757586869110575104, "display_url": "pic.twitter.com/0ngrX77ZAc", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/757586916820783104/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CoN9PlvWEAA76_n.jpg", "indices": [116, 139]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Jul 25 14:42:50 +0000 2016"}
{"id": 757527017365639168, "text": "Avec la r\u00e9gion, un dispositif de suivi hebdomadaire de la situation \u00e9conomique est mis en place.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Jul 25 10:44:49 +0000 2016"}
{"id": 757526964508954624, "text": "A Nice, aux c\u00f4t\u00e9s des collectivit\u00e9s pour soutenir les acteurs \u00e9conomiques. https://t.co/ED0u05P24h", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/ED0u05P24h", "id_str": "757526467383353348", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CoNGTvxXYAQL9f1.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 381, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1149, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 673, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 757526467383353348, "display_url": "pic.twitter.com/ED0u05P24h", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/757526964508954624/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CoNGTvxXYAQL9f1.jpg", "indices": [75, 98]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Jul 25 10:44:37 +0000 2016"}
{"id": 757501936165916674, "text": "RT @MatthiasFekl: R\u00e9union de la cellule de continuit\u00e9 \u00e9conomique apr\u00e8s l'attentat de Nice en soutien aux acteurs locaux  #tourisme https://\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 16], "id_str": "16711996", "id": 16711996, "name": "Matthias Fekl", "screen_name": "MatthiasFekl"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "tourisme", "indices": [121, 130]}]}, "created_at": "Mon Jul 25 09:05:09 +0000 2016"}
{"id": 756602967755624448, "text": "Mitleid mit M\u00fcnchen. Frankreich steht zu euch, wir halten zusammen.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Jul 22 21:32:59 +0000 2016"}
{"id": 755698173436461056, "text": "R\u00e9union de la Cellule de continuit\u00e9 \u00e9conomique apr\u00e8s l'attentat de Nice pour accompagner les acteurs touch\u00e9s https://t.co/OqydCl7oaY", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/OqydCl7oaY", "id_str": "755698124660871168", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CnzHcMXXEAA3CX4.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 441, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1644, "h": 1066, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 778, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 755698124660871168, "display_url": "pic.twitter.com/OqydCl7oaY", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/755698173436461056/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CnzHcMXXEAA3CX4.jpg", "indices": [109, 132]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Jul 20 09:37:39 +0000 2016"}
{"id": 753738514978799616, "text": "De tout coeur avec les victimes de l'odieuse attaque de Nice et leurs proches. Nous ne c\u00e9derons pas. Courage.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Jul 14 23:50:40 +0000 2016"}
{"id": 752968680447827969, "text": "RT @enmarchefr: \"Ce mouvement, nous le porterons ensemble jusqu\u2019en 2017, et jusqu\u2019\u00e0 la victoire !\" @EmmanuelMacron #TousEnMarche https://t.\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 14], "id_str": "4813171035", "id": 4813171035, "name": "En Marche", "screen_name": "enmarchefr"}, {"indices": [99, 114], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "TousEnMarche", "indices": [115, 128]}]}, "created_at": "Tue Jul 12 20:51:37 +0000 2016"}
{"id": 752964114046128129, "text": "RT @enmarchefr: \"Notre ennemi, nous en avons un : c\u2019est la peur.\" @EmmanuelMacron #TousEnMarche https://t.co/daYqqr61Rk", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 14], "id_str": "4813171035", "id": 4813171035, "name": "En Marche", "screen_name": "enmarchefr"}, {"indices": [66, 81], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "media": [{"url": "https://t.co/daYqqr61Rk", "source_status_id": 752963135447990272, "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 356, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1073, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 629, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "source_status_id_str": "752963135447990272", "indices": [96, 119], "id_str": "752962974235721728", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CnMP1fBXgAAbMFM.jpg", "source_user_id": 4813171035, "type": "photo", "source_user_id_str": "4813171035", "display_url": "pic.twitter.com/daYqqr61Rk", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/752963135447990272/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CnMP1fBXgAAbMFM.jpg", "id": 752962974235721728}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "TousEnMarche", "indices": [82, 95]}]}, "created_at": "Tue Jul 12 20:33:28 +0000 2016"}
{"id": 752964093930274816, "text": "RT @enmarchefr: \"Ce plan de transformation, (\u2026) c\u2019est l\u2019objectif pour la fin de l\u2019ann\u00e9e, c\u2019est cela #EnMarche !\" @EmmanuelMacron https://t.\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 14], "id_str": "4813171035", "id": 4813171035, "name": "En Marche", "screen_name": "enmarchefr"}, {"indices": [113, 128], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [100, 109]}]}, "created_at": "Tue Jul 12 20:33:24 +0000 2016"}
{"id": 752962544768286720, "text": "RT @enmarchefr: \"L\u2019encre de cette histoire, c\u2019est l\u2019engagement !\" @EmmanuelMacron #TousEnMarche https://t.co/1yG4UvypLI", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 14], "id_str": "4813171035", "id": 4813171035, "name": "En Marche", "screen_name": "enmarchefr"}, {"indices": [66, 81], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "media": [{"url": "https://t.co/1yG4UvypLI", "source_status_id": 752962270536269825, "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 356, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1073, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 629, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "source_status_id_str": "752962270536269825", "indices": [96, 119], "id_str": "752962076080017412", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CnMPBNIXEAQ6Y0z.jpg", "source_user_id": 4813171035, "type": "photo", "source_user_id_str": "4813171035", "display_url": "pic.twitter.com/1yG4UvypLI", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/752962270536269825/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CnMPBNIXEAQ6Y0z.jpg", "id": 752962076080017412}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "TousEnMarche", "indices": [82, 95]}]}, "created_at": "Tue Jul 12 20:27:14 +0000 2016"}
{"id": 752960675408965632, "text": "RT @enmarchefr: \"Les protections c\u2019est aussi ce qui donne les moyens \u00e0 chacun d\u2019acc\u00e9der \u00e0 l\u2019autonomie\" @EmmanuelMacron #TousEnMarche https:\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 14], "id_str": "4813171035", "id": 4813171035, "name": "En Marche", "screen_name": "enmarchefr"}, {"indices": [103, 118], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "TousEnMarche", "indices": [119, 132]}]}, "created_at": "Tue Jul 12 20:19:49 +0000 2016"}
{"id": 752960621822476289, "text": "RT @enmarchefr: \"La vraie \u00e9galit\u00e9, c\u2019est l\u2019\u00e9galit\u00e9 des libert\u00e9s. Que chacune et chacun aient les m\u00eames opportunit\u00e9s\" @EmmanuelMacron https:\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 14], "id_str": "4813171035", "id": 4813171035, "name": "En Marche", "screen_name": "enmarchefr"}, {"indices": [117, 132], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Jul 12 20:19:36 +0000 2016"}
{"id": 752955640650330113, "text": "RT @enmarchefr: \"Imaginez o\u00f9 nous serons dans trois mois ; dans six mois ; dans un an !\" @EmmanuelMacron #TousEnMarche https://t.co/9hQ7pkT\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 14], "id_str": "4813171035", "id": 4813171035, "name": "En Marche", "screen_name": "enmarchefr"}, {"indices": [89, 104], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "TousEnMarche", "indices": [105, 118]}]}, "created_at": "Tue Jul 12 19:59:48 +0000 2016"}
{"id": 752955013018902528, "text": "RT @enmarchefr: \"Il y a aussi une France immobile, et il faut l\u2019entendre, il ne faut pas la m\u00e9priser\" @EmmanuelMacron #TousEnMarche https:/\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 14], "id_str": "4813171035", "id": 4813171035, "name": "En Marche", "screen_name": "enmarchefr"}, {"indices": [102, 117], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "TousEnMarche", "indices": [118, 131]}]}, "created_at": "Tue Jul 12 19:57:18 +0000 2016"}
{"id": 752953203461849089, "text": "RT @enmarchefr: \"Nous sommes un rassemblement qui additionne les \u00e9nergies !\" @EmmanuelMacron #TousEnMarche https://t.co/JeMY0IYeFh", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 14], "id_str": "4813171035", "id": 4813171035, "name": "En Marche", "screen_name": "enmarchefr"}, {"indices": [77, 92], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "media": [{"url": "https://t.co/JeMY0IYeFh", "source_status_id": 752951964368011264, "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 356, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1073, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 629, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "source_status_id_str": "752951964368011264", "indices": [107, 130], "id_str": "752951926501900288", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CnMFybAXgAALx1e.jpg", "source_user_id": 4813171035, "type": "photo", "source_user_id_str": "4813171035", "display_url": "pic.twitter.com/JeMY0IYeFh", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/752951964368011264/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CnMFybAXgAALx1e.jpg", "id": 752951926501900288}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "TousEnMarche", "indices": [93, 106]}]}, "created_at": "Tue Jul 12 19:50:07 +0000 2016"}
{"id": 752953187615793152, "text": "RT @enmarchefr: \"Y a-t-il au fond une r\u00e9ponse de gauche, et une r\u00e9ponse de droite ?\" @EmmanuelMacron #TousEnMarche https://t.co/fGPW52LZA0", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 14], "id_str": "4813171035", "id": 4813171035, "name": "En Marche", "screen_name": "enmarchefr"}, {"indices": [85, 100], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "media": [{"url": "https://t.co/fGPW52LZA0", "source_status_id": 752951638772572160, "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 356, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1073, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 629, "resize": "fit"}}, "source_status_id_str": "752951638772572160", "indices": [115, 138], "id_str": "752951522242289664", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CnMFa5BXYAAJRFF.jpg", "source_user_id": 4813171035, "type": "photo", "source_user_id_str": "4813171035", "display_url": "pic.twitter.com/fGPW52LZA0", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/752951638772572160/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CnMFa5BXYAAJRFF.jpg", "id": 752951522242289664}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "TousEnMarche", "indices": [101, 114]}]}, "created_at": "Tue Jul 12 19:50:03 +0000 2016"}
{"id": 752951266452570112, "text": "RT @enmarchefr: \"Le changement climatique est un d\u00e9fi d\u2019aujourd\u2019hui.\" @EmmanuelMacron #TousEnMarche https://t.co/90ymgfoaZ3", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 14], "id_str": "4813171035", "id": 4813171035, "name": "En Marche", "screen_name": "enmarchefr"}, {"indices": [70, 85], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "media": [{"url": "https://t.co/90ymgfoaZ3", "source_status_id": 752950625336430592, "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 356, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1073, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 629, "resize": "fit"}}, "source_status_id_str": "752950625336430592", "indices": [100, 123], "id_str": "752950304023408640", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CnMET-zWcAABBla.jpg", "source_user_id": 4813171035, "type": "photo", "source_user_id_str": "4813171035", "display_url": "pic.twitter.com/90ymgfoaZ3", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/752950625336430592/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CnMET-zWcAABBla.jpg", "id": 752950304023408640}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "TousEnMarche", "indices": [86, 99]}]}, "created_at": "Tue Jul 12 19:42:25 +0000 2016"}
{"id": 752949208836079616, "text": "RT @enmarchefr: \"Il faut arr\u00eater de tenir ce pays dans un \u00e9tat de minorit\u00e9 intellectuelle et politique.\" @EmmanuelMacron #TousEnMarche", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 14], "id_str": "4813171035", "id": 4813171035, "name": "En Marche", "screen_name": "enmarchefr"}, {"indices": [105, 120], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "TousEnMarche", "indices": [121, 134]}]}, "created_at": "Tue Jul 12 19:34:15 +0000 2016"}
{"id": 752947756336025601, "text": "RT @enmarchefr: \"Notre pays ne croit plus dans les promesses qui lui sont faites.\" @EmmanuelMacron #TousEnMarche https://t.co/SqbfJpoDbh", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 14], "id_str": "4813171035", "id": 4813171035, "name": "En Marche", "screen_name": "enmarchefr"}, {"indices": [83, 98], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "media": [{"url": "https://t.co/SqbfJpoDbh", "source_status_id": 752946563526385666, "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 356, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1073, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 629, "resize": "fit"}}, "source_status_id_str": "752946563526385666", "indices": [113, 136], "id_str": "752946413185732609", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CnMAxgTXEAENIwe.jpg", "source_user_id": 4813171035, "type": "photo", "source_user_id_str": "4813171035", "display_url": "pic.twitter.com/SqbfJpoDbh", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/752946563526385666/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CnMAxgTXEAENIwe.jpg", "id": 752946413185732609}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "TousEnMarche", "indices": [99, 112]}]}, "created_at": "Tue Jul 12 19:28:28 +0000 2016"}
{"id": 752946331988221952, "text": "RT @enmarchefr: \"Cette histoire d\u00e9range parce qu\u2019elle vient contrarier l\u2019ordre \u00e9tabli.\" @EmmanuelMacron #TousEnMarche https://t.co/F5xf9neH\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 14], "id_str": "4813171035", "id": 4813171035, "name": "En Marche", "screen_name": "enmarchefr"}, {"indices": [88, 103], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "TousEnMarche", "indices": [104, 117]}]}, "created_at": "Tue Jul 12 19:22:49 +0000 2016"}
{"id": 752927784062881793, "text": "RT @enmarchefr: C\u2019est parti ! Suivez le live du rassemblement #TousEnMarche ici \ud83d\udd3d https://t.co/ysq27PO7qC", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 14], "id_str": "4813171035", "id": 4813171035, "name": "En Marche", "screen_name": "enmarchefr"}], "urls": [{"url": "https://t.co/ysq27PO7qC", "display_url": "dailymotion.com/video/x4jza8j", "expanded_url": "http://www.dailymotion.com/video/x4jza8j", "indices": [82, 105]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "TousEnMarche", "indices": [62, 75]}]}, "created_at": "Tue Jul 12 18:09:07 +0000 2016"}
{"id": 752846874986569728, "text": "RT @enmarchefr: H-8 avant le d\u00e9but de notre rassemblement #TousEnMarche.\nLikez notre page Facebook pour ne rien rater ! https://t.co/fsyXJl\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 14], "id_str": "4813171035", "id": 4813171035, "name": "En Marche", "screen_name": "enmarchefr"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "TousEnMarche", "indices": [58, 71]}]}, "created_at": "Tue Jul 12 12:47:36 +0000 2016"}
{"id": 752846401898504192, "text": "RT @enmarchefr: C'est le jour J ! \u00c0 la Mutualit\u00e9, tout le monde s\u2019active. Nous esp\u00e9rons plus de 2000 personnes ce soir #TousEnMarche https:\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 14], "id_str": "4813171035", "id": 4813171035, "name": "En Marche", "screen_name": "enmarchefr"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "TousEnMarche", "indices": [119, 132]}]}, "created_at": "Tue Jul 12 12:45:44 +0000 2016"}
{"id": 751826776008101889, "text": "Superbe \u00e9tape du #tdf2016 anim\u00e9e d'initiatives : bravo \u00e0 @chrisfroome, courageux et port\u00e9 par une belle \u00e9quipe. https://t.co/4WBmfrZmYc", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [57, 69], "id_str": "63525135", "id": 63525135, "name": "Chris Froome", "screen_name": "chrisfroome"}], "media": [{"url": "https://t.co/4WBmfrZmYc", "id_str": "751825906017112064", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Cm8FrZ0WEAAp4bU.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1932, "h": 1088, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 676, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 751825906017112064, "display_url": "pic.twitter.com/4WBmfrZmYc", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/751826776008101889/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Cm8FrZ0WEAAp4bU.jpg", "indices": [112, 135]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "tdf2016", "indices": [17, 25]}]}, "created_at": "Sat Jul 09 17:14:06 +0000 2016"}
{"id": 751182944878854144, "text": "Bravo !!! Merci @AntoGriezmann et \u00e0 toute\nl'\u00e9quipe !! #FRAALL", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [16, 30], "id_str": "950341134", "id": 950341134, "name": "Antoine Griezmann", "screen_name": "AntoGriezmann"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "FRAALL", "indices": [54, 61]}]}, "created_at": "Thu Jul 07 22:35:45 +0000 2016"}
{"id": 750237628532924416, "text": "Avec les premiers vacanciers de l'\u00e9t\u00e9 : les autocars c\u2019est 3 millions de passagers et 1.500 emplois cr\u00e9\u00e9s en 1 an ! https://t.co/1yvlKhPhV6", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/1yvlKhPhV6", "id_str": "750237477126938624", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CmlhArFWIAAqgRo.jpg", "sizes": {"small": {"w": 601, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1124, "h": 1272, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1060, "h": 1200, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 750237477126938624, "display_url": "pic.twitter.com/1yvlKhPhV6", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/750237628532924416/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CmlhArFWIAAqgRo.jpg", "indices": [116, 139]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Jul 05 07:59:24 +0000 2016"}
{"id": 749542067857137664, "text": "Le d\u00e9bat sur le th\u00e8me \"Quel projet europ\u00e9en ?\" avec @dreynders va commencer. Vous pouvez le suivre en direct : https://t.co/yDp7JyDbiB", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [52, 62], "id_str": "37281164", "id": 37281164, "name": "didier reynders", "screen_name": "dreynders"}], "urls": [{"url": "https://t.co/yDp7JyDbiB", "display_url": "youtube.com/watch?v=jfo2ta\u2026", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=jfo2taOyXGk", "indices": [111, 134]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sun Jul 03 09:55:29 +0000 2016"}
{"id": 749282307106897920, "text": "RDV demain \u00e0 12h pour un d\u00e9bat en direct des Rencontres \u00c9conomiques d'Aix-en-Provence avec @dreynders : \"Quel projet europ\u00e9en ?\" #REAix2016", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [91, 101], "id_str": "37281164", "id": 37281164, "name": "didier reynders", "screen_name": "dreynders"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "REAix2016", "indices": [129, 139]}]}, "created_at": "Sat Jul 02 16:43:17 +0000 2016"}
{"id": 749193408879656960, "text": "Avec de jeunes entrepreneurs pour les soutenir dans leur prise de risque : ils changent notre pays ! #VivaTech https://t.co/5TBd6JOOjl", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/5TBd6JOOjl", "id_str": "749193402349129728", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CmWrbhcWEAA29wS.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1152, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 749193402349129728, "display_url": "pic.twitter.com/5TBd6JOOjl", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/749193408879656960/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CmWrbhcWEAA29wS.jpg", "indices": [111, 134]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "VivaTech", "indices": [101, 110]}]}, "created_at": "Sat Jul 02 10:50:02 +0000 2016"}
{"id": 749184032571817984, "text": "A la rencontre des talents et des start-ups pour promouvoir l'attractivit\u00e9 de notre pays. #VivaTech #FrenchTech https://t.co/bSwwf7rOeY", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/bSwwf7rOeY", "id_str": "749183955904102400", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CmWi1qsWAAAAvGI.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1152, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 749183955904102400, "display_url": "pic.twitter.com/bSwwf7rOeY", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/749184032571817984/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CmWi1qsWAAAAvGI.jpg", "indices": [112, 135]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "VivaTech", "indices": [90, 99]}, {"text": "FrenchTech", "indices": [100, 111]}]}, "created_at": "Sat Jul 02 10:12:47 +0000 2016"}
{"id": 748514060405190656, "text": "R\u00e9union avec les acteurs \u00e9conomiques sur cons\u00e9quences du Brexit avec @MatthiasFekl et Michel Sapin. https://t.co/INoFPaAAEa", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [69, 82], "id_str": "16711996", "id": 16711996, "name": "Matthias Fekl", "screen_name": "MatthiasFekl"}], "media": [{"url": "https://t.co/INoFPaAAEa", "id_str": "748514023067496448", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CmNBicZWMAAHQvV.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 442, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1896, "h": 1232, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 780, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 748514023067496448, "display_url": "pic.twitter.com/INoFPaAAEa", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/748514060405190656/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CmNBicZWMAAHQvV.jpg", "indices": [100, 123]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Jun 30 13:50:33 +0000 2016"}
{"id": 748152241782198272, "text": "A ceux qui veulent exp\u00e9rimenter des projets innovants, vous avez maintenant un interlocuteur: France Exp\u00e9rimentation https://t.co/K9IvOKD8vd", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/K9IvOKD8vd", "display_url": "entreprises.gouv.fr/politique-et-e\u2026", "expanded_url": "http://www.entreprises.gouv.fr/politique-et-enjeux/france-experimentation", "indices": [117, 140]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Jun 29 13:52:49 +0000 2016"}
{"id": 747933814324928512, "text": "Solidarit\u00e9 avec le peuple turc contre une haine aveugle et abominable. #Istanbul", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Istanbul", "indices": [71, 80]}]}, "created_at": "Tue Jun 28 23:24:51 +0000 2016"}
{"id": 747470985012580352, "text": "A Calais, visite d\u2019Alcatel-Lucent Submarine Networks, le leader mondial de la pose de c\u00e2bles sous-marins. https://t.co/hJbHs1c8hX", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/hJbHs1c8hX", "id_str": "747470892637261825", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Cl-M0QuWkAEcTaP.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 381, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1940, "h": 1088, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 673, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 747470892637261825, "display_url": "pic.twitter.com/hJbHs1c8hX", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/747470985012580352/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Cl-M0QuWkAEcTaP.jpg", "indices": [106, 129]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Jun 27 16:45:44 +0000 2016"}
{"id": 747388469475938304, "text": "Visite d\u2019Arc International \u00e0 Arques pour saluer le premier co-investissement des fonds souverains russes et fran\u00e7ais https://t.co/hSBmPrlO3l", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/hSBmPrlO3l", "id_str": "747386886377836545", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Cl9AadBWEAEFbwf.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1770, "h": 998, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 677, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 747386886377836545, "display_url": "pic.twitter.com/hSBmPrlO3l", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/747388469475938304/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Cl9AadBWEAEFbwf.jpg", "indices": [117, 140]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Jun 27 11:17:51 +0000 2016"}
{"id": 747361242898108416, "text": "A Isbergues : signature d'un contrat de financement avec le producteur d'acier Aperam dans le cadre du Plan Juncker. https://t.co/dVF6sWneKG", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/dVF6sWneKG", "id_str": "747361095044698112", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Cl8o9M0WEAAR8GL.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 381, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1782, "h": 998, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 672, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 747361095044698112, "display_url": "pic.twitter.com/dVF6sWneKG", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/747361242898108416/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Cl8o9M0WEAAR8GL.jpg", "indices": [117, 140]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Jun 27 09:29:40 +0000 2016"}
{"id": 746742401075646464, "text": "RT @sciencespo: \"L'Europe est une des plus belles #innovations politiques des 40 derni\u00e8res ann\u00e9es.\" @EmmanuelMacron #BrexitScPo https://t.c\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 14], "id_str": "168619698", "id": 168619698, "name": "Sciences Po", "screen_name": "sciencespo"}, {"indices": [100, 115], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "innovations", "indices": [50, 62]}, {"text": "BrexitScPo", "indices": [116, 127]}]}, "created_at": "Sat Jun 25 16:30:36 +0000 2016"}
{"id": 746726901511774208, "text": "Nous devons construire un projet, ouvrir un d\u00e9bat d\u00e9mocratique dans toute l'UE puis faire voter tous les Europ\u00e9ens en m\u00eame temps.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sat Jun 25 15:29:01 +0000 2016"}
{"id": 746726606832537600, "text": "Un r\u00e9f\u00e9rendum sur l'Europe du pass\u00e9 n'a pas de sens : il faut d'abord proposer un projet d'Europe plus efficace et plus protectrice.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sat Jun 25 15:27:51 +0000 2016"}
{"id": 746726250962624512, "text": "Le r\u00e9f\u00e9rendum britannique est un moment grave. Il traduit l'\u00e9chec d'une Europe qui n'a pas su prot\u00e9ger.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sat Jun 25 15:26:26 +0000 2016"}
{"id": 746661420926918656, "text": "Le d\u00e9bat #BrexitScPo avec @DanyCohnBendit et @GoulardSylvie d\u00e9bute dans un instant. Pour le suivre en direct : https://t.co/bBOxY54YjA", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [26, 41], "id_str": "23341062", "id": 23341062, "name": "Daniel Cohn-Bendit", "screen_name": "danycohnbendit"}, {"indices": [45, 59], "id_str": "1113993006", "id": 1113993006, "name": "Sylvie Goulard", "screen_name": "GoulardSylvie"}], "urls": [{"url": "https://t.co/bBOxY54YjA", "display_url": "economie.gouv.fr/referendum-bri\u2026", "expanded_url": "http://www.economie.gouv.fr/referendum-britannique-video-de-la-conference-avec-emmanuel-macron", "indices": [111, 134]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "BrexitScPo", "indices": [9, 20]}]}, "created_at": "Sat Jun 25 11:08:49 +0000 2016"}
{"id": 746419839024041984, "text": "RT @enmarchefr: O\u00f9 va l'Europe apr\u00e8s le r\u00e9f\u00e9rendum britannique ? @EmmanuelMacron en d\u00e9battra demain \u00e0 13h. A suivre en direct ici https://t\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 14], "id_str": "4813171035", "id": 4813171035, "name": "En Marche", "screen_name": "enmarchefr"}, {"indices": [65, 80], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Jun 24 19:08:52 +0000 2016"}
{"id": 746391348174004224, "text": "Rendez-vous demain \u00e0 partir de 13h pour un d\u00e9bat retransmis en direct de Sciences Po sur le #Brexit avec @danycohnbendit et @GoulardSylvie.", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [105, 120], "id_str": "23341062", "id": 23341062, "name": "Daniel Cohn-Bendit", "screen_name": "danycohnbendit"}, {"indices": [124, 138], "id_str": "1113993006", "id": 1113993006, "name": "Sylvie Goulard", "screen_name": "GoulardSylvie"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Brexit", "indices": [92, 99]}]}, "created_at": "Fri Jun 24 17:15:39 +0000 2016"}
{"id": 746363200153788416, "text": "Au lieu de d\u00e9localiser, Nippon Paint d\u00e9cide de construire une nouvelle usine en Essonne. Bravo ! La mobilisation collective a \u00e9t\u00e9 d\u00e9cisive.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Jun 24 15:23:48 +0000 2016"}
{"id": 746288854223708160, "text": "Triste jour. Nous devons entendre ce message pour construire une Europe d\u00e9mocratique, efficace, ambitieuse et protectrice.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Jun 24 10:28:22 +0000 2016"}
{"id": 745688025108189184, "text": "Honneur de d\u00e9corer Malika Bellaribi Le Moal, la diva des quartiers : un parcours r\u00e9publicain, une artiste engag\u00e9e. https://t.co/uWUdWPnbff", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/uWUdWPnbff", "id_str": "745687834028285952", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Clk3IlyWIAA00Aa.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 508, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1702, "h": 1272, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 897, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 745687834028285952, "display_url": "pic.twitter.com/uWUdWPnbff", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/745688025108189184/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Clk3IlyWIAA00Aa.jpg", "indices": [115, 138]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Jun 22 18:40:54 +0000 2016"}
{"id": 745639771733635072, "text": "Chez @PartechShaker avec @MikaelDamberg pour \u00e9voquer l'agenda num\u00e9rique entre la France et la Su\u00e8de. https://t.co/V6LDNeX2Mi", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [5, 19], "id_str": "2613824425", "id": 2613824425, "name": "Partech Shaker", "screen_name": "PartechShaker"}, {"indices": [25, 39], "id_str": "510223355", "id": 510223355, "name": "Mikael Damberg", "screen_name": "mikaeldamberg"}], "media": [{"url": "https://t.co/V6LDNeX2Mi", "id_str": "745639653563301888", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/ClkLUHkWAAArPkD.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 381, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1774, "h": 994, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 672, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 745639653563301888, "display_url": "pic.twitter.com/V6LDNeX2Mi", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/745639771733635072/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/ClkLUHkWAAArPkD.jpg", "indices": [101, 124]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Jun 22 15:29:09 +0000 2016"}
{"id": 745563075323928576, "text": "Lancement des soldes d\u2019\u00e9t\u00e9 \u00e0 Paris : \u00e0 la rencontre des commer\u00e7ants, pour qui s\u2019ouvre une p\u00e9riode importante ! https://t.co/rvv8jpRb1P", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/rvv8jpRb1P", "id_str": "745562972093808640", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CljFkq1WAAAC-BG.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 454, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1916, "h": 1278, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 745562972093808640, "display_url": "pic.twitter.com/rvv8jpRb1P", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/745563075323928576/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CljFkq1WAAAC-BG.jpg", "indices": [111, 134]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Jun 22 10:24:23 +0000 2016"}
{"id": 745223198241886208, "text": "R\u00e9sistant, homme d\u2019Etat, humaniste, Edgard Pisani avait le service de l\u2019int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral chevill\u00e9 au corps. Pens\u00e9es \u00e0 ses proches.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Jun 21 11:53:50 +0000 2016"}
{"id": 744928845325819904, "text": "Aux c\u00f4t\u00e9s du Pr\u00e9sident Napolitano : au-del\u00e0 du r\u00e9f\u00e9rendum britannique retrouvons le sens du projet europ\u00e9en. https://t.co/xt2320fkMe", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/xt2320fkMe", "id_str": "744928839671873537", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/ClaE1TeWAAEkCr9.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 380, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1928, "h": 1076, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 670, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 744928839671873537, "display_url": "pic.twitter.com/xt2320fkMe", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/744928845325819904/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/ClaE1TeWAAEkCr9.jpg", "indices": [109, 132]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Jun 20 16:24:11 +0000 2016"}
{"id": 744823870352400384, "text": "\u00c0 Rome avec mon homologue Carlo Calenda : pour une politique industrielle qui innove et prot\u00e8ge. https://t.co/z0vFpap5cO", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/z0vFpap5cO", "id_str": "744823865046634496", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/ClYlW-hWkAAH4MF.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 503, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1278, "h": 946, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 888, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 744823865046634496, "display_url": "pic.twitter.com/z0vFpap5cO", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/744823870352400384/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/ClYlW-hWkAAH4MF.jpg", "indices": [97, 120]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Jun 20 09:27:03 +0000 2016"}
{"id": 743685810105384960, "text": "L'offre politique telle qu'elle existe aujourd'hui ne permet plus de r\u00e9pondre aux enjeux pour le pays - le travail, les injustices, l'Europe", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Jun 17 06:04:48 +0000 2016"}
{"id": 743684966186266625, "text": "Le projet europ\u00e9en ne peut pas \u00eatre seulement l'abolition des r\u00e8gles : c'est de savoir si on arrive collectivement \u00e0 vivre mieux.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Jun 17 06:01:27 +0000 2016"}
{"id": 743684858388451331, "text": "Le r\u00e9f\u00e9rendum britannique, c'est la fin d'une Europe ultra-lib\u00e9rale qui n'a plus de projet politique.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Jun 17 06:01:01 +0000 2016"}
{"id": 743683785212858371, "text": "Nous avons besoin dans les entreprises de syndicats qui soient forts. Il faut continuer \u00e0 dialoguer m\u00eame quand c'est difficile.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Jun 17 05:56:46 +0000 2016"}
{"id": 743681254420209664, "text": "Le c\u0153ur du d\u00e9fi \u00e9conomique fran\u00e7ais, c'est de prendre en compte les grandes transitions num\u00e9rique et \u00e9nerg\u00e9tique.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Jun 17 05:46:42 +0000 2016"}
{"id": 743677061785489408, "text": "Je serai l\u2019invit\u00e9 d\u2019Olivier Mazerolle dans un instant sur RTL https://t.co/0Mfo1VCVF3 #RTLMatin", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/0Mfo1VCVF3", "display_url": "rtl.fr/direct", "expanded_url": "http://www.rtl.fr/direct", "indices": [62, 85]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "RTLMatin", "indices": [86, 95]}]}, "created_at": "Fri Jun 17 05:30:03 +0000 2016"}
{"id": 743506510119055361, "text": "My deepest thoughts for Jo Cox\u2019s family and friends. She fought for our shared European values.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Jun 16 18:12:20 +0000 2016"}
{"id": 743493272392376321, "text": "Visite du salon international de d\u00e9fense et de s\u00e9curit\u00e9 @CogesEurosatory avec Daniel Reiner. https://t.co/i0XrAyZB5R", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [56, 72], "id_str": "3040773922", "id": 3040773922, "name": "Eurosatory", "screen_name": "cogeseurosatory"}], "media": [{"url": "https://t.co/i0XrAyZB5R", "id_str": "743493268743294977", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/ClFrMFBWkAExgOH.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 379, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1126, "h": 627, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1126, "h": 627, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 743493268743294977, "display_url": "pic.twitter.com/i0XrAyZB5R", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/743493272392376321/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/ClFrMFBWkAExgOH.jpg", "indices": [93, 116]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Jun 16 17:19:44 +0000 2016"}
{"id": 743192490816249856, "text": "RT @leJDD: France-Albanie: voici le pronostic d'@EmmanuelMacron\nhttps://t.co/RceEhVoSKQ\n#PronoJDD  #FRAALB #JDD https://t.co/6cGGbrdwT1", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 9], "id_str": "49678509", "id": 49678509, "name": "Le JDD", "screen_name": "leJDD"}, {"indices": [48, 63], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "media": [{"url": "https://t.co/6cGGbrdwT1", "source_status_id": 743116799970050048, "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 412, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1980, "h": 1200, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 727, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "source_status_id_str": "743116799970050048", "indices": [112, 135], "id_str": "743116762309373953", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/ClAUwhQWsAE66F1.jpg", "source_user_id": 49678509, "type": "photo", "source_user_id_str": "49678509", "display_url": "pic.twitter.com/6cGGbrdwT1", "expanded_url": "https://twitter.com/leJDD/status/743116799970050048/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/ClAUwhQWsAE66F1.jpg", "id": 743116762309373953}], "urls": [{"url": "https://t.co/RceEhVoSKQ", "display_url": "lejdd.fr/Sport/Football\u2026", "expanded_url": "http://www.lejdd.fr/Sport/Football/Images/PronoJDD-le-pronostic-des-personnalites-pour-France-Albanie/Le-ministre-de-l-Economie-Emmanuel-Macron-2-0#highlight", "indices": [64, 87]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "PronoJDD", "indices": [88, 97]}, {"text": "FRAALB", "indices": [99, 106]}, {"text": "JDD", "indices": [107, 111]}]}, "created_at": "Wed Jun 15 21:24:32 +0000 2016"}
{"id": 743122953504690177, "text": "Inondations : nouvelle r\u00e9union des acteurs \u00e9conomiques \u00e0 Bercy, jusqu\u2019\u00e0 10.000 euros pour les entreprises sinistr\u00e9es https://t.co/3wQ9164Of1", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/3wQ9164Of1", "id_str": "743122948874248192", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/ClAaYoAXIAAW7pI.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 509, "resize": "fit"}, "large": {"w": 846, "h": 633, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 846, "h": 633, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 743122948874248192, "display_url": "pic.twitter.com/3wQ9164Of1", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/743122953504690177/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/ClAaYoAXIAAW7pI.jpg", "indices": [117, 140]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Jun 15 16:48:13 +0000 2016"}
{"id": 742743630054580226, "text": "RT @denisthuriot: Inauguration de @LINKUB_NEVERS, le nouveau p\u00f4le num\u00e9rique de Nevers Agglom\u00e9ration. @villedenevers https://t.co/AR7X6bg8R6", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 16], "id_str": "3661418300", "id": 3661418300, "name": "Denis Thuriot", "screen_name": "denisthuriot"}, {"indices": [34, 48], "id_str": "3436870877", "id": 3436870877, "name": "L'INKUB", "screen_name": "LINKUB_NEVERS"}, {"indices": [101, 115], "id_str": "4550736460", "id": 4550736460, "name": "villedenevers", "screen_name": "villedenevers"}], "media": [{"url": "https://t.co/AR7X6bg8R6", "source_status_id": 742447962442371073, "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 454, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1328, "h": 887, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 802, "resize": "fit"}}, "source_status_id_str": "742447962442371073", "indices": [116, 139], "id_str": "742447942917869570", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ck20eG3W0AIlmdO.jpg", "source_user_id": 3661418300, "type": "photo", "source_user_id_str": "3661418300", "display_url": "pic.twitter.com/AR7X6bg8R6", "expanded_url": "https://twitter.com/denisthuriot/status/742447962442371073/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ck20eG3W0AIlmdO.jpg", "id": 742447942917869570}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Jun 14 15:40:55 +0000 2016"}
{"id": 742732201608028161, "text": "RT @smooovebox: Le #velfie #QualifionsNosQuartiers de @EmmanuelMacron et @HeleneGeoffroy : @AdiveFrance  @Bpifrance !\n https://t.co/NrvDuVJ\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 14], "id_str": "749385235", "id": 749385235, "name": "Borne Video smOOOve", "screen_name": "smooovebox"}, {"indices": [54, 69], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}, {"indices": [73, 88], "id_str": "1513606236", "id": 1513606236, "name": "H\u00e9l\u00e8ne Geoffroy", "screen_name": "HeleneGeoffroy"}, {"indices": [91, 103], "id_str": "192955995", "id": 192955995, "name": "Adive", "screen_name": "AdiveFrance"}, {"indices": [105, 115], "id_str": "153329640", "id": 153329640, "name": "Bpifrance", "screen_name": "Bpifrance"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "velfie", "indices": [19, 26]}, {"text": "QualifionsNosQuartiers", "indices": [27, 50]}]}, "created_at": "Tue Jun 14 14:55:30 +0000 2016"}
{"id": 742643112061874176, "text": "Je pr\u00e9sente mes condol\u00e9ances \u00e0 la famille, aux proches et aux coll\u00e8gues du couple de policiers victime d'un acte terroriste odieux.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Jun 14 09:01:30 +0000 2016"}
{"id": 742619285634289665, "text": "Le d\u00e9lai pour passer le permis apr\u00e8s un \u00e9chec est pass\u00e9 de 98 \u00e0 68 jours, soit entre 150 et 300 euros d\u2019\u00e9conomie pour le candidat.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Jun 14 07:26:49 +0000 2016"}
{"id": 742618408236244992, "text": "Les autocars ce sont d\u00e9sormais 3,5 millions de passagers, 1.500 emplois cr\u00e9\u00e9s et 80 nouvelles liaisons sur les 3 derniers mois !", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Jun 14 07:23:20 +0000 2016"}
{"id": 742615659566276608, "text": "A suivre dans un instant en vid\u00e9o : nouveau point sur l'application de la #LoiActivit\u00e9 https://t.co/zBOT2TvDE3", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/zBOT2TvDE3", "display_url": "economie.gouv.fr/emmanuel-macro\u2026", "expanded_url": "http://www.economie.gouv.fr/emmanuel-macron-reunit-parlementaires-application-loi-pour-croissance-13-06-16", "indices": [87, 110]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LoiActivit\u00e9", "indices": [74, 86]}]}, "created_at": "Tue Jun 14 07:12:25 +0000 2016"}
{"id": 742397241432891392, "text": "\"R\u00e9tablir la v\u00e9rit\u00e9\" https://t.co/9NU2roOFVd", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/9NU2roOFVd", "display_url": "facebook.com/notes/emmanuel\u2026", "expanded_url": "https://www.facebook.com/notes/emmanuel-macron/r%C3%A9tablir-la-v%C3%A9rit%C3%A9/1798982893667622", "indices": [21, 44]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Jun 13 16:44:30 +0000 2016"}
{"id": 742338238279487488, "text": "Fier d'avoir particip\u00e9 \u00e0 #QualifionsNosQuartiers : 10.000 entrepreneurs talentueux, on esp\u00e8re 10.000 contrats ! https://t.co/QVWUajxPWp", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/QVWUajxPWp", "id_str": "742338233267290113", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ck1QsKkWgAEWgC5.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "large": {"w": 954, "h": 636, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 954, "h": 636, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 742338233267290113, "display_url": "pic.twitter.com/QVWUajxPWp", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/742338238279487488/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ck1QsKkWgAEWgC5.jpg", "indices": [112, 135]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "QualifionsNosQuartiers", "indices": [25, 48]}]}, "created_at": "Mon Jun 13 12:50:02 +0000 2016"}
{"id": 742080876583002112, "text": "My thoughts are with those fallen in Orlando and their families. We stand united for freedom.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sun Jun 12 19:47:22 +0000 2016"}
{"id": 741378973582643200, "text": "RT @leJDD: Avant France-Roumanie, voici le pronostic de @EmmanuelMacron \nhttps://t.co/LcAFLUw5FU\n#PronoJDD #FRAROU #EURO2016 https://t.co/S\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 9], "id_str": "49678509", "id": 49678509, "name": "Le JDD", "screen_name": "leJDD"}, {"indices": [56, 71], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [{"url": "https://t.co/LcAFLUw5FU", "display_url": "lejdd.fr/Sport/Football\u2026", "expanded_url": "http://www.lejdd.fr/Sport/Football/Images/PronoJDD-le-pronostic-des-personnalites-pour-France-Roumanie/Le-ministre-de-l-Economie-Emmanuel-Macron-2-1#highlight", "indices": [73, 96]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "PronoJDD", "indices": [97, 106]}, {"text": "FRAROU", "indices": [107, 114]}, {"text": "EURO2016", "indices": [115, 124]}]}, "created_at": "Fri Jun 10 21:18:16 +0000 2016"}
{"id": 740207283171434497, "text": "A Souppes-sur-Loing (77) pour soutenir les commer\u00e7ants touch\u00e9s par les inondations. https://t.co/9cyalwItzG", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/9cyalwItzG", "id_str": "740207278087897090", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CkW-mP6WgAIDC36.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 647, "resize": "fit"}, "large": {"w": 772, "h": 734, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 772, "h": 734, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 740207278087897090, "display_url": "pic.twitter.com/9cyalwItzG", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/740207283171434497/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CkW-mP6WgAIDC36.jpg", "indices": [84, 107]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Jun 07 15:42:23 +0000 2016"}
{"id": 740098645085855745, "text": "Avec les acteurs \u00e9conomiques pour mettre en place les mesures de soutien aux entreprises victimes des inondations. https://t.co/7mU5QGthtF", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/7mU5QGthtF", "id_str": "740098601548976129", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CkVbwcQXEAE-g-l.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "large": {"w": 889, "h": 592, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 889, "h": 592, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 740098601548976129, "display_url": "pic.twitter.com/7mU5QGthtF", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/740098645085855745/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CkVbwcQXEAE-g-l.jpg", "indices": [115, 138]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Jun 07 08:30:42 +0000 2016"}
{"id": 739774887355682816, "text": "Visite de Permis Malin \u00e0 Montreuil qui permet d\u2019apprendre la conduite \u00e0 moindre co\u00fbt. https://t.co/CA6dqNiLwI", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/CA6dqNiLwI", "id_str": "739774881873711104", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CkQ1VefW0AA0JhR.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 380, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1050, "h": 587, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1050, "h": 587, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 739774881873711104, "display_url": "pic.twitter.com/CA6dqNiLwI", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/739774887355682816/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CkQ1VefW0AA0JhR.jpg", "indices": [86, 109]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Jun 06 11:04:12 +0000 2016"}
{"id": 739756148480446464, "text": "Visite de la Poste de Montreuil : hommage au Front Populaire et aux premi\u00e8res femmes ministres de la R\u00e9publique. https://t.co/ZRLtdt750n", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/ZRLtdt750n", "id_str": "739756145112387585", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CkQkS2nWEAEXLVj.jpg", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 381, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1127, "h": 631, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1127, "h": 631, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 739756145112387585, "display_url": "pic.twitter.com/ZRLtdt750n", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/739756148480446464/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CkQkS2nWEAEXLVj.jpg", "indices": [113, 136]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Jun 06 09:49:44 +0000 2016"}
{"id": 738396804191031296, "text": "Visite de l\u2019Institut des ressources industrielles, qui accueille plus de 8.000 personnes en formation chaque ann\u00e9e. https://t.co/n5JxUzc7lq", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/n5JxUzc7lq", "id_str": "738396797689823232", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Cj9P-a2WgAAM5f2.jpg", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 191, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 575, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 337, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 738396797689823232, "display_url": "pic.twitter.com/n5JxUzc7lq", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/738396804191031296/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Cj9P-a2WgAAM5f2.jpg", "indices": [116, 139]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Jun 02 15:48:11 +0000 2016"}
{"id": 738313607373524992, "text": "A Lyon pour le Comit\u00e9 strat\u00e9gique de fili\u00e8re Chimie qui se tient dans l'usine Arkema. https://t.co/6STaKxG7La", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/6STaKxG7La", "id_str": "738313603527413761", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Cj8ET4cXEAEjmKa.jpg", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 309, "resize": "fit"}, "large": {"w": 773, "h": 703, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 546, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 738313603527413761, "display_url": "pic.twitter.com/6STaKxG7La", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/738313607373524992/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Cj8ET4cXEAEjmKa.jpg", "indices": [86, 109]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Jun 02 10:17:35 +0000 2016"}
{"id": 737628943977697280, "text": "Rencontre avec des stagiaires du centre de formation AFPA \u00e0 La Sentinelle (\u00e0 c\u00f4t\u00e9 de Valenciennes). https://t.co/UxM7q7ztGW", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/UxM7q7ztGW", "id_str": "737628933810708480", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CjyVm2_WYAAqiHn.jpg", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 189, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 570, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 334, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 737628933810708480, "display_url": "pic.twitter.com/UxM7q7ztGW", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/737628943977697280/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CjyVm2_WYAAqiHn.jpg", "indices": [100, 123]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue May 31 12:56:59 +0000 2016"}
{"id": 737603074739425281, "text": "A Valenciennes : travailler tous ensemble permet de r\u00e9industrialiser et de recr\u00e9er de l\u2019emploi. https://t.co/a8rpz7Wag6", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/a8rpz7Wag6", "id_str": "737603072604540932", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Cjx-FifUkAQRSYe.jpg", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 190, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 574, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 336, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 737603072604540932, "display_url": "pic.twitter.com/a8rpz7Wag6", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/737603074739425281/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Cjx-FifUkAQRSYe.jpg", "indices": [96, 119]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue May 31 11:14:11 +0000 2016"}
{"id": 737002773301039104, "text": "Hommage \u00e0 Andr\u00e9 Rousselet, entrepreneur inspir\u00e9, fondateur de Canal Plus. Mes condol\u00e9ances \u00e0 ses proches et ceux qui ont travaill\u00e9 avec lui.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sun May 29 19:28:48 +0000 2016"}
{"id": 736480750581600257, "text": "RT @enmarchefr: Retrouvez le lancement de #LaGrandeMarche par @EmmanuelMacron en vid\u00e9o ici : https://t.co/m6lbX2kplp #EnMarche", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 14], "id_str": "4813171035", "id": 4813171035, "name": "En Marche", "screen_name": "enmarchefr"}, {"indices": [62, 77], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [{"url": "https://t.co/m6lbX2kplp", "display_url": "bit.ly/LancementLGM", "expanded_url": "http://bit.ly/LancementLGM", "indices": [93, 116]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LaGrandeMarche", "indices": [42, 57]}, {"text": "EnMarche", "indices": [117, 126]}]}, "created_at": "Sat May 28 08:54:28 +0000 2016"}
{"id": 736480662337638401, "text": ".@carolinedehaas Ni m\u00e9pris ni d\u00e9magogie. Notre pays s'en sortira en permettant \u00e0 chacun de travailler.", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [1, 16], "id_str": "188840584", "id": 188840584, "name": "Caroline De Haas", "screen_name": "carolinedehaas"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sat May 28 08:54:07 +0000 2016"}
{"id": 736471498538520576, "text": "RT @enmarchefr: #LaGrandeMarche est lanc\u00e9e ! #EnMarche", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 14], "id_str": "4813171035", "id": 4813171035, "name": "En Marche", "screen_name": "enmarchefr"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LaGrandeMarche", "indices": [16, 31]}, {"text": "EnMarche", "indices": [45, 54]}]}, "created_at": "Sat May 28 08:17:42 +0000 2016"}
{"id": 736471480721014784, "text": "RT @enmarchefr: #LaGrandeMarche sera le socle d'un plan d'action que nous pr\u00e9senterons \u00e0 partir de septembre pour reconstituer l'int\u00e9r\u00eat g\u00e9\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 14], "id_str": "4813171035", "id": 4813171035, "name": "En Marche", "screen_name": "enmarchefr"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LaGrandeMarche", "indices": [16, 31]}]}, "created_at": "Sat May 28 08:17:38 +0000 2016"}
{"id": 736471462291374080, "text": "RT @enmarchefr: L'objectif est de donner une voix \u00e0 ceux qui n'en ont pas et un visage \u00e0 la France invisible #LaGrandeMarche #EnMarche", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 14], "id_str": "4813171035", "id": 4813171035, "name": "En Marche", "screen_name": "enmarchefr"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LaGrandeMarche", "indices": [109, 124]}, {"text": "EnMarche", "indices": [125, 134]}]}, "created_at": "Sat May 28 08:17:34 +0000 2016"}
{"id": 736471427826782208, "text": "RT @enmarchefr: On ne peut pas comprendre o\u00f9 en est le pays en \u00e9tant quelques uns dans un bureau #LaGrandeMarche #EnMarche", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 14], "id_str": "4813171035", "id": 4813171035, "name": "En Marche", "screen_name": "enmarchefr"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LaGrandeMarche", "indices": [97, 112]}, {"text": "EnMarche", "indices": [113, 122]}]}, "created_at": "Sat May 28 08:17:26 +0000 2016"}
{"id": 736471399762677760, "text": "RT @enmarchefr: Aujourd'hui c'est la mobilisation g\u00e9n\u00e9rale pour faire le diagnostic du pays en allant au devant des autres  #LaGrandeMarche\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 14], "id_str": "4813171035", "id": 4813171035, "name": "En Marche", "screen_name": "enmarchefr"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LaGrandeMarche", "indices": [124, 139]}]}, "created_at": "Sat May 28 08:17:19 +0000 2016"}
{"id": 736471382851260417, "text": "RT @enmarchefr: Il faut traquer les rentes et recr\u00e9er des opportunit\u00e9s plus \u00e9gales \u00e0 chaque moment de la vie #LaGrandeMarche  #EnMarche", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 14], "id_str": "4813171035", "id": 4813171035, "name": "En Marche", "screen_name": "enmarchefr"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LaGrandeMarche", "indices": [109, 124]}, {"text": "EnMarche", "indices": [126, 135]}]}, "created_at": "Sat May 28 08:17:15 +0000 2016"}
{"id": 736268349521440768, "text": "Entrepreneur, visionnaire, Jean-Claude Decaux a fait une part du rayonnement de la France. Pens\u00e9e pour sa famille et les salari\u00e9s.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri May 27 18:50:28 +0000 2016"}
{"id": 736261946178174976, "text": "RT @enmarchefr: Tout a \u00e9t\u00e9 pr\u00e9vu pour que vous puissiez participer \u00e0 cette initiative tr\u00e8s simplement : https://t.co/I71vIr5xsW #LaGrandeMa\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 14], "id_str": "4813171035", "id": 4813171035, "name": "En Marche", "screen_name": "enmarchefr"}], "urls": [{"url": "https://t.co/I71vIr5xsW", "display_url": "en-marche.fr/demain-10h/", "expanded_url": "https://www.en-marche.fr/demain-10h/", "indices": [104, 127]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri May 27 18:25:01 +0000 2016"}
{"id": 736261026530885633, "text": "RT @enmarchefr: Demain, 10h. C\u2019est le moment o\u00f9 @EmmanuelMacron s\u2019exprimera en direct sur notre page Facebook pour lancer #LaGrandeMarche !", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 14], "id_str": "4813171035", "id": 4813171035, "name": "En Marche", "screen_name": "enmarchefr"}, {"indices": [48, 63], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LaGrandeMarche", "indices": [122, 137]}]}, "created_at": "Fri May 27 18:21:22 +0000 2016"}
{"id": 736257421618884610, "text": "A Saint-Just avec Patrick Vignal et ses jeunes d\u00e9put\u00e9s \u00e0 la rencontre des entrepreneurs et de la soci\u00e9t\u00e9 civile. https://t.co/celOlkagLm", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/celOlkagLm", "id_str": "736257418573840384", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Cje2OKlXAAAxyBa.jpg", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 191, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 575, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 337, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 736257418573840384, "display_url": "pic.twitter.com/celOlkagLm", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/736257421618884610/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Cje2OKlXAAAxyBa.jpg", "indices": [113, 136]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri May 27 18:07:02 +0000 2016"}
{"id": 736229794854100992, "text": "Avec les \u00e9l\u00e8ves de @beWeblunel, une formation labellis\u00e9e Grande \u00e9cole du num\u00e9rique https://t.co/exGDmUuPhR", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/exGDmUuPhR", "id_str": "736229793155457026", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CjedGJ4XIAIJQQf.jpg", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 190, "resize": "fit"}, "large": {"w": 871, "h": 487, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 335, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 736229793155457026, "display_url": "pic.twitter.com/exGDmUuPhR", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/736229794854100992/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CjedGJ4XIAIJQQf.jpg", "indices": [83, 106]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri May 27 16:17:16 +0000 2016"}
{"id": 736220304264036354, "text": "Les maires des petites villes sont en premi\u00e8re ligne pour construire une politique d\u2019\u00e9galit\u00e9 des chances ! https://t.co/sfyFRFNhl7", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/sfyFRFNhl7", "id_str": "736220300480794624", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CjeUdm6W0AAjfVT.jpg", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 189, "resize": "fit"}, "large": {"w": 868, "h": 483, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 334, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 736220300480794624, "display_url": "pic.twitter.com/sfyFRFNhl7", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/736220304264036354/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CjeUdm6W0AAjfVT.jpg", "indices": [107, 130]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri May 27 15:39:33 +0000 2016"}
{"id": 735841038447857664, "text": "A Bruxelles, je d\u00e9fends une Europe qui prot\u00e8ge : nous devons r\u00e9agir plus fort et plus vite contre le dumping qui frappe notre industrie.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu May 26 14:32:29 +0000 2016"}
{"id": 735574032267911168, "text": "Commande de 3 paquebots @RoyalCaribbean pour STX France: une nouvelle reconnaissance du savoir-faire exceptionnel de notre industrie navale!", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [24, 39], "id_str": "36144455", "id": 36144455, "name": "Royal Caribbean", "screen_name": "RoyalCaribbean"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed May 25 20:51:30 +0000 2016"}
{"id": 735507331304263680, "text": "Agir pour changer le monde, plut\u00f4t que regarder le monde qui change. Changeons-le ensemble ! #InnoG\u00e9n\u00e9ration\n@bpifrance", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [109, 119], "id_str": "153329640", "id": 153329640, "name": "Bpifrance", "screen_name": "Bpifrance"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "InnoG\u00e9n\u00e9ration", "indices": [93, 108]}]}, "created_at": "Wed May 25 16:26:27 +0000 2016"}
{"id": 735444175131447296, "text": "RT @enmarchefr: En Marche, c'est \u00e0 pr\u00e9sent plus de 50 000 adh\u00e9rents, 2 000 donateurs et 12 000 inscrits pour #LaGrandeMarche ! https://t.co\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 14], "id_str": "4813171035", "id": 4813171035, "name": "En Marche", "screen_name": "enmarchefr"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LaGrandeMarche", "indices": [109, 124]}]}, "created_at": "Wed May 25 12:15:29 +0000 2016"}
{"id": 735062300986626048, "text": "Installation de l'usine Safran - Air France \u00e0 Valenciennes: une relocalisation permise par la mobilisation de tous ! https://t.co/Egb8IgtjEx", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/Egb8IgtjEx", "id_str": "735062299174637568", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CjN3RD4WEAAcT4Z.jpg", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 191, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 574, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 337, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 735062299174637568, "display_url": "pic.twitter.com/Egb8IgtjEx", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/735062300986626048/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CjN3RD4WEAAcT4Z.jpg", "indices": [117, 140]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue May 24 10:58:04 +0000 2016"}
{"id": 734813360244596736, "text": "Retrouvez ma tribune : \"La d\u00e9mocratie et les responsabilit\u00e9s pour corriger les exc\u00e8s du capitalisme\" https://t.co/eX6yyx1jLe", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/eX6yyx1jLe", "display_url": "facebook.com/notes/emmanuel\u2026", "expanded_url": "https://www.facebook.com/notes/emmanuel-macron/la-d%C3%A9mocratie-et-les-responsabilit%C3%A9s-pour-corriger-les-exc%C3%A8s-du-capitalisme/1790423727856872", "indices": [101, 124]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon May 23 18:28:51 +0000 2016"}
{"id": 734744578843152389, "text": "La #NFI n\u2019est plus simplement une ambition : ce sont d\u00e9sormais des investissements concrets, des innovations, de nouveaux produits.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "NFI", "indices": [3, 7]}]}, "created_at": "Mon May 23 13:55:33 +0000 2016"}
{"id": 734743377472819201, "text": "L\u2019industrie est toujours une \u0153uvre collective : elle fonctionne parce que des femmes et des hommes d\u00e9cident de s\u2019allier, d'avancer ensemble.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon May 23 13:50:46 +0000 2016"}
{"id": 734742079318962176, "text": "Nous sommes r\u00e9unis pour c\u00e9l\u00e9brer l'industrie qui est plus qu'un secteur de l'\u00e9conomie : elle est constitutive de l'identit\u00e9 de la France.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon May 23 13:45:37 +0000 2016"}
{"id": 734736568318087168, "text": "Discours \u00e0 suivre en direct sur le th\u00e8me de la Nouvelle France Industrielle. #NFI https://t.co/aUBMLZGqSs", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/aUBMLZGqSs", "display_url": "dailymotion.com/video/xu30kq_l\u2026", "expanded_url": "http://www.dailymotion.com/video/xu30kq_le-direct-de-la-presidence-de-la-republique_news", "indices": [82, 105]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "NFI", "indices": [77, 81]}]}, "created_at": "Mon May 23 13:23:43 +0000 2016"}
{"id": 734697202208112642, "text": "Dans des v\u00e9hicules autonomes d\u00e9velopp\u00e9s par @Groupe_Renault et @GroupePSA ! https://t.co/F1yTEqZ7te", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [44, 59], "id_str": "16144151", "id": 16144151, "name": "Renault", "screen_name": "Groupe_Renault"}, {"indices": [63, 73], "id_str": "313183832", "id": 313183832, "name": "Groupe PSA", "screen_name": "GroupePSA"}], "media": [{"url": "https://t.co/F1yTEqZ7te", "id_str": "734697199527993344", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CjIrNdtXIAAC_1-.jpg", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 226, "resize": "fit"}, "large": {"w": 890, "h": 591, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 398, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 734697199527993344, "display_url": "pic.twitter.com/F1yTEqZ7te", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/734697202208112642/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CjIrNdtXIAAC_1-.jpg", "indices": [76, 99]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon May 23 10:47:17 +0000 2016"}
{"id": 734667679638933504, "text": "Ouverture de la journ\u00e9e anniversaire #NFI avec l\u2019ensemble des chefs de projet de la Nouvelle France Industrielle. https://t.co/wuzapHZTm0", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/wuzapHZTm0", "id_str": "734667675083870209", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CjIQW6lWEAEchYe.jpg", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 225, "resize": "fit"}, "large": {"w": 956, "h": 634, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 398, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 734667675083870209, "display_url": "pic.twitter.com/wuzapHZTm0", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/734667679638933504/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CjIQW6lWEAEchYe.jpg", "indices": [114, 137]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "NFI", "indices": [37, 41]}]}, "created_at": "Mon May 23 08:49:58 +0000 2016"}
{"id": 734667349907886080, "text": "Je vous propose de partager toute la journ\u00e9e les \u00e9v\u00e8nements organis\u00e9s autour de l\u2019anniversaire de la Nouvelle France Industrielle. #NFI", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "NFI", "indices": [131, 135]}]}, "created_at": "Mon May 23 08:48:40 +0000 2016"}
{"id": 734014173705801729, "text": "C\u00e9r\u00e9monie \u00e9mouvante pour le bapt\u00eame de la promotion Serge Rampa (formation aux travaux publics) \u00e0 Egletons. https://t.co/qM6In2Iz6w", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/qM6In2Iz6w", "id_str": "734014166688780288", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ci-9_uGW0AAx49A.jpg", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 190, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 573, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 336, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 734014166688780288, "display_url": "pic.twitter.com/qM6In2Iz6w", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/734014173705801729/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ci-9_uGW0AAx49A.jpg", "indices": [108, 131]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sat May 21 13:33:10 +0000 2016"}
{"id": 733362716946116608, "text": "Mes condol\u00e9ances aux familles des victimes du vol Egyptair, pens\u00e9e particuli\u00e8re pour les proches d'Ahmed Helal et les salari\u00e9s P&amp;G \u00e0 Amiens.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu May 19 18:24:31 +0000 2016"}
{"id": 730825212879572993, "text": "Avec Jack Ma pour parler croissance des start-ups, export de produits fran\u00e7ais en Chine et disruption num\u00e9rique ! https://t.co/vCFzfFApG5", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/vCFzfFApG5", "id_str": "730825209582878720", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CiRpp_IWgAA-qag.jpg", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 226, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 399, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 730825209582878720, "display_url": "pic.twitter.com/vCFzfFApG5", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/730825212879572993/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CiRpp_IWgAA-qag.jpg", "indices": [114, 137]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu May 12 18:21:23 +0000 2016"}
{"id": 730677674453151744, "text": "Donner \u00e0 tous la capacit\u00e9 de cr\u00e9er son entreprise et de la faire grandir, c\u2019est aussi \u00e7a la promesse r\u00e9publicaine. @RSOEntreprendre #RE30ans", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [115, 131], "id_str": "425094094", "id": 425094094, "name": "R\u00e9seau Entreprendre", "screen_name": "RsoEntreprendre"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "RE30ans", "indices": [132, 140]}]}, "created_at": "Thu May 12 08:35:07 +0000 2016"}
{"id": 729674981311975424, "text": "Chez @1kubator \u00e0 Bordeaux, un incubateur de start-ups qui pr\u00e9parent la mobilit\u00e9 de demain. https://t.co/5PbaJHDndQ", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [5, 14], "id_str": "3588961215", "id": 3588961215, "name": "1Kubator", "screen_name": "1Kubator"}], "media": [{"url": "https://t.co/5PbaJHDndQ", "id_str": "729674978296213504", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CiBThtrWMAA1u_N.jpg", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 193, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 580, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 340, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 729674978296213504, "display_url": "pic.twitter.com/5PbaJHDndQ", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/729674981311975424/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CiBThtrWMAA1u_N.jpg", "indices": [91, 114]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon May 09 14:10:46 +0000 2016"}
{"id": 729609967980957696, "text": "En Gironde, chez #Thales Avionics o\u00f9 s\u2019invente l'avion de demain. https://t.co/UtdJYRtyUu", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/UtdJYRtyUu", "id_str": "729609961215565824", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CiAYZOLXIAA1lmC.jpg", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 367, "resize": "fit"}, "large": {"w": 511, "h": 551, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 511, "h": 551, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 729609961215565824, "display_url": "pic.twitter.com/UtdJYRtyUu", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/729609967980957696/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CiAYZOLXIAA1lmC.jpg", "indices": [66, 89]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Thales", "indices": [17, 24]}]}, "created_at": "Mon May 09 09:52:26 +0000 2016"}
{"id": 729305541231661056, "text": "C\u2019est cela notre identit\u00e9. C\u2019est cela notre espoir au fond. Cela n\u2019a rien d\u2019\u00e9vident, mais c\u2019est nous.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sun May 08 13:42:45 +0000 2016"}
{"id": 729305453247762432, "text": "L'identit\u00e9 fran\u00e7aise, c'est un projet fou, exigeant et g\u00e9n\u00e9reux, form\u00e9 sur une culture et recherchant l\u2019universel.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sun May 08 13:42:24 +0000 2016"}
{"id": 729305291016314881, "text": "L'identit\u00e9 fran\u00e7aise, c'est un projet ouvert, qui a toujours su accueillir l\u2019autre et les plus faibles.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sun May 08 13:41:45 +0000 2016"}
{"id": 729305180957708289, "text": "L\u2019identit\u00e9 fran\u00e7aise, c\u2019est un projet sans cesse recommenc\u00e9, auquel il convient de rendre ses devoirs avant de lui demander ses droits.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sun May 08 13:41:19 +0000 2016"}
{"id": 729304497181306881, "text": "L\u2019espoir permet \u00e0 la force des humbles de triompher de ceux qui font tout pour que l\u2019ordre \u00e9tabli soit maintenu en l\u2019\u00e9tat.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sun May 08 13:38:36 +0000 2016"}
{"id": 729304294831362050, "text": "Cette r\u00e9conciliation trace un chemin qui nous est commun pour que la France continue d\u2019embrasser son destin.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sun May 08 13:37:48 +0000 2016"}
{"id": 729304180293275648, "text": "La France r\u00e9ussira si elle parvient \u00e0 r\u00e9concilier les Frances.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sun May 08 13:37:21 +0000 2016"}
{"id": 729304059438637056, "text": "Tous ces visages anonymes, si\u00e8cle apr\u00e8s si\u00e8cle, ont \u00e9tendu la France, ses  valeurs, et la force de ses promesses partout dans le monde.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sun May 08 13:36:52 +0000 2016"}
{"id": 729303908615634944, "text": "Cette m\u00eame le\u00e7on d\u2019unit\u00e9 a tenu ensemble les soldats de Valmy, les tirailleurs s\u00e9n\u00e9galais, les r\u00e9sistants.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sun May 08 13:36:16 +0000 2016"}
{"id": 729303756651761664, "text": "Quelle le\u00e7on en tirer ? Qu'il ne suffit pas d'aimer les gens pour r\u00e9ussir, ni  m\u00eame de se faire aimer d\u2019eux : il faut leur faire confiance.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sun May 08 13:35:40 +0000 2016"}
{"id": 729302351820001281, "text": "Il n\u2019y a pas de femme ou d\u2019homme providentiel. Il n\u2019y a que l\u2019\u00e9nergie du peuple et le courage de ceux qui se jettent dans l\u2019action.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sun May 08 13:30:05 +0000 2016"}
{"id": 729302122634870786, "text": "Jeanne d\u2019Arc, comme notre hymne et notre drapeau, ce sont nos h\u00e9ritages, notre histoire commune, ce qui nous a fait et nous tient ensemble.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sun May 08 13:29:10 +0000 2016"}
{"id": 729292488276619264, "text": "Je prononce un discours \u00e0 l'occasion des F\u00eates de Jeanne d'Arc \u00e0 Orl\u00e9ans. https://t.co/6whQOJ6rFV", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/6whQOJ6rFV", "display_url": "france3-regions.francetvinfo.fr/centre/tv/dire\u2026", "expanded_url": "http://france3-regions.francetvinfo.fr/centre/tv/direct", "indices": [74, 97]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sun May 08 12:50:53 +0000 2016"}
{"id": 727557037551460352, "text": "Les Fintechs, un d\u00e9fi et une formidable opportunit\u00e9 pour le financement de l'\u00e9conomie. Comptez sur nous. #FFT16 https://t.co/739QT4MDgR", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/739QT4MDgR", "id_str": "727557036074995712", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/ChjNRQEWEAAG2Vb.jpg", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 190, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 573, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 336, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 727557036074995712, "display_url": "pic.twitter.com/739QT4MDgR", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/727557037551460352/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/ChjNRQEWEAAG2Vb.jpg", "indices": [112, 135]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "FFT16", "indices": [105, 111]}]}, "created_at": "Tue May 03 17:54:49 +0000 2016"}
{"id": 727508524058742784, "text": "Printemps exceptionnel pour les nouveaux visages du cyclisme fran\u00e7ais. En route vers le tour de France 2016 ! https://t.co/Vh3CEQEMJy", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/Vh3CEQEMJy", "id_str": "727508521672151045", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/ChihJV1WkAUGZ1Q.jpg", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 209, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 629, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 369, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 727508521672151045, "display_url": "pic.twitter.com/Vh3CEQEMJy", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/727508524058742784/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/ChihJV1WkAUGZ1Q.jpg", "indices": [110, 133]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue May 03 14:42:03 +0000 2016"}
{"id": 727494174086447104, "text": "Merci Kristalina, l\u2019Europe a besoin de r\u00e9formes. https://t.co/iQAvBVPA2p", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/iQAvBVPA2p", "display_url": "twitter.com/KGeorgievaEU/s\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/KGeorgievaEU/status/727486364007174144", "indices": [49, 72]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue May 03 13:45:01 +0000 2016"}
{"id": 727135956852203521, "text": "Visite de l\u2019usine Areva du Creusot et \u00e9change avec les salari\u00e9s. https://t.co/yqDN1fZymu", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/yqDN1fZymu", "id_str": "727135948367138816", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/ChdOSuHXEAAS29T.jpg", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 255, "resize": "fit"}, "large": {"w": 846, "h": 634, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 450, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 727135948367138816, "display_url": "pic.twitter.com/yqDN1fZymu", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/727135956852203521/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/ChdOSuHXEAAS29T.jpg", "indices": [65, 88]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon May 02 14:01:36 +0000 2016"}
{"id": 727090378646626304, "text": "A Fragnes (71), visite de l'entreprise Idem qui concilie innovation \u00e9cologique et insertion par l'emploi. https://t.co/QUgpqi9RPe", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/QUgpqi9RPe", "id_str": "727090372585869313", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Chck13GWUAExNCn.jpg", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 325, "resize": "fit"}, "large": {"w": 773, "h": 738, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 573, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 727090372585869313, "display_url": "pic.twitter.com/QUgpqi9RPe", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/727090378646626304/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Chck13GWUAExNCn.jpg", "indices": [106, 129]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon May 02 11:00:29 +0000 2016"}
{"id": 724945665579700232, "text": "Lancement de Creative Industry : faire conna\u00eetre et reconna\u00eetre l'innovation de l'industrie fran\u00e7aise ! https://t.co/Vzwvs9THv3", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/Vzwvs9THv3", "id_str": "724945663054716928", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Cg-GPVfWIAAGlt7.jpg", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 190, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 572, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 335, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 724945663054716928, "display_url": "pic.twitter.com/Vzwvs9THv3", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/724945665579700232/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Cg-GPVfWIAAGlt7.jpg", "indices": [104, 127]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Apr 26 12:58:10 +0000 2016"}
{"id": 724929393282392065, "text": "A la foire de Hanovre, plus grand \u00e9v\u00e8nement industriel du monde, toutes les innovations de l'industrie du futur. https://t.co/DVsdj1brts", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/DVsdj1brts", "id_str": "724929391361449985", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Cg93cMtW4AEGREA.jpg", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 188, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 567, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 332, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 724929391361449985, "display_url": "pic.twitter.com/DVsdj1brts", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/724929393282392065/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Cg93cMtW4AEGREA.jpg", "indices": [113, 136]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Apr 26 11:53:30 +0000 2016"}
{"id": 724890393553342464, "text": "A la foire de Hanovre, nous lan\u00e7ons avec @SigmarGabriel une coop\u00e9ration franco-allemande pour l'industrie du futur https://t.co/9peouI7eaO", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [41, 55], "id_str": "569832889", "id": 569832889, "name": "Sigmar Gabriel", "screen_name": "sigmargabriel"}], "media": [{"url": "https://t.co/9peouI7eaO", "id_str": "724890391745564672", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Cg9T-H0WkAAVzlM.jpg", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 190, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 572, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 335, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 724890391745564672, "display_url": "pic.twitter.com/9peouI7eaO", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/724890393553342464/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Cg9T-H0WkAAVzlM.jpg", "indices": [115, 138]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Apr 26 09:18:32 +0000 2016"}
{"id": 724854324585730048, "text": "Excellente nouvelle: l'Australie choisit la France pour la construction de 12 sous-marins, un programme industriel exceptionnel sur 50 ans !", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Apr 26 06:55:12 +0000 2016"}
{"id": 724533738357571584, "text": "Visite de l\u2019entreprise Rexiaa (mat\u00e9riaux composites) et rencontre avec des \u00e9l\u00e8ves du lyc\u00e9e professionnel d\u2019Issoire https://t.co/AKelS9OT6O", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/AKelS9OT6O", "id_str": "724533736092651520", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Cg4PmB-W0AArij5.jpg", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 289, "resize": "fit"}, "large": {"w": 774, "h": 657, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 509, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 724533736092651520, "display_url": "pic.twitter.com/AKelS9OT6O", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/724533738357571584/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Cg4PmB-W0AArij5.jpg", "indices": [115, 138]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Apr 25 09:41:19 +0000 2016"}
{"id": 723931025273982979, "text": "RT @VoxPop_ARTE: Demain, dans #VoxPop Emmanuel #Macron nous livre sa vision de l'#Europe ! @ARTEfr #steel https://t.co/ZjcMEkcD0W https://t\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 15], "id_str": "2254889598", "id": 2254889598, "name": "Vox Pop", "screen_name": "VoxPop_ARTE"}, {"indices": [91, 98], "id_str": "14140057", "id": 14140057, "name": "ARTE", "screen_name": "ARTEfr"}], "urls": [{"url": "https://t.co/ZjcMEkcD0W", "display_url": "bit.ly/1XILclD", "expanded_url": "http://bit.ly/1XILclD", "indices": [106, 129]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "VoxPop", "indices": [30, 37]}, {"text": "Macron", "indices": [47, 54]}, {"text": "Europe", "indices": [81, 88]}, {"text": "steel", "indices": [99, 105]}]}, "created_at": "Sat Apr 23 17:46:21 +0000 2016"}
{"id": 723432569803436032, "text": "A Varsovie, France, Allemagne et Pologne unies pour soutenir l'industrie europ\u00e9enne. https://t.co/zCtfer4xJz", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/zCtfer4xJz", "id_str": "723432567890792448", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CgomFmwUUAAbJro.jpg", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 191, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 574, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 336, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 723432567890792448, "display_url": "pic.twitter.com/zCtfer4xJz", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/723432569803436032/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CgomFmwUUAAbJro.jpg", "indices": [85, 108]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Apr 22 08:45:40 +0000 2016"}
{"id": 722783858618335232, "text": "F\u00e9licitations aux 314 laur\u00e9ats meilleurs apprentis de France, soyez fiers de vos m\u00e9tiers ! #C\u00e9r\u00e9monieMAF https://t.co/9hCQpw6d3v", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/9hCQpw6d3v", "id_str": "722783856718426113", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CgfYFpUWsAEXdQz.jpg", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 190, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 573, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 336, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 722783856718426113, "display_url": "pic.twitter.com/9hCQpw6d3v", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/722783858618335232/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CgfYFpUWsAEXdQz.jpg", "indices": [105, 128]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "C\u00e9r\u00e9monieMAF", "indices": [91, 104]}]}, "created_at": "Wed Apr 20 13:47:55 +0000 2016"}
{"id": 722741548463562752, "text": "\u00c9change avec des femmes entrepreneurs sociales \u00e0 l'Usine (93) pour parler d'\u00e9conomie, de citoyennet\u00e9 et d'insertion. https://t.co/qhBjDHZPdq", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/qhBjDHZPdq", "id_str": "722741547146600448", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Cgexm54W4AAKaLt.jpg", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 192, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 578, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 338, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 722741547146600448, "display_url": "pic.twitter.com/qhBjDHZPdq", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/722741548463562752/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Cgexm54W4AAKaLt.jpg", "indices": [117, 140]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Apr 20 10:59:47 +0000 2016"}
{"id": 722344293562740736, "text": "Avec @YanisVaroufakis pour parler d\u2019Europe. https://t.co/3XdggQ63OK", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [5, 21], "id_str": "124690469", "id": 124690469, "name": "Yanis Varoufakis", "screen_name": "yanisvaroufakis"}], "media": [{"url": "https://t.co/3XdggQ63OK", "id_str": "722344292220579840", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CgZITn9WsAA6Ddz.jpg", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 256, "resize": "fit"}, "large": {"w": 785, "h": 592, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 452, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 722344292220579840, "display_url": "pic.twitter.com/3XdggQ63OK", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/722344293562740736/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CgZITn9WsAA6Ddz.jpg", "indices": [44, 67]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Apr 19 08:41:14 +0000 2016"}
{"id": 722132015361994752, "text": "RT @enmarchefr: Si vous voulez participer \u00e0 la Grande Marche ou simplement recevoir nos informations =&gt; https://t.co/mfDcrl1UhE #EnMarche", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 14], "id_str": "4813171035", "id": 4813171035, "name": "En Marche", "screen_name": "enmarchefr"}], "urls": [{"url": "https://t.co/mfDcrl1UhE", "display_url": "en-marche.fr/la-grande-marc\u2026", "expanded_url": "https://www.en-marche.fr/la-grande-marche/", "indices": [107, 130]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [131, 140]}]}, "created_at": "Mon Apr 18 18:37:43 +0000 2016"}
{"id": 722115850082390016, "text": "Echange @PoliticoEurope pour promouvoir les r\u00e9formes et l\u2019engagement europ\u00e9en. https://t.co/0xkaJszlxP", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [8, 23], "id_str": "2969760609", "id": 2969760609, "name": "POLITICO Europe", "screen_name": "POLITICOEurope"}], "media": [{"url": "https://t.co/0xkaJszlxP", "id_str": "722115848434003968", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CgV4iciWsAA1806.jpg", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 190, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 573, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 336, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 722115848434003968, "display_url": "pic.twitter.com/0xkaJszlxP", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/722115850082390016/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CgV4iciWsAA1806.jpg", "indices": [79, 102]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Apr 18 17:33:29 +0000 2016"}
{"id": 722103226158424064, "text": "Au forum de l'OCDE sur l'acier pour d\u00e9fendre une Europe coop\u00e9rative mais forte, qui prot\u00e8ge sa sid\u00e9rurgie. https://t.co/gI48mNUcBk", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/gI48mNUcBk", "id_str": "722103224275189760", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CgVtDn4WQAA4E84.jpg", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 190, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 573, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 336, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 722103224275189760, "display_url": "pic.twitter.com/gI48mNUcBk", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/722103226158424064/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CgVtDn4WQAA4E84.jpg", "indices": [107, 130]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Apr 18 16:43:19 +0000 2016"}
{"id": 722083773836304384, "text": "Au @CollegeofEurope, avec la jeune g\u00e9n\u00e9ration pour contribuer \u00e0 refonder le projet europ\u00e9en. https://t.co/ErF03wgZvG", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 19], "id_str": "161307853", "id": 161307853, "name": "College of Europe", "screen_name": "collegeofeurope"}], "media": [{"url": "https://t.co/ErF03wgZvG", "id_str": "722083772380921857", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CgVbXX7WwAEw_hd.jpg", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 191, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 574, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 336, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 722083772380921857, "display_url": "pic.twitter.com/ErF03wgZvG", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/722083773836304384/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CgVbXX7WwAEw_hd.jpg", "indices": [93, 116]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Apr 18 15:26:02 +0000 2016"}
{"id": 721992839920553984, "text": "65 ans du trait\u00e9 europ\u00e9en CECA. Mettre le charbon et l'acier en commun pour construire la paix. Soyons fid\u00e8les \u00e0 cette ambition fondatrice.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Apr 18 09:24:41 +0000 2016"}
{"id": 721984324883582976, "text": "Lancement de la campagne gouvernementale de testing en entreprise pour agir contre les discriminations https://t.co/xujEzdVZTg", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/xujEzdVZTg", "id_str": "721984318046892032", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CgUA6XqWcAAW6kr.jpg", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 189, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 569, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 334, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 721984318046892032, "display_url": "pic.twitter.com/xujEzdVZTg", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/721984324883582976/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CgUA6XqWcAAW6kr.jpg", "indices": [103, 126]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Apr 18 08:50:51 +0000 2016"}
{"id": 721349792924872705, "text": "RT @RobBurl: On #marr this Sunday French Economy Minister @EmmanuelMacron on Hinkley Point &amp; what happens to Calais if the UK leaves the EU\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 11], "id_str": "133269529", "id": 133269529, "name": "Rob Burley", "screen_name": "RobBurl"}, {"indices": [58, 73], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "marr", "indices": [16, 21]}]}, "created_at": "Sat Apr 16 14:49:27 +0000 2016"}
{"id": 720672409267933185, "text": "RT @gouvernementFR: Le pr\u00e9sident @fhollande est l'invit\u00e9 de #DialoguesCitoyens ce soir \u00e0 20h15 sur @France2tv \ud83d\udcfa https://t.co/k5K2Zrtyjb", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "951480480", "id": 951480480, "name": "Gouvernement", "screen_name": "gouvernementFR"}, {"indices": [33, 43], "id_str": "18814998", "id": 18814998, "name": "Fran\u00e7ois Hollande", "screen_name": "fhollande"}, {"indices": [99, 109], "id_str": "31444568", "id": 31444568, "name": "France 2", "screen_name": "France2tv"}], "media": [{"url": "https://t.co/k5K2Zrtyjb", "source_status_id": 720663910848851969, "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 170, "resize": "fit"}, "large": {"w": 600, "h": 300, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 300, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "source_status_id_str": "720663910848851969", "indices": [112, 135], "id_str": "720663909758332928", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CgBQAfeW8AA-u6z.jpg", "source_user_id": 951480480, "type": "photo", "source_user_id_str": "951480480", "display_url": "pic.twitter.com/k5K2Zrtyjb", "expanded_url": "https://twitter.com/gouvernementFR/status/720663910848851969/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CgBQAfeW8AA-u6z.jpg", "id": 720663909758332928}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "DialoguesCitoyens", "indices": [60, 78]}]}, "created_at": "Thu Apr 14 17:57:46 +0000 2016"}
{"id": 720640405679775744, "text": "A Londres pour parler de l'avenir de l'Europe. Une Europe forte et unie. Avec le Royaume-Uni. https://t.co/vrpnIp28Xg", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/vrpnIp28Xg", "id_str": "720640404257955840", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CgA6oSqW4AA70rR.jpg", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 255, "resize": "fit"}, "large": {"w": 789, "h": 592, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 450, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 720640404257955840, "display_url": "pic.twitter.com/vrpnIp28Xg", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/720640405679775744/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CgA6oSqW4AA70rR.jpg", "indices": [94, 117]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Apr 14 15:50:36 +0000 2016"}
{"id": 719956300373889024, "text": "On bascule dans un autre monde avec le supercalculateur Sequana, une r\u00e9ussite de la Nouvelle France Industrielle ! https://t.co/SnX5mY92NQ", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/SnX5mY92NQ", "id_str": "719956297051987972", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Cf3McAuW4AQjk0I.jpg", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 337, "resize": "fit"}, "large": {"w": 772, "h": 765, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 595, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 719956297051987972, "display_url": "pic.twitter.com/SnX5mY92NQ", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/719956300373889024/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Cf3McAuW4AQjk0I.jpg", "indices": [115, 138]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Apr 12 18:32:12 +0000 2016"}
{"id": 719820545668288512, "text": "Tr\u00e8s impressionnants hauts fourneaux de Saint-Gobain en Lorraine : un beau savoir-faire ! https://t.co/v5VM20rBUf", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/v5VM20rBUf", "id_str": "719820543852199937", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Cf1Q-IpWwAE0vIb.jpg", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 191, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 574, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 336, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 719820543852199937, "display_url": "pic.twitter.com/v5VM20rBUf", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/719820545668288512/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Cf1Q-IpWwAE0vIb.jpg", "indices": [90, 113]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Apr 12 09:32:46 +0000 2016"}
{"id": 719797485389090816, "text": "Je salue l\u2019investissement majeur du groupe Novartis dans le Haut-Rhin: 100 millions d'euros et + 100 emplois dans les biotechnologies sant\u00e9.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Apr 12 08:01:08 +0000 2016"}
{"id": 719576559330451456, "text": "Au Parlement europ\u00e9en avec la commissaire Bienkowska, d\u00e9fense de la sid\u00e9rurgie europ\u00e9enne comme je m'y \u00e9tais engag\u00e9. https://t.co/W7mp513zO0", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/W7mp513zO0", "id_str": "719576556612534272", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CfxzENWWwAAueOd.jpg", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 388, "resize": "fit"}, "large": {"w": 578, "h": 660, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 578, "h": 660, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 719576556612534272, "display_url": "pic.twitter.com/W7mp513zO0", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/719576559330451456/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CfxzENWWwAAueOd.jpg", "indices": [117, 140]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Apr 11 17:23:15 +0000 2016"}
{"id": 719571206597439488, "text": "Projet ambitieux de d\u00e9ploiement du tr\u00e8s haut d\u00e9bit en Alsace et bient\u00f4t pour toute la grande r\u00e9gion @acalregion https://t.co/4HkaV4MtS8", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [100, 111], "id_str": "770234304756609024", "id": 770234304756609024, "name": "NON au Grand-Est", "screen_name": "acalregion"}], "media": [{"url": "https://t.co/4HkaV4MtS8", "id_str": "719571204634447873", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CfxuMrrWEAEPhmE.jpg", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 191, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 575, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 337, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 719571204634447873, "display_url": "pic.twitter.com/4HkaV4MtS8", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/719571206597439488/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CfxuMrrWEAEPhmE.jpg", "indices": [112, 135]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Apr 11 17:01:59 +0000 2016"}
{"id": 719229948087689216, "text": "Je vois les blocages et les d\u00e9fis du pays. Je vois en m\u00eame temps l'\u00e9nergie qu'il y a dans le pays !", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sun Apr 10 18:25:56 +0000 2016"}
{"id": 719222163203444736, "text": "Je serai dans un instant l'invit\u00e9 du 20h de France 2 pr\u00e9sent\u00e9 par @LaurentDelahous https://t.co/exomIFr0hN", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [66, 82], "id_str": "464695627", "id": 464695627, "name": "Laurent Delahousse", "screen_name": "LaurentDelahous"}], "urls": [{"url": "https://t.co/exomIFr0hN", "display_url": "france2.fr/direct", "expanded_url": "http://www.france2.fr/direct", "indices": [83, 106]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sun Apr 10 17:55:00 +0000 2016"}
{"id": 718448437591699456, "text": "RT @enmarchefr: E. Macron sera dimanche soir l'invit\u00e9 du JT de 20h de France 2 : l'occasion pour tous ceux que \u00e7a int\u00e9resse d'en savoir plu\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 14], "id_str": "4813171035", "id": 4813171035, "name": "En Marche", "screen_name": "enmarchefr"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Apr 08 14:40:30 +0000 2016"}
{"id": 718045944131022848, "text": "A Metz avec mon homologue Sigmar Gabriel pour le Conseil des ministres franco-allemand https://t.co/ANZkx9onqR", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/ANZkx9onqR", "id_str": "718045942667206656", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CfcC-wEW4AAnzvr.jpg", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 451, "resize": "fit"}, "large": {"w": 479, "h": 636, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 479, "h": 636, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 718045942667206656, "display_url": "pic.twitter.com/ANZkx9onqR", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/718045944131022848/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CfcC-wEW4AAnzvr.jpg", "indices": [87, 110]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Apr 07 12:01:08 +0000 2016"}
{"id": 717777212917809154, "text": "RT @enmarchefr: Et si vous remettiez la France #EnMarche ?\nhttps://t.co/iO4fRfQYwj https://t.co/7uWh4MPhn5", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 14], "id_str": "4813171035", "id": 4813171035, "name": "En Marche", "screen_name": "enmarchefr"}], "media": [{"url": "https://t.co/7uWh4MPhn5", "source_status_id": 717775538044198912, "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 170, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 512, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 300, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "source_status_id_str": "717775538044198912", "indices": [83, 106], "id_str": "717775536639098881", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CfYNDDHWwAEFlFl.jpg", "source_user_id": 4813171035, "type": "photo", "source_user_id_str": "4813171035", "display_url": "pic.twitter.com/7uWh4MPhn5", "expanded_url": "https://twitter.com/enmarchefr/status/717775538044198912/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CfYNDDHWwAEFlFl.jpg", "id": 717775536639098881}], "urls": [{"url": "https://t.co/iO4fRfQYwj", "display_url": "en-marche.fr", "expanded_url": "http://www.en-marche.fr", "indices": [59, 82]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EnMarche", "indices": [47, 56]}]}, "created_at": "Wed Apr 06 18:13:17 +0000 2016"}
{"id": 717753819917074434, "text": "Je suis ce soir \u00e0 Amiens pour une rencontre citoyenne. Pour la suivre en direct : https://t.co/8rOcigp5lO", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/8rOcigp5lO", "display_url": "dailymotion.com/video/x41ud0w_\u2026", "expanded_url": "http://www.dailymotion.com/video/x41ud0w_rencontre-citoyenne-d-amiens_news", "indices": [82, 105]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Apr 06 16:40:20 +0000 2016"}
{"id": 717720751332261888, "text": "A Amiens, visite de l\u2019usine Procter &amp; Gamble dont les produits sont export\u00e9s dans le monde entier. https://t.co/4Fkf5FUHwb", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/4Fkf5FUHwb", "id_str": "717720749147078656", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CfXbN_zWwAA_URv.jpg", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 190, "resize": "fit"}, "large": {"w": 988, "h": 552, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 335, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 717720749147078656, "display_url": "pic.twitter.com/4Fkf5FUHwb", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/717720751332261888/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CfXbN_zWwAA_URv.jpg", "indices": [103, 126]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Apr 06 14:28:56 +0000 2016"}
{"id": 717670698290921473, "text": "RT @lemondefr: Non, la banque Rothschild cit\u00e9e dans \u00ab\u00a0Cash Investigation\u00a0\u00bb n\u2019est pas celle de Macron https://t.co/apOVuivjsd https://t.co/3\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 13], "id_str": "24744541", "id": 24744541, "name": "Le Monde", "screen_name": "lemondefr"}], "urls": [{"url": "https://t.co/apOVuivjsd", "display_url": "bit.ly/1RNzVg5", "expanded_url": "http://bit.ly/1RNzVg5", "indices": [101, 124]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Apr 06 11:10:02 +0000 2016"}
{"id": 717077166605918208, "text": "Avec des centaines de jeunes entrepreneurs ! #FrenchTech https://t.co/f7gegx9gr5", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/f7gegx9gr5", "id_str": "717077165410484224", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CfOR4fjWAAAVSDA.jpg", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 190, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 572, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 335, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 717077165410484224, "display_url": "pic.twitter.com/f7gegx9gr5", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/717077166605918208/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CfOR4fjWAAAVSDA.jpg", "indices": [57, 80]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "FrenchTech", "indices": [45, 56]}]}, "created_at": "Mon Apr 04 19:51:33 +0000 2016"}
{"id": 717014096529461248, "text": "Visite de l\u2019entreprise @SergeFerrari: ses tissus intelligents \u00e9quipent notamment les nouveaux stades de Lyon et Nice https://t.co/TfDc7axO4h", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [23, 36], "id_str": "1949367278", "id": 1949367278, "name": "Serge Ferrari", "screen_name": "SergeFerrari"}], "media": [{"url": "https://t.co/TfDc7axO4h", "id_str": "717014094327508992", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CfNYhRdW8AA_PKk.jpg", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 189, "resize": "fit"}, "large": {"w": 882, "h": 491, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 334, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 717014094327508992, "display_url": "pic.twitter.com/TfDc7axO4h", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/717014096529461248/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CfNYhRdW8AA_PKk.jpg", "indices": [117, 140]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Apr 04 15:40:56 +0000 2016"}
{"id": 716982053217157121, "text": "RT @Prefet38: Rencontre de @EmmanuelMacron avec personnel  caf\u00e9t\u00e9ria le comptoir des criques, \u00e9tablissement de travail prot\u00e9g\u00e9 https://t.co\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 12], "id_str": "1614783098", "id": 1614783098, "name": "Pr\u00e9fet de l'Is\u00e8re", "screen_name": "Prefet38"}, {"indices": [27, 42], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Apr 04 13:33:37 +0000 2016"}
{"id": 716921697199333376, "text": "Chez Handysoie \u00e0 Pont-Ev\u00eaque : cet atelier fait travailler ensemble personnes valides et en situation de handicap https://t.co/nUcizUYgYZ", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/nUcizUYgYZ", "id_str": "716921696079491072", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CfMEe_KWsAA1z87.jpg", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 190, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 572, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 335, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 716921696079491072, "display_url": "pic.twitter.com/nUcizUYgYZ", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/716921697199333376/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CfMEe_KWsAA1z87.jpg", "indices": [114, 137]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Apr 04 09:33:47 +0000 2016"}
{"id": 714878569244135424, "text": "Remise de leur dipl\u00f4me aux apprentis form\u00e9s par Thierry Marx avec \"Cuisine mode d\u2019emploi(s)\". Bravo \u00e0 eux ! https://t.co/Lh8xMKSYQo", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/Lh8xMKSYQo", "id_str": "714878568027856896", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CevCRSDXIAAGjRS.jpg", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 190, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 573, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 336, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 714878568027856896, "display_url": "pic.twitter.com/Lh8xMKSYQo", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/714878569244135424/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CevCRSDXIAAGjRS.jpg", "indices": [108, 131]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Mar 29 18:15:07 +0000 2016"}
{"id": 713816522947477504, "text": "#Egalit\u00e9Citoyennet\u00e9 Jusqu'au 6 avril venez relever les 8 d\u00e9fis pour la R\u00e9publique sur https://t.co/VZZgPEy4Ll", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/VZZgPEy4Ll", "display_url": "egalite-citoyennete-participez.gouv.fr", "expanded_url": "http://egalite-citoyennete-participez.gouv.fr", "indices": [86, 109]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Egalit\u00e9Citoyennet\u00e9", "indices": [0, 19]}]}, "created_at": "Sat Mar 26 19:54:55 +0000 2016"}
{"id": 713437886226554882, "text": "A Bercy avec des jeunes soutenus par @PasseportAvenir, qui accompagne les nombreux talents des quartiers populaires! https://t.co/2bN8LRhh3j", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [37, 53], "id_str": "212185463", "id": 212185463, "name": "Passeport Avenir", "screen_name": "PasseportAvenir"}], "media": [{"url": "https://t.co/2bN8LRhh3j", "id_str": "713437883659628544", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ceaj-ajWsAAwaNa.jpg", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 221, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 665, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 390, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 713437883659628544, "display_url": "pic.twitter.com/2bN8LRhh3j", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/713437886226554882/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ceaj-ajWsAAwaNa.jpg", "indices": [117, 140]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Mar 25 18:50:21 +0000 2016"}
{"id": 713089488851963904, "text": "Bon anniversaire \u00e0 @Cap_Digital qui f\u00eate ses 10 ans ce soir au Palais de Tokyo ! https://t.co/gpsshhVCUU", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [19, 31], "id_str": "21290877", "id": 21290877, "name": "Cap Digital", "screen_name": "Cap_Digital"}], "media": [{"url": "https://t.co/gpsshhVCUU", "id_str": "713089486591246336", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CeVnHCVWQAAb0TQ.jpg", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 191, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 576, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 338, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 713089486591246336, "display_url": "pic.twitter.com/gpsshhVCUU", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/713089488851963904/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CeVnHCVWQAAb0TQ.jpg", "indices": [81, 104]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Mar 24 19:45:57 +0000 2016"}
{"id": 712741346956722176, "text": "Installation ce soir du nouveau @CNNum : bienvenue \u00e0 @Mounir et bravo \u00e0 @Thieulin pour le travail accompli. https://t.co/tCQsV9J1B4", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [32, 38], "id_str": "297626682", "id": 297626682, "name": "CNNum", "screen_name": "CNNum"}, {"indices": [53, 60], "id_str": "80528373", "id": 80528373, "name": "Mounir Mahjoubi", "screen_name": "mounir"}, {"indices": [72, 81], "id_str": "14441849", "id": 14441849, "name": "Beno\u00eet Thieulin", "screen_name": "thieulin"}], "media": [{"url": "https://t.co/tCQsV9J1B4", "id_str": "712741345216036864", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CeQqeipWAAAbUoO.jpg", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 190, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 573, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 336, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 712741345216036864, "display_url": "pic.twitter.com/tCQsV9J1B4", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/712741346956722176/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CeQqeipWAAAbUoO.jpg", "indices": [108, 131]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Mar 23 20:42:33 +0000 2016"}
{"id": 712250909435281408, "text": "Aujourd'hui nous sommes tous Bruxellois, l'Europe est frapp\u00e9e au c\u0153ur. Solidarit\u00e9 avec la Belgique.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Mar 22 12:13:44 +0000 2016"}
{"id": 711956523040284672, "text": "RT @fhollande: En 2 mois 100000 contrats sign\u00e9s en dispositif #EmbauchePME: une grande mesure pour les jeunes &amp; contre la pr\u00e9carit\u00e9 https:/\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 13], "id_str": "18814998", "id": 18814998, "name": "Fran\u00e7ois Hollande", "screen_name": "fhollande"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EmbauchePME", "indices": [62, 74]}]}, "created_at": "Mon Mar 21 16:43:57 +0000 2016"}
{"id": 711935599658319872, "text": "A Deauville : utiliser le num\u00e9rique pour acc\u00e9der \u00e0 de nouveaux publics et \u00e0 de nouveaux march\u00e9s touristiques. https://t.co/cdwdN54SzK", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/cdwdN54SzK", "id_str": "711935598710398978", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CeFNp7AWoAIY3D8.jpg", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 473, "resize": "fit"}, "large": {"w": 511, "h": 711, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 511, "h": 711, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 711935598710398978, "display_url": "pic.twitter.com/cdwdN54SzK", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/711935599658319872/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CeFNp7AWoAIY3D8.jpg", "indices": [110, 133]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Mar 21 15:20:48 +0000 2016"}
{"id": 711893081738633216, "text": "Visite de l\u2019imprimerie Corlet en Normandie qui investit pour am\u00e9liorer ses techniques de production et qui embauche! https://t.co/HItHsreZCp", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/HItHsreZCp", "id_str": "711893073186451456", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CeEm-nFW8AA42Dp.jpg", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 328, "resize": "fit"}, "large": {"w": 769, "h": 741, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 578, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 711893073186451456, "display_url": "pic.twitter.com/HItHsreZCp", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/711893081738633216/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CeEm-nFW8AA42Dp.jpg", "indices": [117, 140]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Mar 21 12:31:51 +0000 2016"}
{"id": 710964813665533953, "text": "RT @fhollande: Salah Abdeslam a \u00e9t\u00e9 arr\u00eat\u00e9. J'ai une pens\u00e9e pour les victimes des attentats du 13 novembre et leurs familles https://t.co/3\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 13], "id_str": "18814998", "id": 18814998, "name": "Fran\u00e7ois Hollande", "screen_name": "fhollande"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Mar 18 23:03:15 +0000 2016"}
{"id": 710756436570152960, "text": "#PrintempsdelOptimisme Parler le langage de la v\u00e9rit\u00e9 c\u2019est le propre des optimistes disait Pierre Mend\u00e8s France. https://t.co/rB1nvGcghI", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/rB1nvGcghI", "id_str": "710756435223777280", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Cd0dNktWEAA0pQ6.jpg", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 191, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 576, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 337, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 710756435223777280, "display_url": "pic.twitter.com/rB1nvGcghI", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/710756436570152960/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Cd0dNktWEAA0pQ6.jpg", "indices": [114, 137]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "PrintempsdelOptimisme", "indices": [0, 22]}]}, "created_at": "Fri Mar 18 09:15:14 +0000 2016"}
{"id": 710577171312549889, "text": "Nocturne au Salon du Livre ! https://t.co/hlZoh0GxQM", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/hlZoh0GxQM", "id_str": "710577168653361152", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Cdx6K4sWIAAdJcb.jpg", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 254, "resize": "fit"}, "large": {"w": 848, "h": 634, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 449, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 710577168653361152, "display_url": "pic.twitter.com/hlZoh0GxQM", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/710577171312549889/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Cdx6K4sWIAAdJcb.jpg", "indices": [29, 52]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Mar 17 21:22:54 +0000 2016"}
{"id": 710424654624722944, "text": "Dans la centrale nucl\u00e9aire de Civaux, dans la Vienne. #SemaineIndustrie https://t.co/lDBZ9nmiry", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/lDBZ9nmiry", "id_str": "710424653064441856", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CdvvdT2WEAAIFsJ.jpg", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 189, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 568, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 333, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 710424653064441856, "display_url": "pic.twitter.com/lDBZ9nmiry", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/710424654624722944/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CdvvdT2WEAAIFsJ.jpg", "indices": [72, 95]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "SemaineIndustrie", "indices": [54, 71]}]}, "created_at": "Thu Mar 17 11:16:51 +0000 2016"}
{"id": 710151389683572736, "text": "Heureux de retrouver mon homologue irlandais Richard Bruton pour parler de l'Europe et c\u00e9l\u00e9brer la Saint-Patrick ! https://t.co/m7On9wYEt1", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/m7On9wYEt1", "id_str": "710151388198731776", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Cdr27M5WAAA_Eua.jpg", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 340, "resize": "fit"}, "large": {"w": 630, "h": 630, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 600, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 710151388198731776, "display_url": "pic.twitter.com/m7On9wYEt1", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/710151389683572736/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Cdr27M5WAAA_Eua.jpg", "indices": [115, 138]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Mar 16 17:10:59 +0000 2016"}
{"id": 710134772299862016, "text": "RT @MartinePinville: Ca y est! Les contrats \u00e0 #impactsocial sont lanc\u00e9s. Ils permettront enfin de mener de nvx programmes de pr\u00e9vention htt\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 19], "id_str": "874223214", "id": 874223214, "name": "Martine Pinville", "screen_name": "MartinePinville"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "impactsocial", "indices": [46, 59]}]}, "created_at": "Wed Mar 16 16:04:58 +0000 2016"}
{"id": 710125028906508288, "text": "Bravo aux lyc\u00e9ens laur\u00e9ats du concours d'affiches organis\u00e9 \u00e0 l'occasion de la #SemaineIndustrie https://t.co/v3AKaWUptp", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/v3AKaWUptp", "id_str": "710125023374262272", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Cdre8kRWwAAL5Bm.jpg", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 225, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 678, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 397, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 710125023374262272, "display_url": "pic.twitter.com/v3AKaWUptp", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/710125028906508288/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Cdre8kRWwAAL5Bm.jpg", "indices": [96, 119]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "SemaineIndustrie", "indices": [78, 95]}]}, "created_at": "Wed Mar 16 15:26:15 +0000 2016"}
{"id": 710000359360565248, "text": "Je serai l'invit\u00e9 de @JP_Elkabbach dans un instant sur @Europe1 https://t.co/8LI4uNvrjf", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [21, 34], "id_str": "1533861080", "id": 1533861080, "name": "JP Elkabbach", "screen_name": "JP_Elkabbach"}, {"indices": [55, 63], "id_str": "34570323", "id": 34570323, "name": "Europe 1", "screen_name": "Europe1"}], "urls": [{"url": "https://t.co/8LI4uNvrjf", "display_url": "europe1.fr/direct-video", "expanded_url": "http://www.europe1.fr/direct-video", "indices": [64, 87]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Mar 16 07:10:51 +0000 2016"}
{"id": 709816961044242433, "text": "S. Kampf, grand capitaine d\u2019industrie et entrepreneur exceptionnel, vient de nous quitter. Pens\u00e9es \u00e0 sa famille et aux salari\u00e9s de Capgemini", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Mar 15 19:02:05 +0000 2016"}
{"id": 709746496984498176, "text": "A Grasse, rencontre avec les \u00e9l\u00e8ves du lyc\u00e9e professionnel L\u00e9on Chiris #SemaineIndustrie https://t.co/PcvmSvKniT", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/PcvmSvKniT", "id_str": "709746495831056384", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CdmGrXSWoAA9ssF.jpg", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 190, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 573, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 336, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 709746495831056384, "display_url": "pic.twitter.com/PcvmSvKniT", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/709746496984498176/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CdmGrXSWoAA9ssF.jpg", "indices": [89, 112]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "SemaineIndustrie", "indices": [71, 88]}]}, "created_at": "Tue Mar 15 14:22:05 +0000 2016"}
{"id": 709720131727917056, "text": "Lancement du concours international pour les 14 \"hubs\" du Grand Paris #MIPIM https://t.co/CpZnisFuoB", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/CpZnisFuoB", "id_str": "709720130016690177", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Cdlusq-WwAELsuC.jpg", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 189, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 570, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 334, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 709720130016690177, "display_url": "pic.twitter.com/CpZnisFuoB", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/709720131727917056/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Cdlusq-WwAELsuC.jpg", "indices": [77, 100]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "MIPIM", "indices": [70, 76]}]}, "created_at": "Tue Mar 15 12:37:20 +0000 2016"}
{"id": 709705964379881472, "text": "Inauguration \u00e0 Cannes du #MIPIM, le plus grand salon international professionnel de l'immobilier. https://t.co/w8OI4zvJ81", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/w8OI4zvJ81", "id_str": "709705962999914497", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Cdlh0CuWIAEqBz7.jpg", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 189, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 569, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 333, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 709705962999914497, "display_url": "pic.twitter.com/w8OI4zvJ81", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/709705964379881472/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Cdlh0CuWIAEqBz7.jpg", "indices": [98, 121]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "MIPIM", "indices": [25, 31]}]}, "created_at": "Tue Mar 15 11:41:02 +0000 2016"}
{"id": 709698107467022337, "text": "A Cannes, r\u00e9union de travail avec les \u00e9lus et les commer\u00e7ants pour promouvoir les Zones Touristiques Internationales https://t.co/v4beVhcbf4", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/v4beVhcbf4", "id_str": "709698106187751424", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Cdlaqt0WoAAzf2V.jpg", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 190, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 572, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 335, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 709698106187751424, "display_url": "pic.twitter.com/v4beVhcbf4", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/709698107467022337/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Cdlaqt0WoAAzf2V.jpg", "indices": [117, 140]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Mar 15 11:09:49 +0000 2016"}
{"id": 709446251746611200, "text": "Des centaines d'\u00e9v\u00e8nements sont organis\u00e9s dans toute la France autour de la #SemaineIndustrie : https://t.co/UGMI8R1Bpm", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/UGMI8R1Bpm", "display_url": "entreprises.gouv.fr/semaine-indust\u2026", "expanded_url": "http://www.entreprises.gouv.fr/semaine-industrie/evenements-2016", "indices": [96, 119]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "SemaineIndustrie", "indices": [76, 93]}]}, "created_at": "Mon Mar 14 18:29:01 +0000 2016"}
{"id": 709446052982689792, "text": "La #SemaineIndustrie commence aujourd'hui ! Toutes les infos sur l'industrie du futur et ses nouveaux emplois : https://t.co/pceFjU2KG0", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/pceFjU2KG0", "display_url": "entreprises.gouv.fr/semaine-indust\u2026", "expanded_url": "http://www.entreprises.gouv.fr/semaine-industrie", "indices": [112, 135]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "SemaineIndustrie", "indices": [3, 20]}]}, "created_at": "Mon Mar 14 18:28:14 +0000 2016"}
{"id": 707105335568408577, "text": "La cl\u00e9 de cette r\u00e9forme est de faire en sorte que le maximum de nos concitoyens aient acc\u00e8s au contrat \u00e0 dur\u00e9e ind\u00e9termin\u00e9e.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Mar 08 07:27:04 +0000 2016"}
{"id": 707101186348941312, "text": "Je serai l'invit\u00e9 de Patrick Cohen dans quelques instants sur @FranceInter : https://t.co/MeKe5i87Wg", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [62, 74], "id_str": "34867057", "id": 34867057, "name": "France Inter", "screen_name": "franceinter"}], "urls": [{"url": "https://t.co/MeKe5i87Wg", "display_url": "franceinter.fr/player", "expanded_url": "http://www.franceinter.fr/player", "indices": [77, 100]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Mar 08 07:10:34 +0000 2016"}
{"id": 705516606223478784, "text": "RT @jcmailly: Salon de l'agriculture: rencontre impromptue avec Macron et Le foll: respect des hommes et divergences de fond", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 12], "id_str": "275573036", "id": 275573036, "name": "Jean-Claude Mailly", "screen_name": "jcmailly"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Mar 03 22:14:01 +0000 2016"}
{"id": 705475903913123840, "text": "Je pense \u00e0 la famille et aux proches de Sophie Dessus, qui va beaucoup nous manquer. Elle faisait honneur \u00e0 sa fonction.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Mar 03 19:32:17 +0000 2016"}
{"id": 705416631665692674, "text": "Avec @SLeFoll, au Salon de l'Agriculture ! https://t.co/FOx1fZsxYO", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [5, 13], "id_str": "415498269", "id": 415498269, "name": "St\u00e9phane Le Foll", "screen_name": "SLeFoll"}], "media": [{"url": "https://t.co/FOx1fZsxYO", "id_str": "705416630604537857", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CcoksCXWIAEusQJ.jpg", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 455, "resize": "fit"}, "large": {"w": 513, "h": 686, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 513, "h": 686, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 705416630604537857, "display_url": "pic.twitter.com/FOx1fZsxYO", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/705416631665692674/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CcoksCXWIAEusQJ.jpg", "indices": [43, 66]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Mar 03 15:36:45 +0000 2016"}
{"id": 705061036836184066, "text": "RT @Elysee: Suivez en direct la r\u00e9ception des premiers laur\u00e9ats du #Paris #FTTicket  https://t.co/hgHBXAZclu", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 10], "id_str": "16717501", "id": 16717501, "name": "\u00c9lys\u00e9e", "screen_name": "Elysee"}], "urls": [{"url": "https://t.co/hgHBXAZclu", "display_url": "elysee.fr/live/?t=145693\u2026", "expanded_url": "http://www.elysee.fr/live/?t=1456932356", "indices": [85, 108]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Paris", "indices": [67, 73]}, {"text": "FTTicket", "indices": [74, 83]}]}, "created_at": "Wed Mar 02 16:03:45 +0000 2016"}
{"id": 705059075801915392, "text": "RT @Elysee: .@EmmanuelMacron introduit la table ronde: \"L\u2019attractivit\u00e9 de la France pour de jeunes entrepreneurs \u00e9trangers : bilan de la 1\u00e8\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 10], "id_str": "16717501", "id": 16717501, "name": "\u00c9lys\u00e9e", "screen_name": "Elysee"}, {"indices": [13, 28], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Mar 02 15:55:57 +0000 2016"}
{"id": 704601320737673220, "text": "Rendez-vous pour un nouveau point sur l'application de la #LoiActivit\u00e9 pour l\u2019anniversaire de sa promulgation !", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LoiActivit\u00e9", "indices": [58, 70]}]}, "created_at": "Tue Mar 01 09:37:00 +0000 2016"}
{"id": 704599991931838464, "text": "De nombreuses communes profitent jusqu\u2019\u00e0 12 dimanches du maire pour ouvrir le dimanche (contre 5 pr\u00e9c\u00e9demment).", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Mar 01 09:31:43 +0000 2016"}
{"id": 704599887258771457, "text": "Les commerces peuvent ouvrir le dimanche et en soir\u00e9e dans les zones touristiques internationales \u00e0 Paris, Cannes, Nice, Deauville.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Mar 01 09:31:18 +0000 2016"}
{"id": 704595621475291136, "text": "Pour le d\u00e9ploiement de la fibre optique : permettre aux co-propri\u00e9t\u00e9s de gagner un an sur le d\u00e9lai d'\u00e9quipement des immeubles.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Mar 01 09:14:21 +0000 2016"}
{"id": 704592799518347264, "text": "La couverture mobile s\u2019am\u00e9liore : en plus de la 2G pour les zones blanches, 2.200 communes vont \u00eatre \u00e9quip\u00e9es en 3G d'ici mi-2017.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Mar 01 09:03:08 +0000 2016"}
{"id": 704588921599102976, "text": "La r\u00e9forme du permis de conduire va faire \u00e9conomiser 200 millions d'euros aux Fran\u00e7ais et va r\u00e9duire les d\u00e9lais d'attente. @GroupeLaPoste", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [123, 137], "id_str": "57691450", "id": 57691450, "name": "Le Groupe La Poste", "screen_name": "GroupeLaPoste"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Mar 01 08:47:44 +0000 2016"}
{"id": 704586548252176384, "text": "Les autocars, ce sont plus de 1.300 emplois cr\u00e9\u00e9s en 6 mois et 1,5 million de passagers transport\u00e9s dans 157 villes !", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Mar 01 08:38:18 +0000 2016"}
{"id": 704583496455622657, "text": "D\u00e8s le mois de mai 2016 : baisse des tarifs des greffiers de tribunaux de commerce (-5%), des notaires et des huissiers de justice (-2,5%).", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Mar 01 08:26:10 +0000 2016"}
{"id": 704581976838316032, "text": "Je rends compte de l'application des principales mesures de la #LoiActivit\u00e9 devant les parlementaires https://t.co/amz4U1t48B", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/amz4U1t48B", "display_url": "economie.gouv.fr/emmanuel-macro\u2026", "expanded_url": "http://www.economie.gouv.fr/emmanuel-macron-reunit-parlementaires-application-loi-pour-croissance", "indices": [102, 125]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LoiActivit\u00e9", "indices": [63, 75]}]}, "created_at": "Tue Mar 01 08:20:08 +0000 2016"}
{"id": 704581601108357120, "text": "R\u00e9union ce matin de la Commission de suivi de la #LoiActivit\u00e9 : 100% des textes publi\u00e9s ou en passe de l\u2019\u00eatre ! https://t.co/oggUX9YnTl", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/oggUX9YnTl", "id_str": "704581599996805120", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CcctO28WAAAAnH3.jpg", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 225, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 679, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 398, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 704581599996805120, "display_url": "pic.twitter.com/oggUX9YnTl", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/704581601108357120/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CcctO28WAAAAnH3.jpg", "indices": [112, 135]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LoiActivit\u00e9", "indices": [49, 61]}]}, "created_at": "Tue Mar 01 08:18:38 +0000 2016"}
{"id": 704260915965906944, "text": "Au Conseil Comp\u00e9titivit\u00e9 : l'Europe doit agir plus vite pour prot\u00e9ger la sid\u00e9rurgie. https://t.co/La6jOr14r9", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/La6jOr14r9", "id_str": "704260915030593536", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CcYJkiWXEAATD6_.jpg", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 254, "resize": "fit"}, "large": {"w": 793, "h": 592, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 448, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 704260915030593536, "display_url": "pic.twitter.com/La6jOr14r9", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/704260915965906944/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CcYJkiWXEAATD6_.jpg", "indices": [85, 108]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Feb 29 11:04:21 +0000 2016"}
{"id": 704242657602699264, "text": "Rencontre avec la Commissaire europ\u00e9enne \u00e0 la Concurrence @Vestager \u00e0 Bruxelles https://t.co/CvSx2nyxrf", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [58, 67], "id_str": "19232649", "id": 19232649, "name": "Margrethe Vestager", "screen_name": "vestager"}], "media": [{"url": "https://t.co/CvSx2nyxrf", "id_str": "704242656273162240", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CcX49vLW4AAke4B.jpg", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 191, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 576, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 337, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 704242656273162240, "display_url": "pic.twitter.com/CvSx2nyxrf", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/704242657602699264/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CcX49vLW4AAke4B.jpg", "indices": [80, 103]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Feb 29 09:51:48 +0000 2016"}
{"id": 702927148571631616, "text": "Vous voulez savoir si la couverture mobile de votre commune va progresser ? C\u2019est ici : https://t.co/wnj9KKhr5C (via @FranceTHD)", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [117, 127], "id_str": "1313338158", "id": 1313338158, "name": "France THD", "screen_name": "FranceTHD"}], "urls": [{"url": "https://t.co/wnj9KKhr5C", "display_url": "francethd.fr/mobile/mobile-\u2026", "expanded_url": "http://www.francethd.fr/mobile/mobile-fs.html#", "indices": [88, 111]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Feb 25 18:44:26 +0000 2016"}
{"id": 702574496918736900, "text": "Grand bravo @NUMAparis pour l\u2019ouverture d\u2019un acc\u00e9l\u00e9rateur \u00e0 Barcelone ! Un beau projet europ\u00e9en. Fier de la #FrenchTech !", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [12, 22], "id_str": "15102669", "id": 15102669, "name": "NUMA Paris", "screen_name": "NUMAparis"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "FrenchTech", "indices": [108, 119]}]}, "created_at": "Wed Feb 24 19:23:07 +0000 2016"}
{"id": 702536512064385024, "text": "Signature d'un accord entre @Orange_france @SFR @BouyguesTelecom et @FreeMobile pour couvrir les zones blanches. https://t.co/lV5FGeAraY", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [28, 42], "id_str": "100004577", "id": 100004577, "name": "Orange France", "screen_name": "Orange_France"}, {"indices": [43, 47], "id_str": "2215895461", "id": 2215895461, "name": "SFR", "screen_name": "SFR"}, {"indices": [48, 64], "id_str": "16557431", "id": 16557431, "name": "Bouygues Telecom", "screen_name": "bouyguestelecom"}, {"indices": [68, 79], "id_str": "425725345", "id": 425725345, "name": "Free Mobile", "screen_name": "freemobile"}], "media": [{"url": "https://t.co/lV5FGeAraY", "id_str": "702536510772547585", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Cb_pO_5XEAEFjTd.png", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 449, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1104, "h": 729, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1104, "h": 729, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 702536510772547585, "display_url": "pic.twitter.com/lV5FGeAraY", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/702536512064385024/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Cb_pO_5XEAEFjTd.png", "indices": [113, 136]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Feb 24 16:52:11 +0000 2016"}
{"id": 702498455185465348, "text": "R\u00e9union sur la couverture mobile avec 100 maires de communes: la #LoiActivit\u00e9 met fin \u00e0 de nombreuses zones blanches https://t.co/3C2QkmEmbj", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/3C2QkmEmbj", "id_str": "702498453809700865", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Cb_GnyqWoAE7Z5C.png", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 446, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1104, "h": 724, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1104, "h": 724, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 702498453809700865, "display_url": "pic.twitter.com/3C2QkmEmbj", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/702498455185465348/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Cb_GnyqWoAE7Z5C.png", "indices": [117, 140]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LoiActivit\u00e9", "indices": [65, 77]}]}, "created_at": "Wed Feb 24 14:20:58 +0000 2016"}
{"id": 702457560973123584, "text": "RT @gouvernementFR: Le dispositif #EmbauchePME : comment \u00e7a marche ? Toutes les r\u00e9ponses \u00e0 vos questions &gt;&gt; https://t.co/seHkAeJ0PZ https:/\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "951480480", "id": 951480480, "name": "Gouvernement", "screen_name": "gouvernementFR"}], "urls": [{"url": "https://t.co/seHkAeJ0PZ", "display_url": "gouvernement.fr/action/un-plan\u2026", "expanded_url": "http://www.gouvernement.fr/action/un-plan-d-urgence-pour-l-emploi", "indices": [114, 137]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EmbauchePME", "indices": [34, 46]}]}, "created_at": "Wed Feb 24 11:38:28 +0000 2016"}
{"id": 701899705932972034, "text": "RT @manuelvalls: Plus de libert\u00e9s, plus de protections, pour plus d'emplois. Retrouvez mon texte sur https://t.co/WaCQ6gwZb6 https://t.co/P\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 15], "id_str": "70385068", "id": 70385068, "name": "Manuel Valls", "screen_name": "manuelvalls"}], "urls": [{"url": "https://t.co/WaCQ6gwZb6", "display_url": "facebook.com/notes/manuel-v\u2026", "expanded_url": "http://facebook.com/notes/manuel-valls/plus-de-libert%C3%A9s-plus-de-protections-pour-plus-demplois/997129660367378", "indices": [101, 124]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Feb 22 22:41:45 +0000 2016"}
{"id": 701150564260904960, "text": "Umberto Eco incarnait l'esprit europ\u00e9en ouvert, \u00e9rudit et inventif. Gardons le fil de cet h\u00e9ritage.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sat Feb 20 21:04:55 +0000 2016"}
{"id": 699361507319148544, "text": "L'Europe s'est construite sur la sid\u00e9rurgie, qui a besoin de mesures anti-dumping d'urgence pour affronter la concurrence \u00e0 armes \u00e9gales.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Feb 15 22:35:51 +0000 2016"}
{"id": 699355579748372480, "text": "Je serai l'invit\u00e9 du \"Grand Soir 3\" de @PatriciaLoison dans un instant, \u00e0 suivre en direct sur ce lien : https://t.co/aTmcjHn1Kk", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [39, 54], "id_str": "164227131", "id": 164227131, "name": "Patricia Loison", "screen_name": "Patricialoison"}], "urls": [{"url": "https://t.co/aTmcjHn1Kk", "display_url": "france3.fr/direct", "expanded_url": "http://www.france3.fr/direct", "indices": [105, 128]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Feb 15 22:12:18 +0000 2016"}
{"id": 699280719185633280, "text": "Au Parlement europ\u00e9en, faire avancer la mobilisation pour la sid\u00e9rurgie europ\u00e9enne : prot\u00e9ger et moderniser. https://t.co/VgYn3xYxvl", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/VgYn3xYxvl", "id_str": "699280717537288193", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CbRYG48XIAEAczH.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 191, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 575, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 337, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 699280717537288193, "display_url": "pic.twitter.com/VgYn3xYxvl", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/699280719185633280/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CbRYG48XIAEAczH.png", "indices": [109, 132]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Feb 15 17:14:50 +0000 2016"}
{"id": 699262233944190976, "text": "RT @AlexisDutertre: #Acier @EmmanuelMacron appelle UE \u00e0 r\u00e9agir +vite sur droits antidumping &amp; moderniser instruments d\u00e9fense commerciale ht\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "2831814684", "id": 2831814684, "name": "Alexis Dutertre", "screen_name": "AlexisDutertre"}, {"indices": [27, 42], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Acier", "indices": [20, 26]}]}, "created_at": "Mon Feb 15 16:01:22 +0000 2016"}
{"id": 699255639638437888, "text": "https://t.co/WcCK8a6OMz", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/WcCK8a6OMz", "id_str": "699255637771948032", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CbRBTDiWEAAv3_C.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 190, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 572, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 335, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 699255637771948032, "display_url": "pic.twitter.com/WcCK8a6OMz", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/699255639638437888/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CbRBTDiWEAAv3_C.png", "indices": [0, 23]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Feb 15 15:35:10 +0000 2016"}
{"id": 699255502723805184, "text": "A la Commission europ\u00e9enne pour d\u00e9fendre la sid\u00e9rurgie : l'Europe s'est b\u00e2tie sur un projet industriel et doit garder cette ambition.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Feb 15 15:34:38 +0000 2016"}
{"id": 699171057094238208, "text": "A Roubaix ce matin pour l\u2019inauguration du premier Campus @OVH_FR https://t.co/xuwTxewnjO", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [57, 64], "id_str": "1960228333", "id": 1960228333, "name": "OVH France", "screen_name": "ovh_fr"}], "media": [{"url": "https://t.co/xuwTxewnjO", "id_str": "699171056167350272", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CbP0XwgW8AAUQrF.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 190, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 572, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 335, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 699171056167350272, "display_url": "pic.twitter.com/xuwTxewnjO", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/699171057094238208/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CbP0XwgW8AAUQrF.png", "indices": [65, 88]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Feb 15 09:59:04 +0000 2016"}
{"id": 698243201161949184, "text": "RT @ArnaudMarechal: Orange Digital Ventures @LouettePierre investit dans  Lendopolis #crowdlending\rBravo @VinceRicordeau &amp; team #KKBB!\rhttp\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "109928784", "id": 109928784, "name": "Arnaud Mar\u00e9chal", "screen_name": "ArnaudMarechal"}, {"indices": [44, 58], "id_str": "313401733", "id": 313401733, "name": "Pierre Louette", "screen_name": "LouettePierre"}, {"indices": [105, 120], "id_str": "70937619", "id": 70937619, "name": "Vincent Ricordeau", "screen_name": "VinceRicordeau"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "crowdlending", "indices": [85, 98]}, {"text": "KKBB", "indices": [132, 137]}]}, "created_at": "Fri Feb 12 20:32:06 +0000 2016"}
{"id": 698207885684273152, "text": "RT @TechCrunch: INNOVATE2016: Have French Reforms Created A New Tech Hub In Europe? https://t.co/Y81b5097wH by @ajkeen", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 14], "id_str": "816653", "id": 816653, "name": "TechCrunch", "screen_name": "TechCrunch"}, {"indices": [111, 118], "id_str": "14680596", "id": 14680596, "name": "Andrew Keen", "screen_name": "ajkeen"}], "urls": [{"url": "https://t.co/Y81b5097wH", "display_url": "tcrn.ch/1WgH0IK", "expanded_url": "http://tcrn.ch/1WgH0IK", "indices": [84, 107]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Feb 12 18:11:46 +0000 2016"}
{"id": 697056536493953025, "text": "A cette occasion, nous exprimons notre solidarit\u00e9 avec l'Allemagne \u00e0 la suite de la catastrophe ferroviaire de ce matin.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Feb 09 13:56:43 +0000 2016"}
{"id": 697056418382352385, "text": "Conseil \u00e9conomique et financier franco-allemand \u00e0 Bercy avec Michel Sapin, Wolfgang Sch\u00e4uble et @brigittezypries https://t.co/5oLc3Hm1hN", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [96, 112], "id_str": "574472515", "id": 574472515, "name": "brigitte zypries", "screen_name": "brigittezypries"}], "media": [{"url": "https://t.co/5oLc3Hm1hN", "id_str": "697056417187020800", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CaxxHkbWwAAv6wp.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 189, "resize": "fit"}, "large": {"w": 956, "h": 532, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 334, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 697056417187020800, "display_url": "pic.twitter.com/5oLc3Hm1hN", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/697056418382352385/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CaxxHkbWwAAv6wp.png", "indices": [113, 136]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Feb 09 13:56:15 +0000 2016"}
{"id": 695666648909533184, "text": "Merci aux centaines de jeunes qui sont venus \u00e0 Bercy et aux entreprises qui ont jou\u00e9 le jeu ! #FiersDeNosTalents https://t.co/WzAjPatSo7", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/WzAjPatSo7", "id_str": "695666647521165312", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CaeBIU-WAAAIzQJ.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 223, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 672, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 394, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 695666647521165312, "display_url": "pic.twitter.com/WzAjPatSo7", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/695666648909533184/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CaeBIU-WAAAIzQJ.png", "indices": [113, 136]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "FiersDeNosTalents", "indices": [94, 112]}]}, "created_at": "Fri Feb 05 17:53:48 +0000 2016"}
{"id": 695656297308491776, "text": "Les jeunes dipl\u00f4m\u00e9s de nos quartiers sont une formidable \u00e9nergie pour le pays. On a besoin d'eux. #FiersDeNosTalents", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "FiersDeNosTalents", "indices": [98, 116]}]}, "created_at": "Fri Feb 05 17:12:40 +0000 2016"}
{"id": 695651178047082497, "text": "Discours \u00e0 suivre en direct dans un instant \u00e0 l'occasion de l'\u00e9v\u00e9nement #FiersDeNosTalents https://t.co/chhsXcxYr1 https://t.co/zePKo3enz1", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/zePKo3enz1", "id_str": "695651155200905216", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CadzCjlXEAANJvB.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 233, "resize": "fit"}, "large": {"w": 918, "h": 628, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 410, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 695651155200905216, "display_url": "pic.twitter.com/zePKo3enz1", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/695651178047082497/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CadzCjlXEAANJvB.png", "indices": [115, 138]}], "urls": [{"url": "https://t.co/chhsXcxYr1", "display_url": "economie.gouv.fr/fiers-jeunes-t\u2026", "expanded_url": "http://www.economie.gouv.fr/fiers-jeunes-talents-bercy", "indices": [91, 114]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "FiersDeNosTalents", "indices": [72, 90]}]}, "created_at": "Fri Feb 05 16:52:20 +0000 2016"}
{"id": 694928922887262208, "text": "Un grand bravo \u00e0 @Mounir Mahjoubi qui prend la t\u00eate du @CNNum !", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [17, 24], "id_str": "80528373", "id": 80528373, "name": "Mounir Mahjoubi", "screen_name": "mounir"}, {"indices": [55, 61], "id_str": "297626682", "id": 297626682, "name": "CNNum", "screen_name": "CNNum"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Feb 03 17:02:21 +0000 2016"}
{"id": 694915289079795712, "text": "RT @gouvernementFR: Suivez en direct la pr\u00e9sentation des nouvelles mesures de #simplification \u00e0 partir de 17h &gt;&gt; https://t.co/gXbAtCSs3T ht\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "951480480", "id": 951480480, "name": "Gouvernement", "screen_name": "gouvernementFR"}], "urls": [{"url": "https://t.co/gXbAtCSs3T", "display_url": "gouvernement.fr/direct", "expanded_url": "http://www.gouvernement.fr/direct", "indices": [119, 142]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "simplification", "indices": [78, 93]}]}, "created_at": "Wed Feb 03 16:08:10 +0000 2016"}
{"id": 694506890638835712, "text": "Invit\u00e9 de @FareedZakaria sur @CNN : \"What in the World : France, the entrepreneurial nation\" https://t.co/SVDEUhDoJb #FranceIsBack", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [10, 24], "id_str": "41814169", "id": 41814169, "name": "Fareed Zakaria", "screen_name": "FareedZakaria"}, {"indices": [29, 33], "id_str": "759251", "id": 759251, "name": "CNN", "screen_name": "CNN"}], "urls": [{"url": "https://t.co/SVDEUhDoJb", "display_url": "edition.cnn.com/videos/tv/2016\u2026", "expanded_url": "http://edition.cnn.com/videos/tv/2016/02/01/exp-gps-0131-witw.cnn", "indices": [93, 116]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "FranceIsBack", "indices": [117, 130]}]}, "created_at": "Tue Feb 02 13:05:20 +0000 2016"}
{"id": 694201616329736192, "text": "Visite de l\u2019entreprise \u00ab Ateliers du Marais \u00bb qui souffle aujourd'hui une deuxi\u00e8me bougie depuis sa reprise ! https://t.co/kxrNWNTDUS", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/kxrNWNTDUS", "id_str": "694201613951602688", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CaJMsJoWkAAZnp_.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 190, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 572, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 335, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 694201613951602688, "display_url": "pic.twitter.com/kxrNWNTDUS", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/694201616329736192/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CaJMsJoWkAAZnp_.png", "indices": [110, 133]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Feb 01 16:52:17 +0000 2016"}
{"id": 694182093547503619, "text": "Deux nouveaux paquebots command\u00e9s aujourd\u2019hui : c\u2019est par l\u2019investissement qu\u2019on cr\u00e9e des emplois ! https://t.co/o6hUvFapQi", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/o6hUvFapQi", "id_str": "694182092490588160", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CaI672hWwAAkYtK.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 190, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 573, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 336, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 694182092490588160, "display_url": "pic.twitter.com/o6hUvFapQi", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/694182093547503619/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CaI672hWwAAkYtK.png", "indices": [100, 123]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Feb 01 15:34:43 +0000 2016"}
{"id": 694166063525826561, "text": "On soude des pi\u00e8ces de monnaie dans la quille du navire pour marquer officiellement sa mise sur cale.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Feb 01 14:31:01 +0000 2016"}
{"id": 694165953303678976, "text": "A Saint-Nazaire, sur le pont du paquebot MSC Meraviglia pour la traditionnelle c\u00e9r\u00e9monie des pi\u00e8ces. https://t.co/FqwgeBRnby", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/FqwgeBRnby", "id_str": "694165952284463104", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CaIsQXkWEAADGnb.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 191, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 574, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 336, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 694165952284463104, "display_url": "pic.twitter.com/FqwgeBRnby", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/694165953303678976/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CaIsQXkWEAADGnb.png", "indices": [101, 124]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Feb 01 14:30:34 +0000 2016"}
{"id": 693150037610754050, "text": "Il y a chez vous beaucoup d'envie : ne renoncez \u00e0 rien. Le pays a besoin de votre \u00e9nergie et de votre libert\u00e9 ambitieuse. #FrenchTech", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "FrenchTech", "indices": [122, 133]}]}, "created_at": "Fri Jan 29 19:13:41 +0000 2016"}
{"id": 693148502436741121, "text": "Notre d\u00e9fi est de grandir plus vite et plus fort, c'est qu'il y ait parmi vous de futurs champions, de futures licornes. #FrenchTech", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "FrenchTech", "indices": [121, 132]}]}, "created_at": "Fri Jan 29 19:07:35 +0000 2016"}
{"id": 693139726774198273, "text": "Voeux \u00e0 @LaFrenchTech : discours \u00e0 suivre en direct dans un instant https://t.co/MYRtHK9tkE https://t.co/TJW5zcvdOu", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [8, 21], "id_str": "2205307848", "id": 2205307848, "name": "La French Tech", "screen_name": "LaFrenchTech"}], "media": [{"url": "https://t.co/TJW5zcvdOu", "id_str": "693139725293637633", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CZ6G6GHW0AEsmAY.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 213, "resize": "fit"}, "large": {"w": 973, "h": 610, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 376, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 693139725293637633, "display_url": "pic.twitter.com/TJW5zcvdOu", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/693139726774198273/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CZ6G6GHW0AEsmAY.png", "indices": [92, 115]}], "urls": [{"url": "https://t.co/MYRtHK9tkE", "display_url": "economie.gouv.fr/emmanuel-macro\u2026", "expanded_url": "http://www.economie.gouv.fr/emmanuel-macron-voeux-french-tech-29-01-2016", "indices": [68, 91]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Jan 29 18:32:43 +0000 2016"}
{"id": 693093034859368448, "text": "Rencontre avec @ElonMusk, fondateur de Tesla, Paypal ou encore SpaceX ! https://t.co/5H78Az8tkl", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [15, 24], "id_str": "44196397", "id": 44196397, "name": "Elon Musk", "screen_name": "elonmusk"}], "media": [{"url": "https://t.co/5H78Az8tkl", "id_str": "693093033689104384", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CZ5ccSVWQAA76Q-.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 226, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 398, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 693093033689104384, "display_url": "pic.twitter.com/5H78Az8tkl", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/693093034859368448/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CZ5ccSVWQAA76Q-.png", "indices": [72, 95]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Jan 29 15:27:11 +0000 2016"}
{"id": 692756588168347652, "text": "Dans les Bouches-du-Rh\u00f4ne, de l\u2019industrie et de l\u2019innovation ! #KemOne #Piicto https://t.co/HbBh7rtyhZ", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/HbBh7rtyhZ", "id_str": "692756586989776896", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CZ0qcgtWcAAoLKa.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 191, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 575, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 337, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 692756586989776896, "display_url": "pic.twitter.com/HbBh7rtyhZ", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/692756588168347652/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CZ0qcgtWcAAoLKa.png", "indices": [79, 102]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "KemOne", "indices": [63, 70]}, {"text": "Piicto", "indices": [71, 78]}]}, "created_at": "Thu Jan 28 17:10:16 +0000 2016"}
{"id": 691664221537484801, "text": "Visite de Skolkovo (la Silicon Valley russe !) et inauguration du hub @LaFrenchTech de Moscou https://t.co/e5taFh6DpS", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [70, 83], "id_str": "2205307848", "id": 2205307848, "name": "La French Tech", "screen_name": "LaFrenchTech"}], "media": [{"url": "https://t.co/e5taFh6DpS", "id_str": "691664220434341888", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CZlI8aLWIAAoE3h.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 191, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 575, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 337, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 691664220434341888, "display_url": "pic.twitter.com/e5taFh6DpS", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/691664221537484801/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CZlI8aLWIAAoE3h.png", "indices": [94, 117]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Jan 25 16:49:35 +0000 2016"}
{"id": 691589265889873920, "text": "Signature \u00e0 Moscou avec mon homologue russe d\u2019un accord dans le cadre du comit\u00e9 \u00e9conomique et financier CEFIC https://t.co/ujlLykGGrv", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/ujlLykGGrv", "id_str": "691589264082100224", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CZkExYAWYAAoqFO.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 191, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 575, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 337, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 691589264082100224, "display_url": "pic.twitter.com/ujlLykGGrv", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/691589265889873920/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CZkExYAWYAAoqFO.png", "indices": [110, 133]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Jan 25 11:51:44 +0000 2016"}
{"id": 690486042319806464, "text": "Participation au d\u00e9bat organis\u00e9 par la @BBC sur la situation en Europe : plus de solidarit\u00e9 et de responsabilit\u00e9. https://t.co/kYRdoLuzHs", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [39, 43], "id_str": "19701628", "id": 19701628, "name": "BBC", "screen_name": "BBC"}], "media": [{"url": "https://t.co/kYRdoLuzHs", "id_str": "690486041296375808", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CZUZZW3WEAAhoGw.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 189, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 570, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 334, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 690486041296375808, "display_url": "pic.twitter.com/kYRdoLuzHs", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/690486042319806464/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CZUZZW3WEAAhoGw.png", "indices": [114, 137]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Jan 22 10:47:55 +0000 2016"}
{"id": 690482814022721536, "text": "Sur @BloombergTV @CNN et @CNBC pour parler de l\u2019attractivit\u00e9 de la France. #FranceIsBack https://t.co/OqcoBGMWF8", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [4, 16], "id_str": "35002876", "id": 35002876, "name": "Bloomberg TV", "screen_name": "BloombergTV"}, {"indices": [17, 21], "id_str": "759251", "id": 759251, "name": "CNN", "screen_name": "CNN"}, {"indices": [25, 30], "id_str": "20402945", "id": 20402945, "name": "CNBC", "screen_name": "CNBC"}], "media": [{"url": "https://t.co/OqcoBGMWF8", "id_str": "690482811875282944", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CZUWdYVW0AA5yQF.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 191, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 575, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 337, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 690482811875282944, "display_url": "pic.twitter.com/OqcoBGMWF8", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/690482814022721536/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CZUWdYVW0AA5yQF.png", "indices": [89, 112]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "FranceIsBack", "indices": [75, 88]}]}, "created_at": "Fri Jan 22 10:35:06 +0000 2016"}
{"id": 690264641088425984, "text": "A Davos aussi, nos start-ups font des merveilles ! @creativefrance https://t.co/gE8RAr2Dvv", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [51, 66], "id_str": "65622980", "id": 65622980, "name": "Creative France", "screen_name": "creativefrance"}], "media": [{"url": "https://t.co/gE8RAr2Dvv", "id_str": "690264638018228224", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CZRQB_YXEAA1mEt.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 190, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 573, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 336, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 690264638018228224, "display_url": "pic.twitter.com/gE8RAr2Dvv", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/690264641088425984/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CZRQB_YXEAA1mEt.png", "indices": [67, 90]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Jan 21 20:08:09 +0000 2016"}
{"id": 690262240524668928, "text": "Soir\u00e9e Business France avec @ManuelValls, @MarisolTouraine et @LaurentFabius \u00e0 Davos : la France en force ! https://t.co/sXnTHxH84q", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [28, 40], "id_str": "70385068", "id": 70385068, "name": "Manuel Valls", "screen_name": "manuelvalls"}, {"indices": [42, 58], "id_str": "308679667", "id": 308679667, "name": "Marisol Touraine", "screen_name": "MarisolTouraine"}, {"indices": [62, 76], "id_str": "22428439", "id": 22428439, "name": "Laurent Fabius", "screen_name": "LaurentFabius"}], "media": [{"url": "https://t.co/sXnTHxH84q", "id_str": "690262198254436352", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CZRNz-jWAAAD_DO.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 190, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 572, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 335, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 690262198254436352, "display_url": "pic.twitter.com/sXnTHxH84q", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/690262240524668928/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CZRNz-jWAAAD_DO.png", "indices": [108, 131]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Jan 21 19:58:37 +0000 2016"}
{"id": 689857590772252673, "text": "RT @LaFrenchTech: Nv dispositif pour f\u00e9d\u00e9rer les \u00e9cosyst\u00e8mes de startups en FR: r\u00e9seaux th\u00e9matiques #FrenchTech . Appel \u00e0 candidatures http\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 16], "id_str": "2205307848", "id": 2205307848, "name": "La French Tech", "screen_name": "LaFrenchTech"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "FrenchTech", "indices": [100, 111]}]}, "created_at": "Wed Jan 20 17:10:41 +0000 2016"}
{"id": 689716940013752320, "text": "Il y a plusieurs freins \u00e0 l'entrepreneuriat individuel : il faut lib\u00e9rer la possibilit\u00e9 de cr\u00e9er son entreprise.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Jan 20 07:51:47 +0000 2016"}
{"id": 689716197617700864, "text": "Je ne suis candidat \u00e0 aucun poste minist\u00e9riel ni \u00e0 aucun texte de loi : je suis farouchement favorable \u00e0 la r\u00e9forme radicale.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Jan 20 07:48:50 +0000 2016"}
{"id": 689709041921171456, "text": "Je serai l'invit\u00e9 de @JJBourdin_RMC dans un instant, interview \u00e0 suivre sur @BFMTV et @RMCinfo https://t.co/BtvXX26Maw", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [21, 35], "id_str": "101664219", "id": 101664219, "name": "Jean-Jacques Bourdin", "screen_name": "JJBourdin_RMC"}, {"indices": [76, 82], "id_str": "133663801", "id": 133663801, "name": "BFMTV", "screen_name": "BFMTV"}, {"indices": [86, 94], "id_str": "123830541", "id": 123830541, "name": "RMC", "screen_name": "RMCinfo"}], "urls": [{"url": "https://t.co/BtvXX26Maw", "display_url": "bfmtv.com/mediaplayer/li\u2026", "expanded_url": "http://www.bfmtv.com/mediaplayer/live-video/", "indices": [95, 118]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Jan 20 07:20:24 +0000 2016"}
{"id": 689002124466851840, "text": "A @sciencespo avec @EnricoLetta : la mondialisation n\u00e9cessite une Europe forte et unie. #YLSummit https://t.co/s2pCKBhugl", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [2, 13], "id_str": "168619698", "id": 168619698, "name": "Sciences Po", "screen_name": "sciencespo"}, {"indices": [19, 31], "id_str": "419622371", "id": 419622371, "name": "Enrico Letta", "screen_name": "EnricoLetta"}], "media": [{"url": "https://t.co/s2pCKBhugl", "id_str": "689002123233759233", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CY_Tx9TWkAE_gU_.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 253, "resize": "fit"}, "large": {"w": 848, "h": 632, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 447, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 689002123233759233, "display_url": "pic.twitter.com/s2pCKBhugl", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/689002124466851840/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CY_Tx9TWkAE_gU_.png", "indices": [98, 121]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "YLSummit", "indices": [88, 97]}]}, "created_at": "Mon Jan 18 08:31:22 +0000 2016"}
{"id": 688114075448967170, "text": "RT @LPJofficiel: \"Pour certains jeunes, c\u2019est plus facile de trouver un client que de trouver un employeur\" - @EmmanuelMacron\n#LPJ https://\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 15], "id_str": "626384623", "id": 626384623, "name": "Le Petit Journal", "screen_name": "LPJofficiel"}, {"indices": [110, 125], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LPJ", "indices": [126, 130]}]}, "created_at": "Fri Jan 15 21:42:34 +0000 2016"}
{"id": 688106039326068736, "text": "RT @TechCrunch: France's Economy Minister Emmanuel Macron On French Startups https://t.co/CShQ8Fm7e9 by @romaindillet", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 14], "id_str": "816653", "id": 816653, "name": "TechCrunch", "screen_name": "TechCrunch"}, {"indices": [104, 117], "id_str": "12373242", "id": 12373242, "name": "Romain Dillet \ud83d\ude43", "screen_name": "romaindillet"}], "urls": [{"url": "https://t.co/CShQ8Fm7e9", "display_url": "tcrn.ch/1Omv5qA", "expanded_url": "http://tcrn.ch/1Omv5qA", "indices": [77, 100]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Jan 15 21:10:38 +0000 2016"}
{"id": 688010124166885376, "text": "Toujours en Bretagne, chez Breizh Usinage Services \u00e0 Pleyben avec @RichardFerrand https://t.co/slKuwjBfKg", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [66, 81], "id_str": "438305534", "id": 438305534, "name": "Richard Ferrand", "screen_name": "RichardFerrand"}], "media": [{"url": "https://t.co/slKuwjBfKg", "id_str": "688010122229092352", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CYxNj5lWkAAdQpP.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 191, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 576, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 337, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 688010122229092352, "display_url": "pic.twitter.com/slKuwjBfKg", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/688010124166885376/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CYxNj5lWkAAdQpP.png", "indices": [82, 105]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Jan 15 14:49:30 +0000 2016"}
{"id": 687960081690923008, "text": "Inauguration de l\u2019usine BlueBus du groupe Bollor\u00e9 : de l\u2019industrie, des emplois, et la mobilit\u00e9 de demain ! https://t.co/p2yWmYCzEn", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/p2yWmYCzEn", "id_str": "687960080730468353", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CYwgDGeWsAENyr5.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 255, "resize": "fit"}, "large": {"w": 788, "h": 590, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 449, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 687960080730468353, "display_url": "pic.twitter.com/p2yWmYCzEn", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/687960081690923008/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CYwgDGeWsAENyr5.png", "indices": [108, 131]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Jan 15 11:30:39 +0000 2016"}
{"id": 687953479982264321, "text": "Sous le soleil de Bretagne aujourd\u2019hui ! Visite du site industriel de Pen Carn \u00e0 Ergu\u00e9-Gab\u00e9ric avec Vincent Bollor\u00e9 https://t.co/hKRMaGyZnc", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/hKRMaGyZnc", "id_str": "687953478673657856", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CYwaCz5WcAA4TtP.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 189, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 569, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 334, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 687953478673657856, "display_url": "pic.twitter.com/hKRMaGyZnc", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/687953479982264321/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CYwaCz5WcAA4TtP.png", "indices": [116, 139]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Jan 15 11:04:25 +0000 2016"}
{"id": 687725135541882880, "text": "RT @GOettingerEU: Wir wollen gemeinsam Digitalisierung Industrie voranbringen. FRWirtschaftsmin @EmmanuelMacron #Weltwirtschaftsgipfel http\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 16], "id_str": "869894239", "id": 869894239, "name": "G\u00fcnther H. Oettinger", "screen_name": "GOettingerEU"}, {"indices": [96, 111], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Weltwirtschaftsgipfel", "indices": [112, 134]}]}, "created_at": "Thu Jan 14 19:57:04 +0000 2016"}
{"id": 687725033255354368, "text": "RT @George_Osborne: Great to visit @FactoryBerlin + meet UK entrepreneurs inc @AMHovelle with French Economy Minister @EmmanuelMacron https\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1225696320", "id": 1225696320, "name": "George Osborne", "screen_name": "George_Osborne"}, {"indices": [35, 49], "id_str": "717904784", "id": 717904784, "name": "Factory", "screen_name": "FactoryBerlin"}, {"indices": [78, 88], "id_str": "58312298", "id": 58312298, "name": "AMH", "screen_name": "AMHOVELLE"}, {"indices": [118, 133], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Jan 14 19:56:39 +0000 2016"}
{"id": 687694614174810112, "text": "13\u00e8me rencontre avec @sigmargabriel en 16 mois: l\u2019amiti\u00e9 franco-allemande au service de l\u2019Europe https://t.co/NQCeoPIAUa", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [21, 35], "id_str": "569832889", "id": 569832889, "name": "Sigmar Gabriel", "screen_name": "sigmargabriel"}], "media": [{"url": "https://t.co/NQCeoPIAUa", "id_str": "687694613205876736", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CYsum24WAAA02HC.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 191, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 576, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 337, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 687694613205876736, "display_url": "pic.twitter.com/NQCeoPIAUa", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/687694614174810112/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CYsum24WAAA02HC.png", "indices": [97, 120]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Jan 14 17:55:47 +0000 2016"}
{"id": 687689137214894081, "text": "Visite avec @george_osborne de la @FactoryBerlin, le plus grand campus de start-ups d'Allemagne https://t.co/qbDtoO2qYg", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [12, 27], "id_str": "1225696320", "id": 1225696320, "name": "George Osborne", "screen_name": "George_Osborne"}, {"indices": [34, 48], "id_str": "717904784", "id": 717904784, "name": "Factory", "screen_name": "FactoryBerlin"}], "media": [{"url": "https://t.co/qbDtoO2qYg", "id_str": "687689135100964865", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CYspn_WWsAEuW00.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 191, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 575, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 337, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 687689135100964865, "display_url": "pic.twitter.com/qbDtoO2qYg", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/687689137214894081/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CYspn_WWsAEuW00.png", "indices": [96, 119]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Jan 14 17:34:01 +0000 2016"}
{"id": 687638613572599808, "text": "A Berlin, au Welt Economic Forum pour \u00e9changer sur les r\u00e9formes \u00e9conomiques et l'avenir de l'Europe https://t.co/mfb9CKxrCX", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/mfb9CKxrCX", "id_str": "687638612553371648", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CYr7rMMWEAAKCQ3.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 190, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 573, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 336, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 687638612553371648, "display_url": "pic.twitter.com/mfb9CKxrCX", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/687638613572599808/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CYr7rMMWEAAKCQ3.png", "indices": [100, 123]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Jan 14 14:13:15 +0000 2016"}
{"id": 686597620475760640, "text": "Visite avec Thierry Marx de T\u00e9 Traiteur, entreprise qui met son excellence au service de l\u2019insertion professionnelle https://t.co/KNfPD9H0UG", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/KNfPD9H0UG", "id_str": "686597617724317697", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CYdI5UQWYAEsJMY.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 191, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 576, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 337, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 686597617724317697, "display_url": "pic.twitter.com/KNfPD9H0UG", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/686597620475760640/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CYdI5UQWYAEsJMY.png", "indices": [117, 140]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Jan 11 17:16:43 +0000 2016"}
{"id": 686551866675695616, "text": "Discussion avec les apprentis du Campus des M\u00e9tiers sur la question des qualifications, avec @MartinePinville https://t.co/6ehM7oZz7s", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [93, 109], "id_str": "874223214", "id": 874223214, "name": "Martine Pinville", "screen_name": "MartinePinville"}], "media": [{"url": "https://t.co/6ehM7oZz7s", "id_str": "686551865761333249", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CYcfSM6WAAEMwet.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 258, "resize": "fit"}, "large": {"w": 788, "h": 597, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 455, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 686551865761333249, "display_url": "pic.twitter.com/6ehM7oZz7s", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/686551866675695616/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CYcfSM6WAAEMwet.png", "indices": [110, 133]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Jan 11 14:14:55 +0000 2016"}
{"id": 686548933523431424, "text": "Certains int\u00e8grent les plus grands embl\u00e8mes de la gastronomie fran\u00e7aise, comme H\u00e9diard ou Pierre Herm\u00e9 ! https://t.co/h6W5tJMT8j", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/h6W5tJMT8j", "id_str": "686548932562956288", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CYccnd5WsAAl9uq.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 437, "resize": "fit"}, "large": {"w": 594, "h": 764, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 594, "h": 764, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 686548932562956288, "display_url": "pic.twitter.com/h6W5tJMT8j", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/686548933523431424/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CYccnd5WsAAl9uq.png", "indices": [105, 128]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Jan 11 14:03:15 +0000 2016"}
{"id": 686548331875688448, "text": "Avec @MyriamElKhomri sur le Campus des M\u00e9tiers de Bobigny, qui permet \u00e0 beaucoup de jeunes de construire leur avenir https://t.co/qBJgg8lUBA", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [5, 20], "id_str": "410948302", "id": 410948302, "name": "Myriam El Khomri", "screen_name": "MyriamElKhomri"}], "media": [{"url": "https://t.co/qBJgg8lUBA", "id_str": "686548330906816514", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CYccEcjWkAI8kxK.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 191, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 574, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 337, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 686548330906816514, "display_url": "pic.twitter.com/qBJgg8lUBA", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/686548331875688448/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CYccEcjWkAI8kxK.png", "indices": [117, 140]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Jan 11 14:00:52 +0000 2016"}
{"id": 686517308911673344, "text": "Vente Priv\u00e9e est un bon exemple d'un m\u00e9tier r\u00e9invent\u00e9, notamment par le num\u00e9rique, et qui cr\u00e9e des emplois ! https://t.co/8KCoGKDypr", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/8KCoGKDypr", "id_str": "686517307821166592", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CYb_2qjWkAA6ytX.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 277, "resize": "fit"}, "large": {"w": 890, "h": 724, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 488, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 686517307821166592, "display_url": "pic.twitter.com/8KCoGKDypr", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/686517308911673344/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CYb_2qjWkAA6ytX.png", "indices": [109, 132]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Jan 11 11:57:35 +0000 2016"}
{"id": 686513936477323264, "text": "Inauguration des nouveaux locaux de @venteprivee_fr \u00e0 La Plaine Saint-Denis avec Jacques-Antoine Granjon https://t.co/VveIvqPIBI", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [36, 51], "id_str": "32386787", "id": 32386787, "name": "vente-privee", "screen_name": "venteprivee_fr"}], "media": [{"url": "https://t.co/VveIvqPIBI", "id_str": "686513935420358656", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CYb8yXYWAAAhlUy.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 191, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 576, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 338, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 686513935420358656, "display_url": "pic.twitter.com/VveIvqPIBI", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/686513936477323264/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CYb8yXYWAAAhlUy.png", "indices": [105, 128]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Jan 11 11:44:11 +0000 2016"}
{"id": 686273766012416000, "text": "Echanges avec le co-fondateur de Linkedin @reidhoffman ce week-end https://t.co/hcZ0GgKnJL", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [42, 54], "id_str": "10078", "id": 10078, "name": "Reid Hoffman", "screen_name": "reidhoffman"}], "media": [{"url": "https://t.co/hcZ0GgKnJL", "id_str": "686273764867325952", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CYYiWmWWQAArzj_.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 283, "resize": "fit"}, "large": {"w": 807, "h": 671, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 499, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 686273764867325952, "display_url": "pic.twitter.com/hcZ0GgKnJL", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/686273766012416000/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CYYiWmWWQAArzj_.png", "indices": [67, 90]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sun Jan 10 19:49:50 +0000 2016"}
{"id": 686187880843198464, "text": "Avec @PSaffo samedi, Professeur \u00e0 Stanford et \u00e0 la Singularity University : \u00e9changes sur l'impact des technologies https://t.co/ndg2aTwqWG", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [5, 12], "id_str": "13440802", "id": 13440802, "name": "Paul Saffo", "screen_name": "psaffo"}], "media": [{"url": "https://t.co/ndg2aTwqWG", "id_str": "686187878586707968", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CYXUPXBW8AAFOJS.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 189, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 569, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 333, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 686187878586707968, "display_url": "pic.twitter.com/ndg2aTwqWG", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/686187880843198464/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CYXUPXBW8AAFOJS.png", "indices": [115, 138]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sun Jan 10 14:08:34 +0000 2016"}
{"id": 686183221747429376, "text": "Rencontre avec @pyduan vendredi pour parler d'une utilisation raisonn\u00e9e du Big Data au service du collectif https://t.co/d5lnt9RmuH", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [15, 22], "id_str": "1423534362", "id": 1423534362, "name": "Paul Duan", "screen_name": "pyduan"}], "media": [{"url": "https://t.co/d5lnt9RmuH", "id_str": "686183220388442113", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CYXQAN4WMAETbCC.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 190, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 571, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 335, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 686183220388442113, "display_url": "pic.twitter.com/d5lnt9RmuH", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/686183221747429376/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CYXQAN4WMAETbCC.png", "indices": [108, 131]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sun Jan 10 13:50:03 +0000 2016"}
{"id": 686177138056282112, "text": "RT @FrenchTechSF: #FrenchTechSF #FrenchTech program ambassadors with @EmmanuelMacron cc @FranceinSF https://t.co/K2NX7B4WZM", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 16], "id_str": "3265434192", "id": 3265434192, "name": "La French Tech SF", "screen_name": "FrenchTechSF"}, {"indices": [69, 84], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}, {"indices": [88, 99], "id_str": "39383253", "id": 39383253, "name": "SF French consulate", "screen_name": "FranceinSF"}], "media": [{"url": "https://t.co/K2NX7B4WZM", "source_status_id": 685644308892876800, "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 255, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 768, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 450, "resize": "fit"}}, "source_status_id_str": "685644308892876800", "indices": [100, 123], "id_str": "685644304069492736", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CYPl3KJVAAAt-fm.jpg", "source_user_id": 3265434192, "type": "photo", "source_user_id_str": "3265434192", "display_url": "pic.twitter.com/K2NX7B4WZM", "expanded_url": "https://twitter.com/FrenchTechSF/status/685644308892876800/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CYPl3KJVAAAt-fm.jpg", "id": 685644304069492736}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "FrenchTechSF", "indices": [18, 31]}, {"text": "FrenchTech", "indices": [32, 43]}]}, "created_at": "Sun Jan 10 13:25:52 +0000 2016"}
{"id": 686155082375757824, "text": "RT @GaryShapiro: So pleased to introduce two of my favorite people @Intel CEO  @bkrunner and French Minister @EmmanuelMacron #CES2016 https\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 15], "id_str": "18695891", "id": 18695891, "name": "Gary Shapiro", "screen_name": "GaryShapiro"}, {"indices": [67, 73], "id_str": "2803191", "id": 2803191, "name": "Intel", "screen_name": "intel"}, {"indices": [79, 88], "id_str": "250722893", "id": 250722893, "name": "Brian Krzanich", "screen_name": "bkrunner"}, {"indices": [109, 124], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "CES2016", "indices": [125, 133]}]}, "created_at": "Sun Jan 10 11:58:14 +0000 2016"}
{"id": 685752814841278465, "text": "Sur @CNN avec @richardquest : \"French tech start-ups en masse at CES\" https://t.co/XVCeE7YgN6", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [4, 8], "id_str": "759251", "id": 759251, "name": "CNN", "screen_name": "CNN"}, {"indices": [14, 27], "id_str": "16681542", "id": 16681542, "name": "Richard Quest", "screen_name": "richardquest"}], "urls": [{"url": "https://t.co/XVCeE7YgN6", "display_url": "edition.cnn.com/videos/tv/2016\u2026", "expanded_url": "http://edition.cnn.com/videos/tv/2016/01/08/exp-quest-means-business-richard-quest-emmanuel-macron.cnn", "indices": [70, 93]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sat Jan 09 09:19:46 +0000 2016"}
{"id": 685595424066039808, "text": "Avec la d\u00e9l\u00e9gation chez Apple pour convaincre les investisseurs am\u00e9ricains que la France bouge https://t.co/He2aCmaRp9", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/He2aCmaRp9", "id_str": "685595422388256769", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CYO5Z3sWAAEnlZg.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 191, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 574, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 336, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 685595422388256769, "display_url": "pic.twitter.com/He2aCmaRp9", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/685595424066039808/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CYO5Z3sWAAEnlZg.png", "indices": [95, 118]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Jan 08 22:54:21 +0000 2016"}
{"id": 685575130186137600, "text": "Visite des locaux d'Apple avec @RoyalSegolene et @BrunoLeRoux https://t.co/11qEwxJaY9", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [31, 45], "id_str": "69032746", "id": 69032746, "name": "S\u00e9gol\u00e8ne Royal", "screen_name": "RoyalSegolene"}, {"indices": [49, 61], "id_str": "78242617", "id": 78242617, "name": "Bruno Le Roux", "screen_name": "BrunoLeRoux"}], "media": [{"url": "https://t.co/11qEwxJaY9", "id_str": "685575065719672833", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CYOm49MWEAEugfb.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 190, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 574, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 336, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 685575065719672833, "display_url": "pic.twitter.com/11qEwxJaY9", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/685575130186137600/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CYOm49MWEAEugfb.png", "indices": [62, 85]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Jan 08 21:33:43 +0000 2016"}
{"id": 685567024857280512, "text": "A San Francisco aujourd'hui : visite des bureaux de Google X https://t.co/KvDTvbaJvy", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/KvDTvbaJvy", "id_str": "685567006914011136", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CYOfj3zWYAAfRN0.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 190, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 574, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 336, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 685567006914011136, "display_url": "pic.twitter.com/KvDTvbaJvy", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/685567024857280512/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CYOfj3zWYAAfRN0.png", "indices": [61, 84]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Jan 08 21:01:30 +0000 2016"}
{"id": 685442042139394049, "text": "Intervention au Panel Global Innovation sur l'impact des politiques publiques de soutien \u00e0 l'innovation #CES https://t.co/z2rJhAD5J1", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/z2rJhAD5J1", "id_str": "685442040826585088", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CYMt542WYAAmDFd.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 190, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1023, "h": 573, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 336, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 685442040826585088, "display_url": "pic.twitter.com/z2rJhAD5J1", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/685442042139394049/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CYMt542WYAAmDFd.png", "indices": [109, 132]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "CES", "indices": [104, 108]}]}, "created_at": "Fri Jan 08 12:44:52 +0000 2016"}
{"id": 685424524280619008, "text": "#CES Les facteurs r\u00e9volutionnent le @GroupeLaPoste avec la transformation num\u00e9rique ! #Facteo https://t.co/XZflTb1chw", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [36, 50], "id_str": "57691450", "id": 57691450, "name": "Le Groupe La Poste", "screen_name": "GroupeLaPoste"}], "media": [{"url": "https://t.co/XZflTb1chw", "id_str": "685424523328516097", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CYMd-PFWcAEDqSL.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 190, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 573, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 336, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 685424523328516097, "display_url": "pic.twitter.com/XZflTb1chw", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/685424524280619008/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CYMd-PFWcAEDqSL.png", "indices": [94, 117]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "CES", "indices": [0, 4]}, {"text": "Facteo", "indices": [86, 93]}]}, "created_at": "Fri Jan 08 11:35:15 +0000 2016"}
{"id": 685413669207945216, "text": "#CES Au pavillon French Tech pour soutenir nos start-ups fran\u00e7aises : @SensorWake @Qarnot @KlaxoonFR @Feet_Me https://t.co/Ns5vyvR7a5", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [70, 81], "id_str": "3194371006", "id": 3194371006, "name": "Sensorwake", "screen_name": "Sensorwake"}, {"indices": [82, 89], "id_str": "161616192", "id": 161616192, "name": "Qarnot computing", "screen_name": "Qarnot"}, {"indices": [90, 100], "id_str": "2951910430", "id": 2951910430, "name": "Klaxoon", "screen_name": "KlaxoonFR"}, {"indices": [101, 109], "id_str": "1928275807", "id": 1928275807, "name": "FeetMe", "screen_name": "Feet_Me"}], "media": [{"url": "https://t.co/Ns5vyvR7a5", "id_str": "685413666687217664", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CYMUGS8W8AAPnAQ.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 191, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 574, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 336, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 685413666687217664, "display_url": "pic.twitter.com/Ns5vyvR7a5", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/685413669207945216/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CYMUGS8W8AAPnAQ.png", "indices": [110, 133]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "CES", "indices": [0, 4]}]}, "created_at": "Fri Jan 08 10:52:07 +0000 2016"}
{"id": 685045647221886976, "text": "Avec les entrepreneurs de @LaFrenchTech \u00e0 Las Vegas pour bien pr\u00e9parer le #CES : on y va pour faire la diff\u00e9rence https://t.co/ph1Rb1jrDW", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [26, 39], "id_str": "2205307848", "id": 2205307848, "name": "La French Tech", "screen_name": "LaFrenchTech"}], "media": [{"url": "https://t.co/ph1Rb1jrDW", "id_str": "685045645955170305", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CYHFYq4WAAEmJkt.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 190, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 572, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 335, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 685045645955170305, "display_url": "pic.twitter.com/ph1Rb1jrDW", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/685045647221886976/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CYHFYq4WAAEmJkt.png", "indices": [114, 137]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "CES", "indices": [74, 78]}]}, "created_at": "Thu Jan 07 10:29:44 +0000 2016"}
{"id": 684739610627407872, "text": "Ouverture des #soldes ce matin \u00e0 @Beaugrenelle75 : le commerce retrouve toute sa vitalit\u00e9 ! https://t.co/5ZAaNuuv5t", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [33, 48], "id_str": "843132912", "id": 843132912, "name": "Beaugrenelleparis", "screen_name": "Beaugrenelle75"}], "media": [{"url": "https://t.co/5ZAaNuuv5t", "id_str": "684739606122737665", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CYCvCzqWMAEPPso.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 225, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 678, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 397, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 684739606122737665, "display_url": "pic.twitter.com/5ZAaNuuv5t", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/684739610627407872/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CYCvCzqWMAEPPso.png", "indices": [92, 115]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "soldes", "indices": [14, 21]}]}, "created_at": "Wed Jan 06 14:13:39 +0000 2016"}
{"id": 684099225584537600, "text": ".@VivaTech 5000 start-ups en juin \u00e0 Paris. Chiche ?", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [1, 10], "id_str": "4502885068", "id": 4502885068, "name": "VivaTechnologyParis", "screen_name": "VivaTech"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Jan 04 19:48:59 +0000 2016"}
{"id": 683038345216290816, "text": "Tous mes v\u0153ux pour 2016, une ann\u00e9e de d\u00e9fis pendant laquelle nous devrons faire bloc pour avancer et r\u00e9ussir tous ensemble.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Jan 01 21:33:26 +0000 2016"}
{"id": 679274226226958336, "text": "Merci @_TheFamily pour l\u2019accueil hier : on se retrouve d\u00e9but janvier \u00e0 Las Vegas avec @LaFrenchTech ! #CES https://t.co/XlLk7CrPSQ", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [6, 17], "id_str": "856939650", "id": 856939650, "name": "TheFamily", "screen_name": "_TheFamily"}, {"indices": [86, 99], "id_str": "2205307848", "id": 2205307848, "name": "La French Tech", "screen_name": "LaFrenchTech"}], "media": [{"url": "https://t.co/XlLk7CrPSQ", "id_str": "679274222171103232", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CW1ETl2WoAAccyw.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 226, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 398, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 679274222171103232, "display_url": "pic.twitter.com/XlLk7CrPSQ", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/679274226226958336/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CW1ETl2WoAAccyw.png", "indices": [107, 130]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "CES", "indices": [102, 106]}]}, "created_at": "Tue Dec 22 12:16:10 +0000 2015"}
{"id": 677173803374505985, "text": "Elle fait vivre en actes nos valeurs fran\u00e7aises de solidarit\u00e9, de progr\u00e8s, d\u2019\u00e9galit\u00e9, de libert\u00e9 et de travail !", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Dec 16 17:09:50 +0000 2015"}
{"id": 677173692141555712, "text": "Devant le Congr\u00e8s de la Coop\u00e9ration agricole. https://t.co/4u33MPbS6l", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/4u33MPbS6l", "id_str": "677173691155902465", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CWXN4mCWcAEsv44.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 191, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1010, "h": 567, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 337, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 677173691155902465, "display_url": "pic.twitter.com/4u33MPbS6l", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/677173692141555712/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CWXN4mCWcAEsv44.png", "indices": [46, 69]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Dec 16 17:09:24 +0000 2015"}
{"id": 676810773537161216, "text": "En direct : audition \u00e0 l'Assembl\u00e9e avec @RichardFerrand sur l'application de la #LoiActivit\u00e9 qui avance \u00e0 grands pas\nhttps://t.co/Ww9g10qAc2", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [40, 55], "id_str": "438305534", "id": 438305534, "name": "Richard Ferrand", "screen_name": "RichardFerrand"}], "urls": [{"url": "https://t.co/Ww9g10qAc2", "display_url": "videos.assemblee-nationale.fr/direct.3487939\u2026", "expanded_url": "http://videos.assemblee-nationale.fr/direct.3487939_56704508dfae4", "indices": [117, 140]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LoiActivit\u00e9", "indices": [80, 92]}]}, "created_at": "Tue Dec 15 17:07:17 +0000 2015"}
{"id": 675634846371328000, "text": "RT @GaryShapiro: What can we learn from France's #innovation culture? &amp; vice versa? My take: https://t.co/g102syXeKN", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 15], "id_str": "18695891", "id": 18695891, "name": "Gary Shapiro", "screen_name": "GaryShapiro"}], "urls": [{"url": "https://t.co/g102syXeKN", "display_url": "bit.ly/1Y24F59", "expanded_url": "http://bit.ly/1Y24F59", "indices": [97, 120]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "innovation", "indices": [49, 60]}]}, "created_at": "Sat Dec 12 11:14:34 +0000 2015"}
{"id": 674290716810563584, "text": "RT @USAmbFrance: Great to discuss #ClimateChange with @EmmanuelMacron, @AlGore &amp; @KeithBradsher at @INYTEnergy event https://t.co/trCZv8M6oE", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 15], "id_str": "2879654503", "id": 2879654503, "name": "Jane Hartley", "screen_name": "USAmbFrance"}, {"indices": [54, 69], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}, {"indices": [71, 78], "id_str": "17220934", "id": 17220934, "name": "Al Gore", "screen_name": "algore"}, {"indices": [85, 99], "id_str": "161813561", "id": 161813561, "name": "Keith Bradsher", "screen_name": "KeithBradsher"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "ClimateChange", "indices": [34, 48]}]}, "created_at": "Tue Dec 08 18:13:29 +0000 2015"}
{"id": 674163579453636608, "text": "Chez EnterNext aux c\u00f4t\u00e9s des futurs champions de l\u2019\u00e9conomie fran\u00e7aise ! https://t.co/UF25jyAnWA", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/UF25jyAnWA", "id_str": "674163577767505920", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CVscM71WsAABt2F.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 191, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 574, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 336, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 674163577767505920, "display_url": "pic.twitter.com/UF25jyAnWA", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/674163579453636608/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CVscM71WsAABt2F.png", "indices": [72, 95]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Dec 08 09:48:17 +0000 2015"}
{"id": 674157731264274432, "text": "RT @GOV_APP: #COP21 Aujourd'hui sur @GOV_APP c'est @EmmanuelMacron qui fait ses propositions pr le climat\nhttps://t.co/120OrkWblQ https://t\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 11], "id_str": "1978140150", "id": 1978140150, "name": "GOV", "screen_name": "GOV_APP"}, {"indices": [36, 44], "id_str": "1978140150", "id": 1978140150, "name": "GOV", "screen_name": "GOV_APP"}, {"indices": [51, 66], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [{"url": "https://t.co/120OrkWblQ", "display_url": "bit.ly/GOVapp", "expanded_url": "http://bit.ly/GOVapp", "indices": [106, 129]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "COP21", "indices": [13, 19]}]}, "created_at": "Tue Dec 08 09:25:03 +0000 2015"}
{"id": 672463635424403456, "text": "RT @dgccrf: .@EmmanuelMacron Publication du d\u00e9cret limitant le co\u00fbt d\u2019obtention du permis de conduire https://t.co/E3bBC7z2iK https://t.co/\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 10], "id_str": "415594401", "id": 415594401, "name": "DGCCRF", "screen_name": "dgccrf"}, {"indices": [13, 28], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [{"url": "https://t.co/E3bBC7z2iK", "display_url": "bit.ly/1HHSPFZ", "expanded_url": "http://bit.ly/1HHSPFZ", "indices": [102, 125]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Dec 03 17:13:19 +0000 2015"}
{"id": 672088466981801984, "text": "RT @EditionsStock: Prix du #LivreEco ! Pour On m'avait dit que c'\u00e9tait impossible. F\u00e9licitations @jbrudelle ! @lirelasociete https://t.co/l\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 17], "id_str": "1201039856", "id": 1201039856, "name": "\u00c9ditions Stock", "screen_name": "EditionsStock"}, {"indices": [97, 107], "id_str": "6961142", "id": 6961142, "name": "JB Rudelle", "screen_name": "jbrudelle"}, {"indices": [110, 124], "id_str": "263582466", "id": 263582466, "name": "Lire la Soci\u00e9t\u00e9", "screen_name": "lirelasociete"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LivreEco", "indices": [27, 36]}]}, "created_at": "Wed Dec 02 16:22:31 +0000 2015"}
{"id": 671420957421105152, "text": "Rencontre avec @boniyayi et @zinsouofficiel pour parler \u00e9changes &amp; coop\u00e9rations, notamment dans le domaine num\u00e9rique https://t.co/KhF87eXXKF", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [15, 24], "id_str": "106667956", "id": 106667956, "name": "Thomas Boni YAYI", "screen_name": "BoniYAYI"}, {"indices": [28, 43], "id_str": "3338682634", "id": 3338682634, "name": "Lionel Zinsou", "screen_name": "zinsouofficiel"}], "media": [{"url": "https://t.co/KhF87eXXKF", "id_str": "671420955034591232", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CVFdzR-XIAA2sIx.jpg", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 191, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 576, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 338, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 671420955034591232, "display_url": "pic.twitter.com/KhF87eXXKF", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/671420957421105152/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CVFdzR-XIAA2sIx.jpg", "indices": [121, 144]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Nov 30 20:10:05 +0000 2015"}
{"id": 669526328874545152, "text": "A la D\u00e9fense : l\u2019Etat est aux c\u00f4t\u00e9s des salari\u00e9s, des consommateurs, de tous les Fran\u00e7ais. On est debout et on tient https://t.co/ZoKtU6Kt7y", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/ZoKtU6Kt7y", "id_str": "669526327603675136", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CUqipcyWwAASAK_.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 419, "resize": "fit"}, "large": {"w": 593, "h": 730, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 593, "h": 730, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 669526327603675136, "display_url": "pic.twitter.com/ZoKtU6Kt7y", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/669526328874545152/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CUqipcyWwAASAK_.png", "indices": [117, 140]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Nov 25 14:41:30 +0000 2015"}
{"id": 669182717460901888, "text": "Merci \u00e0 l'\u00e9quipe et aux apprentis du centre de formation Arrivo pour cette visite riche en enseignements https://t.co/T4WhSfz6hd", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/T4WhSfz6hd", "id_str": "669182715460194305", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CUlqIlzWEAErml4.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 189, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 571, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 334, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 669182715460194305, "display_url": "pic.twitter.com/T4WhSfz6hd", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/669182717460901888/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CUlqIlzWEAErml4.png", "indices": [105, 128]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Nov 24 15:56:07 +0000 2015"}
{"id": 669132150369869824, "text": "La solution c'est plus d'Europe, plus de coop\u00e9ration. Face \u00e0 nos d\u00e9fis respectifs il faut plus de solidarit\u00e9. https://t.co/ida4NdtGg7", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/ida4NdtGg7", "id_str": "669132149098983424", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CUk8JPbWsAAOo1J.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 189, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 568, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 333, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 669132149098983424, "display_url": "pic.twitter.com/ida4NdtGg7", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/669132150369869824/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CUk8JPbWsAAOo1J.png", "indices": [110, 133]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Nov 24 12:35:11 +0000 2015"}
{"id": 669111329043685376, "text": "Discours \u00e0 Berlin devant 1400 chefs d'entreprise (BDA) \u00e0 12h30 pour parler de la coop\u00e9ration franco-allemande https://t.co/oFEWpMda6x", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/oFEWpMda6x", "display_url": "deutscher-arbeitgebertag.de/livestream.html", "expanded_url": "http://www.deutscher-arbeitgebertag.de/livestream.html", "indices": [110, 133]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Nov 24 11:12:26 +0000 2015"}
{"id": 668804392259362817, "text": "Un douanier tu\u00e9 en luttant contre le trafic d\u2019armes. Un de ses coll\u00e8gues et un policier bless\u00e9s. Hommage \u00e0 eux, et soutien aux familles.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Nov 23 14:52:47 +0000 2015"}
{"id": 668796326184951808, "text": "RT @Elysee: Le pr\u00e9sident @fhollande re\u00e7oit actuellement Rajeev Suri, directeur g\u00e9n\u00e9ral de @nokia, en pr\u00e9sence d'@EmmanuelMacron https://t.c\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 10], "id_str": "16717501", "id": 16717501, "name": "\u00c9lys\u00e9e", "screen_name": "Elysee"}, {"indices": [25, 35], "id_str": "18814998", "id": 18814998, "name": "Fran\u00e7ois Hollande", "screen_name": "fhollande"}, {"indices": [90, 96], "id_str": "24727891", "id": 24727891, "name": "Nokia", "screen_name": "nokia"}, {"indices": [112, 127], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Nov 23 14:20:44 +0000 2015"}
{"id": 665609722511400963, "text": "https://t.co/7Q5dXk7WkR", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/7Q5dXk7WkR", "id_str": "665609717880889344", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CTy4gwlWoAAwSwG.jpg", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 453, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 1365, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 800, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 665609717880889344, "display_url": "pic.twitter.com/7Q5dXk7WkR", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/665609722511400963/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CTy4gwlWoAAwSwG.jpg", "indices": [0, 23]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sat Nov 14 19:18:18 +0000 2015"}
{"id": 665322138153283584, "text": "RT @fhollande: Face \u00e0 l'effroi, il y a une Nation qui sait se d\u00e9fendre, sait mobiliser ses forces et, une fois encore, saura vaincre les te\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 13], "id_str": "18814998", "id": 18814998, "name": "Fran\u00e7ois Hollande", "screen_name": "fhollande"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sat Nov 14 00:15:33 +0000 2015"}
{"id": 665211502450839552, "text": "RT @MikeBloomberg: Enjoyed a thoughtful discussion on France\u2019s new economic opportunities with Minister @EmmanuelMacron today: https://t.co\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 17], "id_str": "16581604", "id": 16581604, "name": "Mike Bloomberg", "screen_name": "MikeBloomberg"}, {"indices": [104, 119], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Nov 13 16:55:55 +0000 2015"}
{"id": 665140883902373888, "text": "Rencontre avec @MikeBloomberg pour parler attractivit\u00e9 de la France et nouvelles opportunit\u00e9s \u00e9co #no\u00e9 #FranceIsBack https://t.co/wom3a2biI7", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [15, 29], "id_str": "16581604", "id": 16581604, "name": "Mike Bloomberg", "screen_name": "MikeBloomberg"}], "media": [{"url": "https://t.co/wom3a2biI7", "id_str": "665140880601403392", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CTsOG1nWUAA7Ngf.jpg", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 191, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 576, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 338, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 665140880601403392, "display_url": "pic.twitter.com/wom3a2biI7", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/665140883902373888/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CTsOG1nWUAA7Ngf.jpg", "indices": [117, 140]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "no\u00e9", "indices": [98, 102]}, {"text": "FranceIsBack", "indices": [103, 116]}]}, "created_at": "Fri Nov 13 12:15:19 +0000 2015"}
{"id": 664880015587299328, "text": "Visite en r\u00e9gion parisienne de l\u2019usine Iton Seine de Riva Acier, symbole d\u2019une comp\u00e9titivit\u00e9 qui progresse ! https://t.co/p4rhg0F677", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/p4rhg0F677", "id_str": "664880014102540289", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CTog2aLWsAEdstF.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 387, "resize": "fit"}, "large": {"w": 589, "h": 670, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 589, "h": 670, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 664880014102540289, "display_url": "pic.twitter.com/p4rhg0F677", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/664880015587299328/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CTog2aLWsAEdstF.png", "indices": [109, 132]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Nov 12 18:58:43 +0000 2015"}
{"id": 664111710035451905, "text": "Helmut Schmidt \u00e9tait un des fondateurs de l\u2019Europe et du couple franco-allemand. Ravivons cette ambition et poursuivons le r\u00eave europ\u00e9en.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Nov 10 16:05:44 +0000 2015"}
{"id": 663977777230688256, "text": "Il faut de la stabilit\u00e9 pour les politiques publiques et plus d'agilit\u00e9 pour les acteurs \u00e9conomiques. #E1Macron", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "E1Macron", "indices": [102, 111]}]}, "created_at": "Tue Nov 10 07:13:32 +0000 2015"}
{"id": 663971877061283840, "text": "Il faut que la France se lance dans cette grande transformation \u00e9conomique, en donnant sa place \u00e0 chacun. #E1Macron", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "E1Macron", "indices": [106, 115]}]}, "created_at": "Tue Nov 10 06:50:06 +0000 2015"}
{"id": 663971511326388224, "text": "Une grande transformation de l'\u00e9conomie est en cours, il faut pour la r\u00e9ussir pouvoir innover beaucoup plus rapidement. #E1Macron", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "E1Macron", "indices": [120, 129]}]}, "created_at": "Tue Nov 10 06:48:38 +0000 2015"}
{"id": 663966747939196928, "text": "L'\u00e9conomie de l'innovation a besoin de fonds propres, il faut mobiliser l'\u00e9pargne financi\u00e8re vers le d\u00e9veloppement de l'\u00e9conomie. #E1Macron", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "E1Macron", "indices": [130, 139]}]}, "created_at": "Tue Nov 10 06:29:43 +0000 2015"}
{"id": 663957390656741376, "text": "Bonjour \u00e0 tous, \u00e0 dans un instant sur @Europe1 pour la matinale de @ThomasSotto https://t.co/8LI4uNvrjf", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [38, 46], "id_str": "34570323", "id": 34570323, "name": "Europe 1", "screen_name": "Europe1"}, {"indices": [67, 79], "id_str": "121400761", "id": 121400761, "name": "Thomas SOTTO", "screen_name": "ThomasSotto"}], "urls": [{"url": "https://t.co/8LI4uNvrjf", "display_url": "europe1.fr/direct-video", "expanded_url": "http://www.europe1.fr/direct-video", "indices": [80, 103]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Nov 10 05:52:32 +0000 2015"}
{"id": 663809997604831233, "text": "Chez @LeBonCoin en fin d'apr\u00e8s-midi, tr\u00e8s heureux d'avoir \u00e9chang\u00e9 avec les salari\u00e9s et la direction #no\u00e9 https://t.co/m1XOLYzZks", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [5, 15], "id_str": "3163883439", "id": 3163883439, "name": "leboncoin", "screen_name": "leboncoin"}], "media": [{"url": "https://t.co/m1XOLYzZks", "id_str": "663809994773630976", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CTZTrFjWEAAd6P0.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 239, "resize": "fit"}, "large": {"w": 891, "h": 626, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 422, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 663809994773630976, "display_url": "pic.twitter.com/m1XOLYzZks", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/663809997604831233/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CTZTrFjWEAAd6P0.png", "indices": [105, 128]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "no\u00e9", "indices": [100, 104]}]}, "created_at": "Mon Nov 09 20:06:51 +0000 2015"}
{"id": 663731629567975425, "text": "Visite de @Deezer ! #no\u00e9 https://t.co/cRnhiliK8m", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [10, 17], "id_str": "375861459", "id": 375861459, "name": "Deezer", "screen_name": "Deezer"}], "media": [{"url": "https://t.co/cRnhiliK8m", "id_str": "663731628506800129", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CTYMZkdW4AEhfN5.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 190, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1011, "h": 566, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 336, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 663731628506800129, "display_url": "pic.twitter.com/cRnhiliK8m", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/663731629567975425/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CTYMZkdW4AEhfN5.png", "indices": [25, 48]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "no\u00e9", "indices": [20, 24]}]}, "created_at": "Mon Nov 09 14:55:26 +0000 2015"}
{"id": 663676176720912385, "text": "L'Etat a un r\u00f4le \u00e0 jouer et il est important : accompagner et soutenir, plut\u00f4t que brider et emp\u00eacher. #no\u00e9", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "no\u00e9", "indices": [103, 107]}]}, "created_at": "Mon Nov 09 11:15:05 +0000 2015"}
{"id": 663673115264819200, "text": "Mon objectif : permettre \u00e0 chacun de trouver sa place dans ce nouveau monde, et permettre \u00e0 tous de b\u00e9n\u00e9ficier de ces nouveaux outils. #no\u00e9", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "no\u00e9", "indices": [135, 139]}]}, "created_at": "Mon Nov 09 11:02:55 +0000 2015"}
{"id": 663672296259874816, "text": "Permettre d'innover, c'est aussi ouvrir de mani\u00e8re raisonn\u00e9e les donn\u00e9es. #no\u00e9", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "no\u00e9", "indices": [74, 78]}]}, "created_at": "Mon Nov 09 10:59:40 +0000 2015"}
{"id": 663672172800548864, "text": "La m\u00e8re des batailles, c'est d'attirer et de retenir les talents. #no\u00e9", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "no\u00e9", "indices": [66, 70]}]}, "created_at": "Mon Nov 09 10:59:11 +0000 2015"}
{"id": 663672070472101888, "text": "Pour le salari\u00e9, l'employ\u00e9, les nouvelles technologies peuvent signifier difficult\u00e9s, voire inqui\u00e9tudes pour certains m\u00e9tiers. #no\u00e9", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "no\u00e9", "indices": [127, 131]}]}, "created_at": "Mon Nov 09 10:58:46 +0000 2015"}
{"id": 663671931401609216, "text": "Pour le consommateur et l\u2019entrepreneur, Internet rime avec simplicit\u00e9 et efficacit\u00e9. #no\u00e9", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "no\u00e9", "indices": [85, 89]}]}, "created_at": "Mon Nov 09 10:58:13 +0000 2015"}
{"id": 663671715671707648, "text": "Il faut \u00eatre conscient que cette r\u00e9volution d\u00e9clenche en chaque Fran\u00e7ais des sentiments contradictoires. #no\u00e9", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "no\u00e9", "indices": [105, 109]}]}, "created_at": "Mon Nov 09 10:57:22 +0000 2015"}
{"id": 663669939795009536, "text": "Les intervenants viennent de tous s'exprimer, je vais reprendre la parole avant de r\u00e9pondre aux questions de la salle. #no\u00e9", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "no\u00e9", "indices": [119, 123]}]}, "created_at": "Mon Nov 09 10:50:18 +0000 2015"}
{"id": 663648258208722944, "text": "Vous pouvez suivre leurs interventions en direct et en vid\u00e9o : https://t.co/RZhgK5BfOQ #no\u00e9", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/RZhgK5BfOQ", "display_url": "economie.gouv.fr/video-macron-e\u2026", "expanded_url": "http://www.economie.gouv.fr/video-macron-echange-sur-strategie-nouvelles-opportunites-economiques", "indices": [63, 86]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "no\u00e9", "indices": [87, 91]}]}, "created_at": "Mon Nov 09 09:24:09 +0000 2015"}
{"id": 663648173282455556, "text": "Une dizaine d'intervenants vont \u00e0 pr\u00e9sent parler des transformations de leur secteur, dont ils sont des sp\u00e9cialistes. #no\u00e9", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "no\u00e9", "indices": [118, 122]}]}, "created_at": "Mon Nov 09 09:23:49 +0000 2015"}
{"id": 663648090075865088, "text": "Le diagnostic doit \u00eatre collectif: chacun vit cette transformation \u00e0 sa mani\u00e8re, mais nous la vivons tous d'une mani\u00e8re ou d'une autre. #no\u00e9", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "no\u00e9", "indices": [136, 140]}]}, "created_at": "Mon Nov 09 09:23:29 +0000 2015"}
{"id": 663648036304850944, "text": "La transformation num\u00e9rique que nous vivons traverse toutes les dimensions de notre vie : consommation, divertissement, travail, etc. #no\u00e9", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "no\u00e9", "indices": [134, 138]}]}, "created_at": "Mon Nov 09 09:23:16 +0000 2015"}
{"id": 663647662625918976, "text": "Il faut commencer par \u00e9tablir un diagnostic collectif. #no\u00e9", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "no\u00e9", "indices": [55, 59]}]}, "created_at": "Mon Nov 09 09:21:47 +0000 2015"}
{"id": 663638154616938496, "text": "Vous pouvez le suivre en vid\u00e9o : https://t.co/RZhgK5BfOQ J'attends vos r\u00e9actions sur le hashtag #no\u00e9 !", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/RZhgK5BfOQ", "display_url": "economie.gouv.fr/video-macron-e\u2026", "expanded_url": "http://www.economie.gouv.fr/video-macron-echange-sur-strategie-nouvelles-opportunites-economiques", "indices": [33, 56]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "no\u00e9", "indices": [96, 100]}]}, "created_at": "Mon Nov 09 08:44:00 +0000 2015"}
{"id": 663637976098988032, "text": "L\u2019\u00e9v\u00e9nement #no\u00e9 (pour Nouvelles Opportunit\u00e9s \u00c9conomiques) commence dans un instant en direct de Bercy.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "no\u00e9", "indices": [12, 16]}]}, "created_at": "Mon Nov 09 08:43:17 +0000 2015"}
{"id": 662637644950712320, "text": "Pour poser vos questions sur les Nouvelles Opportunit\u00e9s Economiques pour la France : https://t.co/TzIIicBmKX R\u00e9ponse lundi ! #no\u00e9", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/TzIIicBmKX", "display_url": "curious.so/emmanuelmacron", "expanded_url": "https://www.curious.so/emmanuelmacron", "indices": [85, 108]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "no\u00e9", "indices": [125, 129]}]}, "created_at": "Fri Nov 06 14:28:20 +0000 2015"}
{"id": 662612513616449536, "text": "A Rennes, rencontre avec des auto-entrepreneurs accompagn\u00e9s par @Adieorg, une association de micro-cr\u00e9dit https://t.co/ubus5omp6F", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [64, 72], "id_str": "41325198", "id": 41325198, "name": "Association Adie", "screen_name": "Adieorg"}], "media": [{"url": "https://t.co/ubus5omp6F", "id_str": "662612512597286912", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CTISkc0XIAADhsv.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 191, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1009, "h": 567, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 337, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 662612512597286912, "display_url": "pic.twitter.com/ubus5omp6F", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/662612513616449536/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CTISkc0XIAADhsv.png", "indices": [106, 129]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Nov 06 12:48:28 +0000 2015"}
{"id": 660029116838764544, "text": "Introduction \u00e0 la bourse fran\u00e7aise de @showroomprivefr : nos startups grandissent, et elles le font en France ! https://t.co/swlUGHYGbf", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [38, 54], "id_str": "171837068", "id": 171837068, "name": "Showroomprive.com", "screen_name": "ShowroompriveFR"}], "media": [{"url": "https://t.co/swlUGHYGbf", "id_str": "660029115114897408", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CSjk-7PWwAAUh95.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 190, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 572, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 335, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 660029115114897408, "display_url": "pic.twitter.com/swlUGHYGbf", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/660029116838764544/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CSjk-7PWwAAUh95.png", "indices": [112, 135]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Oct 30 09:42:58 +0000 2015"}
{"id": 659839836375941120, "text": "Cr\u00e9ation de l'Acad\u00e9mie franco-allemande de l\u2019industrie du futur : une r\u00e9alisation concr\u00e8te pour l'Europe ! #ConfNum", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "ConfNum", "indices": [107, 115]}]}, "created_at": "Thu Oct 29 21:10:50 +0000 2015"}
{"id": 659753812404645888, "text": "Pour suivre mesure par mesure et en temps r\u00e9el l\u2019application de la #LoiActivit\u00e9, rendez-vous \u00e0 l\u2019adresse suivante : https://t.co/EA0sxiJ3XW", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/EA0sxiJ3XW", "display_url": "economie.gouv.fr/loi-croissance\u2026", "expanded_url": "http://www.economie.gouv.fr/loi-croissance-activite", "indices": [116, 139]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LoiActivit\u00e9", "indices": [67, 79]}]}, "created_at": "Thu Oct 29 15:29:01 +0000 2015"}
{"id": 659637787998732289, "text": "En direct : r\u00e9union sur l'application de la #LoiActivit\u00e9 avec les anciennes commissions sp\u00e9ciales parlementaires https://t.co/hyFsO2x5MI", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/hyFsO2x5MI", "display_url": "economie.gouv.fr/loi-croissance\u2026", "expanded_url": "http://www.economie.gouv.fr/loi-croissance-et-activite-point-etape-mesures-octobre-2015", "indices": [113, 136]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LoiActivit\u00e9", "indices": [44, 56]}]}, "created_at": "Thu Oct 29 07:47:58 +0000 2015"}
{"id": 659029062334197760, "text": "Merci aux Conseils num\u00e9riques fran\u00e7ais et allemand : un plan concret pour faire avancer l'Europe ! https://t.co/pMj598J7q9", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/pMj598J7q9", "id_str": "659029061331718144", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CSVXcIlWEAAI07g.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 455, "resize": "fit"}, "large": {"w": 426, "h": 570, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 426, "h": 570, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 659029061331718144, "display_url": "pic.twitter.com/pMj598J7q9", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/659029062334197760/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CSVXcIlWEAAI07g.png", "indices": [99, 122]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Oct 27 15:29:07 +0000 2015"}
{"id": 659005001986088960, "text": "Pour r\u00e9ussir cette transformation de notre \u00e9conomie, la France et l\u2019Allemagne doivent avancer ensemble, car c\u2019est un d\u00e9fi europ\u00e9en #confnum", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "confnum", "indices": [131, 139]}]}, "created_at": "Tue Oct 27 13:53:30 +0000 2015"}
{"id": 659002700663795712, "text": "Il n\u2019y a pas d\u2019un c\u00f4t\u00e9 la vieille \u00e9conomie et de l\u2019autre la nouvelle : la transformation num\u00e9rique traverse tous les secteurs #confnum", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "confnum", "indices": [126, 134]}]}, "created_at": "Tue Oct 27 13:44:22 +0000 2015"}
{"id": 658998341934665732, "text": "Ouverture de la conf\u00e9rence num\u00e9rique en direct de l'Elys\u00e9e avec @sigmargabriel #ConfNum https://t.co/aUBMLZGqSs", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [64, 78], "id_str": "569832889", "id": 569832889, "name": "Sigmar Gabriel", "screen_name": "sigmargabriel"}], "urls": [{"url": "https://t.co/aUBMLZGqSs", "display_url": "dailymotion.com/video/xu30kq_l\u2026", "expanded_url": "http://www.dailymotion.com/video/xu30kq_le-direct-de-la-presidence-de-la-republique_news", "indices": [88, 111]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "ConfNum", "indices": [79, 87]}]}, "created_at": "Tue Oct 27 13:27:02 +0000 2015"}
{"id": 658676510694481920, "text": "Merci \u00e0 toute l\u2019\u00e9quipe de @Sarenza pour votre accueil, et bon anniversaire ! #10ans https://t.co/tuROn9wSKu", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [26, 34], "id_str": "43095664", "id": 43095664, "name": "Sarenza", "screen_name": "sarenza"}], "media": [{"url": "https://t.co/tuROn9wSKu", "id_str": "658676509603987456", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CSQWy7DXAAAZ5gU.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 606, "resize": "fit"}, "large": {"w": 342, "h": 610, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 342, "h": 610, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 658676509603987456, "display_url": "pic.twitter.com/tuROn9wSKu", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/658676510694481920/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CSQWy7DXAAAZ5gU.png", "indices": [84, 107]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "10ans", "indices": [77, 83]}]}, "created_at": "Mon Oct 26 16:08:12 +0000 2015"}
{"id": 658596213487509504, "text": "RT @Elysee: Entretien du pr\u00e9sident @fhollande avec MM. Lamamra et Bouchouareb, repr\u00e9sentants du gouvernement alg\u00e9rien https://t.co/k3ltRhQi\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 10], "id_str": "16717501", "id": 16717501, "name": "\u00c9lys\u00e9e", "screen_name": "Elysee"}, {"indices": [35, 45], "id_str": "18814998", "id": 18814998, "name": "Fran\u00e7ois Hollande", "screen_name": "fhollande"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Oct 26 10:49:08 +0000 2015"}
{"id": 657521778475053056, "text": "\u00c9motion et recueillement apr\u00e8s l'accident de ce matin. Pens\u00e9es pour les victimes et leurs familles.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Oct 23 11:39:42 +0000 2015"}
{"id": 657237218550009856, "text": "RT @manuelvalls: Fier de nos apprentis du Centre de formation aux produits de la mer. Ils feront la #croissancebleue de demain ! https://t.\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 15], "id_str": "70385068", "id": 70385068, "name": "Manuel Valls", "screen_name": "manuelvalls"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "croissancebleue", "indices": [100, 116]}]}, "created_at": "Thu Oct 22 16:48:58 +0000 2015"}
{"id": 656940940465197056, "text": "RT @MyriamElKhomri: Avec @EmmanuelMacron, nous saluons la signature de l'accord Findus-Nomad Foods qui p\u00e9rennise l'emploi https://t.co/TL9b\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "410948302", "id": 410948302, "name": "Myriam El Khomri", "screen_name": "MyriamElKhomri"}, {"indices": [25, 40], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Oct 21 21:11:40 +0000 2015"}
{"id": 656854193517535232, "text": "F\u00e9licitations \u00e0 @EDFOfficiel pour l'accord Hinkley Point, symbole de la r\u00e9ussite de notre fili\u00e8re nucl\u00e9aire \u00e0 l'export !", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [16, 28], "id_str": "268267143", "id": 268267143, "name": "EDF Officiel", "screen_name": "EDFofficiel"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Oct 21 15:26:58 +0000 2015"}
{"id": 656157213770280960, "text": "RT @manuelvalls: Anticiper les transformations de notre \u00e9conomie et construire le mod\u00e8le social du 21e si\u00e8cle, voil\u00e0 notre objectif #confso\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 15], "id_str": "70385068", "id": 70385068, "name": "Manuel Valls", "screen_name": "manuelvalls"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Oct 19 17:17:25 +0000 2015"}
{"id": 656069818882371584, "text": "RT @fhollande: Je veux que la France se regarde comme un grand pays. Notre pays ne doit pas se replier sur lui-m\u00eame. @RTLFrance", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 13], "id_str": "18814998", "id": 18814998, "name": "Fran\u00e7ois Hollande", "screen_name": "fhollande"}, {"indices": [117, 127], "id_str": "34294667", "id": 34294667, "name": "RTL France", "screen_name": "RTLFrance"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Oct 19 11:30:08 +0000 2015"}
{"id": 655401569605853184, "text": "RT @Louison_A: \ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf5f\ud83c\udf5f\ud83c\udf5f\ud83c\udf57\ud83c\udf57\ud83c\udf57\u270f\ufe0f #unesemaineavecmacron #questionsreponses http://t.co/CyYU5sYSrq", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 13], "id_str": "82353781", "id": 82353781, "name": "\u270f\ufe0fLouison\u270f\ufe0f", "screen_name": "Louison_A"}], "media": [{"url": "http://t.co/CyYU5sYSrq", "source_status_id": 655331143592628224, "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 340, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 1024, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 600, "resize": "fit"}}, "source_status_id_str": "655331143592628224", "indices": [68, 90], "id_str": "655331128304390145", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CRg0MGjW0AEbUBy.jpg", "source_user_id": 82353781, "type": "photo", "source_user_id_str": "82353781", "display_url": "pic.twitter.com/CyYU5sYSrq", "expanded_url": "https://twitter.com/Louison_A/status/655331143592628224/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CRg0MGjW0AEbUBy.jpg", "id": 655331128304390145}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "unesemaineavecmacron", "indices": [27, 48]}, {"text": "questionsreponses", "indices": [49, 67]}]}, "created_at": "Sat Oct 17 15:14:45 +0000 2015"}
{"id": 655352933383589888, "text": "17 octobre : jour de m\u00e9moire de la r\u00e9pression intol\u00e9rable de la manifestation de 1961.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sat Oct 17 12:01:29 +0000 2015"}
{"id": 655084985582514176, "text": "Avec le d\u00e9put\u00e9 travailliste britannique @chukaumunna pour parler d\u2019Europe. http://t.co/cscq9od8qk", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [40, 52], "id_str": "33300246", "id": 33300246, "name": "Chuka Umunna", "screen_name": "ChukaUmunna"}], "media": [{"url": "http://t.co/cscq9od8qk", "id_str": "655084983569248256", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CRdUUl9WcAAXGes.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 223, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 673, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 394, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 655084983569248256, "display_url": "pic.twitter.com/cscq9od8qk", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/655084985582514176/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CRdUUl9WcAAXGes.png", "indices": [75, 97]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Oct 16 18:16:46 +0000 2015"}
{"id": 654947722169073665, "text": "On parle formation ds l\u2019industrie: il n\u2019y a pas que dans les machines qu\u2019il faut investir ! @MyriamElKhomri @najatvb http://t.co/4qMcSUB1Aj", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [92, 107], "id_str": "410948302", "id": 410948302, "name": "Myriam El Khomri", "screen_name": "MyriamElKhomri"}, {"indices": [108, 116], "id_str": "79145543", "id": 79145543, "name": "Najat Belkacem", "screen_name": "najatvb"}], "media": [{"url": "http://t.co/4qMcSUB1Aj", "id_str": "654947720986275840", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CRbXe2_WsAA1hh1.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 225, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 678, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 397, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 654947720986275840, "display_url": "pic.twitter.com/4qMcSUB1Aj", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/654947722169073665/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CRbXe2_WsAA1hh1.png", "indices": [117, 139]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Oct 16 09:11:19 +0000 2015"}
{"id": 654675370394779648, "text": "Fier d'avoir parrain\u00e9 les postiers qui repr\u00e9senteront la transformation num\u00e9rique du @GroupeLaPoste au CES Las Vegas http://t.co/wbqTWayaFs", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [85, 99], "id_str": "57691450", "id": 57691450, "name": "Le Groupe La Poste", "screen_name": "GroupeLaPoste"}], "media": [{"url": "http://t.co/wbqTWayaFs", "id_str": "654675368796753920", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CRXfx4BUEAABaki.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 190, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 574, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 336, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 654675368796753920, "display_url": "pic.twitter.com/wbqTWayaFs", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/654675370394779648/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CRXfx4BUEAABaki.png", "indices": [117, 139]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Oct 15 15:09:06 +0000 2015"}
{"id": 654390527673171969, "text": "Et le texte : http://t.co/XMDSTj5r3I", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/XMDSTj5r3I", "display_url": "fr.slideshare.net/EmmanuelMacron\u2026", "expanded_url": "http://fr.slideshare.net/EmmanuelMacron/jeco-2015-discours-demmanuel-macron", "indices": [14, 36]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Oct 14 20:17:14 +0000 2015"}
{"id": 654390155273478145, "text": "Comment saisir les nouvelles opportunit\u00e9s \u00e9conomiques ? C\u2019\u00e9tait le sens de mon intervention hier. La vid\u00e9o : http://t.co/419tePlMDk #JECO", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/419tePlMDk", "display_url": "dailymotion.com/video/x39n13u_\u2026", "expanded_url": "http://www.dailymotion.com/video/x39n13u_je-co-2015-discours-d-emmanuel-macron_news", "indices": [109, 131]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "JECO", "indices": [132, 137]}]}, "created_at": "Wed Oct 14 20:15:45 +0000 2015"}
{"id": 654305113113272320, "text": "A @BPIfrance, devant nos Entreprises de Taille Interm\u00e9diaire : elles sont le CAC 40 de demain ! http://t.co/MACxrswMcF", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [2, 12], "id_str": "153329640", "id": 153329640, "name": "Bpifrance", "screen_name": "Bpifrance"}], "media": [{"url": "http://t.co/MACxrswMcF", "id_str": "654305111829823488", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CRSPCFVWwAAmd2p.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 191, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 576, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 337, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 654305111829823488, "display_url": "pic.twitter.com/MACxrswMcF", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/654305113113272320/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CRSPCFVWwAAmd2p.png", "indices": [96, 118]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Oct 14 14:37:50 +0000 2015"}
{"id": 654207488443682816, "text": "Le d\u00e9cret ouvrant les lignes d\u2019autocars pour les distances de moins de 100km a \u00e9t\u00e9 publi\u00e9 ce matin : on avance !", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Oct 14 08:09:54 +0000 2015"}
{"id": 654207359661801473, "text": "Au Congr\u00e8s de la F\u00e9d\u00e9ration Nationale du Transport de Voyageurs : l\u2019autocar change d\u2019\u00e8re ! http://t.co/MSBOQlG0ZN", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/MSBOQlG0ZN", "id_str": "654207358361563136", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CRQ2IFSWcAA6b-h.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 193, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 580, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 340, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 654207358361563136, "display_url": "pic.twitter.com/MSBOQlG0ZN", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/654207359661801473/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CRQ2IFSWcAA6b-h.png", "indices": [91, 113]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Oct 14 08:09:23 +0000 2015"}
{"id": 653639564439908352, "text": "RT @JeanLAUNAY46: Ce matin \u00e0 Bagnac sur C\u00e9l\u00e9,avec Philippe Walh @GroupeLaPoste et Emmanuel Macron pour la MSAP adoss\u00e9e bureau de poste http\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 16], "id_str": "3300215781", "id": 3300215781, "name": "Jean LAUNAY", "screen_name": "JeanLAUNAY46"}, {"indices": [64, 78], "id_str": "57691450", "id": 57691450, "name": "Le Groupe La Poste", "screen_name": "GroupeLaPoste"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Oct 12 18:33:10 +0000 2015"}
{"id": 653620430960463872, "text": "RT @Louison_A: \ud83d\udd26\ud83d\udd26\ud83d\udd26\ud83c\udfa4\ud83c\udfa4\ud83c\udfa4\u270f\ufe0f #unesemaineavecmacron http://t.co/nsYtsKRLuW", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 13], "id_str": "82353781", "id": 82353781, "name": "\u270f\ufe0fLouison\u270f\ufe0f", "screen_name": "Louison_A"}], "media": [{"url": "http://t.co/nsYtsKRLuW", "source_status_id": 653616164548005888, "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 340, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 1024, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 600, "resize": "fit"}}, "source_status_id_str": "653616164548005888", "indices": [46, 68], "id_str": "653616149360414720", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CRIcbMIWEAA-X5X.jpg", "source_user_id": 82353781, "type": "photo", "source_user_id_str": "82353781", "display_url": "pic.twitter.com/nsYtsKRLuW", "expanded_url": "https://twitter.com/Louison_A/status/653616164548005888/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CRIcbMIWEAA-X5X.jpg", "id": 653616149360414720}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "unesemaineavecmacron", "indices": [24, 45]}]}, "created_at": "Mon Oct 12 17:17:09 +0000 2015"}
{"id": 653544497285046272, "text": "Inauguration de la premi\u00e8re Maison de service au public (MSAP) accueillie par La Poste \u00e0 Bagnac-sur-C\u00e9l\u00e9. http://t.co/qCwgCXbn2H", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/qCwgCXbn2H", "id_str": "653544496244854784", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CRHbQbeWEAAh9pt.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 190, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 573, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 336, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 653544496244854784, "display_url": "pic.twitter.com/qCwgCXbn2H", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/653544497285046272/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CRHbQbeWEAAh9pt.png", "indices": [106, 128]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Oct 12 12:15:25 +0000 2015"}
{"id": 653528734713159680, "text": "D\u00e9placement dans le Lot aujourd\u2019hui : visite du site Mati\u00e8re qui produit et exporte des ponts et des ouvrages d'arts http://t.co/fPfaDKboO7", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/fPfaDKboO7", "id_str": "653528733530390528", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CRHM66yXAAARk9J.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 191, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1023, "h": 575, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 337, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 653528733530390528, "display_url": "pic.twitter.com/fPfaDKboO7", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/653528734713159680/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CRHM66yXAAARk9J.png", "indices": [117, 139]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Oct 12 11:12:46 +0000 2015"}
{"id": 653514090736914432, "text": "RT @Louison_A: Toute la semaine je vais suivre avec mes crayons @EmmanuelMacron .Direction le sud-ouest!\ud83d\udca4\u2708\ufe0f\u270f\ufe0f #unesemaineavecmacron http://\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 13], "id_str": "82353781", "id": 82353781, "name": "\u270f\ufe0fLouison\u270f\ufe0f", "screen_name": "Louison_A"}, {"indices": [64, 79], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "unesemaineavecmacron", "indices": [110, 131]}]}, "created_at": "Mon Oct 12 10:14:35 +0000 2015"}
{"id": 652905460073426945, "text": "Bu barbar sald\u0131r\u0131dan etkilenen T\u00fcrk halk\u0131na ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diler, kendileriyle tam dayan\u0131\u015fma i\u00e7erisinde oldu\u011fumu bilmelerini isterim", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sat Oct 10 17:56:06 +0000 2015"}
{"id": 652422094505050112, "text": "Devant les avocats de France, pour parler des nouvelles opportunit\u00e9s \u00e9conomiques de leur secteur. http://t.co/G8kalvd351", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/G8kalvd351", "id_str": "652422093494218752", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CQ3eb_ZW8AAl32m.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 193, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1010, "h": 573, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 340, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 652422093494218752, "display_url": "pic.twitter.com/G8kalvd351", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/652422094505050112/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CQ3eb_ZW8AAl32m.png", "indices": [98, 120]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Oct 09 09:55:23 +0000 2015"}
{"id": 652197991508541440, "text": "P\u00e9dagogie sur @CNN des r\u00e9formes que nous menons en France : les choses avancent, il faut le faire savoir ! http://t.co/BzBscxvhQT", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [14, 18], "id_str": "759251", "id": 759251, "name": "CNN", "screen_name": "CNN"}], "media": [{"url": "http://t.co/BzBscxvhQT", "id_str": "652197989532987392", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CQ0SnbFWcAAnR6A.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 190, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1021, "h": 571, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 336, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 652197989532987392, "display_url": "pic.twitter.com/BzBscxvhQT", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/652197991508541440/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CQ0SnbFWcAAnR6A.png", "indices": [107, 129]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Oct 08 19:04:53 +0000 2015"}
{"id": 652148161620742144, "text": "RT @gouvernementFR: John Chambers, PDG #Cisco : \"J'ai vraiment l'impression de voir la Silicon Valley\" en France http://t.co/PCM8gx6oHJ htt\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "951480480", "id": 951480480, "name": "Gouvernement", "screen_name": "gouvernementFR"}], "urls": [{"url": "http://t.co/PCM8gx6oHJ", "display_url": "gouvernement.fr/les-decideurs-\u2026", "expanded_url": "http://www.gouvernement.fr/les-decideurs-politiques-de-la-france-comprennent-mieux-que-tout-autre-ce-que-la-revolution-3005", "indices": [113, 135]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Cisco", "indices": [39, 45]}]}, "created_at": "Thu Oct 08 15:46:52 +0000 2015"}
{"id": 652043247611723776, "text": "Inauguration d\u2019un nouveau centre de R&amp;D de CISCO \u00e0 vocation mondiale et situ\u00e9\u2026 en France ! (Issy-les-Moulineaux) http://t.co/uWSOdihIIg", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/uWSOdihIIg", "id_str": "652043246462484480", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CQyF4MOWwAAXQYp.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 191, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 577, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 338, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 652043246462484480, "display_url": "pic.twitter.com/uWSOdihIIg", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/652043247611723776/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CQyF4MOWwAAXQYp.png", "indices": [117, 139]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Oct 08 08:49:59 +0000 2015"}
{"id": 651766312729997312, "text": "Discours devant des investisseurs internationaux \u00e0 suivre depuis le FrenchTech Discovery Tour au @CVersailles http://t.co/tN5TZqL0EL", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [97, 109], "id_str": "111631534", "id": 111631534, "name": "ChateaudeVersailles", "screen_name": "CVersailles"}], "urls": [{"url": "http://t.co/tN5TZqL0EL", "display_url": "economie.gouv.fr/emmanuel-macro\u2026", "expanded_url": "http://www.economie.gouv.fr/emmanuel-macron-french-tech-versailles", "indices": [110, 132]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Oct 07 14:29:32 +0000 2015"}
{"id": 651467399963746304, "text": "Avec Wolfgang Sch\u00e4uble pour c\u00e9l\u00e9brer les 25 ans de la r\u00e9unification. Plus que jamais l\u2019amiti\u00e9 franco-allemande doit faire avancer l\u2019Europe.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Oct 06 18:41:46 +0000 2015"}
{"id": 651014312446820352, "text": "#AirFrance Soutien total aux personnes agress\u00e9es. Ceux qui ont men\u00e9 ces violences sont irresponsables, rien ne remplace le dialogue social.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "AirFrance", "indices": [0, 10]}]}, "created_at": "Mon Oct 05 12:41:22 +0000 2015"}
{"id": 650984149986185216, "text": "Lancement de la @FrenchTechJapan en pr\u00e9sence de @MandonThierry et d'entrepreneurs/startupers fran\u00e7ais et japonais http://t.co/BZToHK2rOA", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [16, 32], "id_str": "2846560116", "id": 2846560116, "name": "French Tech Tokyo", "screen_name": "FrenchTechJapan"}, {"indices": [48, 62], "id_str": "440954376", "id": 440954376, "name": "Thierry Mandon", "screen_name": "mandonthierry"}], "media": [{"url": "http://t.co/BZToHK2rOA", "id_str": "650984149025730560", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CQjCom0WsAA2Y27.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 191, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1019, "h": 571, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 336, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 650984149025730560, "display_url": "pic.twitter.com/BZToHK2rOA", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/650984149986185216/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CQjCom0WsAA2Y27.png", "indices": [114, 136]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Oct 05 10:41:30 +0000 2015"}
{"id": 650938258432610304, "text": "A Tokyo avec le Premier ministre pour le lancement de la campagne mondiale Creative France http://t.co/ue82ivTpK5", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/ue82ivTpK5", "id_str": "650938257275023360", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CQiY5WuW8AACrSl.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 194, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 583, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 342, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 650938257275023360, "display_url": "pic.twitter.com/ue82ivTpK5", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/650938258432610304/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CQiY5WuW8AACrSl.png", "indices": [91, 113]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Oct 05 07:39:09 +0000 2015"}
{"id": 650270011848847360, "text": "Il y a 25 ans, la r\u00e9unification de l'Allemagne et de l'Europe. Souvenons-nous de ce message d'unit\u00e9.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sat Oct 03 11:23:46 +0000 2015"}
{"id": 650008046115139584, "text": "Thanks! See you soon in Paris? https://t.co/z0elviZp3x", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/z0elviZp3x", "display_url": "twitter.com/amcafee/status\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/amcafee/status/649630978328109056", "indices": [31, 54]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Oct 02 18:02:49 +0000 2015"}
{"id": 649947719583334400, "text": "RT @c_erhel_deputee: Lannion, pose 1\u00e8re pierre Campus de l'innovation de @AlcatelLucent : 30 millions d'investissement! @EmmanuelMacron htt\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 19], "id_str": "199317520", "id": 199317520, "name": "Corinne Erhel", "screen_name": "c_erhel_deputee"}, {"indices": [73, 87], "id_str": "16030195", "id": 16030195, "name": "Alcatel-Lucent", "screen_name": "AlcatelLucent"}, {"indices": [120, 135], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Oct 02 14:03:06 +0000 2015"}
{"id": 649941548092796928, "text": "Bravo \u00e0 tous les salari\u00e9s et entrepreneurs qui ont particip\u00e9 \u00e0 #Jaimemaboite : ils ont montr\u00e9 que l\u2019entreprise est une aventure collective !", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Jaimemaboite", "indices": [63, 76]}]}, "created_at": "Fri Oct 02 13:38:35 +0000 2015"}
{"id": 649285265152978944, "text": "Avec la fili\u00e8re automobile fran\u00e7aise : elle est solide et en croissance, les Fran\u00e7ais lui font confiance pour innover http://t.co/S4dUsgGZyr", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/S4dUsgGZyr", "id_str": "649285264129585153", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CQK5gfZW8AE1c58.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 191, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 576, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 338, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 649285264129585153, "display_url": "pic.twitter.com/S4dUsgGZyr", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/649285265152978944/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CQK5gfZW8AE1c58.png", "indices": [118, 140]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Sep 30 18:10:45 +0000 2015"}
{"id": 649261881975250944, "text": "Voici l\u2019extrait de la discussion au Festival du Monde pendant laquelle j\u2019ai \u00e9t\u00e9 interrog\u00e9 \u00e0 propos des \u00e9lections http://t.co/YrvRnQ9der", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/YrvRnQ9der", "display_url": "dailymotion.com/video/x386ozr_\u2026", "expanded_url": "http://www.dailymotion.com/video/x386ozr_macron-se-faire-elire-cursus-honorum-d-un-ancien-temps_news", "indices": [113, 135]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Sep 30 16:37:50 +0000 2015"}
{"id": 648445582185504768, "text": "Avec @Avidalies et les acteurs de la fili\u00e8re autocars, pour acc\u00e9l\u00e9rer la mise en service de gares routi\u00e8res modernes! http://t.co/FMVRE06RRZ", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [5, 15], "id_str": "425643814", "id": 425643814, "name": "Alain Vidalies", "screen_name": "AVidalies"}], "media": [{"url": "http://t.co/FMVRE06RRZ", "id_str": "648445580981702656", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CP-90f6WEAARiDp.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 226, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 681, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 399, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 648445580981702656, "display_url": "pic.twitter.com/FMVRE06RRZ", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/648445582185504768/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CP-90f6WEAARiDp.png", "indices": [118, 140]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Sep 28 10:34:08 +0000 2015"}
{"id": 647117160389705728, "text": "RT @gouvernementFR: Ce soir \u00e0 partir de 20h55 sur @France2tv, le Premier ministre @manuelvalls est l'invit\u00e9 de l'\u00e9mission @DPDA #DPDA http:\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "951480480", "id": 951480480, "name": "Gouvernement", "screen_name": "gouvernementFR"}, {"indices": [50, 60], "id_str": "31444568", "id": 31444568, "name": "France 2", "screen_name": "France2tv"}, {"indices": [82, 94], "id_str": "70385068", "id": 70385068, "name": "Manuel Valls", "screen_name": "manuelvalls"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "DPDA", "indices": [122, 127]}]}, "created_at": "Thu Sep 24 18:35:28 +0000 2015"}
{"id": 647116457931747329, "text": "Voici les zones qui sont concern\u00e9es \u00e0 Paris. http://t.co/WvmMUlpzQB", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/WvmMUlpzQB", "display_url": "slideshare.net/EmmanuelMacron\u2026", "expanded_url": "http://www.slideshare.net/EmmanuelMacron/zones-touristiques-internationales", "indices": [45, 67]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Sep 24 18:32:41 +0000 2015"}
{"id": 647116011943133184, "text": "Il y a des r\u00e8gles obligatoires pour ouvrir le dimanche et le soir, comme la compensation et le volontariat. http://t.co/kJUYrKERsN", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/kJUYrKERsN", "display_url": "slideshare.net/EmmanuelMacron\u2026", "expanded_url": "http://www.slideshare.net/EmmanuelMacron/compensation-53165553", "indices": [108, 130]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Sep 24 18:30:54 +0000 2015"}
{"id": 647115266615328768, "text": "ZTI (Zone Touristiques Internationales) : plus d\u2019activit\u00e9 et d\u2019emplois dans le commerce \u00e0 Paris gr\u00e2ce au tourisme ! http://t.co/y6tygCHJjm", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/y6tygCHJjm", "display_url": "fr.slideshare.net/EmmanuelMacron\u2026", "expanded_url": "http://fr.slideshare.net/EmmanuelMacron/attractivit", "indices": [116, 138]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Sep 24 18:27:57 +0000 2015"}
{"id": 647096057315377152, "text": "RT @sajidjavid: Great meeting with my French opposite number. Have a good feeling we can do business with Monsieur @EmmanuelMacron http://t\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 14], "id_str": "20052899", "id": 20052899, "name": "Sajid Javid", "screen_name": "sajidjavid"}, {"indices": [115, 130], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Sep 24 17:11:37 +0000 2015"}
{"id": 647061936023175168, "text": "Europe is more than the sum of its members.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Sep 24 14:56:02 +0000 2015"}
{"id": 647060920968048640, "text": "Our challenge is to resume the European Union spirit.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Sep 24 14:52:00 +0000 2015"}
{"id": 647060719666597888, "text": "Today there is no such thing as an island.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Sep 24 14:51:12 +0000 2015"}
{"id": 647057550383403008, "text": "Je m'exprimerai dans quelques instants devant les \u00e9tudiants de la LSE : on va parler d'Europe ! http://t.co/GxyMx7Uyv8", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/GxyMx7Uyv8", "id_str": "647057549460701184", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CPrPabjXAAAwt4t.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 556, "resize": "fit"}, "large": {"w": 445, "h": 728, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 445, "h": 728, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 647057549460701184, "display_url": "pic.twitter.com/GxyMx7Uyv8", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/647057550383403008/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CPrPabjXAAAwt4t.png", "indices": [96, 118]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Sep 24 14:38:36 +0000 2015"}
{"id": 647020224613609472, "text": "Avec Fr\u00e9d\u00e9ric Mazzela, fondateur de @Blablacar_fr : Entrepreneur is actually a French word. http://t.co/QJsgJAvXuK", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [36, 49], "id_str": "7173912", "id": 7173912, "name": "BlaBlaCar", "screen_name": "BlaBlaCar_FR"}], "media": [{"url": "http://t.co/QJsgJAvXuK", "id_str": "647020223397253120", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CPqtdxIWUAA4Cjs.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 254, "resize": "fit"}, "large": {"w": 974, "h": 729, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 449, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 647020223397253120, "display_url": "pic.twitter.com/QJsgJAvXuK", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/647020224613609472/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CPqtdxIWUAA4Cjs.png", "indices": [92, 114]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Sep 24 12:10:17 +0000 2015"}
{"id": 647006542437466112, "text": "RT @FranceintheUK: .@BlaBlaCar_FR CEO Fr\u00e9d\u00e9ric Mazzella: it's a very good time to be a #startup in #France right now #InvestorsDay http://t\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 17], "id_str": "320826619", "id": 320826619, "name": "French Embassy UK", "screen_name": "FranceintheUK"}, {"indices": [20, 33], "id_str": "7173912", "id": 7173912, "name": "BlaBlaCar", "screen_name": "BlaBlaCar_FR"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "startup", "indices": [87, 95]}, {"text": "France", "indices": [99, 106]}, {"text": "InvestorsDay", "indices": [117, 130]}]}, "created_at": "Thu Sep 24 11:15:55 +0000 2015"}
{"id": 646990782457610240, "text": "Intervention devant 150 investisseurs \u00e0 Londres pour promouvoir les atouts de la France. #FranceIsBack http://t.co/kVDM83PZxn", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/kVDM83PZxn", "id_str": "646990781325123584", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CPqSsA3WIAAd0vR.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 191, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1015, "h": 569, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 336, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 646990781325123584, "display_url": "pic.twitter.com/kVDM83PZxn", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/646990782457610240/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CPqSsA3WIAAd0vR.png", "indices": [103, 125]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "FranceIsBack", "indices": [89, 102]}]}, "created_at": "Thu Sep 24 10:13:17 +0000 2015"}
{"id": 646401256500670464, "text": "http://t.co/viGLRI7c5a", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/viGLRI7c5a", "id_str": "646401255129096192", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CPh6hEpWIAAgQRb.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 226, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 681, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 399, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 646401255129096192, "display_url": "pic.twitter.com/viGLRI7c5a", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/646401256500670464/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CPh6hEpWIAAgQRb.png", "indices": [0, 22]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Sep 22 19:10:43 +0000 2015"}
{"id": 646401061100646404, "text": "Suivi des engagements de NOKIA avec son PDG: le pilotage de la recherche et de l\u2019innovation pour tout le groupe sera bien localis\u00e9 en France", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Sep 22 19:09:57 +0000 2015"}
{"id": 645925090157309952, "text": "75 villes fran\u00e7aises desservies... et \u00e7a continue d\u2019augmenter. (4/4)", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Sep 21 11:38:36 +0000 2015"}
{"id": 645924984129499136, "text": "20 emplois directs cr\u00e9\u00e9s chaque jour depuis un mois. (3/4)", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Sep 21 11:38:11 +0000 2015"}
{"id": 645924861085384704, "text": "Plus de passagers transport\u00e9s depuis un mois (250 000) que pendant toute l\u2019ann\u00e9e 2014 ! (2/4)", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Sep 21 11:37:42 +0000 2015"}
{"id": 645924653186330624, "text": "Un 1er bilan chiffr\u00e9 de l\u2019ouverture du secteur des autocars est disponible ici : http://t.co/ckeJWTabVN (1/4)", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/ckeJWTabVN", "display_url": "fr.slideshare.net/EmmanuelMacron\u2026", "expanded_url": "http://fr.slideshare.net/EmmanuelMacron/premier-bilan-chiffr-de-louverture-du-secteur-des-autocars", "indices": [81, 103]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Sep 21 11:36:52 +0000 2015"}
{"id": 645916099285004288, "text": "Toujours en Ard\u00e8che avec les employ\u00e9s d\u2019Iveco ! http://t.co/wEbjWyy3MV", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/wEbjWyy3MV", "id_str": "645916096655175680", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CPbBRIfWsAAv_6H.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 193, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 582, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 341, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 645916096655175680, "display_url": "pic.twitter.com/wEbjWyy3MV", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/645916099285004288/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CPbBRIfWsAAv_6H.png", "indices": [48, 70]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Sep 21 11:02:53 +0000 2015"}
{"id": 645911970831552512, "text": "D\u00e9placement \u00e0 Annonay (Ard\u00e8che) pour visiter l\u2019usine du constructeur de cars @IvecoFrance http://t.co/VDiQfjz70a", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [77, 89], "id_str": "2274758545", "id": 2274758545, "name": "Iveco France", "screen_name": "IvecoFrance"}], "media": [{"url": "http://t.co/VDiQfjz70a", "id_str": "645911969099325440", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CPa9g4JWoAAkh-c.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 453, "resize": "fit"}, "large": {"w": 448, "h": 597, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 448, "h": 597, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 645911969099325440, "display_url": "pic.twitter.com/VDiQfjz70a", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/645911970831552512/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CPa9g4JWoAAkh-c.png", "indices": [90, 112]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Sep 21 10:46:28 +0000 2015"}
{"id": 644928746445766656, "text": "Rendez-vous demain \u00e0 Bercy pour une visite guid\u00e9e de mon bureau ! http://t.co/YOvmZuZkmG", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/YOvmZuZkmG", "display_url": "economie.gouv.fr/patrimoine/jep\u2026", "expanded_url": "http://www.economie.gouv.fr/patrimoine/jep2015", "indices": [66, 88]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Sep 18 17:39:30 +0000 2015"}
{"id": 644256601658933248, "text": ".@BlaBlaCar_FR Bienvenue chez les (tr\u00e8s) grands. Et bravo !", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [1, 14], "id_str": "7173912", "id": 7173912, "name": "BlaBlaCar", "screen_name": "BlaBlaCar_FR"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Sep 16 21:08:38 +0000 2015"}
{"id": 643327627676282880, "text": "Avec le PDG de la SNCF G. P\u00e9py pr parler achat de cars, gares routi\u00e8res &amp; ouverture le dimanche des commerces des gares SNCF #LoiActivit\u00e9NOW", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LoiActivit\u00e9NOW", "indices": [129, 144]}]}, "created_at": "Mon Sep 14 07:37:13 +0000 2015"}
{"id": 641197921858420736, "text": "Lancement du French Tech Hub Isra\u00ebl. #GettingThere http://t.co/KJx8mi4MYn", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/KJx8mi4MYn", "id_str": "641197920289751041", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/COX-HH2XAAEpQi_.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 191, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1015, "h": 570, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 337, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 641197920289751041, "display_url": "pic.twitter.com/KJx8mi4MYn", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/641197921858420736/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/COX-HH2XAAEpQi_.png", "indices": [51, 73]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "GettingThere", "indices": [37, 50]}]}, "created_at": "Tue Sep 08 10:34:32 +0000 2015"}
{"id": 641183534770688000, "text": "Annonce avec Yossi Vardi d'un DLD Innovation festival \u00e0 Paris en 2016. http://t.co/i2yVm66fa9", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/i2yVm66fa9", "id_str": "641183533697003520", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/COXxBtnW8AAF7k4.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 190, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1015, "h": 566, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 335, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 641183533697003520, "display_url": "pic.twitter.com/i2yVm66fa9", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/641183534770688000/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/COXxBtnW8AAF7k4.png", "indices": [71, 93]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Sep 08 09:37:21 +0000 2015"}
{"id": 641166242666151936, "text": "S\u00e9ance inaugurale du DLD #Franceisback http://t.co/4JxCUyQrZh", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/4JxCUyQrZh", "id_str": "641166241739218944", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/COXhTMDWoAA-5MO.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 339, "resize": "fit"}, "large": {"w": 609, "h": 607, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 598, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 641166241739218944, "display_url": "pic.twitter.com/4JxCUyQrZh", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/641166242666151936/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/COXhTMDWoAA-5MO.png", "indices": [39, 61]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Franceisback", "indices": [25, 38]}]}, "created_at": "Tue Sep 08 08:28:39 +0000 2015"}
{"id": 641161564402380800, "text": "Arriv\u00e9e au DLD - Tel Aviv : accueilli par Yossi Vardi pour promouvoir @LaFrenchTech http://t.co/nXcDidr0um", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [70, 83], "id_str": "2205307848", "id": 2205307848, "name": "La French Tech", "screen_name": "LaFrenchTech"}], "media": [{"url": "http://t.co/nXcDidr0um", "id_str": "641161563391545344", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/COXdC32WUAA2F4T.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 189, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1016, "h": 565, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 334, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 641161563391545344, "display_url": "pic.twitter.com/nXcDidr0um", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/641161564402380800/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/COXdC32WUAA2F4T.png", "indices": [84, 106]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Sep 08 08:10:03 +0000 2015"}
{"id": 640974010554130432, "text": "Discours de cl\u00f4ture du s\u00e9minaire entreprises \u00e0 l'Universit\u00e9 de Tel Aviv. #FranceIsBack http://t.co/TCLXaqLPsD", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/TCLXaqLPsD", "id_str": "640974009052610560", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/COUydxfWwAAjoAv.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 190, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1023, "h": 572, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 335, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 640974009052610560, "display_url": "pic.twitter.com/TCLXaqLPsD", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/640974010554130432/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/COUydxfWwAAjoAv.png", "indices": [87, 109]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "FranceIsBack", "indices": [73, 86]}]}, "created_at": "Mon Sep 07 19:44:47 +0000 2015"}
{"id": 640935322176634881, "text": "Rencontre avec de jeunes startupeurs au Jerusalem Venture Capital. http://t.co/11Z5ApGdVp", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/11Z5ApGdVp", "id_str": "640935320595394560", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/COUPRzwW8AALuu2.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 191, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 574, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 336, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 640935320595394560, "display_url": "pic.twitter.com/11Z5ApGdVp", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/640935322176634881/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/COUPRzwW8AALuu2.png", "indices": [67, 89]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Sep 07 17:11:03 +0000 2015"}
{"id": 640918414450630657, "text": "Avec Mahmoud Abbas, Pr\u00e9sident de l'Autorit\u00e9 palestinienne. Il faut offrir des perspectives au peuple palestinien. http://t.co/F1v1z0GJrM", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/F1v1z0GJrM", "id_str": "640918413129445376", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/COT_5qiWcAAtkAw.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 190, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 571, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 335, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 640918413129445376, "display_url": "pic.twitter.com/F1v1z0GJrM", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/640918414450630657/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/COT_5qiWcAAtkAw.png", "indices": [114, 136]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Sep 07 16:03:52 +0000 2015"}
{"id": 640905845522497536, "text": "Le Pr\u00e9sident a fix\u00e9 le cap et la m\u00e9thode : nous r\u00e9formerons jusqu\u2019au dernier \u00bc d\u2019heure. #ConfPR", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "ConfPR", "indices": [88, 95]}]}, "created_at": "Mon Sep 07 15:13:55 +0000 2015"}
{"id": 640899483845443585, "text": "Visite de l\u2019incubateur Leaders. http://t.co/a3KzslfMch", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/a3KzslfMch", "id_str": "640899482461302784", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/COTurwTWcAArppi.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 256, "resize": "fit"}, "large": {"w": 762, "h": 573, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 451, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 640899482461302784, "display_url": "pic.twitter.com/a3KzslfMch", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/640899483845443585/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/COTurwTWcAArppi.png", "indices": [32, 54]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Sep 07 14:48:38 +0000 2015"}
{"id": 640888766316609536, "text": "Visite de l'entreprise Pharmacare avec la ministre de l\u2019Economie de l'Autorit\u00e9 palestinienne Abeer Odeh http://t.co/ku9RfnyR8i", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/ku9RfnyR8i", "id_str": "640888764785668096", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/COTk752WsAAfxlq.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 190, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 572, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 335, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 640888764785668096, "display_url": "pic.twitter.com/ku9RfnyR8i", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/640888766316609536/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/COTk752WsAAfxlq.png", "indices": [104, 126]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Sep 07 14:06:03 +0000 2015"}
{"id": 640870172954357760, "text": "Rencontre avec le Premier ministre Rami Hamdallah. http://t.co/IQEq2iUQNW", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/IQEq2iUQNW", "id_str": "640870171771568129", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/COTUBpeWgAEtD63.jpg", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 191, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 576, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 337, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 640870171771568129, "display_url": "pic.twitter.com/IQEq2iUQNW", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/640870172954357760/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/COTUBpeWgAEtD63.jpg", "indices": [51, 73]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Sep 07 12:52:10 +0000 2015"}
{"id": 640859612510584832, "text": "Inauguration de la Zone Industrielle de Bethl\u00e9em qui compte d\u00e9j\u00e0 3 usines. http://t.co/W6pmWv8dVe", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/W6pmWv8dVe", "id_str": "640859611692728321", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/COTKa-HXAAE1eNf.jpg", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 191, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 576, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 338, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 640859611692728321, "display_url": "pic.twitter.com/W6pmWv8dVe", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/640859612510584832/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/COTKa-HXAAE1eNf.jpg", "indices": [75, 97]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Sep 07 12:10:12 +0000 2015"}
{"id": 640852373783638016, "text": "Arriv\u00e9e ce matin dans les Territoires palestiniens http://t.co/R3uJCtVDbp", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/R3uJCtVDbp", "id_str": "640852372927983617", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/COTD1nnWsAEU3mV.jpg", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 191, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 576, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 337, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 640852372927983617, "display_url": "pic.twitter.com/R3uJCtVDbp", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/640852373783638016/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/COTD1nnWsAEU3mV.jpg", "indices": [51, 73]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Sep 07 11:41:27 +0000 2015"}
{"id": 640839407059214336, "text": "RT @Elysee: \"En cette rentr\u00e9e, il y a des images, des \u00e9v\u00e8nements, qui frappent \u00e0 la porte de nos consciences\" @fhollande #ConfPR", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 10], "id_str": "16717501", "id": 16717501, "name": "\u00c9lys\u00e9e", "screen_name": "Elysee"}, {"indices": [110, 120], "id_str": "18814998", "id": 18814998, "name": "Fran\u00e7ois Hollande", "screen_name": "fhollande"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "ConfPR", "indices": [121, 128]}]}, "created_at": "Mon Sep 07 10:49:55 +0000 2015"}
{"id": 640837560948817920, "text": "RT @Elysee: \"C'est en \u00e9tant elle-m\u00eame que la France r\u00e9ussira en ayant le courage de faire des choix et de les faire partager\" #ConfPR", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 10], "id_str": "16717501", "id": 16717501, "name": "\u00c9lys\u00e9e", "screen_name": "Elysee"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "ConfPR", "indices": [126, 133]}]}, "created_at": "Mon Sep 07 10:42:35 +0000 2015"}
{"id": 640836314917666816, "text": "RT @Elysee: \"Nous devons faire des choix, sans calcul ni r\u00e9pit. C'est ce que je ferai jusqu'au bout de mon mandat\" @fhollande #ConfPR", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 10], "id_str": "16717501", "id": 16717501, "name": "\u00c9lys\u00e9e", "screen_name": "Elysee"}, {"indices": [115, 125], "id_str": "18814998", "id": 18814998, "name": "Fran\u00e7ois Hollande", "screen_name": "fhollande"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "ConfPR", "indices": [126, 133]}]}, "created_at": "Mon Sep 07 10:37:38 +0000 2015"}
{"id": 640791214116220928, "text": "Suivez la conf\u00e9rence de presse du Pr\u00e9sident en direct sur http://t.co/OoE8gQ67CS d\u00e8s 11h ! #ConfPR", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/OoE8gQ67CS", "display_url": "elysee.fr", "expanded_url": "http://www.elysee.fr/", "indices": [58, 80]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "ConfPR", "indices": [91, 98]}]}, "created_at": "Mon Sep 07 07:38:25 +0000 2015"}
{"id": 640600106270621697, "text": "Rencontre avec la communaut\u00e9 fran\u00e7aise au Lyc\u00e9e Mikve.\nParce que le lien reste vivace entre la France et Isra\u00ebl. http://t.co/bNF6MflxWv", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/bNF6MflxWv", "id_str": "640600104026664960", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/COPeZouWcAAu5o3.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 189, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 570, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 334, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 640600104026664960, "display_url": "pic.twitter.com/bNF6MflxWv", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/640600106270621697/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/COPeZouWcAAu5o3.png", "indices": [113, 135]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sun Sep 06 18:59:01 +0000 2015"}
{"id": 640569679719858176, "text": "Visite de l'universit\u00e9 du @_Technion : l'excellence isra\u00e9lienne en mati\u00e8re de recherche et d'innovation. http://t.co/zJk4yTBVau", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [26, 36], "id_str": "1279979881", "id": 1279979881, "name": "\u05d4\u05d8\u05db\u05e0\u05d9\u05d5\u05df | Technion", "screen_name": "_Technion"}], "media": [{"url": "http://t.co/zJk4yTBVau", "id_str": "640569676469268480", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/COPCuhPWcAACtSl.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 190, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1019, "h": 568, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 334, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 640569676469268480, "display_url": "pic.twitter.com/zJk4yTBVau", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/640569679719858176/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/COPCuhPWcAACtSl.png", "indices": [105, 127]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sun Sep 06 16:58:07 +0000 2015"}
{"id": 640550183806369793, "text": "RT @Elysee: Le pr\u00e9sident @fhollande tiendra sa 6\u00e8me #ConfPR ce lundi 7 septembre \u00e0 11h. En direct sur http://t.co/kV7QU0I9v6 http://t.co/FN\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 10], "id_str": "16717501", "id": 16717501, "name": "\u00c9lys\u00e9e", "screen_name": "Elysee"}, {"indices": [25, 35], "id_str": "18814998", "id": 18814998, "name": "Fran\u00e7ois Hollande", "screen_name": "fhollande"}], "urls": [{"url": "http://t.co/kV7QU0I9v6", "display_url": "elysee.fr", "expanded_url": "http://www.elysee.fr", "indices": [102, 124]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "ConfPR", "indices": [52, 59]}]}, "created_at": "Sun Sep 06 15:40:39 +0000 2015"}
{"id": 640472256318185472, "text": "Avec mon homologue Arye Deri, rendez-vous est pris pour la journ\u00e9e franco-isra\u00e9lienne de l'innovation en 2016 ! http://t.co/Z5N91GEoOf", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/Z5N91GEoOf", "id_str": "640472254749478912", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CONqH1DWEAA_D_C.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 188, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 565, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 331, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 640472254749478912, "display_url": "pic.twitter.com/Z5N91GEoOf", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/640472256318185472/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CONqH1DWEAA_D_C.png", "indices": [112, 134]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sun Sep 06 10:30:59 +0000 2015"}
{"id": 640464732340793344, "text": "En Isra\u00ebl, signature du livre d'or de Yad Vashem et d\u00e9p\u00f4t d'une gerbe en m\u00e9moire des victimes juives de la Shoah. http://t.co/aOM6CmCJl0", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/aOM6CmCJl0", "id_str": "640464724128346112", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CONjRfTWsAAYfkd.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 190, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1017, "h": 569, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 336, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 640464724128346112, "display_url": "pic.twitter.com/aOM6CmCJl0", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/640464732340793344/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CONjRfTWsAAYfkd.png", "indices": [114, 136]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sun Sep 06 10:01:06 +0000 2015"}
{"id": 640271032872497153, "text": "RT @FranceExpo2015: Il ministro francese dell'Economia, @EmmanuelMacron, visita il forno di #FranceExpo2015 !\n\n@passioncereales http://t.co\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "2803472388", "id": 2803472388, "name": "France Expo 2015", "screen_name": "FranceExpo2015"}, {"indices": [56, 71], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}, {"indices": [111, 127], "id_str": "97477009", "id": 97477009, "name": "Passion C\u00e9r\u00e9ales", "screen_name": "passioncereales"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "FranceExpo2015", "indices": [92, 107]}]}, "created_at": "Sat Sep 05 21:11:24 +0000 2015"}
{"id": 640270871526047744, "text": "Visite du pavillon France \u00e0 l'Exposition Universelle de Milan #FranceIsBack http://t.co/n0DNAnp7GG", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/n0DNAnp7GG", "id_str": "640270869294632960", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/COKy9pxWUAA37rQ.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 191, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 576, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 338, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 640270869294632960, "display_url": "pic.twitter.com/n0DNAnp7GG", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/640270871526047744/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/COKy9pxWUAA37rQ.png", "indices": [76, 98]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "FranceIsBack", "indices": [62, 75]}]}, "created_at": "Sat Sep 05 21:10:46 +0000 2015"}
{"id": 640123790383558656, "text": "Intervention au forum Ambrosetti \"European Competitiveness and Growth\". http://t.co/QUz95ZGZqR", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/QUz95ZGZqR", "id_str": "640123789301424128", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/COItMeGWoAA2NlF.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 190, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1017, "h": 567, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 335, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 640123789301424128, "display_url": "pic.twitter.com/QUz95ZGZqR", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/640123790383558656/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/COItMeGWoAA2NlF.png", "indices": [72, 94]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sat Sep 05 11:26:19 +0000 2015"}
{"id": 640077338303143937, "text": "Rencontre avec Shimon Peres. Moment de sagesse. http://t.co/cqoEOsdxIP", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/cqoEOsdxIP", "id_str": "640077336306696192", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/COIC8jNWwAAnk3I.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 191, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 574, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 336, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 640077336306696192, "display_url": "pic.twitter.com/cqoEOsdxIP", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/640077338303143937/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/COIC8jNWwAAnk3I.png", "indices": [48, 70]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sat Sep 05 08:21:44 +0000 2015"}
{"id": 639840374635241472, "text": "En Italie, au forum Ambrosetti avec Enrico Letta et Joaquin Almunia http://t.co/6hVPXArbRk", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/6hVPXArbRk", "id_str": "639840373649612801", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/COErbghWoAE6TI8.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 255, "resize": "fit"}, "large": {"w": 818, "h": 614, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 450, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 639840373649612801, "display_url": "pic.twitter.com/6hVPXArbRk", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/639840374635241472/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/COErbghWoAE6TI8.png", "indices": [68, 90]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Sep 04 16:40:07 +0000 2015"}
{"id": 639795385297436672, "text": "Il y a foule \u00e0 la Foire europ\u00e9enne de Strasbourg ! http://t.co/HrYwmzfg4U", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/HrYwmzfg4U", "id_str": "639795384261414912", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/COECgx_WEAAw5Nv.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 192, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 577, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 338, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 639795384261414912, "display_url": "pic.twitter.com/HrYwmzfg4U", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/639795385297436672/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/COECgx_WEAAw5Nv.png", "indices": [51, 73]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Sep 04 13:41:21 +0000 2015"}
{"id": 639763319830773760, "text": "Nous devons inventer pour cela un nouveau consensus productif entre salari\u00e9s, actionnaires, entrepreneurs et pouvoirs publics.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Sep 04 11:33:56 +0000 2015"}
{"id": 639763160313012224, "text": "La reprise sera le fruit d'une bataille que nous devons continuer \u00e0 livrer quotidiennement.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Sep 04 11:33:18 +0000 2015"}
{"id": 639743869651939328, "text": "Discours d\u2019inauguration de la Foire europ\u00e9enne de Strasbourg http://t.co/jXxDeadpLd", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/jXxDeadpLd", "id_str": "639743868615921664", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CODTqLQWEAAcRDh.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 191, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 575, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 337, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 639743868615921664, "display_url": "pic.twitter.com/jXxDeadpLd", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/639743869651939328/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CODTqLQWEAAcRDh.png", "indices": [61, 83]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Sep 04 10:16:39 +0000 2015"}
{"id": 638742566016520192, "text": "RT @DanoneGroup: #Danone 1\u00e8re entreprise fran\u00e7aise du TOP 50 \"Change the World companies\" @FortuneMagazine #ChangeTheWorld http://t.co/V6Wp\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 15], "id_str": "4910435500", "id": 4910435500, "name": "Pokemonedas Gratis", "screen_name": "DanoneGroup"}, {"indices": [90, 106], "id_str": "25053299", "id": 25053299, "name": "Fortune", "screen_name": "FortuneMagazine"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Danone", "indices": [17, 24]}, {"text": "ChangeTheWorld", "indices": [107, 122]}]}, "created_at": "Tue Sep 01 15:57:49 +0000 2015"}
{"id": 638393617355264000, "text": "Pour l\u2019Europe, c\u2019est maintenant ou jamais : http://t.co/0uu9zqEgqu", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/0uu9zqEgqu", "display_url": "international.sueddeutsche.de/post/128026249\u2026", "expanded_url": "http://international.sueddeutsche.de/post/128026249890/refondons-leurope", "indices": [44, 66]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Aug 31 16:51:13 +0000 2015"}
{"id": 637307113325375488, "text": "Et pour ceux qui ont un peu de temps, la version int\u00e9grale : http://t.co/D1l4jETKza 2/2", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/D1l4jETKza", "display_url": "fr.slideshare.net/EmmanuelMacron\u2026", "expanded_url": "http://fr.slideshare.net/EmmanuelMacron/intervention-demmanuel-macron-devant-le-medef-version-longue", "indices": [61, 83]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Aug 28 16:53:51 +0000 2015"}
{"id": 637306936267022336, "text": "Si mes propos (non d\u00e9form\u00e9s) au MEDEF vous int\u00e9ressent, en voici les principaux extraits : http://t.co/c4wwMV3OON 1/2", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/c4wwMV3OON", "display_url": "fr.slideshare.net/EmmanuelMacron\u2026", "expanded_url": "http://fr.slideshare.net/EmmanuelMacron/intervention-demmanuel-macron-devant-le-medef-version-courte", "indices": [91, 113]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Aug 28 16:53:08 +0000 2015"}
{"id": 636961500284985345, "text": "Agir en entrepreneur en 2015, c'est investir, conqu\u00e9rir, se moderniser. Notre jeunesse s'en souviendra.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Aug 27 18:00:30 +0000 2015"}
{"id": 636961073992699904, "text": "Agir en politique en 2015, c'est r\u00e9former et mettre le pays en mouvement.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Aug 27 17:58:48 +0000 2015"}
{"id": 636960883449679873, "text": "Les entrepreneurs sont notre fiert\u00e9 et notre avenir.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Aug 27 17:58:03 +0000 2015"}
{"id": 636960682387316737, "text": "Demandez-vous ce que vous pouvez faire pour notre \u00e9conomie. Car vous pouvez beaucoup. 2/2", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Aug 27 17:57:15 +0000 2015"}
{"id": 636960296901476352, "text": "Aux entreprises, je dis : ne vous demandez plus ce que votre pays peut faire pour vous, car il fait beaucoup. 1/2", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Aug 27 17:55:43 +0000 2015"}
{"id": 636957549095464960, "text": "Il faut sortir de ce paradoxe : en France, il est interdit d'\u00e9chouer et il serait honteux de r\u00e9ussir.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Aug 27 17:44:48 +0000 2015"}
{"id": 636954449714483201, "text": "La responsabilit\u00e9 du gouvernement c'est de fixer le cap, de le tenir et de r\u00e9former jusqu'au bout.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Aug 27 17:32:29 +0000 2015"}
{"id": 636950968257642497, "text": "Intervention lors de l'Universit\u00e9 d'\u00e9t\u00e9 du @MEDEF http://t.co/jza9Okp91o", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [43, 49], "id_str": "15969561", "id": 15969561, "name": "MEDEF", "screen_name": "medef"}], "media": [{"url": "http://t.co/jza9Okp91o", "id_str": "636950966793842688", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CNbnh5MWsAAIC1Y.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 254, "resize": "fit"}, "large": {"w": 763, "h": 571, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 449, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 636950966793842688, "display_url": "pic.twitter.com/jza9Okp91o", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/636950968257642497/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CNbnh5MWsAAIC1Y.png", "indices": [50, 72]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Aug 27 17:18:39 +0000 2015"}
{"id": 636103329433653248, "text": "Face aux difficult\u00e9s, l'Europe est la r\u00e9ponse, le couple franco-allemand la voie \u00e0 suivre. http://t.co/L2e6SNjGbt", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/L2e6SNjGbt", "id_str": "636103328489938944", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CNPkm2cWIAAIQoF.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 417, "resize": "fit"}, "large": {"w": 461, "h": 565, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 461, "h": 565, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 636103328489938944, "display_url": "pic.twitter.com/L2e6SNjGbt", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/636103329433653248/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CNPkm2cWIAAIQoF.png", "indices": [91, 113]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Aug 25 09:10:26 +0000 2015"}
{"id": 636087746650611712, "text": "Berlin, conf\u00e9rence des ambassadeurs allemands : nos deux pays ont la responsabilit\u00e9 commune de faire avancer l\u2019Europe http://t.co/5Y0qgs75Oz", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/5Y0qgs75Oz", "id_str": "636087745190985728", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CNPWbyIWgAAS1qV.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 190, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 571, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 335, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 636087745190985728, "display_url": "pic.twitter.com/5Y0qgs75Oz", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/636087746650611712/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CNPWbyIWgAAS1qV.png", "indices": [118, 140]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Aug 25 08:08:31 +0000 2015"}
{"id": 635904829852811264, "text": "Visite du Mus\u00e9e juif de Berlin. Ne pas oublier. http://t.co/nd7KoeOVAT", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/nd7KoeOVAT", "id_str": "635904828359766017", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CNMwEn1W8AEhGvt.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 190, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 572, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 335, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 635904828359766017, "display_url": "pic.twitter.com/nd7KoeOVAT", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/635904829852811264/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CNMwEn1W8AEhGvt.png", "indices": [48, 70]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Aug 24 20:01:40 +0000 2015"}
{"id": 635886246980534272, "text": "Rencontre avec Frank-Walter Steinmeier, pour parler Europe et coop\u00e9ration franco-allemande. http://t.co/0AFsk0DM6j", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/0AFsk0DM6j", "id_str": "635886245013508096", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CNMfK7eWUAA9ZVe.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 190, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 573, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 336, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 635886245013508096, "display_url": "pic.twitter.com/0AFsk0DM6j", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/635886246980534272/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CNMfK7eWUAA9ZVe.png", "indices": [92, 114]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Aug 24 18:47:50 +0000 2015"}
{"id": 634750312394420224, "text": "Au march\u00e9 de Cayenne, avec des commer\u00e7ants et des agriculteurs. Formidables saveurs. Et de nombreux d\u00e9fis \u00e0 relever ! http://t.co/iZvIWsxt81", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/iZvIWsxt81", "id_str": "634750310993514497", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CM8WC3fWUAEwrqj.jpg", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 191, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 576, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 337, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 634750310993514497, "display_url": "pic.twitter.com/iZvIWsxt81", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/634750312394420224/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CM8WC3fWUAEwrqj.jpg", "indices": [118, 140]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Aug 21 15:34:02 +0000 2015"}
{"id": 634709856713314304, "text": "C'est une nouvelle preuve de la puissance spatiale fran\u00e7aise et europ\u00e9enne en Guyane ! 2/2 http://t.co/41323SX5Wl", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/41323SX5Wl", "id_str": "634709855517999104", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CM7xQDGXAAAkIJw.jpg", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 226, "resize": "fit"}, "large": {"w": 842, "h": 560, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 399, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 634709855517999104, "display_url": "pic.twitter.com/41323SX5Wl", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/634709856713314304/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CM7xQDGXAAAkIJw.jpg", "indices": [91, 113]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Aug 21 12:53:16 +0000 2015"}
{"id": 634709654208180224, "text": "Tr\u00e8s fier d'avoir assist\u00e9 au 67\u00e8me tir cons\u00e9cutif et r\u00e9ussi d'Ariane 5. 1/2", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Aug 21 12:52:28 +0000 2015"}
{"id": 634645222803251200, "text": "Visite d'une exploitation artisanale d'or \u00e0 B\u00e9lizon. Bel exemple d'orpaillage l\u00e9gal respectueux de la for\u00eat guyanaise http://t.co/cPsMdZKcGA", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/cPsMdZKcGA", "id_str": "634645221129736192", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CM62d1PWUAAznzK.jpg", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 604, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 1820, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 1067, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 634645221129736192, "display_url": "pic.twitter.com/cPsMdZKcGA", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/634645222803251200/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CM62d1PWUAAznzK.jpg", "indices": [118, 140]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Aug 21 08:36:26 +0000 2015"}
{"id": 634276169437814784, "text": "Accueil tr\u00e8s chaleureux hier en Guyane, avant de rencontrer les \u00e9lus des collectivit\u00e9s locales. http://t.co/8EcHDn8i8b", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/8EcHDn8i8b", "id_str": "634276168250867712", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CM1m0IIWwAAR01s.jpg", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 604, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 1820, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 1067, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 634276168250867712, "display_url": "pic.twitter.com/8EcHDn8i8b", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/634276169437814784/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CM1m0IIWwAAR01s.jpg", "indices": [96, 118]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Aug 20 08:09:57 +0000 2015"}
{"id": 632199511817850880, "text": "\u5929\u6d25\u6e2f\u548c\u5929\u6d25\u4eba\u6c11\u7ecf\u5386\u4e86\u5de8\u5927\u7206\u70b8\u4e8b\u6545\uff0c\u6211\u5411\u4e2d\u56fd\u653f\u5e9c\u548c\u4eba\u6c11\u8868\u793a\u8bda\u631a\u7684\u6170\u95ee\u3002\u6211\u5411\u5728\u5929\u6d25\u7206\u70b8\u4e8b\u6545\u4e2d\u906d\u9047\u4e0d\u5e78\u7684\u5bb6\u5ead\u4ee5\u53ca\u4ed6\u4eec\u7684\u4eb2\u4eba\u670b\u53cb\u8868\u793a\u6170\u95ee\u3002", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Aug 14 14:38:03 +0000 2015"}
{"id": 627182824349679616, "text": ".@ChisePetiteLouv Pas beaucoup, effectivement... Mais c\u2019\u00e9tait un plaisir ! J\u2019esp\u00e8re que le voyage s\u2019est bien pass\u00e9.", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [1, 17], "id_str": "523739447", "id": 523739447, "name": "Petite Louve", "screen_name": "ChisePetiteLouv"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Jul 31 18:23:32 +0000 2015"}
{"id": 626981392161898496, "text": "Gare routi\u00e8re de Paris Gallieni ce matin : bon voyage aux vacanciers qui ont choisi l'autocar ! http://t.co/HmHMAqbqj4", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/HmHMAqbqj4", "id_str": "626981390354116608", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CLN8QKzWcAA5GbZ.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 451, "resize": "fit"}, "large": {"w": 459, "h": 609, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 459, "h": 609, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 626981390354116608, "display_url": "pic.twitter.com/HmHMAqbqj4", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/626981392161898496/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CLN8QKzWcAA5GbZ.png", "indices": [96, 118]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Jul 31 05:03:07 +0000 2015"}
{"id": 626795843698434048, "text": "Lancement de la r\u00e9forme des autocars qui permet de voyager moins cher et de cr\u00e9er des emplois partout en France ! http://t.co/QFI1sMUyo8", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/QFI1sMUyo8", "id_str": "626795842561773572", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CLLTf3aWEAQumsU.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 226, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 681, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 399, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 626795842561773572, "display_url": "pic.twitter.com/QFI1sMUyo8", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/626795843698434048/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CLLTf3aWEAQumsU.png", "indices": [114, 136]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Jul 30 16:45:49 +0000 2015"}
{"id": 626411697755017216, "text": "RT @Elysee: Mise en \u0153uvre du Plan Juncker : le pr\u00e9sident @fhollande a r\u00e9uni des membres du @gouvernementFR http://t.co/37VATRYMsj http://t.\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 10], "id_str": "16717501", "id": 16717501, "name": "\u00c9lys\u00e9e", "screen_name": "Elysee"}, {"indices": [57, 67], "id_str": "18814998", "id": 18814998, "name": "Fran\u00e7ois Hollande", "screen_name": "fhollande"}, {"indices": [91, 106], "id_str": "951480480", "id": 951480480, "name": "Gouvernement", "screen_name": "gouvernementFR"}], "urls": [{"url": "http://t.co/37VATRYMsj", "display_url": "elysee.fr/photos/reunion\u2026", "expanded_url": "http://www.elysee.fr/photos/reunion-ministerielle-sur-la-mise-en-uvre-du-plan-juncker/", "indices": [107, 129]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Jul 29 15:19:21 +0000 2015"}
{"id": 625969174565814272, "text": "RT @MartinePinville: \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Le logo #ViandesDeFrance informe les consommateurs de l'origine des viandes \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 La @dgccrf renforce ses contr\u00f4les ! \u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 19], "id_str": "874223214", "id": 874223214, "name": "Martine Pinville", "screen_name": "MartinePinville"}, {"indices": [106, 113], "id_str": "415594401", "id": 415594401, "name": "DGCCRF", "screen_name": "dgccrf"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "ViandesDeFrance", "indices": [32, 48]}]}, "created_at": "Tue Jul 28 10:00:55 +0000 2015"}
{"id": 625688743077351425, "text": "Toujours en Seine-Saint-Denis pour visiter la soci\u00e9t\u00e9 @SECURIVIEW http://t.co/N0LNN4YT8m", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [54, 65], "id_str": "86563769", "id": 86563769, "name": "SECURIVIEW", "screen_name": "SECURIVIEW"}], "media": [{"url": "http://t.co/N0LNN4YT8m", "id_str": "625688741898768384", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CK7kmIDWUAA3NA_.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 256, "resize": "fit"}, "large": {"w": 819, "h": 617, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 452, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 625688741898768384, "display_url": "pic.twitter.com/N0LNN4YT8m", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/625688743077351425/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CK7kmIDWUAA3NA_.png", "indices": [66, 88]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Jul 27 15:26:35 +0000 2015"}
{"id": 625683530740318208, "text": "Visite de la PME du BTP @LatelierSAS en Seine-Saint-Denis avec @BrunoLeRoux http://t.co/O5D0dOWERe", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [24, 36], "id_str": "2423487354", "id": 2423487354, "name": "AtelierDesCompagnons", "screen_name": "LatelierSAS"}, {"indices": [63, 75], "id_str": "78242617", "id": 78242617, "name": "Bruno Le Roux", "screen_name": "BrunoLeRoux"}], "media": [{"url": "http://t.co/O5D0dOWERe", "id_str": "625683529712668673", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CK7f2vJWEAEEHuT.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 255, "resize": "fit"}, "large": {"w": 820, "h": 615, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 450, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 625683529712668673, "display_url": "pic.twitter.com/O5D0dOWERe", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/625683530740318208/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CK7f2vJWEAEEHuT.png", "indices": [76, 98]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Jul 27 15:05:53 +0000 2015"}
{"id": 625605106424221696, "text": "Nous pouvons trouver un accord gagnant-gagnant avec le Royaume-Uni sur l'Europe. http://t.co/YYomPcmLVt", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/YYomPcmLVt", "id_str": "625605104708796416", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CK6YhzPWwAA6ImR.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 455, "resize": "fit"}, "large": {"w": 460, "h": 616, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 460, "h": 616, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 625605104708796416, "display_url": "pic.twitter.com/YYomPcmLVt", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/625605106424221696/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CK6YhzPWwAA6ImR.png", "indices": [81, 103]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Jul 27 09:54:15 +0000 2015"}
{"id": 625603394892374016, "text": "Intervention \u00e0 @_TheFamily, acc\u00e9l\u00e9rateur de start-ups, avec le Chancelier de l\u2019\u00c9chiquier britannique @George_Osborne http://t.co/KwEMUZDhf1", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [15, 26], "id_str": "856939650", "id": 856939650, "name": "TheFamily", "screen_name": "_TheFamily"}, {"indices": [101, 116], "id_str": "1225696320", "id": 1225696320, "name": "George Osborne", "screen_name": "George_Osborne"}], "media": [{"url": "http://t.co/KwEMUZDhf1", "id_str": "625603393902485504", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CK6W-N_WIAAZKwg.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 191, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 574, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 336, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 625603393902485504, "display_url": "pic.twitter.com/KwEMUZDhf1", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/625603394892374016/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CK6W-N_WIAAZKwg.png", "indices": [117, 139]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Jul 27 09:47:27 +0000 2015"}
{"id": 624144456606949376, "text": "Signature d\u2019un nouveau projet d\u2019investissement fran\u00e7ais dans le cadre du plan Juncker http://t.co/UuKHtUKpDl", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/UuKHtUKpDl", "id_str": "624144455554211840", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CKloE1HWoAAhwtE.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 192, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 579, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 339, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 624144455554211840, "display_url": "pic.twitter.com/UuKHtUKpDl", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/624144456606949376/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CKloE1HWoAAhwtE.png", "indices": [86, 108]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Jul 23 09:10:09 +0000 2015"}
{"id": 623175725248565248, "text": "Rencontre avec le maire de Chicago @rahmemanuel en pr\u00e9sence de l'Ambassadrice des Etats-Unis en France, Jane Hartley http://t.co/Ox4lnxZZFx", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [35, 47], "id_str": "197594920", "id": 197594920, "name": "Rahm Emanuel", "screen_name": "RahmEmanuel"}], "media": [{"url": "http://t.co/Ox4lnxZZFx", "id_str": "623175723721879553", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CKX3BN0W8AExOgD.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 225, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 677, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 397, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 623175723721879553, "display_url": "pic.twitter.com/Ox4lnxZZFx", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/623175725248565248/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CKX3BN0W8AExOgD.png", "indices": [117, 139]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Jul 20 17:00:45 +0000 2015"}
{"id": 623030372931108866, "text": "Pour l\u2019Europe, plus que jamais suivons la voie ouverte par Jacques Delors, avec @fhollande", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [80, 90], "id_str": "18814998", "id": 18814998, "name": "Fran\u00e7ois Hollande", "screen_name": "fhollande"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Jul 20 07:23:10 +0000 2015"}
{"id": 621715469179949056, "text": "Le Plan tr\u00e8s haut d\u00e9bit c\u2019est \u00e0 la fois plus d\u2019efficacit\u00e9 \u00e9conomique, et plus d\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les territoires ! #THD http://t.co/pWrY4uRPz1", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/pWrY4uRPz1", "id_str": "621715468177534980", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CKDG7KAWcAQn1_h.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 448, "resize": "fit"}, "large": {"w": 547, "h": 721, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 547, "h": 721, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 621715468177534980, "display_url": "pic.twitter.com/pWrY4uRPz1", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/621715469179949056/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CKDG7KAWcAQn1_h.png", "indices": [117, 139]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "THD", "indices": [112, 116]}]}, "created_at": "Thu Jul 16 16:18:13 +0000 2015"}
{"id": 621619898951827456, "text": "Intervention ce matin au forum d\u2019affaires France - Mexique aux c\u00f4t\u00e9s du Pr\u00e9sident Enrique Pe\u00f1a Nieto http://t.co/LAUCK4qzXs", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/LAUCK4qzXs", "id_str": "621619897966194688", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CKBwAPOW8AAF90M.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 190, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1019, "h": 569, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 335, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 621619897966194688, "display_url": "pic.twitter.com/LAUCK4qzXs", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/621619898951827456/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CKBwAPOW8AAF90M.png", "indices": [101, 123]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Jul 16 09:58:27 +0000 2015"}
{"id": 621061115124953088, "text": "RT @FareedZakaria: Today is #BastilleDay: Here's my recent interview with French Minister of the Economy Emmanuel Macron: http://t.co/Mv4Rd\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 17], "id_str": "41814169", "id": 41814169, "name": "Fareed Zakaria", "screen_name": "FareedZakaria"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "BastilleDay", "indices": [28, 40]}]}, "created_at": "Tue Jul 14 20:58:03 +0000 2015"}
{"id": 620573589419520000, "text": "RT @Elysee: #14Juillet Demain, suivez en direct l'interview du pr\u00e9sident @fhollande \u00e0 partir de 13h et commentez avec #DirectPR http://t.co\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 10], "id_str": "16717501", "id": 16717501, "name": "\u00c9lys\u00e9e", "screen_name": "Elysee"}, {"indices": [73, 83], "id_str": "18814998", "id": 18814998, "name": "Fran\u00e7ois Hollande", "screen_name": "fhollande"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "14Juillet", "indices": [12, 22]}, {"text": "DirectPR", "indices": [118, 127]}]}, "created_at": "Mon Jul 13 12:40:48 +0000 2015"}
{"id": 620516363598188544, "text": "Accord historique pour la zone euro. Avec @fhollande, la France a jou\u00e9 son r\u00f4le jusqu'au bout, pour une Europe responsable et solidaire.", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [42, 52], "id_str": "18814998", "id": 18814998, "name": "Fran\u00e7ois Hollande", "screen_name": "fhollande"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Jul 13 08:53:24 +0000 2015"}
{"id": 620282136877268992, "text": "RT @fhollande: La France va tout faire pour trouver un accord. Si la Gr\u00e8ce n'est plus dans la zone euro, l'Europe n'avance plus et cela je \u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 13], "id_str": "18814998", "id": 18814998, "name": "Fran\u00e7ois Hollande", "screen_name": "fhollande"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sun Jul 12 17:22:40 +0000 2015"}
{"id": 619513767324479488, "text": "La #LoiActivit\u00e9 a \u00e9t\u00e9 adopt\u00e9e. Apr\u00e8s en avoir beaucoup discut\u00e9, il faut maintenant l\u2019appliquer !", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LoiActivit\u00e9", "indices": [3, 15]}]}, "created_at": "Fri Jul 10 14:29:26 +0000 2015"}
{"id": 619506917321363456, "text": "Avec mon homologue espagnol @jmsoria pour parler de comp\u00e9titivit\u00e9 et d\u2019industrie http://t.co/TfpkYDLERX", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [28, 36], "id_str": "111947074", "id": 111947074, "name": "JoseManuelSoriaL\u00f3pez", "screen_name": "jmsoria"}], "media": [{"url": "http://t.co/TfpkYDLERX", "id_str": "619506916268634112", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CJjuQhAW8AA80NK.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 191, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 577, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 338, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 619506916268634112, "display_url": "pic.twitter.com/TfpkYDLERX", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/619506917321363456/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CJjuQhAW8AA80NK.png", "indices": [81, 103]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Jul 10 14:02:13 +0000 2015"}
{"id": 619464783675424768, "text": "Toujours chez @Orange avec les secr\u00e9taires d\u2019Etat espagnols Victor Calvo Sotelo et Jaime Garcia-Legaz http://t.co/q2nSynOYXZ", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [14, 21], "id_str": "296824934", "id": 296824934, "name": "Orange", "screen_name": "orange"}], "media": [{"url": "http://t.co/q2nSynOYXZ", "id_str": "619464782521991168", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CJjH8AkWgAAHju_.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 193, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 580, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 340, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 619464782521991168, "display_url": "pic.twitter.com/q2nSynOYXZ", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/619464783675424768/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CJjH8AkWgAAHju_.png", "indices": [102, 124]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Jul 10 11:14:48 +0000 2015"}
{"id": 619441647701610496, "text": "RT @francetvinfo: L' E-Fan, le petit avion \u00e9lectrique d'Airbus, a r\u00e9ussi \u00e0 traverser la Manche\n\n(AIRBUS) http://t.co/mTMfIiWuRb", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 16], "id_str": "768367154605555712", "id": 768367154605555712, "name": "Thibo", "screen_name": "francetvinfo"}], "urls": [{"url": "http://t.co/mTMfIiWuRb", "display_url": "bit.ly/1HhlbRk", "expanded_url": "http://bit.ly/1HhlbRk", "indices": [105, 127]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Jul 10 09:42:52 +0000 2015"}
{"id": 619435974322462720, "text": "Toujours \u00e0 Madrid, chez @Orange, pour rencontrer des entrepreneurs du num\u00e9rique. http://t.co/x9uI6ztMCs", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [24, 31], "id_str": "296824934", "id": 296824934, "name": "Orange", "screen_name": "orange"}], "media": [{"url": "http://t.co/x9uI6ztMCs", "id_str": "619435973286473729", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CJitvFzWsAExo7l.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 191, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 576, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 337, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 619435973286473729, "display_url": "pic.twitter.com/x9uI6ztMCs", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/619435974322462720/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CJitvFzWsAExo7l.png", "indices": [81, 103]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Jul 10 09:20:19 +0000 2015"}
{"id": 619421760245628928, "text": "Intervention au Nueva Economia Forum \u00e0 Madrid sur les r\u00e9formes en France et le projet europ\u00e9en http://t.co/rokIMIZo9a", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/rokIMIZo9a", "id_str": "619421759125721088", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CJigzt7WEAAOi5k.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 455, "resize": "fit"}, "large": {"w": 460, "h": 615, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 460, "h": 615, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 619421759125721088, "display_url": "pic.twitter.com/rokIMIZo9a", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/619421760245628928/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CJigzt7WEAAOi5k.png", "indices": [95, 117]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Jul 10 08:23:50 +0000 2015"}
{"id": 619415851322748928, "text": "Le El Pais du jour http://t.co/DBGDNYPhy9", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/DBGDNYPhy9", "id_str": "619415850353860608", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CJibbyCWoAAVPQJ.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 191, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1018, "h": 572, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 337, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 619415850353860608, "display_url": "pic.twitter.com/DBGDNYPhy9", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/619415851322748928/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CJibbyCWoAAVPQJ.png", "indices": [19, 41]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Jul 10 08:00:21 +0000 2015"}
{"id": 619409303707979776, "text": "Arriv\u00e9e \u00e0 Madrid ! http://t.co/NboB6R9uxh", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/NboB6R9uxh", "id_str": "619409302596526080", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CJiVepvWoAAjT7F.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 190, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 572, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 335, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 619409302596526080, "display_url": "pic.twitter.com/NboB6R9uxh", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/619409303707979776/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CJiVepvWoAAjT7F.png", "indices": [19, 41]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Jul 10 07:34:20 +0000 2015"}
{"id": 619240716833656833, "text": "RT @france_espagne: El ministro @EmmanuelMacron visita ma\u00f1ana #Madrid @NewEconomyForum @mindustriagob http://t.co/t4FoI8WxQI", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "2149117260", "id": 2149117260, "name": "La France en Espagne", "screen_name": "france_espagne"}, {"indices": [32, 47], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}, {"indices": [70, 86], "id_str": "301518493", "id": 301518493, "name": "Nueva Econom\u00eda F\u00f3rum", "screen_name": "NewEconomyForum"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Madrid", "indices": [62, 69]}]}, "created_at": "Thu Jul 09 20:24:26 +0000 2015"}
{"id": 619108040617406464, "text": "RT @RichardFerrand: En com.sp\u00e9ciale pour la derni\u00e8re ligne droite #LoiMacron.Retour au texte de l'Assembl\u00e9e nationale et des amendements de\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "438305534", "id": 438305534, "name": "Richard Ferrand", "screen_name": "RichardFerrand"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LoiMacron", "indices": [66, 76]}]}, "created_at": "Thu Jul 09 11:37:14 +0000 2015"}
{"id": 619069175470948352, "text": "Rencontre avec la vice-pr\u00e9sidente de la Commission europ\u00e9enne Kristalina Georgieva http://t.co/hBFWHShE8S", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/hBFWHShE8S", "id_str": "619069174229409793", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CJdgIk1WoAEhYeD.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 227, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 683, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 400, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 619069174229409793, "display_url": "pic.twitter.com/hBFWHShE8S", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/619069175470948352/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CJdgIk1WoAEhYeD.png", "indices": [83, 105]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Jul 09 09:02:47 +0000 2015"}
{"id": 618786449303961601, "text": "RT @manuelvalls: D\u00e8s 16h15, suivez le d\u00e9bat sur la situation de la #Gr\u00e8ce et les enjeux europ\u00e9ens \u00e0 l'Assembl\u00e9e nationale http://t.co/FepA6\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 15], "id_str": "70385068", "id": 70385068, "name": "Manuel Valls", "screen_name": "manuelvalls"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Gr\u00e8ce", "indices": [67, 73]}]}, "created_at": "Wed Jul 08 14:19:20 +0000 2015"}
{"id": 618114028733378560, "text": "Je le r\u00e9p\u00e8te encore : le soutien au peuple grec est imp\u00e9ratif quels que soient ses gouvernants, on ne peut pas laisser l\u2019Europe reculer 4/4", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Jul 06 17:47:23 +0000 2015"}
{"id": 618113855726714880, "text": "Aucune confusion possible entre le FN et Syriza, issu de la gauche grecque qui s\u2019est construite dans la r\u00e9sistance face au nazisme 3/4", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Jul 06 17:46:41 +0000 2015"}
{"id": 618113766526480388, "text": "Ces deux populismes sont le sympt\u00f4me d'un m\u00eame mal : l'incapacit\u00e9 des partis d\u00e9mocratiques \u00e0 apporter une r\u00e9ponse cr\u00e9dible. 2/4", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Jul 06 17:46:20 +0000 2015"}
{"id": 618113653020229633, "text": "Ce que j\u2019ai vraiment dit : \u00ab le FN est, toutes choses \u00e9gales par ailleurs, une forme de Syriza \u00e0 la Fran\u00e7aise d'extr\u00eame droite \u00bb 1/4", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Jul 06 17:45:53 +0000 2015"}
{"id": 617997738865762304, "text": "Avec les \u00e9quipes de M\u00e9diance 13 et de @FondationFACE http://t.co/VkxxuKTWKv", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [38, 52], "id_str": "1731719383", "id": 1731719383, "name": "Fondation FACE", "screen_name": "FondationFACE"}], "media": [{"url": "http://t.co/VkxxuKTWKv", "id_str": "617997737611632640", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CJORqwZWIAAwyH3.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 191, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 574, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 337, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 617997737611632640, "display_url": "pic.twitter.com/VkxxuKTWKv", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/617997738865762304/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CJORqwZWIAAwyH3.png", "indices": [53, 75]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Jul 06 10:05:17 +0000 2015"}
{"id": 617976808378662912, "text": "A Marseille ce matin pour parler emploi et d\u00e9veloppement \u00e9conomique dans les quartiers http://t.co/jMOtu6F9EB", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/jMOtu6F9EB", "id_str": "617976807065784320", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CJN-ocCWEAAuIsF.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 191, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 574, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 336, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 617976807065784320, "display_url": "pic.twitter.com/jMOtu6F9EB", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/617976808378662912/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CJN-ocCWEAAuIsF.png", "indices": [87, 109]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Jul 06 08:42:07 +0000 2015"}
{"id": 617730575344898048, "text": "RT @fleurpellerin: Heureuse et fi\u00e8re de f\u00eater avec @EmmanuelMacron le label @FTCulture \u00e0 Avignon : culture, cr\u00e9ation et innovation ! http:/\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 17], "id_str": "38021678", "id": 38021678, "name": "Fleur Pellerin", "screen_name": "fleurpellerin"}, {"indices": [51, 66], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}, {"indices": [76, 86], "id_str": "2775286179", "id": 2775286179, "name": "French Tech Culture", "screen_name": "FTCulture"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sun Jul 05 16:23:40 +0000 2015"}
{"id": 617721205982801920, "text": "Avec @FleurPellerin \u00e0 Avignon, dont l'\u00e9cosyst\u00e8me @FTCulture a \u00e9t\u00e9 labellis\u00e9 il y a quelques jours http://t.co/m9K95OBZay", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [5, 19], "id_str": "38021678", "id": 38021678, "name": "Fleur Pellerin", "screen_name": "fleurpellerin"}, {"indices": [49, 59], "id_str": "2775286179", "id": 2775286179, "name": "French Tech Culture", "screen_name": "FTCulture"}], "media": [{"url": "http://t.co/m9K95OBZay", "id_str": "617721203575398400", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CJKWKW1WoAApjgu.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 186, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 561, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 329, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 617721203575398400, "display_url": "pic.twitter.com/m9K95OBZay", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/617721205982801920/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CJKWKW1WoAApjgu.png", "indices": [98, 120]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sun Jul 05 15:46:26 +0000 2015"}
{"id": 617693839399211008, "text": "C'est gr\u00e2ce \u00e0 l'engagement des \u00e9lus, des collectivit\u00e9s, de l'Etat, de toutes les entreprises que nous avancerons. http://t.co/OaFIc3pCoA", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/OaFIc3pCoA", "id_str": "617693837746675712", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CJJ9RdLWoAAenBV.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 255, "resize": "fit"}, "large": {"w": 790, "h": 592, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 450, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 617693837746675712, "display_url": "pic.twitter.com/OaFIc3pCoA", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/617693839399211008/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CJJ9RdLWoAAenBV.png", "indices": [114, 136]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sun Jul 05 13:57:42 +0000 2015"}
{"id": 617685729095909376, "text": "La France a besoin de femmes et d'hommes qui prennent des risques. Nous serons toujours \u00e0 leurs c\u00f4t\u00e9s #TheCamp http://t.co/0J1zjQnChv", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/0J1zjQnChv", "id_str": "617685727992803328", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CJJ15Z_W8AA6RBp.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 255, "resize": "fit"}, "large": {"w": 811, "h": 608, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 450, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 617685727992803328, "display_url": "pic.twitter.com/0J1zjQnChv", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/617685729095909376/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CJJ15Z_W8AA6RBp.png", "indices": [111, 133]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "TheCamp", "indices": [102, 110]}]}, "created_at": "Sun Jul 05 13:25:28 +0000 2015"}
{"id": 617682413846700032, "text": "Merci \u00e0 tous les \u00e9tudiants qui ont rendu possibles les 15\u00e8me rencontres \u00e9conomiques d'Aix ! http://t.co/3lBwuI76j2", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/3lBwuI76j2", "id_str": "617682410394779648", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CJJy4S-WgAAsg8H.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 254, "resize": "fit"}, "large": {"w": 818, "h": 612, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 449, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 617682410394779648, "display_url": "pic.twitter.com/3lBwuI76j2", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/617682413846700032/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CJJy4S-WgAAsg8H.png", "indices": [92, 114]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sun Jul 05 13:12:18 +0000 2015"}
{"id": 617386524468862977, "text": "Rencontre avec le Roi des Pays-Bas Willem-Alexander et le ministre des Affaires Etrang\u00e8res n\u00e9erlandais Bert Koenders http://t.co/5JgkPDxi5A", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/5JgkPDxi5A", "id_str": "617386501291253760", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CJFlwHqWIAAgxOV.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 253, "resize": "fit"}, "large": {"w": 816, "h": 607, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 446, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 617386501291253760, "display_url": "pic.twitter.com/5JgkPDxi5A", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/617386524468862977/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CJFlwHqWIAAgxOV.png", "indices": [117, 139]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sat Jul 04 17:36:32 +0000 2015"}
{"id": 617327737460641792, "text": "Sur le d\u00e9part du #TDF2015 \u00e0 Utrecht ! http://t.co/XDe2VkPogY", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/XDe2VkPogY", "id_str": "617327735833235456", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CJEwThRWEAAQetL.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 190, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 572, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 335, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 617327735833235456, "display_url": "pic.twitter.com/XDe2VkPogY", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/617327737460641792/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CJEwThRWEAAQetL.png", "indices": [38, 60]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "TDF2015", "indices": [17, 25]}]}, "created_at": "Sat Jul 04 13:42:56 +0000 2015"}
{"id": 617282141286760448, "text": "Visite de la plate-forme p\u00e9troli\u00e8re et gazi\u00e8re @ENGIEgroup en Mer du Nord. http://t.co/0UdN9xunDc", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [47, 58], "id_str": "88697269", "id": 88697269, "name": "ENGIE", "screen_name": "ENGIEgroup"}], "media": [{"url": "http://t.co/0UdN9xunDc", "id_str": "617282125444849664", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CJEG0pVWoAAUQl6.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 191, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 574, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 336, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 617282125444849664, "display_url": "pic.twitter.com/0UdN9xunDc", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/617282141286760448/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CJEG0pVWoAAUQl6.png", "indices": [75, 97]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sat Jul 04 10:41:45 +0000 2015"}
{"id": 617059482959396864, "text": "Remise de la L\u00e9gion d\u2019honneur \u00e0 Joop Zoetemelk et Jan Janssen par un immense champion : M. Bernard Hinault #TDF2015 http://t.co/sFPCKmeMKV", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/sFPCKmeMKV", "id_str": "617059479604084736", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CJA8U88WwAANJV5.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 189, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 568, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 333, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 617059479604084736, "display_url": "pic.twitter.com/sFPCKmeMKV", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/617059482959396864/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CJA8U88WwAANJV5.png", "indices": [116, 138]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "TDF2015", "indices": [107, 115]}]}, "created_at": "Fri Jul 03 19:56:59 +0000 2015"}
{"id": 617028716082909184, "text": "Lancement officiel de l\u2019ann\u00e9e \u00e9conomique franco-n\u00e9erlandaise avec Henk Kamp et le Maire d\u2019Utrecht Jan Van Zanen http://t.co/SxI73fD2nN", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/SxI73fD2nN", "id_str": "617028712693936128", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CJAgWFRWsAAL6rz.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 192, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 578, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 339, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 617028712693936128, "display_url": "pic.twitter.com/SxI73fD2nN", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/617028716082909184/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CJAgWFRWsAAL6rz.png", "indices": [112, 134]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Jul 03 17:54:44 +0000 2015"}
{"id": 616990541805395968, "text": "L'ann\u00e9e franco-n\u00e9erlandaise sera celle de l'innovation ! #EconomieFRNL http://t.co/TafwHprsf6", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/TafwHprsf6", "id_str": "616990540635185152", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CI_9oLRWIAAb2Jt.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 343, "resize": "fit"}, "large": {"w": 609, "h": 614, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 605, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 616990540635185152, "display_url": "pic.twitter.com/TafwHprsf6", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/616990541805395968/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CI_9oLRWIAAb2Jt.png", "indices": [71, 93]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EconomieFRNL", "indices": [57, 70]}]}, "created_at": "Fri Jul 03 15:23:02 +0000 2015"}
{"id": 616962331118059520, "text": "Visite des installations de @Fokker : un symbole d'innovation, d'excellence et de coop\u00e9ration europ\u00e9enne http://t.co/nDXwSEypFe", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [28, 35], "id_str": "237021730", "id": 237021730, "name": "Fokker Technologies", "screen_name": "Fokker"}], "media": [{"url": "http://t.co/nDXwSEypFe", "id_str": "616962326684680192", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CI_j96HWwAAtOdS.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 188, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 567, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 332, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 616962326684680192, "display_url": "pic.twitter.com/nDXwSEypFe", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/616962331118059520/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CI_j96HWwAAtOdS.png", "indices": [105, 127]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Jul 03 13:30:57 +0000 2015"}
{"id": 616946786062725120, "text": "Toujours aux Pays-Bas, visite de l\u2019\u00e9quipementier a\u00e9ronautique @Fokker http://t.co/utTzXnB1pe", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [62, 69], "id_str": "237021730", "id": 237021730, "name": "Fokker Technologies", "screen_name": "Fokker"}], "media": [{"url": "http://t.co/utTzXnB1pe", "id_str": "616946783994925056", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CI_V1NFWUAAxpEw.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 190, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 571, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 334, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 616946783994925056, "display_url": "pic.twitter.com/utTzXnB1pe", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/616946786062725120/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CI_V1NFWUAAxpEw.png", "indices": [70, 92]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Jul 03 12:29:10 +0000 2015"}
{"id": 616932327550283776, "text": "Lancement de l'ann\u00e9e \u00e9conomique franco-n\u00e9erlandaise pour renforcer notre partenariat http://t.co/wfJg2vGeIU", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/wfJg2vGeIU", "id_str": "616932326526877696", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CI_Irq0XAAALcve.jpg", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 340, "resize": "fit"}, "large": {"w": 616, "h": 616, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 600, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 616932326526877696, "display_url": "pic.twitter.com/wfJg2vGeIU", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/616932327550283776/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CI_Irq0XAAALcve.jpg", "indices": [85, 107]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Jul 03 11:31:43 +0000 2015"}
{"id": 616924921265037316, "text": "Arriv\u00e9e \u00e0 La Haye pour rencontrer mon homologue Henk Kamp et des membres du gouvernement n\u00e9erlandais http://t.co/9vLhioKI64", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/9vLhioKI64", "id_str": "616924920254189568", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CI_B8kTWUAANQep.jpg", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 191, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 576, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 338, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 616924920254189568, "display_url": "pic.twitter.com/9vLhioKI64", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/616924921265037316/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CI_B8kTWUAANQep.jpg", "indices": [101, 123]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Jul 03 11:02:17 +0000 2015"}
{"id": 616909312619859968, "text": "En route pour Utrecht aux Pays-Bas pour un d\u00e9placement de 2 jours ! http://t.co/DQUQj13Z7A", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/DQUQj13Z7A", "id_str": "616909311483224064", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CI-zwBGWoAAiLAk.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 189, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 570, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 334, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 616909311483224064, "display_url": "pic.twitter.com/DQUQj13Z7A", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/616909312619859968/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CI-zwBGWoAAiLAk.png", "indices": [68, 90]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Jul 03 10:00:16 +0000 2015"}
{"id": 616634893930504192, "text": "Toujours \u00e0 Toulouse : visite du site @Airbus qui vient de finaliser la vente de 75 avions A330 pour la Chine ! http://t.co/KOoVX96Ydl", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [37, 44], "id_str": "15425377", "id": 15425377, "name": "Airbus", "screen_name": "Airbus"}], "media": [{"url": "http://t.co/KOoVX96Ydl", "id_str": "616634892810604544", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CI66Kv4WUAAdptT.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 191, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 575, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 337, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 616634892810604544, "display_url": "pic.twitter.com/KOoVX96Ydl", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/616634893930504192/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CI66Kv4WUAAdptT.png", "indices": [111, 133]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Jul 02 15:49:49 +0000 2015"}
{"id": 616612443599556608, "text": "A Toulouse avec @ManuelValls pour la visite officielle du Premier ministre chinois et de mon homologue Gao Hucheng http://t.co/icHd9ZrZXU", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [16, 28], "id_str": "70385068", "id": 70385068, "name": "Manuel Valls", "screen_name": "manuelvalls"}], "media": [{"url": "http://t.co/icHd9ZrZXU", "id_str": "616612442488086529", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CI6lv96WoAEbv_7.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 189, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1015, "h": 563, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 333, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 616612442488086529, "display_url": "pic.twitter.com/icHd9ZrZXU", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/616612443599556608/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CI6lv96WoAEbv_7.png", "indices": [115, 137]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Jul 02 14:20:37 +0000 2015"}
{"id": 616297539600543744, "text": "RT @MartinePinville: [#LoiConso] Mesures auto-\u00e9cole en vigueur ce 1er juillet : #DuConcretPourVous au quotidien \ud83d\ude97 \ud83d\ude95 \ud83d\ude99 http://t.co/UPwdHITGnN", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 19], "id_str": "874223214", "id": 874223214, "name": "Martine Pinville", "screen_name": "MartinePinville"}], "media": [{"url": "http://t.co/UPwdHITGnN", "source_status_id": 616292089945550848, "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 204, "resize": "fit"}, "large": {"w": 500, "h": 300, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 500, "h": 300, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "source_status_id_str": "616292089945550848", "indices": [118, 140], "id_str": "616292088855044096", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CI2CY7oWoAAdcg-.jpg", "source_user_id": 874223214, "type": "photo", "source_user_id_str": "874223214", "display_url": "pic.twitter.com/UPwdHITGnN", "expanded_url": "https://twitter.com/MartinePinville/status/616292089945550848/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CI2CY7oWoAAdcg-.jpg", "id": 616292088855044096}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LoiConso", "indices": [22, 31]}, {"text": "DuConcretPourVous", "indices": [80, 98]}]}, "created_at": "Wed Jul 01 17:29:18 +0000 2015"}
{"id": 615553962029281280, "text": "Avec les salari\u00e9s de Vallourec : nous devons nous battre pour cet outil industriel \u00e0 la pointe de la modernit\u00e9 http://t.co/Bfb1m9TuLA", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/Bfb1m9TuLA", "id_str": "615553960594800641", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CIrjENlWgAEqqz3.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 191, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 576, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 337, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 615553960594800641, "display_url": "pic.twitter.com/Bfb1m9TuLA", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/615553962029281280/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CIrjENlWgAEqqz3.png", "indices": [111, 133]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Jun 29 16:14:35 +0000 2015"}
{"id": 615549636544196608, "text": "La visite de Vallourec se poursuit sur le site tuberie de Aulnoye-Aymeries http://t.co/xddZZk2WBK", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/xddZZk2WBK", "id_str": "615549635378155520", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CIrfIc5WEAAkzUc.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 255, "resize": "fit"}, "large": {"w": 894, "h": 671, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 450, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 615549635378155520, "display_url": "pic.twitter.com/xddZZk2WBK", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/615549636544196608/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CIrfIc5WEAAkzUc.png", "indices": [75, 97]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Jun 29 15:57:24 +0000 2015"}
{"id": 615518978358775808, "text": "D\u00e9placement \u00e0 Saint-Saulve dans le Nord (59) \u00e0 la rencontre des salari\u00e9s de Vallourec. http://t.co/tvcp7lzL4j", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/tvcp7lzL4j", "id_str": "615518975691227136", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CIrDP0qWgAAZdT2.png", "sizes": {"small": {"w": 320, "h": 572, "resize": "fit"}, "large": {"w": 320, "h": 572, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 320, "h": 572, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 615518975691227136, "display_url": "pic.twitter.com/tvcp7lzL4j", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/615518978358775808/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CIrDP0qWgAAZdT2.png", "indices": [87, 109]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Jun 29 13:55:34 +0000 2015"}
{"id": 615423034007101440, "text": "RT @Elysee: Le pr\u00e9sident @fhollande tient actuellement un Conseil restreint sur la Gr\u00e8ce http://t.co/4uv0PScrpq", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 10], "id_str": "16717501", "id": 16717501, "name": "\u00c9lys\u00e9e", "screen_name": "Elysee"}, {"indices": [25, 35], "id_str": "18814998", "id": 18814998, "name": "Fran\u00e7ois Hollande", "screen_name": "fhollande"}], "media": [{"url": "http://t.co/4uv0PScrpq", "source_status_id": 615421605859196928, "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 226, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 682, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 400, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "source_status_id_str": "615421605859196928", "indices": [89, 111], "id_str": "615421564947984384", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CIpqpxXW8AAqHAB.jpg", "source_user_id": 16717501, "type": "photo", "source_user_id_str": "16717501", "display_url": "pic.twitter.com/4uv0PScrpq", "expanded_url": "https://twitter.com/Elysee/status/615421605859196928/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CIpqpxXW8AAqHAB.jpg", "id": 615421564947984384}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Jun 29 07:34:19 +0000 2015"}
{"id": 614444582055596032, "text": "Toutes mes pens\u00e9es vont \u00e0 la famille et aux proches de ceux frapp\u00e9s par le terrorisme aujourd'hui en France et en Tunisie.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Jun 26 14:46:18 +0000 2015"}
{"id": 614196666254528513, "text": "Toujours \u00e0 Boston, visite de @HarvardInnovationLab : une v\u00e9ritable exp\u00e9rience entrepreneuriale au sein d'un campus. http://t.co/hQFDkGToxd", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/hQFDkGToxd", "id_str": "614196663280869376", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CIYQnHEWIAAd4ha.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 190, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 573, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 336, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 614196663280869376, "display_url": "pic.twitter.com/hQFDkGToxd", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/614196666254528513/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CIYQnHEWIAAd4ha.png", "indices": [116, 138]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Jun 25 22:21:11 +0000 2015"}
{"id": 614178760368214016, "text": "Avec les \u00e9tudiants de @YearUpBoston pour rendre l'\u00e9galit\u00e9 des chances plus concr\u00e8te. #CloseTheOpportunityDivide http://t.co/9yzK0jxZou", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [22, 35], "id_str": "185736013", "id": 185736013, "name": "Year Up Boston", "screen_name": "YearUpBoston"}], "media": [{"url": "http://t.co/9yzK0jxZou", "id_str": "614178758350737409", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CIYAU6AWEAEbWFX.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 191, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 574, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 337, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 614178758350737409, "display_url": "pic.twitter.com/9yzK0jxZou", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/614178760368214016/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CIYAU6AWEAEbWFX.png", "indices": [112, 134]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "CloseTheOpportunityDivide", "indices": [85, 111]}]}, "created_at": "Thu Jun 25 21:10:02 +0000 2015"}
{"id": 614161263162208257, "text": "En route pour Boston, deuxi\u00e8me \u00e9tape de ce d\u00e9placement aux Etats-Unis ! http://t.co/dCxZ7v4Wcb", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/dCxZ7v4Wcb", "id_str": "614161261350252544", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CIXwacmWcAAwVxY.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 188, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 567, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 332, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 614161261350252544, "display_url": "pic.twitter.com/dCxZ7v4Wcb", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/614161263162208257/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CIXwacmWcAAwVxY.png", "indices": [72, 94]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Jun 25 20:00:30 +0000 2015"}
{"id": 613983667040452608, "text": "Le plan Juncker a \u00e9t\u00e9 adopt\u00e9 au Parlement europ\u00e9en : c\u2019est l\u2019Europe concr\u00e8te qui avance ! http://t.co/qDyHU3Wppe", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/qDyHU3Wppe", "id_str": "613983660820332544", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CIVO4vEXAAA7qFQ.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 190, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 572, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 335, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 613983660820332544, "display_url": "pic.twitter.com/qDyHU3Wppe", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/613983667040452608/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CIVO4vEXAAA7qFQ.png", "indices": [90, 112]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Jun 25 08:14:48 +0000 2015"}
{"id": 613975499493232642, "text": "D\u00e9placement aux Etats-Unis : \u00e0 New York, rencontre avec des entreprises de @LaFrenchTech au Consultat. http://t.co/nm9vAifBlr", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [75, 88], "id_str": "2205307848", "id": 2205307848, "name": "La French Tech", "screen_name": "LaFrenchTech"}], "media": [{"url": "http://t.co/nm9vAifBlr", "id_str": "613975497446457344", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CIVHdkIXAAAfGjt.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 191, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 576, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 338, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 613975497446457344, "display_url": "pic.twitter.com/nm9vAifBlr", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/613975499493232642/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CIVHdkIXAAAfGjt.png", "indices": [103, 125]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Jun 25 07:42:20 +0000 2015"}
{"id": 613618337613000704, "text": "RT @BpifranceInno: \"In France we hate failure but don't really like success.We need more people like you who want to change the world\" @Emm\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 17], "id_str": "707984908652826625", "id": 707984908652826625, "name": "Bpifrance Innovation", "screen_name": "BpifranceInno"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Jun 24 08:03:06 +0000 2015"}
{"id": 613618160080658432, "text": ".@Intel, @Samsung, @Facebook, @GeneralElectric, @AlexionPharma and counting : these are the signal that #FranceIsBack ! #HTC2015", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [1, 7], "id_str": "2803191", "id": 2803191, "name": "Intel #CES2017", "screen_name": "intel"}, {"indices": [9, 17], "id_str": "97610612", "id": 97610612, "name": "samsung", "screen_name": "samsung"}, {"indices": [19, 28], "id_str": "2425151", "id": 2425151, "name": "Facebook", "screen_name": "facebook"}, {"indices": [30, 46], "id_str": "267399199", "id": 267399199, "name": "General Electric", "screen_name": "generalelectric"}, {"indices": [48, 62], "id_str": "246664765", "id": 246664765, "name": "Alexion Pharma Inc.", "screen_name": "AlexionPharma"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "FranceIsBack", "indices": [104, 117]}, {"text": "HTC2015", "indices": [120, 128]}]}, "created_at": "Wed Jun 24 08:02:24 +0000 2015"}
{"id": 613617722891608064, "text": "We need to lift barriers between our start ups and large caps  #HTC2015 #BPIFranceHUB", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "HTC2015", "indices": [63, 71]}, {"text": "BPIFranceHUB", "indices": [72, 85]}]}, "created_at": "Wed Jun 24 08:00:40 +0000 2015"}
{"id": 613617622215749633, "text": "Intervention au forum Hello Tomorrow. #HTC2015 #BPIFranceHUB http://t.co/afXyxHpt4k", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/afXyxHpt4k", "id_str": "613617620651274240", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CIQB-ZLW8AAiLlq.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 192, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 578, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 339, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 613617620651274240, "display_url": "pic.twitter.com/afXyxHpt4k", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/613617622215749633/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CIQB-ZLW8AAiLlq.png", "indices": [61, 83]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "HTC2015", "indices": [38, 46]}, {"text": "BPIFranceHUB", "indices": [47, 60]}]}, "created_at": "Wed Jun 24 08:00:16 +0000 2015"}
{"id": 613428571525279744, "text": "Proud that @AlexionPharma opens first R&amp;D facility outside the U.S. today @InstitutImagine, because #franceisback ! #biotech", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [11, 25], "id_str": "246664765", "id": 246664765, "name": "Alexion Pharma Inc.", "screen_name": "AlexionPharma"}, {"indices": [78, 94], "id_str": "712517634", "id": 712517634, "name": "Institut Imagine", "screen_name": "InstitutImagine"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "franceisback", "indices": [104, 117]}, {"text": "biotech", "indices": [120, 128]}]}, "created_at": "Tue Jun 23 19:29:03 +0000 2015"}
{"id": 613352790157578240, "text": "Tournage \u00e0 Bercy d\u2019une interview pour l\u2019\u00e9mission de @RichardQuest qui sera diffus\u00e9e ce soir \u00e0 22h sur @CNNi http://t.co/v3XkrbDl2Y", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [52, 65], "id_str": "16681542", "id": 16681542, "name": "Richard Quest", "screen_name": "richardquest"}, {"indices": [102, 107], "id_str": "2097571", "id": 2097571, "name": "CNN International", "screen_name": "cnni"}], "media": [{"url": "http://t.co/v3XkrbDl2Y", "id_str": "613352788970602496", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CIMRHKSWgAAIEUE.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 191, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 575, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 337, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 613352788970602496, "display_url": "pic.twitter.com/v3XkrbDl2Y", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/613352790157578240/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CIMRHKSWgAAIEUE.png", "indices": [108, 130]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Jun 23 14:27:55 +0000 2015"}
{"id": 613297471721222144, "text": "Devant les adh\u00e9rents de l\u2019Electronic Business Group: je suis l\u00e0 pour vous aider \u00e0 aller plus vite et \u00e0 voir plus loin http://t.co/L4PlbAYRcA", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/L4PlbAYRcA", "id_str": "613297470685229056", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CILezNnWsAAJ9nv.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 188, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 566, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 332, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 613297470685229056, "display_url": "pic.twitter.com/L4PlbAYRcA", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/613297471721222144/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CILezNnWsAAJ9nv.png", "indices": [118, 140]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Jun 23 10:48:06 +0000 2015"}
{"id": 612296632441376768, "text": "Merci aux \u00e9quipes du Salon du Bourget pour cette belle journ\u00e9e ! http://t.co/5gv2zXwhgl", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/5gv2zXwhgl", "id_str": "612296631216664577", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CH9QisDWcAEbmky.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 254, "resize": "fit"}, "large": {"w": 819, "h": 612, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 448, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 612296631216664577, "display_url": "pic.twitter.com/5gv2zXwhgl", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/612296632441376768/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CH9QisDWcAEbmky.png", "indices": [65, 87]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sat Jun 20 16:31:07 +0000 2015"}
{"id": 612288011858894850, "text": "Toujours au Bourget : avec la patrouille de France ! http://t.co/k5hwpZWVSa", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/k5hwpZWVSa", "id_str": "612288010269364224", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CH9Is4hWEAAeTPH.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 254, "resize": "fit"}, "large": {"w": 822, "h": 614, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 448, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 612288010269364224, "display_url": "pic.twitter.com/k5hwpZWVSa", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/612288011858894850/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CH9Is4hWEAAeTPH.png", "indices": [53, 75]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sat Jun 20 15:56:52 +0000 2015"}
{"id": 612249624410214400, "text": "Visite du stand @Safran qui produit notamment ce turbor\u00e9acteur m88 pour le Rafale. http://t.co/Xx2afMM6dl", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [16, 23], "id_str": "290012052", "id": 290012052, "name": "Safran", "screen_name": "SAFRAN"}], "media": [{"url": "http://t.co/Xx2afMM6dl", "id_str": "612249623332323328", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CH8lyeCXAAAh8b5.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 406, "resize": "fit"}, "large": {"w": 594, "h": 709, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 594, "h": 709, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 612249623332323328, "display_url": "pic.twitter.com/Xx2afMM6dl", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/612249624410214400/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CH8lyeCXAAAh8b5.png", "indices": [83, 105]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sat Jun 20 13:24:20 +0000 2015"}
{"id": 612212231862898689, "text": "Fier de notre Rafale produit par @Dassault_OnAir et 500 entreprises fran\u00e7aises ! http://t.co/XuCWlxFa3n", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [33, 48], "id_str": "532178115", "id": 532178115, "name": "Dassault Aviation", "screen_name": "Dassault_OnAir"}], "media": [{"url": "http://t.co/XuCWlxFa3n", "id_str": "612212230701121540", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CH8Dx7oXAAQtpzb.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 271, "resize": "fit"}, "large": {"w": 890, "h": 710, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 479, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 612212230701121540, "display_url": "pic.twitter.com/XuCWlxFa3n", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/612212231862898689/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CH8Dx7oXAAQtpzb.png", "indices": [81, 103]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sat Jun 20 10:55:45 +0000 2015"}
{"id": 612204007734575104, "text": "Sur le stand @ArianeSpace avec @BrunoLeRoux, @arianespaceceo et le spationaute fran\u00e7ais Thomas Pesquet. http://t.co/Ws2GKFeFx7", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [13, 25], "id_str": "249165540", "id": 249165540, "name": "Arianespace", "screen_name": "Arianespace"}, {"indices": [31, 43], "id_str": "78242617", "id": 78242617, "name": "Bruno Le Roux", "screen_name": "BrunoLeRoux"}, {"indices": [45, 60], "id_str": "1482398503", "id": 1482398503, "name": "St\u00e9phane Isra\u00ebl", "screen_name": "arianespaceceo"}], "media": [{"url": "http://t.co/Ws2GKFeFx7", "id_str": "612204006203621376", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CH78TM_WgAA0wtG.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 192, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 577, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 338, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 612204006203621376, "display_url": "pic.twitter.com/Ws2GKFeFx7", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/612204007734575104/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CH78TM_WgAA0wtG.png", "indices": [104, 126]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sat Jun 20 10:23:04 +0000 2015"}
{"id": 612200748768739328, "text": "D\u00e9couverte de l'e-fan, l'avion tout \u00e9lectrique europ\u00e9en, qui traversera bient\u00f4t la Manche.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sat Jun 20 10:10:07 +0000 2015"}
{"id": 612182863178502144, "text": "Visite du Salon du Bourget toute la journ\u00e9e : ici sur le stand @Airbus pour un cours de pilotage express de l'A350 ! http://t.co/6dxrTpAL9F", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [63, 70], "id_str": "15425377", "id": 15425377, "name": "Airbus", "screen_name": "Airbus"}], "media": [{"url": "http://t.co/6dxrTpAL9F", "id_str": "612182861962215424", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CH7pEcjXAAATLPo.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 190, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 572, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 335, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 612182861962215424, "display_url": "pic.twitter.com/6dxrTpAL9F", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/612182863178502144/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CH7pEcjXAAATLPo.png", "indices": [117, 139]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sat Jun 20 08:59:03 +0000 2015"}
{"id": 611999462412697600, "text": "RT @PSA_news: [CP] PSA Peugeot Citro\u00ebn signe un accord industriel avec le Royaume du #Maroc http://t.co/SvsKYoMxWt  #production http://t.co\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 12], "id_str": "700728205489999872", "id": 700728205489999872, "name": "Suivez = @GroupePSA", "screen_name": "PSA_news"}], "urls": [{"url": "http://t.co/SvsKYoMxWt", "display_url": "bit.ly/1IoCfou", "expanded_url": "http://bit.ly/1IoCfou", "indices": [92, 114]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Maroc", "indices": [85, 91]}, {"text": "production", "indices": [116, 127]}]}, "created_at": "Fri Jun 19 20:50:16 +0000 2015"}
{"id": 611980073089019904, "text": "PSA @Peugeot @citroenfrance s'installe \u00e0 Kenitra pour produire 90.000 voitures \u00e0 partir de 2019: c'est bon pour le Maroc et pour la France !", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [4, 12], "id_str": "100186027", "id": 100186027, "name": "Peugeot", "screen_name": "Peugeot"}, {"indices": [13, 27], "id_str": "307781769", "id": 307781769, "name": "Citro\u00ebn France", "screen_name": "CitroenFrance"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Jun 19 19:33:14 +0000 2015"}
{"id": 611584637572358146, "text": "RT @manuelvalls: Loi Macron : le symbole de la r\u00e9forme ! Une \u00e9tape de plus est franchie. MV", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 15], "id_str": "70385068", "id": 70385068, "name": "Manuel Valls", "screen_name": "manuelvalls"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Jun 18 17:21:54 +0000 2015"}
{"id": 611479096216973312, "text": "RT @manuelvalls: Assurer une couverture num\u00e9rique compl\u00e8te du territoire\n #AmbitionNum\u00e9rique http://t.co/2BLupwVQo5", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 15], "id_str": "70385068", "id": 70385068, "name": "Manuel Valls", "screen_name": "manuelvalls"}], "media": [{"url": "http://t.co/2BLupwVQo5", "source_status_id": 611474301250891776, "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 170, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 512, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 300, "resize": "fit"}}, "source_status_id_str": "611474301250891776", "indices": [93, 115], "id_str": "611474300281978880", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CHxkoumWgAALw7h.png", "source_user_id": 70385068, "type": "photo", "source_user_id_str": "70385068", "display_url": "pic.twitter.com/2BLupwVQo5", "expanded_url": "https://twitter.com/manuelvalls/status/611474301250891776/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CHxkoumWgAALw7h.png", "id": 611474300281978880}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "AmbitionNum\u00e9rique", "indices": [74, 92]}]}, "created_at": "Thu Jun 18 10:22:31 +0000 2015"}
{"id": 611474534001188864, "text": "RT @manuelvalls: Permettre \u00e0 toute notre \u00e9conomie d\u2019innover  #AmbitionNum\u00e9rique http://t.co/bRh4zoUo2K", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 15], "id_str": "70385068", "id": 70385068, "name": "Manuel Valls", "screen_name": "manuelvalls"}], "media": [{"url": "http://t.co/bRh4zoUo2K", "source_status_id": 611472651035525121, "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 170, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 512, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 300, "resize": "fit"}}, "source_status_id_str": "611472651035525121", "indices": [80, 102], "id_str": "611472650154692608", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CHxjIrZWUAAh0w4.png", "source_user_id": 70385068, "type": "photo", "source_user_id_str": "70385068", "display_url": "pic.twitter.com/bRh4zoUo2K", "expanded_url": "https://twitter.com/manuelvalls/status/611472651035525121/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CHxjIrZWUAAh0w4.png", "id": 611472650154692608}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "AmbitionNum\u00e9rique", "indices": [61, 79]}]}, "created_at": "Thu Jun 18 10:04:24 +0000 2015"}
{"id": 611228655193358336, "text": "C'est cr\u00e9er un mouvement, redonner des opportunit\u00e9s et des droits r\u00e9els.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Jun 17 17:47:22 +0000 2015"}
{"id": 611228464893571072, "text": "\u00catre de gauche, c'est pour moi \u00eatre du c\u00f4t\u00e9 du travail, de l\u2019\u00e9mancipation, de l'innovation.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Jun 17 17:46:36 +0000 2015"}
{"id": 611222704641998848, "text": "On cr\u00e9e de la confiance en donnant de la stabilit\u00e9 sur les d\u00e9cisions prises et en r\u00e9formant notre \u00e9conomie.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Jun 17 17:23:43 +0000 2015"}
{"id": 611220688041570304, "text": "La #LoiActivit\u00e9 est une loi de mouvement qui change les habitudes de notre pays.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LoiActivit\u00e9", "indices": [3, 15]}]}, "created_at": "Wed Jun 17 17:15:42 +0000 2015"}
{"id": 611213441710297088, "text": "Je vais r\u00e9pondre aux questions de Ruth Elkrief en direct depuis mon bureau \u00e0 Bercy dans un instant sur @BFMTV : http://t.co/BtvXX26Maw", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [103, 109], "id_str": "133663801", "id": 133663801, "name": "BFMTV", "screen_name": "BFMTV"}], "urls": [{"url": "http://t.co/BtvXX26Maw", "display_url": "bfmtv.com/mediaplayer/li\u2026", "expanded_url": "http://www.bfmtv.com/mediaplayer/live-video/", "indices": [112, 134]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Jun 17 16:46:54 +0000 2015"}
{"id": 611165439721361408, "text": "Merci @CaroleDelga pour ton courage et ton sens du concret : on continue le combat !", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [6, 18], "id_str": "518368742", "id": 518368742, "name": "Carole Delga", "screen_name": "CaroleDelga"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Jun 17 13:36:10 +0000 2015"}
{"id": 611115165531156480, "text": ".@MartinePinville Bienvenue \u00e0 Bercy ! Heureux que tu rejoignes l\u2019\u00e9quipe, il y a tant de choses \u00e0 faire !", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [1, 17], "id_str": "874223214", "id": 874223214, "name": "Martine Pinville", "screen_name": "MartinePinville"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Jun 17 10:16:24 +0000 2015"}
{"id": 610469265972555776, "text": "Young Sohn, @Samsung Electronics President, announces partnerships with French startups and opening of an R&amp;D office in Paris! #FranceIsBack", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [12, 20], "id_str": "97610612", "id": 97610612, "name": "samsung", "screen_name": "samsung"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "FranceIsBack", "indices": [131, 144]}]}, "created_at": "Mon Jun 15 15:29:49 +0000 2015"}
{"id": 610422667842334720, "text": "Merci \u00e0 @Paris_Dauphine et \u00e0 ses \u00e9tudiants, car il faut parler d\u2019Europe pour faire avancer l\u2019Union ! http://t.co/ncMpt0VlKd", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [8, 23], "id_str": "78908122", "id": 78908122, "name": "Univ Paris-Dauphine", "screen_name": "Paris_Dauphine"}], "media": [{"url": "http://t.co/ncMpt0VlKd", "id_str": "610422666915352576", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CHioLnBWEAAgGFC.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 190, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 572, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 335, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 610422666915352576, "display_url": "pic.twitter.com/ncMpt0VlKd", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/610422667842334720/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CHioLnBWEAAgGFC.png", "indices": [101, 123]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Jun 15 12:24:39 +0000 2015"}
{"id": 610415088676261888, "text": "RT @UEfrance: .@EmmanuelMacron : je crois dans l'Europe de l'investissement, de la jeunesse, du num\u00e9rique\" #EUdialogues #investEU #DigitalS\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 12], "id_str": "484872080", "id": 484872080, "name": "CommissionEurop\u00e9enne", "screen_name": "UEfrance"}, {"indices": [15, 30], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EUdialogues", "indices": [107, 119]}, {"text": "investEU", "indices": [120, 129]}]}, "created_at": "Mon Jun 15 11:54:32 +0000 2015"}
{"id": 610414351565127680, "text": "On a besoin d'une Europe positive, qui avance et produit des r\u00e9sultats. #EUdialogues", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EUdialogues", "indices": [72, 84]}]}, "created_at": "Mon Jun 15 11:51:37 +0000 2015"}
{"id": 610413382454349824, "text": "Ce qui alimente les populismes, c'est l'incapacit\u00e9 \u00e0 expliquer le projet commun. #EUdialogues", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EUdialogues", "indices": [81, 93]}]}, "created_at": "Mon Jun 15 11:47:45 +0000 2015"}
{"id": 610413200144732160, "text": "\u00catre europ\u00e9en, c'est avoir un r\u00eave d'Europe. #EUdialogues", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EUdialogues", "indices": [45, 57]}]}, "created_at": "Mon Jun 15 11:47:02 +0000 2015"}
{"id": 610411986774568961, "text": "La meilleure d\u00e9fense de notre \u00e9conomie, c'est plus d'Europe. #EUDialogues", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EUDialogues", "indices": [61, 73]}]}, "created_at": "Mon Jun 15 11:42:13 +0000 2015"}
{"id": 610404981599010816, "text": "Il faut des projets concrets pour l'Europe : l'investissement et l'Erasmus g\u00e9n\u00e9ralis\u00e9. #EUdialogues", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EUdialogues", "indices": [87, 99]}]}, "created_at": "Mon Jun 15 11:14:23 +0000 2015"}
{"id": 610404708482719746, "text": "C'est une n\u00e9cessit\u00e9 vitale d'aller plus loin dans l'int\u00e9gration de la zone euro. #EUdialogues", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EUdialogues", "indices": [81, 93]}]}, "created_at": "Mon Jun 15 11:13:17 +0000 2015"}
{"id": 610397536361283584, "text": "Le d\u00e9bat #EUdialogues sur l'avenir de l'Europe avec @Vestager est \u00e0 suivre en direct dans quelques instants : https://t.co/kultHJmGfH", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [52, 61], "id_str": "19232649", "id": 19232649, "name": "Margrethe Vestager", "screen_name": "vestager"}], "urls": [{"url": "https://t.co/kultHJmGfH", "display_url": "youtube.com/watch?v=0O7lTI\u2026", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=0O7lTI7e-Xs", "indices": [110, 133]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EUdialogues", "indices": [9, 21]}]}, "created_at": "Mon Jun 15 10:44:47 +0000 2015"}
{"id": 610395951413465089, "text": "En route avec la commissaire europ\u00e9enne @vestager pour un d\u00e9bat \u00e0 Dauphine ! http://t.co/QET2UQZtSB", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [40, 49], "id_str": "19232649", "id": 19232649, "name": "Margrethe Vestager", "screen_name": "vestager"}], "media": [{"url": "http://t.co/QET2UQZtSB", "id_str": "610395950499123201", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CHiP4gnWUAEOI3V.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 255, "resize": "fit"}, "large": {"w": 634, "h": 475, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 450, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 610395950499123201, "display_url": "pic.twitter.com/QET2UQZtSB", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/610395951413465089/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CHiP4gnWUAEOI3V.png", "indices": [77, 99]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Jun 15 10:38:30 +0000 2015"}
{"id": 610030076348993536, "text": "Rendez-vous demain avec @vestager pour un d\u00e9bat sur l\u2019avenir de l'Europe \u00e0 Dauphine: vos questions sur #EUDialogues ! http://t.co/n5y9DKMXpD", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [24, 33], "id_str": "19232649", "id": 19232649, "name": "Margrethe Vestager", "screen_name": "vestager"}], "media": [{"url": "http://t.co/n5y9DKMXpD", "id_str": "610030075560493056", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CHdDHyQWgAArgkK.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 268, "resize": "fit"}, "large": {"w": 594, "h": 469, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 594, "h": 469, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 610030075560493056, "display_url": "pic.twitter.com/n5y9DKMXpD", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/610030076348993536/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CHdDHyQWgAArgkK.png", "indices": [118, 140]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EUDialogues", "indices": [103, 115]}]}, "created_at": "Sun Jun 14 10:24:38 +0000 2015"}
{"id": 609389244713467904, "text": "\u00ab Vous aurez la French Tech \u00bb annonce @FHollande aux Angevins ! #AngersIoT @LaFrenchTech", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [38, 48], "id_str": "18814998", "id": 18814998, "name": "Fran\u00e7ois Hollande", "screen_name": "fhollande"}, {"indices": [75, 88], "id_str": "2205307848", "id": 2205307848, "name": "La French Tech", "screen_name": "LaFrenchTech"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "AngersIoT", "indices": [64, 74]}]}, "created_at": "Fri Jun 12 15:58:12 +0000 2015"}
{"id": 609355634996342784, "text": "A Angers pour l'inauguration de la 1\u00e8re Cit\u00e9 des objets connect\u00e9s avec @Fhollande et @axellelemaire #NFI http://t.co/KrtnnTrPM9", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [71, 81], "id_str": "18814998", "id": 18814998, "name": "Fran\u00e7ois Hollande", "screen_name": "fhollande"}, {"indices": [85, 99], "id_str": "116063765", "id": 116063765, "name": "Axelle Lemaire", "screen_name": "axellelemaire"}], "media": [{"url": "http://t.co/KrtnnTrPM9", "id_str": "609355631749894144", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CHTdt_RWEAAzKfk.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 456, "resize": "fit"}, "large": {"w": 426, "h": 571, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 426, "h": 571, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 609355631749894144, "display_url": "pic.twitter.com/KrtnnTrPM9", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/609355634996342784/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CHTdt_RWEAAzKfk.png", "indices": [105, 127]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "NFI", "indices": [100, 104]}]}, "created_at": "Fri Jun 12 13:44:39 +0000 2015"}
{"id": 608527918344605696, "text": "La mesure sur le plafond des prud'hommes ne concerne en aucun cas les faits graves comme le harc\u00e8lement ou les discriminations.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Jun 10 06:55:36 +0000 2015"}
{"id": 608521072007389184, "text": "L'aide \u00e0 la premi\u00e8re embauche est un coup de pouce pour d\u00e9clencher les recrutements.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Jun 10 06:28:23 +0000 2015"}
{"id": 608520472070860800, "text": "Lorsqu'on arrive aujourd'hui aux prud'hommes on est s\u00fbr de deux choses : \u00e7a va durer longtemps, et rien n'est s\u00fbr.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Jun 10 06:26:00 +0000 2015"}
{"id": 608520101311184896, "text": "Les mesures annonc\u00e9es pour les PME/TPE donneront plus de visibilit\u00e9 aux salari\u00e9s et aux employeurs.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Jun 10 06:24:32 +0000 2015"}
{"id": 608517034524221440, "text": "Je serai l'invit\u00e9 de Patrick Cohen dans un instant sur @FranceInter. Pour suivre l'interview en direct : http://t.co/MeKe5i87Wg", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [55, 67], "id_str": "34867057", "id": 34867057, "name": "France Inter", "screen_name": "franceinter"}], "urls": [{"url": "http://t.co/MeKe5i87Wg", "display_url": "franceinter.fr/player", "expanded_url": "http://www.franceinter.fr/player", "indices": [105, 127]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Jun 10 06:12:21 +0000 2015"}
{"id": 608337099016781826, "text": "Notre \u00e9conomie n'a besoin ni de totems, ni de tabous. #LoiActivit\u00e9", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LoiActivit\u00e9", "indices": [54, 66]}]}, "created_at": "Tue Jun 09 18:17:21 +0000 2015"}
{"id": 608335830168576000, "text": "Notre \u00e9conomie a besoin de stabilit\u00e9 et d'agilit\u00e9. #LoiActivit\u00e9", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LoiActivit\u00e9", "indices": [51, 63]}]}, "created_at": "Tue Jun 09 18:12:18 +0000 2015"}
{"id": 608334616366333952, "text": "La comp\u00e9titivit\u00e9 ne se fait pas aux d\u00e9pens des salari\u00e9s, mais avec eux.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Jun 09 18:07:29 +0000 2015"}
{"id": 608331373439500288, "text": "Je serai l'invit\u00e9 de Gilles Bouleau dans un instant dans le 20h de @TF1 http://t.co/yALg6ffxWU", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [67, 71], "id_str": "103821088", "id": 103821088, "name": "TF1", "screen_name": "TF1"}], "urls": [{"url": "http://t.co/yALg6ffxWU", "display_url": "tf1.fr/tf1/direct", "expanded_url": "http://www.tf1.fr/tf1/direct", "indices": [72, 94]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Jun 09 17:54:36 +0000 2015"}
{"id": 608204597820321792, "text": "RT @manuelvalls: C'est en nous appuyant sur les TPE-PME que nous pourrons amplifier la croissance et faire baisser le ch\u00f4mage http://t.co/4\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 15], "id_str": "70385068", "id": 70385068, "name": "Manuel Valls", "screen_name": "manuelvalls"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Jun 09 09:30:50 +0000 2015"}
{"id": 608203443493289984, "text": "La r\u00e9forme des prud'hommes consiste \u00e0 donner de la stabilit\u00e9, de la pr\u00e9visibilit\u00e9 et de la lisibilit\u00e9 \u00e0 tous les acteurs.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Jun 09 09:26:15 +0000 2015"}
{"id": 608197478345797632, "text": "RT @manuelvalls: #ToutPourlEmploi D\u00e9couvrez dans quelques instants les mesures en faveur de l'activit\u00e9 et de l'emploi dans les TPE-PME http\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 15], "id_str": "70385068", "id": 70385068, "name": "Manuel Valls", "screen_name": "manuelvalls"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "ToutPourlEmploi", "indices": [17, 33]}]}, "created_at": "Tue Jun 09 09:02:33 +0000 2015"}
{"id": 607914458233643010, "text": "La #LoiActivit\u00e9 est de retour \u00e0 l'Assembl\u00e9e Nationale en Commission sp\u00e9ciale et c'est \u00e0 suivre en direct ici : http://t.co/52OZIz1WCk", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/52OZIz1WCk", "display_url": "videos.assemblee-nationale.fr/direct.html#", "expanded_url": "http://videos.assemblee-nationale.fr/direct.html#", "indices": [111, 133]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LoiActivit\u00e9", "indices": [3, 15]}]}, "created_at": "Mon Jun 08 14:17:56 +0000 2015"}
{"id": 607843745338421248, "text": "D\u00e9monstration de small cells et de femtocells par un ing\u00e9nieur d\u2019Alcatel-Lucent. http://t.co/QZd7BTzWmr", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/QZd7BTzWmr", "id_str": "607843744126222336", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CG9-qi-WQAAps11.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 407, "resize": "fit"}, "large": {"w": 594, "h": 711, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 594, "h": 711, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 607843744126222336, "display_url": "pic.twitter.com/QZd7BTzWmr", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/607843745338421248/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CG9-qi-WQAAps11.png", "indices": [81, 103]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Jun 08 09:36:56 +0000 2015"}
{"id": 607837062579003392, "text": "Alcatel-Lucent va \u00e9galement ouvrir un Bell Lab (centre de recherche d\u2019excellence mondiale) ici \u00e0 Lannion.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Jun 08 09:10:23 +0000 2015"}
{"id": 607836885042532352, "text": "Alcatel va ouvrir 3 nouveaux b\u00e2timents sur le site de Lannion. C\u2019est le + gros projet immobilier du groupe en Europe! http://t.co/RYM8sJmovh", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/RYM8sJmovh", "id_str": "607836883578712064", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CG94bNcW8AASZN1.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 325, "resize": "fit"}, "large": {"w": 595, "h": 569, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 595, "h": 569, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 607836883578712064, "display_url": "pic.twitter.com/RYM8sJmovh", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/607836885042532352/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CG94bNcW8AASZN1.png", "indices": [118, 140]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Jun 08 09:09:41 +0000 2015"}
{"id": 607817224338948096, "text": "D\u00e9placement \u00e0 Lannion en Bretagne : visite du site Alcatel-Lucent avec @c_erhel_deputee http://t.co/0QB5nkz881", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [71, 87], "id_str": "199317520", "id": 199317520, "name": "Corinne Erhel", "screen_name": "c_erhel_deputee"}], "media": [{"url": "http://t.co/0QB5nkz881", "id_str": "607817223290396672", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CG9mi1KWoAARWYf.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 364, "resize": "fit"}, "large": {"w": 669, "h": 716, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 642, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 607817223290396672, "display_url": "pic.twitter.com/0QB5nkz881", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/607817224338948096/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CG9mi1KWoAARWYf.png", "indices": [88, 110]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Jun 08 07:51:33 +0000 2015"}
{"id": 606819332132323329, "text": "Rencontre avec le pr\u00e9sident du Costa-Rica @luisguillermosr pour le Forum \u00e9conomique Am\u00e9rique latine organis\u00e9 \u00e0 Bercy. http://t.co/z2hRagMh5P", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [42, 58], "id_str": "524571803", "id": 524571803, "name": "Luis Guillermo Sol\u00eds", "screen_name": "luisguillermosr"}], "media": [{"url": "http://t.co/z2hRagMh5P", "id_str": "606819326210023425", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CGva9k2XIAEINo7.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 224, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 674, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 395, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 606819326210023425, "display_url": "pic.twitter.com/z2hRagMh5P", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/606819332132323329/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CGva9k2XIAEINo7.png", "indices": [118, 140]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Jun 05 13:46:17 +0000 2015"}
{"id": 606437842622021632, "text": "Tribune sur l'Europe cosign\u00e9e avec @sigmargabriel dans @Le_Figaro, @Guardian, @LeSoir @Welt @repubblicait et @El_Pais http://t.co/wl3w0SR5xG", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [35, 49], "id_str": "569832889", "id": 569832889, "name": "Sigmar Gabriel", "screen_name": "sigmargabriel"}, {"indices": [55, 65], "id_str": "8350912", "id": 8350912, "name": "Le Figaro", "screen_name": "Le_Figaro"}, {"indices": [67, 76], "id_str": "87818409", "id": 87818409, "name": "The Guardian", "screen_name": "guardian"}, {"indices": [78, 85], "id_str": "17169453", "id": 17169453, "name": "Le Soir", "screen_name": "lesoir"}, {"indices": [86, 91], "id_str": "8720562", "id": 8720562, "name": "WELT", "screen_name": "welt"}, {"indices": [92, 105], "id_str": "18935802", "id": 18935802, "name": "la Repubblica", "screen_name": "repubblicait"}, {"indices": [109, 117], "id_str": "7996082", "id": 7996082, "name": "EL PA\u00cdS", "screen_name": "el_pais"}], "urls": [{"url": "http://t.co/wl3w0SR5xG", "display_url": "on.fb.me/1KbX8Ys", "expanded_url": "http://on.fb.me/1KbX8Ys", "indices": [118, 140]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Jun 04 12:30:23 +0000 2015"}
{"id": 606339595345797120, "text": "L'Europe doit redevenir un espace de projet et de concret - on pourrait par exemple g\u00e9n\u00e9raliser Erasmus \u00e0 tous les jeunes Europ\u00e9ens.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Jun 04 05:59:59 +0000 2015"}
{"id": 606339025503404032, "text": "Si on ne propose pas des id\u00e9es pour faire avancer l'Europe, on la laisse \u00e0 ceux qui la d\u00e9testent.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Jun 04 05:57:43 +0000 2015"}
{"id": 606337781296730112, "text": "La vie des gens, ce n'est pas le d\u00e9cor de l'action politique. C'est son objet.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Jun 04 05:52:46 +0000 2015"}
{"id": 606331950111031296, "text": "Bonjour, rendez-vous dans un instant sur France Info avec @JFAchilli http://t.co/7kHNvbjkjU", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [58, 68], "id_str": "111541221", "id": 111541221, "name": "JF Achilli", "screen_name": "JFAchilli"}], "urls": [{"url": "http://t.co/7kHNvbjkjU", "display_url": "dailymotion.com/video/x26eox4_\u2026", "expanded_url": "http://www.dailymotion.com/video/x26eox4_le-live-de-france-info_news", "indices": [69, 91]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Jun 04 05:29:36 +0000 2015"}
{"id": 606007074594648064, "text": "8\u00e8me rencontre avec mon homologue allemand Sigmar Gabriel pour parler de l'avenir de l'Europe et de la zone euro. http://t.co/swx9xHgn0N", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/swx9xHgn0N", "id_str": "606007073655111680", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CGj4OQSWQAAwpHq.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 190, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 571, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 335, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 606007073655111680, "display_url": "pic.twitter.com/swx9xHgn0N", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/606007074594648064/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CGj4OQSWQAAwpHq.png", "indices": [114, 136]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Jun 03 07:58:40 +0000 2015"}
{"id": 605791375850807297, "text": "Mark Zuckerberg : \u201cFrance is the ideal home for our new team\u201d #GettingThere", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "GettingThere", "indices": [62, 75]}]}, "created_at": "Tue Jun 02 17:41:33 +0000 2015"}
{"id": 605755710132133889, "text": "Et @IntelPRFrance choisit aussi la France (Essonne) pour \u00e9tablir son premier centre europ\u00e9en d\u00e9di\u00e9 au Big Data ! #LesChosesBougent", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 17], "id_str": "97877487", "id": 97877487, "name": "Katya Prohorenko", "screen_name": "IntelPRFrance"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LesChosesBougent", "indices": [113, 130]}]}, "created_at": "Tue Jun 02 15:19:50 +0000 2015"}
{"id": 605716553796087810, "text": "Pour son 1er centre de recherche en intelligence artificielle hors des USA, Facebook choisit... la France ! #LesChosesBougent", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LesChosesBougent", "indices": [108, 125]}]}, "created_at": "Tue Jun 02 12:44:14 +0000 2015"}
{"id": 605460926108717056, "text": "Soir\u00e9e avec des start-ups qui transforment notre \u00e9conomie ! http://t.co/XwImSioNN5", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/XwImSioNN5", "id_str": "605460924296769536", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CGcHgLYWsAA-KK1.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 211, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 636, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 373, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 605460924296769536, "display_url": "pic.twitter.com/XwImSioNN5", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/605460926108717056/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CGcHgLYWsAA-KK1.png", "indices": [60, 82]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Jun 01 19:48:28 +0000 2015"}
{"id": 605402463852724224, "text": "RT @manuelvalls: Journ\u00e9e d'entretiens avec les partenaires sociaux : tous mobilis\u00e9s pour l'emploi dans les TPE et PME. http://t.co/HiHyvgB8\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 15], "id_str": "70385068", "id": 70385068, "name": "Manuel Valls", "screen_name": "manuelvalls"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Jun 01 15:56:09 +0000 2015"}
{"id": 605347927930880000, "text": "Retrouvez toutes les mesures de simplification annonc\u00e9es aujourd'hui avec @mandonthierry : http://t.co/eMsvFu5aKx", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [74, 88], "id_str": "440954376", "id": 440954376, "name": "Thierry Mandon", "screen_name": "mandonthierry"}], "urls": [{"url": "http://t.co/eMsvFu5aKx", "display_url": "gouvernement.fr/thierry-mandon\u2026", "expanded_url": "http://www.gouvernement.fr/thierry-mandon-annonce-de-nouvelles-mesures-de-simplification-2296", "indices": [91, 113]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Jun 01 12:19:27 +0000 2015"}
{"id": 605342910905729025, "text": "#Simplification Un code unique des march\u00e9s publics va remplacer les 17 textes qui r\u00e9gissent actuellement ce domaine (-197 pages de textes).", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Simplification", "indices": [0, 15]}]}, "created_at": "Mon Jun 01 11:59:31 +0000 2015"}
{"id": 605337235525931008, "text": "La #simplification c'est plus d'efficacit\u00e9, de justice et d'attractivit\u00e9. http://t.co/HGSCNyh82a", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/HGSCNyh82a", "id_str": "605337234678640640", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CGaXAfpWcAA8K2S.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 453, "resize": "fit"}, "large": {"w": 458, "h": 610, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 458, "h": 610, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 605337234678640640, "display_url": "pic.twitter.com/HGSCNyh82a", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/605337235525931008/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CGaXAfpWcAA8K2S.png", "indices": [74, 96]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "simplification", "indices": [3, 18]}]}, "created_at": "Mon Jun 01 11:36:58 +0000 2015"}
{"id": 605325953624092672, "text": "Rendez-vous \u00e0 13h avec @mandonthierry pour annoncer de nouvelles mesures de simplification dans l\u2019industrie.  https://t.co/KFp0ByP3pL", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [23, 37], "id_str": "440954376", "id": 440954376, "name": "Thierry Mandon", "screen_name": "mandonthierry"}], "urls": [{"url": "https://t.co/KFp0ByP3pL", "display_url": "twitter.com/mandonthierry/\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/mandonthierry/status/605319356139061248", "indices": [110, 133]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Jun 01 10:52:08 +0000 2015"}
{"id": 605315763872911360, "text": "RT @gouvernementFR: D\u00e9cret publi\u00e9! Chaque candidat pourra changer d\u2019auto-\u00e9cole sans frais, quelle qu\u2019en soit la raison &gt;&gt; http://t.co/idEqq\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "951480480", "id": 951480480, "name": "Gouvernement", "screen_name": "gouvernementFR"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Jun 01 10:11:38 +0000 2015"}
{"id": 605031767746224128, "text": "RT @KazimirPeter: Idea of two speed integration within #Europe is sound. Agree with FR EconMin @EmmanuelMacron it's worth exploring.", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 16], "id_str": "2837919371", "id": 2837919371, "name": "Peter Ka\u017eim\u00edr", "screen_name": "KazimirPeter"}, {"indices": [95, 110], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Europe", "indices": [55, 62]}]}, "created_at": "Sun May 31 15:23:09 +0000 2015"}
{"id": 604319662206230528, "text": "Rencontre avec les salari\u00e9s de @AirbusHC http://t.co/SHshGjOQFH", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [31, 40], "id_str": "115387793", "id": 115387793, "name": "Airbus Helicopters", "screen_name": "AirbusHC"}], "media": [{"url": "http://t.co/SHshGjOQFH", "id_str": "604319660813721600", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CGL5h5mWIAAToTt.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 190, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 572, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 335, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 604319660813721600, "display_url": "pic.twitter.com/SHshGjOQFH", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/604319662206230528/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CGL5h5mWIAAToTt.png", "indices": [41, 63]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri May 29 16:13:29 +0000 2015"}
{"id": 604313247450275840, "text": "D\u00e9couverte des h\u00e9licopt\u00e8res de @AirbusHC avec @manuelvalls @najatvb @AVidalies et @MyriamElKhomri http://t.co/BRShImaPz0", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [31, 40], "id_str": "115387793", "id": 115387793, "name": "Airbus Helicopters", "screen_name": "AirbusHC"}, {"indices": [46, 58], "id_str": "70385068", "id": 70385068, "name": "Manuel Valls", "screen_name": "manuelvalls"}, {"indices": [59, 67], "id_str": "79145543", "id": 79145543, "name": "Najat Belkacem", "screen_name": "najatvb"}, {"indices": [68, 78], "id_str": "425643814", "id": 425643814, "name": "Alain Vidalies", "screen_name": "AVidalies"}, {"indices": [82, 97], "id_str": "410948302", "id": 410948302, "name": "Myriam El Khomri", "screen_name": "MyriamElKhomri"}], "media": [{"url": "http://t.co/BRShImaPz0", "id_str": "604313246116483072", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CGLzsg_WEAAt6go.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 207, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1008, "h": 615, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 366, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 604313246116483072, "display_url": "pic.twitter.com/BRShImaPz0", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/604313247450275840/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CGLzsg_WEAAt6go.png", "indices": [98, 120]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri May 29 15:48:00 +0000 2015"}
{"id": 604303263983390720, "text": "Conseil r\u00e9gional des jeunes de PACA avec @manuelvalls et @Vauzelle pour la signature du contrat de plan Etat-r\u00e9gion. http://t.co/KWC2IqIT7m", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [41, 53], "id_str": "70385068", "id": 70385068, "name": "Manuel Valls", "screen_name": "manuelvalls"}, {"indices": [57, 66], "id_str": "46641505", "id": 46641505, "name": "Michel Vauzelle", "screen_name": "Vauzelle"}], "media": [{"url": "http://t.co/KWC2IqIT7m", "id_str": "604303263069028353", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CGLqnbPWwAEasJC.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 192, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 579, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 339, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 604303263069028353, "display_url": "pic.twitter.com/KWC2IqIT7m", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/604303263983390720/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CGLqnbPWwAEasJC.png", "indices": [117, 139]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri May 29 15:08:20 +0000 2015"}
{"id": 604264868871557120, "text": "RT @jyrkikatainen: Agreement on #EFSI has been achieved.Final approval by EP is expected 24.6. Thanks for good cooperation @Europarl_EN &amp; @\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 17], "id_str": "23746425", "id": 23746425, "name": "Jyrki Katainen", "screen_name": "jyrkikatainen"}, {"indices": [123, 135], "id_str": "36329597", "id": 36329597, "name": "European Parliament", "screen_name": "Europarl_EN"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EFSI", "indices": [32, 37]}]}, "created_at": "Fri May 29 12:35:46 +0000 2015"}
{"id": 604194814603714560, "text": "Avec le gouvernement \u00e0 Marseille pour le comit\u00e9 interminist\u00e9riel dirig\u00e9 par @manuelvalls http://t.co/3PZSOv8UV8", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [76, 88], "id_str": "70385068", "id": 70385068, "name": "Manuel Valls", "screen_name": "manuelvalls"}], "media": [{"url": "http://t.co/3PZSOv8UV8", "id_str": "604194813622243328", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CGKH-1kWUAAu_hw.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 191, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 575, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 337, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 604194813622243328, "display_url": "pic.twitter.com/3PZSOv8UV8", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/604194814603714560/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CGKH-1kWUAAu_hw.png", "indices": [89, 111]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri May 29 07:57:23 +0000 2015"}
{"id": 603942036706881537, "text": "Merci aux salari\u00e9s d'Alstom pour votre accueil et votre engagement ! http://t.co/PNdE0jq2fy", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/PNdE0jq2fy", "id_str": "603942035247226880", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CGGiFMvWYAAOP_r.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 254, "resize": "fit"}, "large": {"w": 700, "h": 522, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 447, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 603942035247226880, "display_url": "pic.twitter.com/PNdE0jq2fy", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/603942036706881537/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CGGiFMvWYAAOP_r.png", "indices": [69, 91]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu May 28 15:12:56 +0000 2015"}
{"id": 603905064093220865, "text": "Le nouvel Alstom Transport sera plus fort face \u00e0 ses concurrents en Europe et dans le monde.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu May 28 12:46:01 +0000 2015"}
{"id": 603859350625587200, "text": "Le si\u00e8ge de la coentreprise nucl\u00e9aire GE / Alstom et le QG mondial des activit\u00e9s turbines \u00e0 vapeur seront implant\u00e9s ici, \u00e0 Belfort.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu May 28 09:44:23 +0000 2015"}
{"id": 603858679469858816, "text": "A Belfort aujourd\u2019hui pour visiter les usines Alstom et GE. http://t.co/NFl8kqC0uP", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/NFl8kqC0uP", "id_str": "603858678333190144", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CGFWRMCWMAAR7eo.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 601, "resize": "fit"}, "large": {"w": 347, "h": 613, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 347, "h": 613, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 603858678333190144, "display_url": "pic.twitter.com/NFl8kqC0uP", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/603858679469858816/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CGFWRMCWMAAR7eo.png", "indices": [60, 82]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu May 28 09:41:42 +0000 2015"}
{"id": 603646148709109760, "text": "Signature de l'accord sur l\u2019extension du tramway de Casablanca : de nouvelles commandes pour Alstom !", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed May 27 19:37:11 +0000 2015"}
{"id": 603645903854039042, "text": "Avec mon homologue marocain @MyHafidElalamy, signature entre nos pays de l'accord sur la lutte contre la contrefa\u00e7on. http://t.co/KvKvY66tQy", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [28, 43], "id_str": "390869031", "id": 390869031, "name": "Moulay Hafid Elalamy", "screen_name": "MyHafidElalamy"}], "media": [{"url": "http://t.co/KvKvY66tQy", "id_str": "603645902490853376", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CGCUwAQWYAALyZ_.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 190, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 573, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 336, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 603645902490853376, "display_url": "pic.twitter.com/KvKvY66tQy", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/603645903854039042/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CGCUwAQWYAALyZ_.png", "indices": [118, 140]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed May 27 19:36:13 +0000 2015"}
{"id": 603574787827433472, "text": "Au Panth\u00e9on pour l'hommage solennel \u00e0 Pierre Brossolette, Genevi\u00e8ve de Gaulle-Anthonioz, Germaine Tillion et Jean Zay http://t.co/exomIFIBGn", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/exomIFIBGn", "display_url": "france2.fr/direct", "expanded_url": "http://www.france2.fr/direct", "indices": [118, 140]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed May 27 14:53:37 +0000 2015"}
{"id": 603502036987072512, "text": "#ReviensLeon Nos start-ups veulent faire revenir les Fran\u00e7ais partis \u00e0 l'\u00e9tranger (et elles ont des arguments !) http://t.co/vH0MFHUucF", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/vH0MFHUucF", "display_url": "reviensleon.com", "expanded_url": "http://www.reviensleon.com/", "indices": [113, 135]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "ReviensLeon", "indices": [0, 12]}]}, "created_at": "Wed May 27 10:04:32 +0000 2015"}
{"id": 603200324267028480, "text": "A cette occasion, la solution \"M\u00e9decine du futur\" de la #NFI a \u00e9t\u00e9 structur\u00e9e pour acc\u00e9l\u00e9rer la cr\u00e9ation de nouvelles offres industrielles.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "NFI", "indices": [56, 60]}]}, "created_at": "Tue May 26 14:05:38 +0000 2015"}
{"id": 603200171195932672, "text": "Lancement de la seconde phase du Comit\u00e9 Strat\u00e9gique de Fili\u00e8re (CSF) sant\u00e9 ce matin avec @najatvb http://t.co/2PfZ8Tpxau", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [89, 97], "id_str": "79145543", "id": 79145543, "name": "Najat Belkacem", "screen_name": "najatvb"}], "media": [{"url": "http://t.co/2PfZ8Tpxau", "id_str": "603200167299457024", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CF7_WzRXIAA5REA.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 228, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 686, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 402, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 603200167299457024, "display_url": "pic.twitter.com/2PfZ8Tpxau", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/603200171195932672/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CF7_WzRXIAA5REA.png", "indices": [98, 120]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue May 26 14:05:02 +0000 2015"}
{"id": 601779341769482241, "text": "Avec @AVidalies, r\u00e9union avec la fili\u00e8re a\u00e9ronautique : 15 000 recrutements en 2015 ! http://t.co/hsQpnMqmQV", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [5, 15], "id_str": "425643814", "id": 425643814, "name": "Alain Vidalies", "screen_name": "AVidalies"}], "media": [{"url": "http://t.co/hsQpnMqmQV", "id_str": "601779340188221440", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CFnzHx0WgAAWhBG.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 227, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 683, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 400, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 601779340188221440, "display_url": "pic.twitter.com/hsQpnMqmQV", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/601779341769482241/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CFnzHx0WgAAWhBG.png", "indices": [86, 108]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri May 22 15:59:10 +0000 2015"}
{"id": 601667716760633344, "text": "RT @gouvernementFR: #Pacte, #CICE, @Bpifrance, #CIR... Le gouvernement met le paquet pour aider les entrepreneurs! http://t.co/RYTdqcIfR5 h\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "951480480", "id": 951480480, "name": "Gouvernement", "screen_name": "gouvernementFR"}, {"indices": [35, 45], "id_str": "153329640", "id": 153329640, "name": "Bpifrance", "screen_name": "Bpifrance"}], "urls": [{"url": "http://t.co/RYTdqcIfR5", "display_url": "gouvernement.fr/partage/4289-c\u2026", "expanded_url": "http://www.gouvernement.fr/partage/4289-chefs-d-entreprise-des-mesures-economiques-qui-vous-profitent-duconcretpourvous", "indices": [115, 137]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Pacte", "indices": [20, 26]}, {"text": "CICE", "indices": [28, 33]}, {"text": "CIR", "indices": [47, 51]}]}, "created_at": "Fri May 22 08:35:36 +0000 2015"}
{"id": 601451312778072066, "text": "Accord positif entre les 4 op\u00e9rateurs pour que l\u2019ensemble des communes fran\u00e7aises aient la 3G d\u2019ici printemps 2017 ! http://t.co/bn1bEzKTr6", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/bn1bEzKTr6", "id_str": "601451310999678977", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CFjIx93UMAE646E.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 252, "resize": "fit"}, "large": {"w": 818, "h": 607, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 445, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 601451310999678977, "display_url": "pic.twitter.com/bn1bEzKTr6", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/601451312778072066/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CFjIx93UMAE646E.png", "indices": [117, 139]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu May 21 18:15:42 +0000 2015"}
{"id": 601413638654697472, "text": "Bravo Initiative France, qui montre que l\u2019\u00e9conomie, ce ne sont pas des commentaires, mais de l'action ! @InitiativeFR", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [104, 117], "id_str": "1513461727", "id": 1513461727, "name": "Initiative France", "screen_name": "InitiativeFR"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu May 21 15:45:59 +0000 2015"}
{"id": 601413415572242432, "text": "Il est plus facile de cr\u00e9er son entreprise en France qu\u2019ailleurs en Europe.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu May 21 15:45:06 +0000 2015"}
{"id": 601413256733978624, "text": "Les entrepreneurs se battent contre 3 fausses id\u00e9es : \u00e9chouer, c\u2019est d\u00e9finitif. Entreprendre en France, c\u2019est difficile. R\u00e9ussir, c\u2019est mal.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu May 21 15:44:28 +0000 2015"}
{"id": 601413121085943808, "text": "Discours pour les 30 ans d\u2019@InitiativeFR.", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [27, 40], "id_str": "1513461727", "id": 1513461727, "name": "Initiative France", "screen_name": "InitiativeFR"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu May 21 15:43:56 +0000 2015"}
{"id": 601327902697848832, "text": "RT @CaroleDelga: La loi #Consommation prot\u00e8ge les consommateurs &amp; renforce leurs pouvoirs. Vid\u00e9o 1an #LoiConso: http://t.co/EvvKNh8Wjb http\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 15], "id_str": "518368742", "id": 518368742, "name": "Carole Delga", "screen_name": "CaroleDelga"}], "urls": [{"url": "http://t.co/EvvKNh8Wjb", "display_url": "dailymotion.com/video/x2qu1f9_\u2026", "expanded_url": "http://www.dailymotion.com/video/x2qu1f9_loi-consommation-1-an-deja-ca-change-quoi-pour-vous_news", "indices": [116, 138]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Consommation", "indices": [24, 37]}, {"text": "LoiConso", "indices": [105, 114]}]}, "created_at": "Thu May 21 10:05:18 +0000 2015"}
{"id": 600958550186274817, "text": "RT @EIBtheEUbank: We are moving fast to roll out #investEU. Four more projects earmarked for #EFSI financing. More info @ http://t.co/kNiJ0\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 16], "id_str": "4859588668", "id": 4859588668, "name": "EIB", "screen_name": "EIBtheEUbank"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "investEU", "indices": [49, 58]}, {"text": "EFSI", "indices": [93, 98]}]}, "created_at": "Wed May 20 09:37:38 +0000 2015"}
{"id": 600946673519566848, "text": "Un 2\u00e8me projet fran\u00e7ais soutenu par le plan Juncker, pour la r\u00e9novation \u00e9nerg\u00e9tique de 40000 logements !", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed May 20 08:50:26 +0000 2015"}
{"id": 600703104699498497, "text": "RT @Elysee: Visite de la Fabrique du Sud pour le pr\u00e9sident @fhollande en compagnie de @CaroleDelga, @EmmanuelMacron et @SLeFoll http://t.co\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 10], "id_str": "16717501", "id": 16717501, "name": "\u00c9lys\u00e9e", "screen_name": "Elysee"}, {"indices": [59, 69], "id_str": "18814998", "id": 18814998, "name": "Fran\u00e7ois Hollande", "screen_name": "fhollande"}, {"indices": [86, 98], "id_str": "518368742", "id": 518368742, "name": "Carole Delga", "screen_name": "CaroleDelga"}, {"indices": [100, 115], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}, {"indices": [119, 127], "id_str": "415498269", "id": 415498269, "name": "St\u00e9phane Le Foll", "screen_name": "SLeFoll"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue May 19 16:42:35 +0000 2015"}
{"id": 600321698823540736, "text": "Il faut remettre l\u2019industrie au c\u0153ur de notre \u00e9conomie, et l\u2019Homme au c\u0153ur de l\u2019industrie. #IndustrieDuFutur #NFI", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "IndustrieDuFutur", "indices": [91, 108]}, {"text": "NFI", "indices": [109, 113]}]}, "created_at": "Mon May 18 15:27:01 +0000 2015"}
{"id": 600314692947603456, "text": "Le gouvernement a massivement agi pour l'industrie \u00e0 travers 3 principes : comp\u00e9titivit\u00e9, agilit\u00e9 et stabilit\u00e9 #IndustrieDuFutur", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "IndustrieDuFutur", "indices": [111, 128]}]}, "created_at": "Mon May 18 14:59:10 +0000 2015"}
{"id": 600314482938781697, "text": "R\u00e9industrialiser la France, c'est enrichir la croissance en investissement et en formation pour cr\u00e9er de l'emploi. #IndustrieDuFutur", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "IndustrieDuFutur", "indices": [115, 132]}]}, "created_at": "Mon May 18 14:58:20 +0000 2015"}
{"id": 600310672904290304, "text": "Discours de lancement de la 2\u00e8me phase de la #NFI \u00e0 suivre en direct : http://t.co/FWXcqleMs8", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/FWXcqleMs8", "display_url": "economie.gouv.fr/lancement-seco\u2026", "expanded_url": "http://www.economie.gouv.fr/lancement-seconde-phase-nouvelle-france-industrielle", "indices": [71, 93]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "NFI", "indices": [45, 49]}]}, "created_at": "Mon May 18 14:43:12 +0000 2015"}
{"id": 600284982901350400, "text": "Vous pouvez suivre le lancement de la 2\u00e8me phase de la Nouvelle France Industrielle en direct http://t.co/FWXcqleMs8", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/FWXcqleMs8", "display_url": "economie.gouv.fr/lancement-seco\u2026", "expanded_url": "http://www.economie.gouv.fr/lancement-seconde-phase-nouvelle-france-industrielle", "indices": [94, 116]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon May 18 13:01:07 +0000 2015"}
{"id": 600283019535118337, "text": "Visite des entreprises r\u00e9unies pour le lancement de la 2\u00e8me phase de la #NFI. #IndustrieduFutur - @JeanMarcAyrault http://t.co/84bcLduph3", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [98, 114], "id_str": "28332028", "id": 28332028, "name": "Jean-Marc Ayrault", "screen_name": "jeanmarcayrault"}], "media": [{"url": "http://t.co/84bcLduph3", "id_str": "600283017161093120", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CFSiOUKWMAAHmsd.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 191, "resize": "fit"}, "large": {"w": 635, "h": 357, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 337, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 600283017161093120, "display_url": "pic.twitter.com/84bcLduph3", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/600283019535118337/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CFSiOUKWMAAHmsd.png", "indices": [115, 137]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "NFI", "indices": [72, 76]}, {"text": "IndustrieduFutur", "indices": [78, 95]}]}, "created_at": "Mon May 18 12:53:19 +0000 2015"}
{"id": 600241941389910017, "text": "L'industrie du futur se joue aujourd'hui. Elle est au c\u0153ur de la bataille pour la r\u00e9industrialisation de la France. http://t.co/6lrH2WWMnZ", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/6lrH2WWMnZ", "id_str": "600241940299456512", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CFR83U7XIAA-qBg.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 255, "resize": "fit"}, "large": {"w": 637, "h": 477, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 449, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 600241940299456512, "display_url": "pic.twitter.com/6lrH2WWMnZ", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/600241941389910017/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CFR83U7XIAA-qBg.png", "indices": [116, 138]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon May 18 10:10:05 +0000 2015"}
{"id": 600230553804251137, "text": "L\u2019Usine du Futur existe d\u00e9j\u00e0 ! #DAHER #IndustrieDuFutur http://t.co/HEibe5yTKr", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/HEibe5yTKr", "id_str": "600230552386560000", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CFRygdpWYAA8z9N.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 256, "resize": "fit"}, "large": {"w": 636, "h": 478, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 451, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 600230552386560000, "display_url": "pic.twitter.com/HEibe5yTKr", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/600230553804251137/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CFRygdpWYAA8z9N.png", "indices": [56, 78]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "DAHER", "indices": [31, 37]}, {"text": "IndustrieDuFutur", "indices": [38, 55]}]}, "created_at": "Mon May 18 09:24:50 +0000 2015"}
{"id": 600221112581136384, "text": "Arriv\u00e9e \u00e0 Nantes pour une visite qui prouve que la r\u00e9industrialisation de notre pays est possible ! #IndustrieDuFutur http://t.co/jtJ7buwO70", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/jtJ7buwO70", "id_str": "600221111750684672", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CFRp68iW8AA_dxR.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 193, "resize": "fit"}, "large": {"w": 634, "h": 359, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 340, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 600221111750684672, "display_url": "pic.twitter.com/jtJ7buwO70", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/600221112581136384/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CFRp68iW8AA_dxR.png", "indices": [118, 140]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "IndustrieDuFutur", "indices": [100, 117]}]}, "created_at": "Mon May 18 08:47:19 +0000 2015"}
{"id": 599997753436065792, "text": "Je serai demain \u00e0 Nantes pour le lancement de la 2\u00e8me phase de la Nouvelle France Industrielle. #NFI #IndustrieDuFutur #R\u00e9Industrialisation", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "NFI", "indices": [96, 100]}, {"text": "IndustrieDuFutur", "indices": [101, 118]}, {"text": "R\u00e9Industrialisation", "indices": [119, 139]}]}, "created_at": "Sun May 17 17:59:46 +0000 2015"}
{"id": 599216822584500224, "text": "RT @thieulin: Un #drone devant le bureau de @emmanuelmacron @bercy ! Bon esprit pour parler #innovation &amp; concertation du @CNNum http://t.c\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 12], "id_str": "14441849", "id": 14441849, "name": "Beno\u00eet Thieulin", "screen_name": "thieulin"}, {"indices": [44, 59], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}, {"indices": [60, 66], "id_str": "16141435", "id": 16141435, "name": "\u30d9\u30eb\u30b7\u30fc", "screen_name": "bercy"}, {"indices": [126, 132], "id_str": "297626682", "id": 297626682, "name": "CNNum", "screen_name": "CNNum"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "drone", "indices": [17, 23]}, {"text": "innovation", "indices": [92, 103]}]}, "created_at": "Fri May 15 14:16:38 +0000 2015"}
{"id": 599199162987577344, "text": "A partir d\u2019aujourd\u2019hui, gr\u00e2ce au plan Juncker, @bpifrance lance deux pr\u00eats pour les PME innovantes http://t.co/GKs7fk4Bnv", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [47, 57], "id_str": "153329640", "id": 153329640, "name": "Bpifrance", "screen_name": "Bpifrance"}], "urls": [{"url": "http://t.co/GKs7fk4Bnv", "display_url": "bpifrance.fr/Vivez-Bpifranc\u2026", "expanded_url": "http://www.bpifrance.fr/Vivez-Bpifrance/Actualites/Le-Plan-Juncker-au-service-de-l-innovation-15087", "indices": [99, 121]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri May 15 13:06:27 +0000 2015"}
{"id": 598103485230522368, "text": "Rendez-vous dans un instant pour le vote solennel du S\u00e9nat sur la #LoiActivit\u00e9 http://t.co/KYIAESKKdA", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/KYIAESKKdA", "display_url": "videos.senat.fr/video/seance_d\u2026", "expanded_url": "http://videos.senat.fr/video/seance_direct.html", "indices": [79, 101]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LoiActivit\u00e9", "indices": [66, 78]}]}, "created_at": "Tue May 12 12:32:37 +0000 2015"}
{"id": 598072246222069760, "text": "RT @jyrkikatainen: F\u00e9licitations @Bpifrance et @EIBtheEUbank pour ces bonnes nouvelles pour les PME en France! http://t.co/rCVY2MKIft #inve\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 17], "id_str": "23746425", "id": 23746425, "name": "Jyrki Katainen", "screen_name": "jyrkikatainen"}, {"indices": [33, 43], "id_str": "153329640", "id": 153329640, "name": "Bpifrance", "screen_name": "Bpifrance"}, {"indices": [47, 60], "id_str": "4859588668", "id": 4859588668, "name": "EIB", "screen_name": "EIBtheEUbank"}], "urls": [{"url": "http://t.co/rCVY2MKIft", "display_url": "bit.ly/1IyaAVr", "expanded_url": "http://bit.ly/1IyaAVr", "indices": [111, 133]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue May 12 10:28:29 +0000 2015"}
{"id": 598072119528914944, "text": "RT @Moedas: Innovfin : Pour une UE au service de la croissance et de l'investissement des PME's innovantes @EmmanuelMacron #EFSI http://t.c\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 10], "id_str": "20058825", "id": 20058825, "name": "Carlos Moedas", "screen_name": "Moedas"}, {"indices": [107, 122], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EFSI", "indices": [123, 128]}]}, "created_at": "Tue May 12 10:27:59 +0000 2015"}
{"id": 598024937530650625, "text": "Signature de la 1re op\u00e9ration du plan Juncker en Europe, en faveur des PME/ETI: tous mobilis\u00e9s pour l'investissement! http://t.co/wiKC4A0OBO", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/wiKC4A0OBO", "id_str": "598024936712712192", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CEycgu-WMAAaS1l.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 256, "resize": "fit"}, "large": {"w": 636, "h": 478, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 451, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 598024936712712192, "display_url": "pic.twitter.com/wiKC4A0OBO", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/598024937530650625/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CEycgu-WMAAaS1l.png", "indices": [118, 140]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue May 12 07:20:30 +0000 2015"}
{"id": 597812962099859456, "text": "Apr\u00e8s 130h de d\u00e9bat, fin des discussions au S\u00e9nat sur la #LoiActivit\u00e9 #OnContinuedAvancer !", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LoiActivit\u00e9", "indices": [57, 69]}, {"text": "OnContinuedAvancer", "indices": [70, 89]}]}, "created_at": "Mon May 11 17:18:11 +0000 2015"}
{"id": 596977390489853953, "text": "#F\u00eateDelEurope", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "F\u00eateDelEurope", "indices": [0, 14]}]}, "created_at": "Sat May 09 09:57:55 +0000 2015"}
{"id": 596977218015916032, "text": "Pour une Europe concr\u00e8te et positive, au service de la croissance et de l'investissement : renouer le fil europ\u00e9en de notre histoire.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sat May 09 09:57:14 +0000 2015"}
{"id": 595896092287475712, "text": "#AgendaR\u00e9formes Agir jusqu\u2019au dernier quart d\u2019heure : http://t.co/wiFvojqUJt", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/wiFvojqUJt", "display_url": "gouvernement.fr/agenda-reformes", "expanded_url": "http://www.gouvernement.fr/agenda-reformes", "indices": [54, 76]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "AgendaR\u00e9formes", "indices": [0, 15]}]}, "created_at": "Wed May 06 10:21:14 +0000 2015"}
{"id": 595622650078167043, "text": "\"Les entrepreneurs investissent @_Bercy_\" organis\u00e9 par le @Mouves_ES. Bienvenue chez vous. cc @CaroleDelga #ESABERCY", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [32, 40], "id_str": "93644596", "id": 93644596, "name": "Minist\u00e8res de Bercy", "screen_name": "_Bercy_"}, {"indices": [58, 68], "id_str": "296298053", "id": 296298053, "name": "Mouves", "screen_name": "Mouves_ES"}, {"indices": [94, 106], "id_str": "518368742", "id": 518368742, "name": "Carole Delga", "screen_name": "CaroleDelga"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "ESABERCY", "indices": [107, 116]}]}, "created_at": "Tue May 05 16:14:40 +0000 2015"}
{"id": 594068902939885568, "text": "RT @sandrogozi: Toujours un plaisir de discuter avec @EmmanuelMacron des nos Projets communs pour #Europe #governance @DipPoliticheUE @Fran\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 14], "id_str": "76769340", "id": 76769340, "name": "Sandro Gozi", "screen_name": "sandrogozi"}, {"indices": [53, 68], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}, {"indices": [118, 133], "id_str": "1076649404", "id": 1076649404, "name": "Politiche Europee", "screen_name": "DipPoliticheUE"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Europe", "indices": [98, 105]}, {"text": "governance", "indices": [106, 117]}]}, "created_at": "Fri May 01 09:20:38 +0000 2015"}
{"id": 593779268196392960, "text": "Toujours en Italie, rencontre avec @PCPadoan le ministre de l'Economie et des Finances. http://t.co/S7A7Kl1HXW", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [35, 44], "id_str": "2377155925", "id": 2377155925, "name": "PCPadoan", "screen_name": "PCPadoan"}], "media": [{"url": "http://t.co/S7A7Kl1HXW", "id_str": "593779267282063360", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CD2HGP1W0AApsL4.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 454, "resize": "fit"}, "large": {"w": 461, "h": 616, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 461, "h": 616, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 593779267282063360, "display_url": "pic.twitter.com/S7A7Kl1HXW", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/593779268196392960/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CD2HGP1W0AApsL4.png", "indices": [88, 110]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Apr 30 14:09:44 +0000 2015"}
{"id": 593728733040762880, "text": "Entretien avec Federica Guidi, la ministre italienne du D\u00e9veloppement \u00e9conomique. http://t.co/RTuLvKqvLd", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/RTuLvKqvLd", "id_str": "593728732046741504", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CD1ZItaW0AASMyM.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 345, "resize": "fit"}, "large": {"w": 603, "h": 612, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 609, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 593728732046741504, "display_url": "pic.twitter.com/RTuLvKqvLd", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/593728733040762880/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CD1ZItaW0AASMyM.png", "indices": [82, 104]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Apr 30 10:48:55 +0000 2015"}
{"id": 593694654484324352, "text": "RT @UniLUISS: Al via l'incontro con il Ministro dell'Economia francese @EmmanuelMacron. La diretta video: http://t.co/1RDZKGsNZ3 http://t.c\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 12], "id_str": "172319459", "id": 172319459, "name": "LUISS Guido Carli", "screen_name": "UniLUISS"}, {"indices": [71, 86], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [{"url": "http://t.co/1RDZKGsNZ3", "display_url": "luiss.it/node/16688/", "expanded_url": "http://www.luiss.it/node/16688/", "indices": [106, 128]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Apr 30 08:33:30 +0000 2015"}
{"id": 593692493352427522, "text": "En Italie aujourd'hui : rencontre avec le recteur de l'Universit\u00e9 de la Luiss avant une intervention sur le #NewDeal http://t.co/mCU28lXb8r", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/mCU28lXb8r", "id_str": "593692492115095552", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CD04LRJWMAAPMSc.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 189, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 570, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 334, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 593692492115095552, "display_url": "pic.twitter.com/mCU28lXb8r", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/593692493352427522/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CD04LRJWMAAPMSc.png", "indices": [117, 139]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "NewDeal", "indices": [108, 116]}]}, "created_at": "Thu Apr 30 08:24:55 +0000 2015"}
{"id": 593469583807410176, "text": "A Bruxelles aujourd\u2019hui pour parler des r\u00e9formes et de l\u2019investissement avec notamment @VDombrovskis et @vestager http://t.co/Es4gEfh9LY", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [87, 100], "id_str": "42183750", "id": 42183750, "name": "Valdis Dombrovskis", "screen_name": "VDombrovskis"}, {"indices": [104, 113], "id_str": "19232649", "id": 19232649, "name": "Margrethe Vestager", "screen_name": "vestager"}], "media": [{"url": "http://t.co/Es4gEfh9LY", "id_str": "593469581416620032", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CDxtcKFWYAA7Q5B.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 572, "resize": "fit"}, "large": {"w": 412, "h": 693, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 412, "h": 693, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 593469581416620032, "display_url": "pic.twitter.com/Es4gEfh9LY", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/593469583807410176/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CDxtcKFWYAA7Q5B.png", "indices": [114, 136]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Apr 29 17:39:09 +0000 2015"}
{"id": 593447198123237376, "text": "RT @FranceenItalie: Roma prox tappa europea di @EmmanuelMacron ITV @repubblicait \"per 1 new deal europeo\" http://t.co/ZIDhtBw9Dd @anaisgino\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "1111363261", "id": 1111363261, "name": "La France en Italie", "screen_name": "FranceenItalie"}, {"indices": [47, 62], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}, {"indices": [67, 80], "id_str": "18935802", "id": 18935802, "name": "la Repubblica", "screen_name": "repubblicait"}], "urls": [{"url": "http://t.co/ZIDhtBw9Dd", "display_url": "goo.gl/V5LiIO", "expanded_url": "http://goo.gl/V5LiIO", "indices": [106, 128]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Apr 29 16:10:12 +0000 2015"}
{"id": 593421940297179136, "text": "Tristesse d'apprendre le d\u00e9c\u00e8s de Fran\u00e7ois Michelin, grand entrepreneur fran\u00e7ais. Mes pens\u00e9es \u00e0 sa famille et aux salari\u00e9s.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Apr 29 14:29:50 +0000 2015"}
{"id": 593058365863043072, "text": "Signature avec @sigmargabriel d'une lettre \u00e0 la Commission pour une strat\u00e9gie num\u00e9rique europ\u00e9enne ambitieuse. http://t.co/Rs4TSPGNX4", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [15, 29], "id_str": "569832889", "id": 569832889, "name": "Sigmar Gabriel", "screen_name": "sigmargabriel"}], "media": [{"url": "http://t.co/Rs4TSPGNX4", "id_str": "593058364835368960", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CDr3cM8WEAAi_Ou.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 342, "resize": "fit"}, "large": {"w": 569, "h": 572, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 569, "h": 572, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 593058364835368960, "display_url": "pic.twitter.com/Rs4TSPGNX4", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/593058365863043072/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CDr3cM8WEAAi_Ou.png", "indices": [111, 133]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Apr 28 14:25:07 +0000 2015"}
{"id": 593053900565049345, "text": "RT @GuyVerhofstadt: Suis d'accord avec @EmmanuelMacron sur n\u00e9cessit\u00e9 r\u00e9formes structurelles &amp; d'une r\u00e9elle gouv \u00e9con au niveau Europ\u00e9en htt\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "856010760", "id": 856010760, "name": "Guy Verhofstadt", "screen_name": "GuyVerhofstadt"}, {"indices": [39, 54], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Apr 28 14:07:22 +0000 2015"}
{"id": 593051691576107009, "text": "RT @RPFranceUE: \"L'#UE doit \u00eatre un levier de la relance \u00e9conomique\"-@EmmanuelMacron au Parlement europ\u00e9en #Investissement http://t.co/saMj\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 14], "id_str": "260743284", "id": 260743284, "name": "La France dans l'UE", "screen_name": "RPFranceUE"}, {"indices": [69, 84], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "UE", "indices": [19, 22]}, {"text": "Investissement", "indices": [107, 122]}]}, "created_at": "Tue Apr 28 13:58:36 +0000 2015"}
{"id": 593051595107115010, "text": "RT @RPFranceUE: \"Je suis venu expliquer notre plan national de r\u00e9forme\"-@EmmanuelMacron au Parlement europ\u00e9en @Europarl_FR http://t.co/f6Fn\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 14], "id_str": "260743284", "id": 260743284, "name": "La France dans l'UE", "screen_name": "RPFranceUE"}, {"indices": [72, 87], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}, {"indices": [110, 122], "id_str": "36349838", "id": 36349838, "name": "Parlement europ\u00e9en", "screen_name": "Europarl_FR"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Apr 28 13:58:13 +0000 2015"}
{"id": 593051544079245312, "text": "RT @RPFranceUE: Pr\u00e9sentation au @PEStrasbourg par @EmmanuelMacron du programme de r\u00e9forme fran\u00e7ais. http://t.co/Oq5o6bohhw", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 14], "id_str": "260743284", "id": 260743284, "name": "La France dans l'UE", "screen_name": "RPFranceUE"}, {"indices": [32, 45], "id_str": "994734272", "id": 994734272, "name": "Parlement europ\u00e9en", "screen_name": "PEStrasbourg"}, {"indices": [50, 65], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "media": [{"url": "http://t.co/Oq5o6bohhw", "source_status_id": 593022732532584448, "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 604, "resize": "fit"}, "large": {"w": 581, "h": 1032, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 581, "h": 1032, "resize": "fit"}}, "source_status_id_str": "593022732532584448", "indices": [100, 122], "id_str": "593022718078889986", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CDrXBSbUMAI7syu.jpg", "source_user_id": 260743284, "type": "photo", "source_user_id_str": "260743284", "display_url": "pic.twitter.com/Oq5o6bohhw", "expanded_url": "https://twitter.com/RPFranceUE/status/593022732532584448/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CDrXBSbUMAI7syu.jpg", "id": 593022718078889986}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Apr 28 13:58:01 +0000 2015"}
{"id": 593040630793773056, "text": "D\u00e9jeuner de travail avec @MartinSchulz, @JunckerEU, @SigmarGabriel et Werner Hoyer.", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [25, 38], "id_str": "17675072", "id": 17675072, "name": "Martin Schulz", "screen_name": "MartinSchulz"}, {"indices": [40, 50], "id_str": "169426475", "id": 169426475, "name": "Jean-Claude Juncker", "screen_name": "JunckerEU"}, {"indices": [52, 66], "id_str": "569832889", "id": 569832889, "name": "Sigmar Gabriel", "screen_name": "sigmargabriel"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Apr 28 13:14:39 +0000 2015"}
{"id": 592996151407878144, "text": "Rendez-vous avec des pr\u00e9sidents de groupe du Parlement europ\u00e9en pour \u00e9voquer les r\u00e9formes et l'investissement. http://t.co/KeIlnUAjCy", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/KeIlnUAjCy", "id_str": "592996150220828672", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CDq-21cWMAA8_WC.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 266, "resize": "fit"}, "large": {"w": 530, "h": 415, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 530, "h": 415, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 592996150220828672, "display_url": "pic.twitter.com/KeIlnUAjCy", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/592996151407878144/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CDq-21cWMAA8_WC.png", "indices": [111, 133]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Apr 28 10:17:54 +0000 2015"}
{"id": 592768751768055810, "text": "Apr\u00e8s une journ\u00e9e consacr\u00e9e \u00e0 l'investissement et \u00e0 l'industrie, arriv\u00e9e au Parlement europ\u00e9en @Europarl_FR http://t.co/zACjHHUi2b", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [95, 107], "id_str": "36349838", "id": 36349838, "name": "Parlement europ\u00e9en", "screen_name": "Europarl_FR"}], "media": [{"url": "http://t.co/zACjHHUi2b", "id_str": "592768749872291840", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CDnwCZIXIAAbEGg.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 452, "resize": "fit"}, "large": {"w": 461, "h": 613, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 461, "h": 613, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 592768749872291840, "display_url": "pic.twitter.com/zACjHHUi2b", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/592768751768055810/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CDnwCZIXIAAbEGg.png", "indices": [108, 130]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Apr 27 19:14:18 +0000 2015"}
{"id": 592700500992221184, "text": "2\u00e8me \u00e9tape de cette journ\u00e9e consacr\u00e9e \u00e0 l\u2019investissement : en Allemagne, dans l\u2019usine 4.0 de Wittenstein. http://t.co/VEmrq3jljb", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/VEmrq3jljb", "id_str": "592700500031733763", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CDmx9uqWgAMgzmn.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 192, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 577, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 338, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 592700500031733763, "display_url": "pic.twitter.com/VEmrq3jljb", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/592700500992221184/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CDmx9uqWgAMgzmn.png", "indices": [106, 128]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Apr 27 14:43:05 +0000 2015"}
{"id": 592615128065036289, "text": "Et voil\u00e0, entre autres, ce que cela permet ! Une boite 8 vitesses nouvelle g\u00e9n\u00e9ration. http://t.co/lwqDp6C04r", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/lwqDp6C04r", "id_str": "592615127029063680", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CDlkUXcXIAAg-Ym.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 254, "resize": "fit"}, "large": {"w": 983, "h": 734, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 448, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 592615127029063680, "display_url": "pic.twitter.com/lwqDp6C04r", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/592615128065036289/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CDlkUXcXIAAg-Ym.png", "indices": [87, 109]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Apr 27 09:03:51 +0000 2015"}
{"id": 592613882092527616, "text": "http://t.co/rbzjMPt0Ae", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/rbzjMPt0Ae", "id_str": "592613880955830273", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CDljL1dWgAEY2yj.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 192, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 577, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 338, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 592613880955830273, "display_url": "pic.twitter.com/rbzjMPt0Ae", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/592613882092527616/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CDljL1dWgAEY2yj.png", "indices": [0, 22]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Apr 27 08:58:54 +0000 2015"}
{"id": 592613751595114496, "text": "160 M\u20ac ont \u00e9t\u00e9 investis depuis la reprise de ce site et 60 M\u20ac suppl\u00e9mentaires annonc\u00e9s aujourd'hui pour doubler la capacit\u00e9 de production.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Apr 27 08:58:23 +0000 2015"}
{"id": 592612454355591168, "text": "1\u00e8re \u00e9tape : visite de l\u2019usine Punch Power Glide sp\u00e9cialis\u00e9e dans la fabrication de boites de vitesses automatiques. http://t.co/fSOn0PK6KS", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/fSOn0PK6KS", "id_str": "592612453403533312", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CDlh4vaXIAAzFkz.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 196, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 589, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 345, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 592612453403533312, "display_url": "pic.twitter.com/fSOn0PK6KS", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/592612454355591168/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CDlh4vaXIAAzFkz.png", "indices": [117, 139]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Apr 27 08:53:13 +0000 2015"}
{"id": 592608219157143552, "text": "A Strasbourg aujourd\u2019hui pour parler d\u2019investissements. http://t.co/2KZLTgetRr", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/2KZLTgetRr", "id_str": "592608217605242880", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CDleCL1WgAAtJdE.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 189, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 569, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 333, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 592608217605242880, "display_url": "pic.twitter.com/2KZLTgetRr", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/592608219157143552/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CDleCL1WgAAtJdE.png", "indices": [56, 78]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Apr 27 08:36:24 +0000 2015"}
{"id": 591609782898950144, "text": "Lancement du comit\u00e9 strat\u00e9gique de la fili\u00e8re sport avec O.Ginon @PatrickKanner @Th_Braillard et @MatthiasFekl http://t.co/G43huULyEf", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [65, 79], "id_str": "1172156371", "id": 1172156371, "name": "Patrick Kanner", "screen_name": "PatrickKanner"}, {"indices": [80, 93], "id_str": "347137825", "id": 347137825, "name": "Thierry Braillard", "screen_name": "Th_Braillard"}, {"indices": [97, 110], "id_str": "16711996", "id": 16711996, "name": "Matthias Fekl", "screen_name": "MatthiasFekl"}], "media": [{"url": "http://t.co/G43huULyEf", "id_str": "591609781951004672", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CDXR9lLWAAA75z5.png", "sizes": {"small": {"w": 317, "h": 568, "resize": "fit"}, "large": {"w": 317, "h": 568, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 317, "h": 568, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 591609781951004672, "display_url": "pic.twitter.com/G43huULyEf", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/591609782898950144/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CDXR9lLWAAA75z5.png", "indices": [111, 133]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Apr 24 14:28:58 +0000 2015"}
{"id": 590569366875414529, "text": "Avec la commission d'\u00e9valuation ind\u00e9pendante de la #LoiActivit\u00e9 en pr\u00e9sence de Jean Pisani-Ferry et d'Anne Perrot. http://t.co/qPAQR5pw8s", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/qPAQR5pw8s", "id_str": "590569365243846658", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CDIftW6WYAI30Wx.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 233, "resize": "fit"}, "large": {"w": 973, "h": 666, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 411, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 590569365243846658, "display_url": "pic.twitter.com/qPAQR5pw8s", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/590569366875414529/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CDIftW6WYAI30Wx.png", "indices": [115, 137]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LoiActivit\u00e9", "indices": [51, 63]}]}, "created_at": "Tue Apr 21 17:34:43 +0000 2015"}
{"id": 590535255225958400, "text": "Devant les pr\u00e9fets pour \u00e9voquer la revue des missions, l\u2019industrie et l\u2019investissement avec @BCazeneuve http://t.co/KQRu1v6mVL", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [92, 103], "id_str": "427288938", "id": 427288938, "name": "Bernard Cazeneuve", "screen_name": "BCazeneuve"}], "media": [{"url": "http://t.co/KQRu1v6mVL", "id_str": "590535252810014721", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CDIArwMWIAE5ygp.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 225, "resize": "fit"}, "large": {"w": 924, "h": 611, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 397, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 590535252810014721, "display_url": "pic.twitter.com/KQRu1v6mVL", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/590535255225958400/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CDIArwMWIAE5ygp.png", "indices": [104, 126]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Apr 21 15:19:11 +0000 2015"}
{"id": 588778593444044800, "text": "Notre jeunesse n\u2019a pas besoin de grands mots, elle a besoin d\u2019actions concr\u00e8tes : la #loiActivit\u00e9 est d\u2019abord faite pour elle.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "loiActivit\u00e9", "indices": [85, 97]}]}, "created_at": "Thu Apr 16 18:58:50 +0000 2015"}
{"id": 588777212708552704, "text": "Le d\u00e9fi, aujourd\u2019hui, c\u2019est de faire en sorte que la jeunesse ait tout pour croire en elle et en son pays.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Apr 16 18:53:21 +0000 2015"}
{"id": 588775661860483072, "text": "Les premi\u00e8res victimes des dysfonctionnements de la France, ce sont les jeunes.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Apr 16 18:47:11 +0000 2015"}
{"id": 588775169386291200, "text": "Il y a un d\u00e9ficit de confiance et un d\u00e9ficit de reconnaissance \u00e0 l\u2019\u00e9gard de la jeunesse.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Apr 16 18:45:13 +0000 2015"}
{"id": 588774734843801600, "text": "Discours sur la jeunesse devant l'Institut de l\u2019Entreprise au Conseil \u00e9conomique, social et environnemental (CESE). http://t.co/UlWbKyDwL9", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/UlWbKyDwL9", "id_str": "588774733740638208", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CCu_gDlWAAAxnHu.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 456, "resize": "fit"}, "large": {"w": 458, "h": 614, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 458, "h": 614, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 588774733740638208, "display_url": "pic.twitter.com/UlWbKyDwL9", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/588774734843801600/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CCu_gDlWAAAxnHu.png", "indices": [116, 138]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Apr 16 18:43:30 +0000 2015"}
{"id": 588265704434049024, "text": "Blablacar acquiert Carpooling : @LaFrenchTech en route vers un nouveau leader mondial du num\u00e9rique.", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [32, 45], "id_str": "2205307848", "id": 2205307848, "name": "La French Tech", "screen_name": "LaFrenchTech"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Apr 15 09:00:48 +0000 2015"}
{"id": 587997158747590656, "text": "Bravo au nouveau @Qwantcom ! Un Google fran\u00e7ais en marche https://t.co/yrJBZGszRX", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [17, 26], "id_str": "807157283822125056", "id": 807157283822125056, "name": "Qwant", "screen_name": "QwantCom"}], "urls": [{"url": "https://t.co/yrJBZGszRX", "display_url": "qwant.com", "expanded_url": "https://www.qwant.com/", "indices": [58, 81]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Apr 14 15:13:41 +0000 2015"}
{"id": 587693583601369088, "text": "La France a les moyens de prendre beaucoup plus de risques. #PLTJE", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "PLTJE", "indices": [60, 66]}]}, "created_at": "Mon Apr 13 19:07:23 +0000 2015"}
{"id": 587692048876175364, "text": "L'enjeu, c'est d'attirer les talents. C'est ce en quoi l'Etat peut vous aider. #PLTJE", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "PLTJE", "indices": [79, 85]}]}, "created_at": "Mon Apr 13 19:01:17 +0000 2015"}
{"id": 587691614706991105, "text": "Pour que les start-ups r\u00e9ussissent, il faut que les grands groupes prennent l'habitude de travailler avec elles. #PLTJE", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "PLTJE", "indices": [113, 119]}]}, "created_at": "Mon Apr 13 18:59:34 +0000 2015"}
{"id": 587691083334844416, "text": "Ce qui me frappe chez les entrepreneurs c'est qu'ils n'ont pas l'habitude de demander. #PLTJE", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "PLTJE", "indices": [87, 93]}]}, "created_at": "Mon Apr 13 18:57:27 +0000 2015"}
{"id": 587690630022828032, "text": "On a besoin d'entrepreneurs et on a besoin de jeunes entrepreneurs. #PLTJE http://t.co/hk7PaSEza3", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/hk7PaSEza3", "id_str": "587690629913825280", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CCflg6HW0AAlMQP.jpg", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 255, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 768, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 450, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 587690629913825280, "display_url": "pic.twitter.com/hk7PaSEza3", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/587690630022828032/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CCflg6HW0AAlMQP.jpg", "indices": [75, 97]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "PLTJE", "indices": [68, 74]}]}, "created_at": "Mon Apr 13 18:55:39 +0000 2015"}
{"id": 587685390456385536, "text": "Discours \u00e0 suivre dans un instant \u00e0 l'occasion de la 3\u00e8me \u00e9dition du Prix La Tribune Jeune Entrepreneur #PLTJE http://t.co/OCKdqBPy7l", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/OCKdqBPy7l", "display_url": "latribune.fr/live.html", "expanded_url": "http://www.latribune.fr/live.html", "indices": [111, 133]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "PLTJE", "indices": [104, 110]}]}, "created_at": "Mon Apr 13 18:34:50 +0000 2015"}
{"id": 587556924813619200, "text": "RT @Elysee: Le @gouvernementFR est mobilis\u00e9 pour l'#emploi autour du pr\u00e9sident @fhollande, \u00e0 l'\u00c9lys\u00e9e ce matin http://t.co/dt7LPjbv3M", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 10], "id_str": "16717501", "id": 16717501, "name": "\u00c9lys\u00e9e", "screen_name": "Elysee"}, {"indices": [15, 30], "id_str": "951480480", "id": 951480480, "name": "Gouvernement", "screen_name": "gouvernementFR"}, {"indices": [79, 89], "id_str": "18814998", "id": 18814998, "name": "Fran\u00e7ois Hollande", "screen_name": "fhollande"}], "media": [{"url": "http://t.co/dt7LPjbv3M", "source_status_id": 587553966113849344, "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 227, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 683, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 400, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "source_status_id_str": "587553966113849344", "indices": [111, 133], "id_str": "587553964922691585", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CCdpN9WW4AE6Qy3.jpg", "source_user_id": 16717501, "type": "photo", "source_user_id_str": "16717501", "display_url": "pic.twitter.com/dt7LPjbv3M", "expanded_url": "https://twitter.com/Elysee/status/587553966113849344/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CCdpN9WW4AE6Qy3.jpg", "id": 587553964922691585}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "emploi", "indices": [51, 58]}]}, "created_at": "Mon Apr 13 10:04:21 +0000 2015"}
{"id": 586147609720520706, "text": "RT @najatvb: #Garissa J\u2019appelle les \u00e9tudiants de France \u00e0 t\u00e9moigner de leur solidarit\u00e9 avec leurs camarades k\u00e9nyans sur http://t.co/WG2Awru\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 11], "id_str": "79145543", "id": 79145543, "name": "Najat Belkacem", "screen_name": "najatvb"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Garissa", "indices": [13, 21]}]}, "created_at": "Thu Apr 09 12:44:14 +0000 2015"}
{"id": 586055704814952448, "text": "C'est \u00e0 l'aune des efforts qu'on fera tous, le gouvernement, les patrons et les salari\u00e9s, qu'on pourra recr\u00e9er des emplois.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Apr 09 06:39:03 +0000 2015"}
{"id": 586054489553121280, "text": "Je crois que nous avons tout, collectivement, pour nous redresser.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Apr 09 06:34:13 +0000 2015"}
{"id": 586043484894851072, "text": "Les investissements qu'on arrive \u00e0 d\u00e9clencher aujourd'hui, ce sont les emplois de demain.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Apr 09 05:50:29 +0000 2015"}
{"id": 586043298718081024, "text": "Nous avons une nouvelle donne qui est favorable, ce contexte doit nous inciter \u00e0 continuer les r\u00e9formes en profondeur.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Apr 09 05:49:45 +0000 2015"}
{"id": 586039189659058177, "text": "Bonjour, je serai l\u2019invit\u00e9 de @jmaphatie sur RTL dans quelques minutes. Interview \u00e0 suivre en direct sur ce lien : http://t.co/0Mfo1VlkNv", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [30, 40], "id_str": "369914677", "id": 369914677, "name": "jean-michel aphatie", "screen_name": "jmaphatie"}], "urls": [{"url": "http://t.co/0Mfo1VlkNv", "display_url": "rtl.fr/direct", "expanded_url": "http://www.rtl.fr/direct", "indices": [115, 137]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Apr 09 05:33:25 +0000 2015"}
{"id": 585448556070313984, "text": "J'interviens dans un instant au S\u00e9nat \u00e0 l'occasion du d\u00e9but de la discussion g\u00e9n\u00e9rale sur la #LoiActivit\u00e9 http://t.co/QIGJfgrIlv", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/QIGJfgrIlv", "display_url": "dailymotion.com/video/xkxbzc_l\u2026", "expanded_url": "http://www.dailymotion.com/video/xkxbzc_live-public-senat_news", "indices": [106, 128]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LoiActivit\u00e9", "indices": [93, 105]}]}, "created_at": "Tue Apr 07 14:26:27 +0000 2015"}
{"id": 584004871956930560, "text": "Pas de limite \u00e0 ce que l\u2019on peut faire avec une imprimante 3D ! #IndustrieduFutur #SemaineIndustrie http://t.co/jcVzMlYZgQ", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/jcVzMlYZgQ", "id_str": "584004870635724800", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CBrNVe1XIAASBLD.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 453, "resize": "fit"}, "large": {"w": 462, "h": 615, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 462, "h": 615, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 584004870635724800, "display_url": "pic.twitter.com/jcVzMlYZgQ", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/584004871956930560/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CBrNVe1XIAASBLD.png", "indices": [100, 122]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "IndustrieduFutur", "indices": [64, 81]}, {"text": "SemaineIndustrie", "indices": [82, 99]}]}, "created_at": "Fri Apr 03 14:49:46 +0000 2015"}
{"id": 583998115570704386, "text": "RT @GroupeGorge: Ambiance conviviale lors de la visite d'@EmmanuelMacron chez @Prodways filiale @GroupeGorge #3dprinting http://t.co/HEpyyB\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 15], "id_str": "2207288395", "id": 2207288395, "name": "Groupe Gorg\u00e9", "screen_name": "GroupeGorge"}, {"indices": [57, 72], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}, {"indices": [78, 87], "id_str": "2208993636", "id": 2208993636, "name": "Prodways", "screen_name": "Prodways"}, {"indices": [96, 108], "id_str": "2207288395", "id": 2207288395, "name": "Groupe Gorg\u00e9", "screen_name": "GroupeGorge"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "3dprinting", "indices": [109, 120]}]}, "created_at": "Fri Apr 03 14:22:55 +0000 2015"}
{"id": 583997907411587072, "text": "La visite du @GroupeGorge se poursuit avec la d\u00e9monstration d'une imprimante 3D #SemaineIndustrie #IndustrieduFutur http://t.co/aY9wDMp4EI", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [13, 25], "id_str": "2207288395", "id": 2207288395, "name": "Groupe Gorg\u00e9", "screen_name": "GroupeGorge"}], "media": [{"url": "http://t.co/aY9wDMp4EI", "id_str": "583997906576924673", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CBrHAHsW4AEtS6I.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 454, "resize": "fit"}, "large": {"w": 458, "h": 612, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 458, "h": 612, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 583997906576924673, "display_url": "pic.twitter.com/aY9wDMp4EI", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/583997907411587072/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CBrHAHsW4AEtS6I.png", "indices": [116, 138]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "SemaineIndustrie", "indices": [80, 97]}, {"text": "IndustrieduFutur", "indices": [98, 115]}]}, "created_at": "Fri Apr 03 14:22:05 +0000 2015"}
{"id": 583990597721128960, "text": "Arriv\u00e9e sur le nouveau site d\u00e9di\u00e9 \u00e0 l'impression 3D du @GroupeGorge aux Mureaux #SemaineIndustrie #IndustrieduFutur http://t.co/HZNkjyx8Vw", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [55, 67], "id_str": "2207288395", "id": 2207288395, "name": "Groupe Gorg\u00e9", "screen_name": "GroupeGorge"}], "media": [{"url": "http://t.co/HZNkjyx8Vw", "id_str": "583990596928430080", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CBrAWpIWYAA7-55.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 455, "resize": "fit"}, "large": {"w": 460, "h": 616, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 460, "h": 616, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 583990596928430080, "display_url": "pic.twitter.com/HZNkjyx8Vw", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/583990597721128960/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CBrAWpIWYAA7-55.png", "indices": [116, 138]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "SemaineIndustrie", "indices": [80, 97]}, {"text": "IndustrieduFutur", "indices": [98, 115]}]}, "created_at": "Fri Apr 03 13:53:03 +0000 2015"}
{"id": 583929510594269184, "text": "RT @frebsamen: Avec @EmmanuelMacron et les partenaires sociaux pour faire un bilan de la loi de s\u00e9curisation de l'emploi http://t.co/eAADkU\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 13], "id_str": "72276456", "id": 72276456, "name": "Fran\u00e7ois Rebsamen", "screen_name": "frebsamen"}, {"indices": [20, 35], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Apr 03 09:50:18 +0000 2015"}
{"id": 583694944117862400, "text": "Rencontre avec le Conseiller f\u00e9d\u00e9ral suisse Johann Schneider-Ammann pour parler d'innovation et de comp\u00e9titivit\u00e9. http://t.co/ncjSgJZrZF", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/ncjSgJZrZF", "id_str": "583694942775726080", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CBmzdTlW0AAriSB.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 341, "resize": "fit"}, "large": {"w": 614, "h": 615, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 601, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 583694942775726080, "display_url": "pic.twitter.com/ncjSgJZrZF", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/583694944117862400/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CBmzdTlW0AAriSB.png", "indices": [114, 136]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Apr 02 18:18:13 +0000 2015"}
{"id": 583652602241490944, "text": "RT @thehertieschool: \"I do believe in a two-speed-Europe\", said @EmmanuelMacron while giving a lecture. Watch the trailer: https://t.co/uQc\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 19], "id_str": "252087644", "id": 252087644, "name": "The Hertie School", "screen_name": "thehertieschool"}, {"indices": [64, 79], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Apr 02 15:29:58 +0000 2015"}
{"id": 583567177904697344, "text": "La #SemaineIndustrie continue : \u00e0 J-242 de la COP21, r\u00e9union du comit\u00e9 strat\u00e9gie de fili\u00e8re \u00e9co-industrie (le COSEI) http://t.co/UC0nt91DnT", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/UC0nt91DnT", "id_str": "583567176944246784", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CBk_QWxW4AALrLc.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 226, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 682, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 400, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 583567176944246784, "display_url": "pic.twitter.com/UC0nt91DnT", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/583567177904697344/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CBk_QWxW4AALrLc.png", "indices": [117, 139]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "SemaineIndustrie", "indices": [3, 20]}]}, "created_at": "Thu Apr 02 09:50:32 +0000 2015"}
{"id": 583541645146255360, "text": "Bravo \u00e0 Drivy pour sa lev\u00e9e de fonds de 8 millions d\u2019euros: le leader mondial de l\u2019autopartage est Fran\u00e7ais ! #FrenchTech #Fiert\u00e9", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "FrenchTech", "indices": [110, 121]}, {"text": "Fiert\u00e9", "indices": [122, 129]}]}, "created_at": "Thu Apr 02 08:09:04 +0000 2015"}
{"id": 583511420018503680, "text": "Il y a une capacit\u00e9 formidable \u00e0 aller de l'avant dans notre pays : c'est \u00e7a qu'il faut aller valoriser.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Apr 02 06:08:58 +0000 2015"}
{"id": 583508556168716289, "text": "On a un cycle industriel qui repart : la r\u00e9industrialisation de notre pays est possible.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Apr 02 05:57:35 +0000 2015"}
{"id": 583505424583888896, "text": "R\u00e9tablir la confiance, acc\u00e9l\u00e9rer l'investissement et d\u00e9clencher l'emploi : ce sont les trois temps de notre politique \u00e9conomique.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Apr 02 05:45:08 +0000 2015"}
{"id": 583505092390825985, "text": "On continue \u00e0 avancer pour r\u00e9former notre \u00e9conomie, au m\u00eame rythme, et avec la m\u00eame ambition.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Apr 02 05:43:49 +0000 2015"}
{"id": 583499555066540032, "text": "Bonjour \u00e0 tous, je serai l\u2019invit\u00e9 de @ssoumier dans quelques instants sur @bfmbusiness : http://t.co/FDhGsORYKP", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [37, 46], "id_str": "306673171", "id": 306673171, "name": "Stephane Soumier", "screen_name": "ssoumier"}, {"indices": [74, 86], "id_str": "140776364", "id": 140776364, "name": "BFM Business", "screen_name": "bfmbusiness"}], "urls": [{"url": "http://t.co/FDhGsORYKP", "display_url": "bfmbusiness.bfmtv.com/mediaplayer/li\u2026", "expanded_url": "http://bfmbusiness.bfmtv.com/mediaplayer/live-video/", "indices": [89, 111]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Apr 02 05:21:49 +0000 2015"}
{"id": 583245066396966912, "text": "Lancement de l'initiative \"mine responsable\" : l'exploitation au XXI\u00e8me si\u00e8cle  doit d\u00e9passer les r\u00e9f\u00e9rences du pass\u00e9 http://t.co/ibJxPQXiTX", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/ibJxPQXiTX", "id_str": "583245065365139456", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CBgaS_oWsAAsCR4.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 212, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 640, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 375, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 583245065365139456, "display_url": "pic.twitter.com/ibJxPQXiTX", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/583245066396966912/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CBgaS_oWsAAsCR4.png", "indices": [118, 140]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Apr 01 12:30:34 +0000 2015"}
{"id": 582938566826672129, "text": "Discours europ\u00e9en devant les \u00e9tudiants de @thehertieschool et le directeur de l'Institut J.Delors @henrikenderlein http://t.co/7DemT3zLMi", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [42, 58], "id_str": "252087644", "id": 252087644, "name": "The Hertie School", "screen_name": "thehertieschool"}, {"indices": [98, 114], "id_str": "127908397", "id": 127908397, "name": "Henrik Enderlein", "screen_name": "henrikenderlein"}], "media": [{"url": "http://t.co/7DemT3zLMi", "id_str": "582938565493018624", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CBcDiWoWUAAGz3q.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 190, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 572, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 335, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 582938565493018624, "display_url": "pic.twitter.com/7DemT3zLMi", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/582938566826672129/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CBcDiWoWUAAGz3q.png", "indices": [115, 137]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Mar 31 16:12:39 +0000 2015"}
{"id": 582914698984722432, "text": "Une voiture allemande avec une technologie fran\u00e7aise : l\u2019industrie europ\u00e9enne en route ! #SemaineIndustrie", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "SemaineIndustrie", "indices": [89, 106]}]}, "created_at": "Tue Mar 31 14:37:48 +0000 2015"}
{"id": 582914508764684288, "text": "Recharge de notre v\u00e9hicule \u00e0 hydrog\u00e8ne dans une station @Total http://t.co/pyvCul5BKM", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [56, 62], "id_str": "79962986", "id": 79962986, "name": "Total", "screen_name": "Total"}], "media": [{"url": "http://t.co/pyvCul5BKM", "id_str": "582914507707674624", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CBbtqAZWcAAl7b1.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 189, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 570, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 334, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 582914507707674624, "display_url": "pic.twitter.com/pyvCul5BKM", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/582914508764684288/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CBbtqAZWcAAl7b1.png", "indices": [63, 85]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Mar 31 14:37:03 +0000 2015"}
{"id": 582911226704990208, "text": "Test d'une voiture \u00e0 hydrog\u00e8ne avec @SigmarGabriel #SemaineIndustrie http://t.co/OoAOcdXfBD", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [36, 50], "id_str": "569832889", "id": 569832889, "name": "Sigmar Gabriel", "screen_name": "sigmargabriel"}], "media": [{"url": "http://t.co/OoAOcdXfBD", "id_str": "582911224838492160", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CBbqq6wWEAAp1vK.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 190, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 572, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 335, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 582911224838492160, "display_url": "pic.twitter.com/OoAOcdXfBD", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/582911226704990208/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CBbqq6wWEAAp1vK.png", "indices": [69, 91]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "SemaineIndustrie", "indices": [51, 68]}]}, "created_at": "Tue Mar 31 14:24:01 +0000 2015"}
{"id": 582874888018493440, "text": "RT @Elysee: Photo des membres de gouvernements avec A. Merkel et @fhollande lors du 17e Conseil des ministres franco-allemand http://t.co/l\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 10], "id_str": "16717501", "id": 16717501, "name": "\u00c9lys\u00e9e", "screen_name": "Elysee"}, {"indices": [65, 75], "id_str": "18814998", "id": 18814998, "name": "Fran\u00e7ois Hollande", "screen_name": "fhollande"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Mar 31 11:59:37 +0000 2015"}
{"id": 582854490434478080, "text": "http://t.co/v4mBJlGNXk", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/v4mBJlGNXk", "id_str": "582854489457086464", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CBa3Ee_U0AAkxRq.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 189, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 569, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 333, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 582854489457086464, "display_url": "pic.twitter.com/v4mBJlGNXk", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/582854490434478080/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CBa3Ee_U0AAkxRq.png", "indices": [0, 22]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Mar 31 10:38:34 +0000 2015"}
{"id": 582854406636474368, "text": "Signature d\u2019une d\u00e9claration commune pour plus d\u2019int\u00e9gration et d\u2019investissements avec @SigmarGabriel, Barbara Hendricks et @RoyalSegolene", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [86, 100], "id_str": "569832889", "id": 569832889, "name": "Sigmar Gabriel", "screen_name": "sigmargabriel"}, {"indices": [123, 137], "id_str": "69032746", "id": 69032746, "name": "S\u00e9gol\u00e8ne Royal", "screen_name": "RoyalSegolene"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Mar 31 10:38:14 +0000 2015"}
{"id": 582835005644230656, "text": "Arriv\u00e9e \u00e0 Berlin pour le 17\u00e8me Conseil des Ministres Franco-Allemand #Gouvernement #PR http://t.co/DKTtey8gyL", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/DKTtey8gyL", "id_str": "582835004650061824", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CBalWUbUgAAeqyf.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 191, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 574, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 336, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 582835004650061824, "display_url": "pic.twitter.com/DKTtey8gyL", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/582835005644230656/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CBalWUbUgAAeqyf.png", "indices": [87, 109]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Gouvernement", "indices": [69, 82]}, {"text": "PR", "indices": [83, 86]}]}, "created_at": "Tue Mar 31 09:21:08 +0000 2015"}
{"id": 582813007035674624, "text": "A partir de demain, le bonus pour le remplacement d'un vieux v\u00e9hicule diesel par un v\u00e9hicule \u00e9lectrique est port\u00e9 \u00e0 10000 euros! #Superbonus", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Superbonus", "indices": [129, 140]}]}, "created_at": "Tue Mar 31 07:53:43 +0000 2015"}
{"id": 582587177395179521, "text": "Industrie contre services : c\u2019est d\u00e9pass\u00e9 ! Dans l\u2019automobile, on joue collectif pour l\u2019avenir. #SemaineIndustrie", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "SemaineIndustrie", "indices": [96, 113]}]}, "created_at": "Mon Mar 30 16:56:21 +0000 2015"}
{"id": 582587100920475649, "text": "Discours \u00e0 l'occasion des Etats G\u00e9n\u00e9raux du Conseil national des professions de l'automobile. #SemaineIndustrie http://t.co/m1TNvsjDhr", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/m1TNvsjDhr", "id_str": "582587099989282818", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CBXD4XmWEAIiuyM.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 225, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 678, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 397, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 582587099989282818, "display_url": "pic.twitter.com/m1TNvsjDhr", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/582587100920475649/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CBXD4XmWEAIiuyM.png", "indices": [112, 134]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "SemaineIndustrie", "indices": [94, 111]}]}, "created_at": "Mon Mar 30 16:56:03 +0000 2015"}
{"id": 582568168750780416, "text": "Mes commissaires au redressement productif ne l\u00e2chent rien, toujours au secours des entreprises en difficult\u00e9. #SemaineIndustrie", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "SemaineIndustrie", "indices": [111, 128]}]}, "created_at": "Mon Mar 30 15:40:49 +0000 2015"}
{"id": 582568106758930432, "text": "R\u00e9union avec les commissaires au redressement productif #SemaineIndustrie #R\u00e9Industrialisation http://t.co/NrnzRjkZGo", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/NrnzRjkZGo", "id_str": "582568105383227393", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CBWymvLW8AEpYka.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 217, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 653, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 383, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 582568105383227393, "display_url": "pic.twitter.com/NrnzRjkZGo", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/582568106758930432/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CBWymvLW8AEpYka.png", "indices": [95, 117]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "SemaineIndustrie", "indices": [56, 73]}, {"text": "R\u00e9Industrialisation", "indices": [74, 94]}]}, "created_at": "Mon Mar 30 15:40:34 +0000 2015"}
{"id": 582489642508910593, "text": "L\u2019industrie luneti\u00e8re, c\u2019est aussi une #IndustrieDuFutur ! #SemaineIndustrie http://t.co/f8EuxmTU5r", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/f8EuxmTU5r", "id_str": "582489641670041600", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CBVrPjEWYAA4OGl.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 190, "resize": "fit"}, "large": {"w": 953, "h": 533, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 336, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 582489641670041600, "display_url": "pic.twitter.com/f8EuxmTU5r", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/582489642508910593/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CBVrPjEWYAA4OGl.png", "indices": [77, 99]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "IndustrieDuFutur", "indices": [39, 56]}, {"text": "SemaineIndustrie", "indices": [59, 76]}]}, "created_at": "Mon Mar 30 10:28:47 +0000 2015"}
{"id": 582489368536985600, "text": "1\u00e8re \u00e9tape de la #SemaineIndustrie \u00e0 Dijon chez @opticiensatol pour le lancement de T\u00e9ou, 1\u00e8res lunettes connect\u00e9es grand public au monde.", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [48, 62], "id_str": "249176921", "id": 249176921, "name": "Atol les Opticiens", "screen_name": "opticiensatol"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "SemaineIndustrie", "indices": [17, 34]}]}, "created_at": "Mon Mar 30 10:27:42 +0000 2015"}
{"id": 582431006831087616, "text": "Vous pouvez retrouver les \u00e9v\u00e8nements qui ont lieu pr\u00e8s de chez vous sur le site officiel : http://t.co/pceFjU2KG0 #SemaineIndustrie", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/pceFjU2KG0", "display_url": "entreprises.gouv.fr/semaine-indust\u2026", "expanded_url": "http://www.entreprises.gouv.fr/semaine-industrie", "indices": [91, 113]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "SemaineIndustrie", "indices": [114, 131]}]}, "created_at": "Mon Mar 30 06:35:47 +0000 2015"}
{"id": 582430736017432576, "text": "Bonjour \u00e0 tous, on c\u00e9l\u00e8bre la semaine de l'industrie \u00e0 partir d'aujourd'hui dans toute la France ! #SemaineIndustrie", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "SemaineIndustrie", "indices": [99, 116]}]}, "created_at": "Mon Mar 30 06:34:43 +0000 2015"}
{"id": 581832313631281152, "text": "RT @Arianespace: A picture-postcard launch! #Soyuz lifts off on Flight #VS11 with two Gailieo satellites for @EU_Commission @ESA http://t.c\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 15], "id_str": "249165540", "id": 249165540, "name": "Arianespace", "screen_name": "Arianespace"}, {"indices": [109, 123], "id_str": "157981564", "id": 157981564, "name": "European Commission", "screen_name": "EU_Commission"}, {"indices": [124, 128], "id_str": "21436960", "id": 21436960, "name": "ESA", "screen_name": "esa"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Soyuz", "indices": [44, 50]}, {"text": "VS11", "indices": [71, 76]}]}, "created_at": "Sat Mar 28 14:56:48 +0000 2015"}
{"id": 581813698244820992, "text": "F\u00e9licitations @Arianespace pour le lancement r\u00e9ussi d'Adam et Anastasia, les deux nouveaux satellites Galileo ! http://t.co/JS6OCl0D2T", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [14, 26], "id_str": "249165540", "id": 249165540, "name": "Arianespace", "screen_name": "Arianespace"}], "urls": [{"url": "http://t.co/JS6OCl0D2T", "display_url": "francetvinfo.fr/sciences/espac\u2026", "expanded_url": "http://www.francetvinfo.fr/sciences/espace/video-galileo-lancement-reussi-en-guyane-d-une-fusee-transportant-deux-satellites-europeens_860989.html", "indices": [112, 134]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sat Mar 28 13:42:49 +0000 2015"}
{"id": 581416340810031104, "text": "RT @Elysee: \"Chaque fois qu'il y a un investissement, il y a cr\u00e9ation d'emplois\" \n\u2014 @fhollande \u00e0 @PSA_news\nhttp://t.co/MzKe1OlUxF http://t.\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 10], "id_str": "16717501", "id": 16717501, "name": "\u00c9lys\u00e9e", "screen_name": "Elysee"}, {"indices": [84, 94], "id_str": "18814998", "id": 18814998, "name": "Fran\u00e7ois Hollande", "screen_name": "fhollande"}, {"indices": [97, 106], "id_str": "700728205489999872", "id": 700728205489999872, "name": "Suivez = @GroupePSA", "screen_name": "PSA_news"}], "urls": [{"url": "http://t.co/MzKe1OlUxF", "display_url": "elysee.fr/videos/quot-ch\u2026", "expanded_url": "http://www.elysee.fr/videos/quot-chaque-fois-qu-039-il-y-a-un-investissement-il-y-a-creation-d-039-emplois-quot/", "indices": [107, 129]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Mar 27 11:23:52 +0000 2015"}
{"id": 581106240673193984, "text": "RT @Elysee: Le pr\u00e9sident @fhollande se rendra sur le site de @PSA_news \u00e0 Tr\u00e9mery en Moselle, demain \u00e0 10h45", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 10], "id_str": "16717501", "id": 16717501, "name": "\u00c9lys\u00e9e", "screen_name": "Elysee"}, {"indices": [25, 35], "id_str": "18814998", "id": 18814998, "name": "Fran\u00e7ois Hollande", "screen_name": "fhollande"}, {"indices": [61, 70], "id_str": "700728205489999872", "id": 700728205489999872, "name": "Suivez = @GroupePSA", "screen_name": "PSA_news"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Mar 26 14:51:38 +0000 2015"}
{"id": 580447530288316416, "text": "RT @LaFrenchTech: Vous avez manqu\u00e9 le #Jeudigital d'hier ? Le r\u00e9sum\u00e9 en images et en tweets est ici ! http://t.co/ByY4z9iZD7 #FinTech http:\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 16], "id_str": "2205307848", "id": 2205307848, "name": "La French Tech", "screen_name": "LaFrenchTech"}], "urls": [{"url": "http://t.co/ByY4z9iZD7", "display_url": "sfy.co/g0Rgx", "expanded_url": "http://sfy.co/g0Rgx", "indices": [102, 124]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Jeudigital", "indices": [38, 49]}, {"text": "FinTech", "indices": [125, 133]}]}, "created_at": "Tue Mar 24 19:14:10 +0000 2015"}
{"id": 580349382781976576, "text": "Toutes mes pens\u00e9es vont aux victimes du crash de l\u2019A320 de Germanwings, ainsi qu\u2019\u00e0 leurs familles.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Mar 24 12:44:09 +0000 2015"}
{"id": 580299923255619584, "text": "Entretien avec @EBienkowskaEU pour parler de r\u00e9formes, d'investissement et de soutien aux PME. http://t.co/nETvVHInTI", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [15, 29], "id_str": "2804154672", "id": 2804154672, "name": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "screen_name": "EBienkowskaEU"}], "media": [{"url": "http://t.co/nETvVHInTI", "id_str": "580299922542587904", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CA2jtHpWcAArGSo.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 453, "resize": "fit"}, "large": {"w": 459, "h": 611, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 459, "h": 611, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 580299922542587904, "display_url": "pic.twitter.com/nETvVHInTI", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/580299923255619584/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CA2jtHpWcAArGSo.png", "indices": [95, 117]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Mar 24 09:27:37 +0000 2015"}
{"id": 580087180955140097, "text": "Pr\u00e9sentation de start-ups de la #Fintech avec Michel Sapin et @AxelleLemaire. #Lundigital http://t.co/6za7xxV58M", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [62, 76], "id_str": "116063765", "id": 116063765, "name": "Axelle Lemaire", "screen_name": "axellelemaire"}], "media": [{"url": "http://t.co/6za7xxV58M", "id_str": "580087179654856704", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CAziN2oWAAAmGN6.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 255, "resize": "fit"}, "large": {"w": 816, "h": 613, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 451, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 580087179654856704, "display_url": "pic.twitter.com/6za7xxV58M", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/580087180955140097/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CAziN2oWAAAmGN6.png", "indices": [90, 112]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Fintech", "indices": [32, 40]}, {"text": "Lundigital", "indices": [78, 89]}]}, "created_at": "Mon Mar 23 19:22:16 +0000 2015"}
{"id": 579990295397474304, "text": "RT @axellelemaire: Ce soir \u00e0 Bercy, lundigital de la #FrenchTech ! Avec des start ups #fintech (finances + num\u00e9rique) \u00e0 d\u00e9couvrir http://t.\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 17], "id_str": "116063765", "id": 116063765, "name": "Axelle Lemaire", "screen_name": "axellelemaire"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "FrenchTech", "indices": [53, 64]}, {"text": "fintech", "indices": [86, 94]}]}, "created_at": "Mon Mar 23 12:57:16 +0000 2015"}
{"id": 578940495898021888, "text": "Dans la Dr\u00f4me aujourd'hui avec le PM @manuelvalls et @najatvb : nous visitons l'entreprise CBM au Teil. http://t.co/77CxajhBBs", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [37, 49], "id_str": "70385068", "id": 70385068, "name": "Manuel Valls", "screen_name": "manuelvalls"}, {"indices": [53, 61], "id_str": "79145543", "id": 79145543, "name": "Najat Belkacem", "screen_name": "najatvb"}], "media": [{"url": "http://t.co/77CxajhBBs", "id_str": "578940494631297024", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CAjPUACWYAAv4nZ.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 607, "resize": "fit"}, "large": {"w": 344, "h": 614, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 344, "h": 614, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 578940494631297024, "display_url": "pic.twitter.com/77CxajhBBs", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/578940495898021888/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CAjPUACWYAAv4nZ.png", "indices": [104, 126]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Mar 20 15:25:45 +0000 2015"}
{"id": 578632166323712000, "text": "RT @enavantleVDM: @EmmanuelMacron en meeting ce soir \u00e0 20h \u00e0 Fresnes pour soutenir 4 nouveaux visages pour le Val-de-Marne", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 16], "id_str": "3028821939", "id": 3028821939, "name": "en avant le VDM", "screen_name": "enavantleVDM"}, {"indices": [18, 33], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Mar 19 19:00:33 +0000 2015"}
{"id": 578582316760563712, "text": "RT @numaparis: Whaou ! 642 #startups have applied for acceleration at @numaparis !#LaFranceQuiGagne cc @EmmanuelMacron @axellelemaire @LaFr\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 13], "id_str": "15102669", "id": 15102669, "name": "NUMA Paris", "screen_name": "NUMAparis"}, {"indices": [70, 80], "id_str": "15102669", "id": 15102669, "name": "NUMA Paris", "screen_name": "NUMAparis"}, {"indices": [103, 118], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}, {"indices": [119, 133], "id_str": "116063765", "id": 116063765, "name": "Axelle Lemaire", "screen_name": "axellelemaire"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "startups", "indices": [27, 36]}, {"text": "LaFranceQuiGagne", "indices": [82, 99]}]}, "created_at": "Thu Mar 19 15:42:28 +0000 2015"}
{"id": 578486306113744896, "text": "Je recevais hier le ministre Ta\u00efeb Baccouche. Solidarit\u00e9 avec la Tunisie et pens\u00e9e \u00e9mue pour les familles des victimes. #JeSuisTunisien", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "JeSuisTunisien", "indices": [120, 135]}]}, "created_at": "Thu Mar 19 09:20:57 +0000 2015"}
{"id": 577958352770056192, "text": "RT @IrlEmbParis: Excellent discussion on jobs, growth and investment in Bercy btw Min Bruton and his French counterpart Min Macron http://t\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 15], "id_str": "524452728", "id": 524452728, "name": "Irish Embassy Paris", "screen_name": "IrlEmbParis"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Mar 17 22:23:03 +0000 2015"}
{"id": 577916587669393408, "text": "Rencontre avec le ministre irlandais @RichardBrutonTD \u00e0 l\u2019occasion de la St Patrick ! #StPatricksDay http://t.co/ZiywezC6jL", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [37, 53], "id_str": "237376611", "id": 237376611, "name": "Richard Bruton", "screen_name": "RichardbrutonTD"}], "media": [{"url": "http://t.co/ZiywezC6jL", "id_str": "577916585651908608", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CAUsEp2WsAAfDF9.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 192, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1009, "h": 569, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 338, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 577916585651908608, "display_url": "pic.twitter.com/ZiywezC6jL", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/577916587669393408/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CAUsEp2WsAAfDF9.png", "indices": [101, 123]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "StPatricksDay", "indices": [86, 100]}]}, "created_at": "Tue Mar 17 19:37:06 +0000 2015"}
{"id": 577861126517596160, "text": "MSDAVENIR a pour objectif de faire progresser la recherche m\u00e9dicale en partenariat notamment avec l\u2019Institut Pasteur ou encore l'ANRS.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Mar 17 15:56:43 +0000 2015"}
{"id": 577861073409335296, "text": "Excellente nouvelle : le groupe US @Merck a choisi la France pour cr\u00e9er le fonds de dotation MSDAVENIR (75 millions d\u2019euros). #Attractivit\u00e9", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [35, 41], "id_str": "35961145", "id": 35961145, "name": "Merck", "screen_name": "Merck"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Attractivit\u00e9", "indices": [126, 139]}]}, "created_at": "Tue Mar 17 15:56:30 +0000 2015"}
{"id": 576409916195414016, "text": "Dear French entrepreneurs, I can\u2019t be with you at #SxSW but thanks for demonstrating France\u2019s dynamism and creativity. Go @LaFrenchTech !", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [122, 135], "id_str": "2205307848", "id": 2205307848, "name": "La French Tech", "screen_name": "LaFrenchTech"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "SxSW", "indices": [50, 55]}]}, "created_at": "Fri Mar 13 15:50:07 +0000 2015"}
{"id": 576345207811260416, "text": ".@manuelvalls annonce la cr\u00e9ation avec La Poste de 1000 maisons de service au public en zone rurale. #servicesdeproximit\u00e9 #acc\u00e8spourtous", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [1, 13], "id_str": "70385068", "id": 70385068, "name": "Manuel Valls", "screen_name": "manuelvalls"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "servicesdeproximit\u00e9", "indices": [101, 121]}, {"text": "acc\u00e8spourtous", "indices": [122, 136]}]}, "created_at": "Fri Mar 13 11:33:00 +0000 2015"}
{"id": 576146339693727744, "text": "La #LoiActivit\u00e9 d\u00e9verrouille notre \u00e9conomie pour repartir \u00e0 l'assaut, elle sera mise en \u0153uvre d\u00e8s cet \u00e9t\u00e9. #DPDA", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LoiActivit\u00e9", "indices": [3, 15]}, {"text": "DPDA", "indices": [107, 112]}]}, "created_at": "Thu Mar 12 22:22:46 +0000 2015"}
{"id": 576132258886594560, "text": "La cl\u00e9 de l'\u00e9conomie fran\u00e7aise c'est de r\u00e9ussir dans la mondialisation pour porter notre mod\u00e8le. #DPDA", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "DPDA", "indices": [97, 102]}]}, "created_at": "Thu Mar 12 21:26:49 +0000 2015"}
{"id": 576115964481118208, "text": "\u00catre de gauche, c'est de redonner des vrais droits aux Fran\u00e7ais. #DPDA", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "DPDA", "indices": [65, 70]}]}, "created_at": "Thu Mar 12 20:22:04 +0000 2015"}
{"id": 576105280624291840, "text": "A tout de suite sur France 2 pour #DPDA, vous pouvez suivre l'\u00e9mission en direct sur ce lien : http://t.co/exomIFIBGn", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/exomIFIBGn", "display_url": "france2.fr/direct", "expanded_url": "http://www.france2.fr/direct", "indices": [95, 117]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "DPDA", "indices": [34, 39]}]}, "created_at": "Thu Mar 12 19:39:37 +0000 2015"}
{"id": 576075352839229441, "text": "RT @VDombrovskis: Very good meeting with @EmmanuelMacron at @_Bercy_ discussing structural reforms, strong commitment from the Minister htt\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 16], "id_str": "42183750", "id": 42183750, "name": "Valdis Dombrovskis", "screen_name": "VDombrovskis"}, {"indices": [41, 56], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}, {"indices": [60, 68], "id_str": "93644596", "id": 93644596, "name": "Minist\u00e8res de Bercy", "screen_name": "_Bercy_"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Mar 12 17:40:41 +0000 2015"}
{"id": 576026723466235904, "text": "Visite du si\u00e8ge de @priceminister en pr\u00e9sence de son cofondateur @OlivierMathiot et de @JyrkiKatainen http://t.co/no0lXzm7Yy", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [19, 33], "id_str": "231689692", "id": 231689692, "name": "PriceMinister", "screen_name": "priceminister"}, {"indices": [65, 80], "id_str": "867702012", "id": 867702012, "name": "olivier mathiot", "screen_name": "oliviermathiot"}, {"indices": [87, 101], "id_str": "23746425", "id": 23746425, "name": "Jyrki Katainen", "screen_name": "jyrkikatainen"}], "media": [{"url": "http://t.co/no0lXzm7Yy", "id_str": "576026722623201280", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B_51QJcWoAAS1X-.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 189, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 569, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 333, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 576026722623201280, "display_url": "pic.twitter.com/no0lXzm7Yy", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/576026723466235904/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B_51QJcWoAAS1X-.png", "indices": [102, 124]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Mar 12 14:27:27 +0000 2015"}
{"id": 576013168515919873, "text": "RT @jyrkikatainen: Start-ups told us they need primarily equity in order to expand their business. #EFSI can help. @EmmanuelMacron http://t\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 17], "id_str": "23746425", "id": 23746425, "name": "Jyrki Katainen", "screen_name": "jyrkikatainen"}, {"indices": [115, 130], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "EFSI", "indices": [99, 104]}]}, "created_at": "Thu Mar 12 13:33:35 +0000 2015"}
{"id": 576013031362179072, "text": "Il faut soutenir les infrastructures et les PME, avec plus de capital-risque. #FrenchTech http://t.co/9Q9GQEpJTz", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/9Q9GQEpJTz", "id_str": "576013030619799553", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B_5ozKwW4AE3Fl6.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 403, "resize": "fit"}, "large": {"w": 563, "h": 667, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 563, "h": 667, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 576013030619799553, "display_url": "pic.twitter.com/9Q9GQEpJTz", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/576013031362179072/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B_5ozKwW4AE3Fl6.png", "indices": [90, 112]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "FrenchTech", "indices": [78, 89]}]}, "created_at": "Thu Mar 12 13:33:03 +0000 2015"}
{"id": 576012549549895680, "text": "L'Europe, ce sont avant tout des projets, l'investissement est une priorit\u00e9. http://t.co/gTdsFN6kYb", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/gTdsFN6kYb", "id_str": "576012548648132608", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B_5oXHRW4AAxOAV.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 189, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 571, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 334, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 576012548648132608, "display_url": "pic.twitter.com/gTdsFN6kYb", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/576012549549895680/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B_5oXHRW4AAxOAV.png", "indices": [77, 99]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Mar 12 13:31:08 +0000 2015"}
{"id": 575986869000863745, "text": "Visite de @NumaParis avec le vice-Pr\u00e9sident de la Commission europ\u00e9enne @JyrkiKatainen http://t.co/wx6CPacjsq", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [10, 20], "id_str": "15102669", "id": 15102669, "name": "NUMA Paris", "screen_name": "NUMAparis"}, {"indices": [72, 86], "id_str": "23746425", "id": 23746425, "name": "Jyrki Katainen", "screen_name": "jyrkikatainen"}], "media": [{"url": "http://t.co/wx6CPacjsq", "id_str": "575986868162023424", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B_5RAUAWUAAEi6B.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 192, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 578, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 339, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 575986868162023424, "display_url": "pic.twitter.com/wx6CPacjsq", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/575986869000863745/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B_5RAUAWUAAEi6B.png", "indices": [87, 109]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Mar 12 11:49:05 +0000 2015"}
{"id": 575324423244414976, "text": "RT @jyrkikatainen: Merci la #France! Thanks to @RPFranceUE for your work on #EFSI agreement in Council. Looking forward to @EUparliament re\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 17], "id_str": "23746425", "id": 23746425, "name": "Jyrki Katainen", "screen_name": "jyrkikatainen"}, {"indices": [47, 58], "id_str": "260743284", "id": 260743284, "name": "La France dans l'UE", "screen_name": "RPFranceUE"}, {"indices": [123, 136], "id_str": "1299237188", "id": 1299237188, "name": "European Parliament", "screen_name": "EUparliament"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "France", "indices": [28, 35]}, {"text": "EFSI", "indices": [76, 81]}]}, "created_at": "Tue Mar 10 15:56:46 +0000 2015"}
{"id": 575307952208408577, "text": "Entretien avec le ministre de l\u2019\u00c9conomie du Land Rh\u00e9nanie-du-Nord-Westphalie @GarreltDuin ce matin \u00e0 Bercy http://t.co/vIvEWF5zPy", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [77, 89], "id_str": "17363173", "id": 17363173, "name": "Garrelt Duin", "screen_name": "GarreltDuin"}], "media": [{"url": "http://t.co/vIvEWF5zPy", "id_str": "575307951470178304", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B_vniKPWcAALtck.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 603, "resize": "fit"}, "large": {"w": 415, "h": 736, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 415, "h": 736, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 575307951470178304, "display_url": "pic.twitter.com/vIvEWF5zPy", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/575307952208408577/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B_vniKPWcAALtck.png", "indices": [107, 129]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Mar 10 14:51:19 +0000 2015"}
{"id": 575279015038156800, "text": "RT @CaroleDelga: [#LoiESS - cession d'entreprise #PME] RDV le 18 mars ac @fdc3403 pr conna\u00eetre les pistes d'am\u00e9liorations du Droit d'inform\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 15], "id_str": "518368742", "id": 518368742, "name": "Carole Delga", "screen_name": "CaroleDelga"}, {"indices": [73, 81], "id_str": "4188268108", "id": 4188268108, "name": "Angela Reilly", "screen_name": "fdc3403"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LoiESS", "indices": [18, 25]}, {"text": "PME", "indices": [49, 53]}]}, "created_at": "Tue Mar 10 12:56:20 +0000 2015"}
{"id": 575242106194755584, "text": "RT @GarreltDuin: Gutes Gespr\u00e4ch mit franz. Wirtschaftsminister @EmmanuelMacron \u00fcber Industriepolitik", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 15], "id_str": "17363173", "id": 17363173, "name": "Garrelt Duin", "screen_name": "GarreltDuin"}, {"indices": [63, 78], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Mar 10 10:29:40 +0000 2015"}
{"id": 574637695617601538, "text": "A Bercy avec l'association @ForceFemmes http://t.co/hXd5jlfT0p", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [27, 39], "id_str": "1498445209", "id": 1498445209, "name": "Force Femmes", "screen_name": "ForceFemmes"}], "media": [{"url": "http://t.co/hXd5jlfT0p", "id_str": "574637694606798849", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B_mF8E2WcAE34p-.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 238, "resize": "fit"}, "large": {"w": 826, "h": 579, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 421, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 574637694606798849, "display_url": "pic.twitter.com/hXd5jlfT0p", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/574637695617601538/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B_mF8E2WcAE34p-.png", "indices": [40, 62]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sun Mar 08 18:27:57 +0000 2015"}
{"id": 574533752342245376, "text": "Journ\u00e9e internationale pour les droits des femmes : tous mobilis\u00e9s, il reste tant \u00e0 faire! #JourneeDeLaFemme #8mars", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "JourneeDeLaFemme", "indices": [91, 108]}, {"text": "8mars", "indices": [109, 115]}]}, "created_at": "Sun Mar 08 11:34:55 +0000 2015"}
{"id": 573884111628140545, "text": "RT @YANoghes: \"France is Back!\" dit @EmmanuelMacron dans #500ME samedi 11h #BFM radio @FlorenceAutret @quatremer #r\u00e9formes\u00e0venir http://t.c\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 12], "id_str": "634508919", "id": 634508919, "name": "Yann-Antony Nogh\u00e8s", "screen_name": "YANoghes"}, {"indices": [36, 51], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}, {"indices": [86, 101], "id_str": "564841728", "id": 564841728, "name": "Florence Autret", "screen_name": "FlorenceAutret"}, {"indices": [102, 112], "id_str": "29707536", "id": 29707536, "name": "Jean Quatremer", "screen_name": "quatremer"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "500ME", "indices": [57, 63]}, {"text": "BFM", "indices": [75, 79]}, {"text": "r\u00e9formes\u00e0venir", "indices": [113, 128]}]}, "created_at": "Fri Mar 06 16:33:29 +0000 2015"}
{"id": 573598431387648000, "text": "Tous mes v\u0153ux de r\u00e9tablissement vont \u00e0 Genevi\u00e8ve Fioraso, dont l\u2019action pour l\u2019avenir de notre pays m\u00e9rite d\u2019\u00eatre salu\u00e9e par tous.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Mar 05 21:38:17 +0000 2015"}
{"id": 573458644861325312, "text": "Soutien \u00e0 la candidature de notre pays \u00e0 l\u2019Expo universelle 2025 pour faire briller la France dans le monde entier !", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Mar 05 12:22:49 +0000 2015"}
{"id": 573154820925886464, "text": "La #LoiActivit\u00e9 arrive au S\u00e9nat : audition devant le groupe de travail \u00e0 suivre en direct sur ce lien. http://t.co/QIGJfgrIlv", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/QIGJfgrIlv", "display_url": "dailymotion.com/video/xkxbzc_l\u2026", "expanded_url": "http://www.dailymotion.com/video/xkxbzc_live-public-senat_news", "indices": [103, 125]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LoiActivit\u00e9", "indices": [3, 15]}]}, "created_at": "Wed Mar 04 16:15:32 +0000 2015"}
{"id": 573106214936174593, "text": "Remise du rapport de Marc Schwartz sur France T\u00e9l\u00e9visions avec Michel Sapin et @fleurpellerin http://t.co/Vuq3nycGa9", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [79, 93], "id_str": "38021678", "id": 38021678, "name": "Fleur Pellerin", "screen_name": "fleurpellerin"}], "media": [{"url": "http://t.co/Vuq3nycGa9", "id_str": "573106214193790976", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B_QVELuXAAAowu5.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 190, "resize": "fit"}, "large": {"w": 635, "h": 354, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 334, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 573106214193790976, "display_url": "pic.twitter.com/Vuq3nycGa9", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/573106214936174593/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B_QVELuXAAAowu5.png", "indices": [94, 116]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Mar 04 13:02:24 +0000 2015"}
{"id": 572796410757820416, "text": "Avec le PM qu\u00e9b\u00e9cois @PhCouillard \u00e0 l'occasion de la signature d'ententes \u00e9conomiques entre nos entreprises. http://t.co/lExzjYjOb1", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [21, 33], "id_str": "856550605", "id": 856550605, "name": "Philippe Couillard", "screen_name": "phcouillard"}], "media": [{"url": "http://t.co/lExzjYjOb1", "id_str": "572796409730220032", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B_L7TMKWwAAs0XM.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 243, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1022, "h": 730, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 429, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 572796409730220032, "display_url": "pic.twitter.com/lExzjYjOb1", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/572796410757820416/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B_L7TMKWwAAs0XM.png", "indices": [109, 131]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Mar 03 16:31:21 +0000 2015"}
{"id": 572744073821470720, "text": "Pens\u00e9e \u00e9mue pour la famille, les amis et les collaborateurs de Claude Dilain, d\u00e9fenseur infatigable des causes les plus justes. #Anah", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Anah", "indices": [128, 133]}]}, "created_at": "Tue Mar 03 13:03:22 +0000 2015"}
{"id": 572427032128299008, "text": "Toujours \u00e0 Bruxelles, rencontre avec le commissaire europ\u00e9en @pierremoscovici http://t.co/BY08FVYNZR", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [61, 77], "id_str": "28565356", "id": 28565356, "name": "Pierre Moscovici", "screen_name": "pierremoscovici"}], "media": [{"url": "http://t.co/BY08FVYNZR", "id_str": "572427031281045504", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B_GrWiNWkAA5V96.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 190, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 573, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 336, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 572427031281045504, "display_url": "pic.twitter.com/BY08FVYNZR", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/572427032128299008/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B_GrWiNWkAA5V96.png", "indices": [78, 100]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Mar 02 16:03:34 +0000 2015"}
{"id": 572413307451277312, "text": "RT @EC_AVService: NEWs PHOTO: @TimmermansEU received @EmmanuelMacron \nPhotos: http://t.co/ZhpYYlaRae\n@UEfrance @EU_Commission #France http:\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 16], "id_str": "56392389", "id": 56392389, "name": "EC AV Services", "screen_name": "EC_AVService"}, {"indices": [30, 43], "id_str": "1391776140", "id": 1391776140, "name": "Frans Timmermans", "screen_name": "TimmermansEU"}, {"indices": [53, 68], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}, {"indices": [101, 110], "id_str": "484872080", "id": 484872080, "name": "CommissionEurop\u00e9enne", "screen_name": "UEfrance"}, {"indices": [111, 125], "id_str": "157981564", "id": 157981564, "name": "European Commission", "screen_name": "EU_Commission"}], "urls": [{"url": "http://t.co/ZhpYYlaRae", "display_url": "europa.eu/!fQ48pC", "expanded_url": "http://europa.eu/!fQ48pC", "indices": [78, 100]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "France", "indices": [126, 133]}]}, "created_at": "Mon Mar 02 15:09:02 +0000 2015"}
{"id": 572407241170653184, "text": "Entretien avec le ministre de l\u2019Economie grec @g_stathakis http://t.co/QVj6Lmlaxr", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [46, 58], "id_str": "2814643357", "id": 2814643357, "name": "\u0393\u03b9\u03ce\u03c1\u03b3\u03bf\u03c2 \u03a3\u03c4\u03b1\u03b8\u03ac\u03ba\u03b7\u03c2", "screen_name": "g_stathakis"}], "media": [{"url": "http://t.co/QVj6Lmlaxr", "id_str": "572407240260521984", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B_GZWi6XEAAXGV1.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 191, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1008, "h": 565, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 336, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 572407240260521984, "display_url": "pic.twitter.com/QVj6Lmlaxr", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/572407241170653184/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B_GZWi6XEAAXGV1.png", "indices": [59, 81]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Mar 02 14:44:55 +0000 2015"}
{"id": 572339054563491840, "text": "RT @RPFranceUE: .@EmmanuelMacron s'entretient avec Elzbieta #Bienkowska, Commissaire #UE pour le march\u00e9 int\u00e9rieur, industrie &amp; PME. http://\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 14], "id_str": "260743284", "id": 260743284, "name": "La France dans l'UE", "screen_name": "RPFranceUE"}, {"indices": [17, 32], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Bienkowska", "indices": [60, 71]}, {"text": "UE", "indices": [85, 88]}]}, "created_at": "Mon Mar 02 10:13:58 +0000 2015"}
{"id": 572335040706707456, "text": "A Bruxelles, ouverture du Conseil Comp\u00e9titivit\u00e9 pour parler de num\u00e9rique et d'investissement. #COMPET http://t.co/txD64nDgpA", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/txD64nDgpA", "id_str": "572335037930209280", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B_FXr0RXAAAn-p2.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 191, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 575, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 337, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 572335037930209280, "display_url": "pic.twitter.com/txD64nDgpA", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/572335040706707456/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B_FXr0RXAAAn-p2.png", "indices": [102, 124]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "COMPET", "indices": [94, 101]}]}, "created_at": "Mon Mar 02 09:58:01 +0000 2015"}
{"id": 570365664168271876, "text": "RT @urnhart: Cisco CEO John Chambers via @CNN: \"How France is embracing digitization of everything\" http://t.co/kfAYpPvkIm #IoE #IoT", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 11], "id_str": "14676822", "id": 14676822, "name": "John Earnhardt", "screen_name": "urnhart"}, {"indices": [41, 45], "id_str": "759251", "id": 759251, "name": "CNN", "screen_name": "CNN"}], "urls": [{"url": "http://t.co/kfAYpPvkIm", "display_url": "cnn.it/1z7KPTz", "expanded_url": "http://cnn.it/1z7KPTz", "indices": [100, 122]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "IoE", "indices": [123, 127]}, {"text": "IoT", "indices": [128, 132]}]}, "created_at": "Tue Feb 24 23:32:25 +0000 2015"}
{"id": 570302521203425280, "text": "Visite au Salon de l'Agriculture aujourd'hui. Un grand plaisir de voir nos produits mis \u00e0 l\u2019honneur. http://t.co/3rhKUx1grc", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/3rhKUx1grc", "id_str": "570302518711836672", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B-ofHoJUYAACuOl.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 605, "resize": "fit"}, "large": {"w": 390, "h": 694, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 390, "h": 694, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 570302518711836672, "display_url": "pic.twitter.com/3rhKUx1grc", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/570302521203425280/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B-ofHoJUYAACuOl.png", "indices": [101, 123]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Feb 24 19:21:31 +0000 2015"}
{"id": 569823617183309825, "text": "PSA se redresse, port\u00e9 par l'implication de ses salari\u00e9s. Aujourd'hui : nouveau mod\u00e8le et 150 M\u20ac d'investissements \u00e0 Poissy. Bravo !", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Feb 23 11:38:31 +0000 2015"}
{"id": 568494630171500544, "text": "Les r\u00e9formes continuent, on avance !", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Feb 19 19:37:36 +0000 2015"}
{"id": 568121272951025664, "text": "RT @RichardFerrand: Recourir au 49-3 pour #LoiMacron n'est pas un\nd\u00e9ni de d\u00e9mocratie.TOUS les articles ont d\u00e9j\u00e0 \u00e9t\u00e9,un \u00e0 un,adopt\u00e9s par l'A\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "438305534", "id": 438305534, "name": "Richard Ferrand", "screen_name": "RichardFerrand"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LoiMacron", "indices": [42, 52]}]}, "created_at": "Wed Feb 18 18:54:01 +0000 2015"}
{"id": 567955552736829440, "text": "\u00catre de gauche aujourd'hui, c'est donner \u00e0 chaque moment de la vie la possibilit\u00e9 d'avancer, de r\u00e9ussir.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Feb 18 07:55:30 +0000 2015"}
{"id": 567953587508281344, "text": "On ne peut pas abandonner cette r\u00e9forme, parce qu'elle est attendue par les Fran\u00e7ais.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Feb 18 07:47:41 +0000 2015"}
{"id": 567951821538529281, "text": "Le gouvernement a pris ses responsabilit\u00e9s pour que ce texte qui offre plus de droits avance.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Feb 18 07:40:40 +0000 2015"}
{"id": 567948182191276033, "text": "Bonjour \u00e0 tous, je vais r\u00e9pondre aux questions de @JJBourdin_RMC dans une dizaine de minutes sur @RMCinfo http://t.co/SRvnByefc4", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [50, 64], "id_str": "101664219", "id": 101664219, "name": "Bourdin Direct", "screen_name": "JJBourdin_RMC"}, {"indices": [97, 105], "id_str": "123830541", "id": 123830541, "name": "RMC", "screen_name": "RMCinfo"}], "urls": [{"url": "http://t.co/SRvnByefc4", "display_url": "rmc.bfmtv.com/mediaplayer/li\u2026", "expanded_url": "http://rmc.bfmtv.com/mediaplayer/live-audio/", "indices": [106, 128]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Feb 18 07:26:13 +0000 2015"}
{"id": 567763695175229440, "text": "Le gouvernement a d\u00e9cid\u00e9 d'avancer et de moderniser notre pays.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Feb 17 19:13:08 +0000 2015"}
{"id": 567762974014996480, "text": "La r\u00e9forme, on ne la joue pas aux d\u00e9s : on la fait passer.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Feb 17 19:10:16 +0000 2015"}
{"id": 567756450836254720, "text": "Rendez-vous dans un instant dans le 20h de France 2, je r\u00e9pondrai aux questions de David Pujadas. http://t.co/exomIFIBGn", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/exomIFIBGn", "display_url": "france2.fr/direct", "expanded_url": "http://www.france2.fr/direct", "indices": [98, 120]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Feb 17 18:44:20 +0000 2015"}
{"id": 567403073451360257, "text": "RT @manuelvalls: \u00c9changes fructueux avec John Chambers de @Cisco qui choisit d'investir en France : 100 millions $ dans la #FrenchTech http\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 15], "id_str": "70385068", "id": 70385068, "name": "Manuel Valls", "screen_name": "manuelvalls"}, {"indices": [58, 64], "id_str": "15749983", "id": 15749983, "name": "Cisco", "screen_name": "Cisco"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "FrenchTech", "indices": [123, 134]}]}, "created_at": "Mon Feb 16 19:20:09 +0000 2015"}
{"id": 565785717629276160, "text": "+ 1000 CDI, + 1000 apprentis chez @renault_fr : bravo aux salari\u00e9s et aux partenaires sociaux ! L'accord de comp\u00e9titivit\u00e9 porte ses fruits.", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [34, 45], "id_str": "148501390", "id": 148501390, "name": "Renault France", "screen_name": "renault_fr"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Feb 12 08:13:21 +0000 2015"}
{"id": 565462185477165056, "text": "Bravo \u00e0 @Sigfox pour sa lev\u00e9e de 100 millions d\u2019euros (!!) Une nouvelle victoire pour la #FrenchTech http://t.co/ndkispA44x", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [8, 15], "id_str": "602643038", "id": 602643038, "name": "Sigfox", "screen_name": "sigfox"}], "urls": [{"url": "http://t.co/ndkispA44x", "display_url": "lemonde.fr/economie/artic\u2026", "expanded_url": "http://www.lemonde.fr/economie/article/2015/02/11/levee-de-fonds-record-pour-la-start-up-francaise-sigfox_4574026_3234.html", "indices": [101, 123]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "FrenchTech", "indices": [89, 100]}]}, "created_at": "Wed Feb 11 10:47:45 +0000 2015"}
{"id": 563759287915139072, "text": "RT @CroissancePlus: Les #entrepreneurs encouragent les d\u00e9put\u00e9s \u00e0 voter l'article 34 sur l'#ActionnariatSalari\u00e9  http://t.co/onfAt5ecpG #Loi\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "43279366", "id": 43279366, "name": "CroissancePlus", "screen_name": "CroissancePlus"}], "urls": [{"url": "http://t.co/onfAt5ecpG", "display_url": "bit.ly/16yxU6g", "expanded_url": "http://bit.ly/16yxU6g", "indices": [112, 134]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "entrepreneurs", "indices": [24, 38]}, {"text": "ActionnariatSalari\u00e9", "indices": [90, 110]}]}, "created_at": "Fri Feb 06 18:01:03 +0000 2015"}
{"id": 563644165930897408, "text": "Rencontre avec mon homologue nig\u00e9riane @NOIweala \u00e0 l'occasion du forum franco-africain aujourd'hui \u00e0 Bercy. http://t.co/tLqv7JPBOe", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [39, 48], "id_str": "372755940", "id": 372755940, "name": "Ngozi Okonjo-Iweala", "screen_name": "NOIweala"}], "media": [{"url": "http://t.co/tLqv7JPBOe", "id_str": "563644164697780224", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B9J3YaiIcAAejBO.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 230, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 691, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 405, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 563644164697780224, "display_url": "pic.twitter.com/tLqv7JPBOe", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/563644165930897408/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B9J3YaiIcAAejBO.png", "indices": [108, 130]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Feb 06 10:23:35 +0000 2015"}
{"id": 563286373948727296, "text": "RT @Elysee: #ConfPR @fhollande Nous devons aller plus loin. Poursuivre les r\u00e9formes pour l\u2019emploi des jeunes, pour l\u2019insertion des ch\u00f4meurs\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 10], "id_str": "16717501", "id": 16717501, "name": "\u00c9lys\u00e9e", "screen_name": "Elysee"}, {"indices": [20, 30], "id_str": "18814998", "id": 18814998, "name": "Fran\u00e7ois Hollande", "screen_name": "fhollande"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "ConfPR", "indices": [12, 19]}]}, "created_at": "Thu Feb 05 10:41:51 +0000 2015"}
{"id": 563286357116981248, "text": "RT @Elysee: #ConfPR @fhollande Le Pacte de responsabilit\u00e9 est en application depuis le 1er janvier. La loi Macron est en discussion", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 10], "id_str": "16717501", "id": 16717501, "name": "\u00c9lys\u00e9e", "screen_name": "Elysee"}, {"indices": [20, 30], "id_str": "18814998", "id": 18814998, "name": "Fran\u00e7ois Hollande", "screen_name": "fhollande"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "ConfPR", "indices": [12, 19]}]}, "created_at": "Thu Feb 05 10:41:47 +0000 2015"}
{"id": 563273753732603904, "text": "La conf\u00e9rence de presse du Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique va d\u00e9buter dans quelques minutes : http://t.co/3t2JfuqDF3 #ConfPR", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/3t2JfuqDF3", "display_url": "elysee.fr/video/xu30kq", "expanded_url": "http://www.elysee.fr/video/xu30kq", "indices": [89, 111]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "ConfPR", "indices": [112, 119]}]}, "created_at": "Thu Feb 05 09:51:42 +0000 2015"}
{"id": 561991022746804225, "text": "Bravo \u00e0 @Fred_Barbier et soutien total pour dimanche prochain face au FN ! #circo2504", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [8, 21], "id_str": "417049363", "id": 417049363, "name": "Fr\u00e9d\u00e9ric Barbier", "screen_name": "Fred_Barbier"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "circo2504", "indices": [75, 85]}]}, "created_at": "Sun Feb 01 20:54:35 +0000 2015"}
{"id": 560887112657305601, "text": "A Bercy pour souhaiter une tr\u00e8s bonne ann\u00e9e 2015 \u00e0 @LaFrenchTech http://t.co/pwhuNE2AlN", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [51, 64], "id_str": "2205307848", "id": 2205307848, "name": "La French Tech", "screen_name": "LaFrenchTech"}], "media": [{"url": "http://t.co/pwhuNE2AlN", "id_str": "560887110937608192", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B8ir2w6IAAAjh73.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 255, "resize": "fit"}, "large": {"w": 973, "h": 730, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 450, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 560887110937608192, "display_url": "pic.twitter.com/pwhuNE2AlN", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/560887112657305601/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B8ir2w6IAAAjh73.png", "indices": [65, 87]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Jan 29 19:48:03 +0000 2015"}
{"id": 560506000474918913, "text": "@PhantomhiveSaku Bravo !", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Jan 28 18:33:38 +0000 2015"}
{"id": 560407669375123457, "text": "Toutes les garanties sur ce point seront apport\u00e9es au moment o\u00f9 nous discuterons de ce sujet \u00e0 l'Assembl\u00e9e. 3/3", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Jan 28 12:02:54 +0000 2015"}
{"id": 560407614048456704, "text": "Il n'est pas question de r\u00e9duire en quoi que ce soit la libert\u00e9 de la presse. 2/3", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Jan 28 12:02:41 +0000 2015"}
{"id": 560407570322821120, "text": "L'amendement sur le secret des affaires vise uniquement \u00e0 prot\u00e9ger nos entreprises de l'espionnage \u00e9conomique. 1/3", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Jan 28 12:02:31 +0000 2015"}
{"id": 560093191266107392, "text": "RT @gouvernementFR: Pour en finir avec 10 id\u00e9es re\u00e7ues sur la #France &gt;&gt; http://t.co/Ls4nfUI61B #fiersdelaFrance http://t.co/Q4n0Lw2lbB", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "951480480", "id": 951480480, "name": "Gouvernement", "screen_name": "gouvernementFR"}], "media": [{"url": "http://t.co/Q4n0Lw2lbB", "source_status_id": 559741016522383361, "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 168, "resize": "fit"}, "large": {"w": 808, "h": 400, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 297, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "source_status_id_str": "559741016522383361", "indices": [119, 141], "id_str": "559740768563122176", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B8SZQ2yCUAAhMuT.png", "source_user_id": 951480480, "type": "photo", "source_user_id_str": "951480480", "display_url": "pic.twitter.com/Q4n0Lw2lbB", "expanded_url": "https://twitter.com/gouvernementFR/status/559741016522383361/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B8SZQ2yCUAAhMuT.png", "id": 559740768563122176}], "urls": [{"url": "http://t.co/Ls4nfUI61B", "display_url": "gouvernement.fr/attractivite-p\u2026", "expanded_url": "http://www.gouvernement.fr/attractivite-productivite-fiscalite-en-finir-avec-10-idees-recues-sur-la-france", "indices": [79, 101]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "France", "indices": [62, 69]}, {"text": "fiersdelaFrance", "indices": [102, 118]}]}, "created_at": "Tue Jan 27 15:13:17 +0000 2015"}
{"id": 559985511784517632, "text": "La condition du retour de la croissance, c'est de d\u00e9verrouiller l'\u00e9conomie.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Jan 27 08:05:24 +0000 2015"}
{"id": 559981996634820608, "text": "Les premiers effets de la #LoiActivit\u00e9 seront perceptibles d\u00e8s l'\u00e9t\u00e9.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LoiActivit\u00e9", "indices": [26, 38]}]}, "created_at": "Tue Jan 27 07:51:26 +0000 2015"}
{"id": 559975220807991297, "text": "\u00catre dans l'Europe, c'est \u00eatre solidaire : nos destins sont li\u00e9s.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Jan 27 07:24:31 +0000 2015"}
{"id": 559974717441191936, "text": "Il ne faut pas attendre la croissance comme on attend la mousson : on doit continuer \u00e0 travailler.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Jan 27 07:22:31 +0000 2015"}
{"id": 559970079153340416, "text": "Retrouvez-moi \u00e0 8h20 sur @Europe1, je r\u00e9pondrai aux questions de @JP_Elkabbach : http://t.co/Nw1smdnOwd", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [25, 33], "id_str": "34570323", "id": 34570323, "name": "Europe 1", "screen_name": "Europe1"}, {"indices": [65, 78], "id_str": "1533861080", "id": 1533861080, "name": "JP Elkabbach", "screen_name": "JP_Elkabbach"}], "urls": [{"url": "http://t.co/Nw1smdnOwd", "display_url": "europe1.fr/direct-video", "expanded_url": "http://www.europe1.fr/direct-video", "indices": [81, 103]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Jan 27 07:04:05 +0000 2015"}
{"id": 559671636576976896, "text": "Rendez-vous \u00e0 16h pour l\u2019ouverture de la discussion \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e Nationale sur le projet de #LoiActivit\u00e9. http://t.co/XxIfXrvxJE", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/XxIfXrvxJE", "display_url": "videos.assemblee-nationale.fr/direct.html", "expanded_url": "http://videos.assemblee-nationale.fr/direct.html", "indices": [107, 129]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LoiActivit\u00e9", "indices": [93, 105]}]}, "created_at": "Mon Jan 26 11:18:11 +0000 2015"}
{"id": 558736236475846656, "text": "@PhantomhiveSaku On esp\u00e8re au contraire te revoir bient\u00f4t, et bon courage pour l'oral de pr\u00e9sentation du stage !", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Jan 23 21:21:14 +0000 2015"}
{"id": 553680764177358848, "text": "A dimanche. http://t.co/U6yPNMfNhc", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/U6yPNMfNhc", "id_str": "553680759999836160", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B68Rt7rCMAArDS6.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 202, "resize": "fit"}, "large": {"w": 956, "h": 568, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 356, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 553680759999836160, "display_url": "pic.twitter.com/U6yPNMfNhc", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/553680764177358848/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B68Rt7rCMAArDS6.png", "indices": [12, 34]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Jan 09 22:32:35 +0000 2015"}
{"id": 553630372471521280, "text": "RT @fhollande: J'exprime la reconnaissance de la Nation aux forces de l'ordre, admirables de courage et d'efficacit\u00e9. Mes pens\u00e9es vont aux \u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 13], "id_str": "18814998", "id": 18814998, "name": "Fran\u00e7ois Hollande", "screen_name": "fhollande"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Jan 09 19:12:21 +0000 2015"}
{"id": 552824532869087233, "text": "Horrifi\u00e9. Sans voix. Toutes mes pens\u00e9es pour les victimes et leurs proches. #JeSuisCharlie", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "JeSuisCharlie", "indices": [76, 90]}]}, "created_at": "Wed Jan 07 13:50:14 +0000 2015"}
{"id": 552775986417512448, "text": "Testing @Giroptic\u2019s 360 degree video camera at #CES2015 #FrenchTech http://t.co/TBHst3R6lN", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [8, 17], "id_str": "15538275", "id": 15538275, "name": "GIROPTIC", "screen_name": "Giroptic"}], "media": [{"url": "http://t.co/TBHst3R6lN", "id_str": "552775984861036544", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B6va1FoCQAA04cA.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 191, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1018, "h": 571, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 337, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 552775984861036544, "display_url": "pic.twitter.com/TBHst3R6lN", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/552775986417512448/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B6va1FoCQAA04cA.png", "indices": [68, 90]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "CES2015", "indices": [47, 55]}, {"text": "FrenchTech", "indices": [56, 67]}]}, "created_at": "Wed Jan 07 10:37:19 +0000 2015"}
{"id": 552770055688433664, "text": "Loving the brand new Activit\u00e9 Pop by @Withings ! Smart, simple &amp; beautiful #CES2015 #FrenchTech http://t.co/SSZedIBtuG", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [37, 46], "id_str": "35432131", "id": 35432131, "name": "Withings", "screen_name": "Withings"}], "media": [{"url": "http://t.co/SSZedIBtuG", "id_str": "552770054798848001", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B6vVb6bCMAEVXEe.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 191, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1016, "h": 571, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 337, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 552770054798848001, "display_url": "pic.twitter.com/SSZedIBtuG", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/552770055688433664/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B6vVb6bCMAEVXEe.png", "indices": [100, 122]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "CES2015", "indices": [79, 87]}, {"text": "FrenchTech", "indices": [88, 99]}]}, "created_at": "Wed Jan 07 10:13:45 +0000 2015"}
{"id": 552592900026933248, "text": "Avec Cl\u00e9ment Rignault et Moulla Diabi, deux artistes fran\u00e7ais qui utilisent la technologie Intel pour leurs cr\u00e9ations http://t.co/EE9sVQIuej", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/EE9sVQIuej", "id_str": "552592896822476800", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B6s0T9iCAAArAeh.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 190, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1016, "h": 569, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 336, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 552592896822476800, "display_url": "pic.twitter.com/EE9sVQIuej", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/552592900026933248/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B6s0T9iCAAArAeh.png", "indices": [118, 140]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Jan 06 22:29:48 +0000 2015"}
{"id": 552560934338985984, "text": "Meeting today at #CES2015 with @Parrot and their lines of smart devices #FrenchTech http://t.co/nbFnjH8gJe", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [31, 38], "id_str": "45519721", "id": 45519721, "name": "Parrot", "screen_name": "Parrot"}], "media": [{"url": "http://t.co/nbFnjH8gJe", "id_str": "552560931792617472", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B6sXPWhCAAAEULf.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 190, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1017, "h": 567, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 335, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 552560931792617472, "display_url": "pic.twitter.com/nbFnjH8gJe", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/552560934338985984/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B6sXPWhCAAAEULf.png", "indices": [84, 106]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "CES2015", "indices": [17, 25]}, {"text": "FrenchTech", "indices": [72, 83]}]}, "created_at": "Tue Jan 06 20:22:47 +0000 2015"}
{"id": 552531493919416322, "text": "Avec l\u2019organisateur du CES @GaryShapiro http://t.co/iz4ZcJra3Q", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [27, 39], "id_str": "18695891", "id": 18695891, "name": "Gary Shapiro", "screen_name": "GaryShapiro"}], "media": [{"url": "http://t.co/iz4ZcJra3Q", "id_str": "552531492547461120", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B6r8dwyCAAAiZp7.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 190, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1017, "h": 569, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 336, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 552531492547461120, "display_url": "pic.twitter.com/iz4ZcJra3Q", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/552531493919416322/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B6r8dwyCAAAiZp7.png", "indices": [40, 62]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Jan 06 18:25:48 +0000 2015"}
{"id": 552526586214612992, "text": "C\u00e9r\u00e9monie d\u2019ouverture du CES 2015 http://t.co/zAJoUFgt2L", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/zAJoUFgt2L", "id_str": "552526584557469696", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B6r4AFGCAAAyH27.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 189, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1020, "h": 567, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 334, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 552526584557469696, "display_url": "pic.twitter.com/zAJoUFgt2L", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/552526586214612992/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B6r4AFGCAAAyH27.png", "indices": [34, 56]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Jan 06 18:06:18 +0000 2015"}
{"id": 552518401701449728, "text": "Trying Cruise4U technology by @Valeo_Group : the systems can be given full control of the vehicule ! http://t.co/2vCnqFJri9", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [30, 42], "id_str": "168743277", "id": 168743277, "name": "Valeo Group", "screen_name": "Valeo_Group"}], "media": [{"url": "http://t.co/2vCnqFJri9", "id_str": "552518400447381505", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B6rwjs6IgAEWNmK.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 191, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1015, "h": 569, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 336, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 552518400447381505, "display_url": "pic.twitter.com/2vCnqFJri9", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/552518401701449728/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B6rwjs6IgAEWNmK.png", "indices": [101, 123]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Jan 06 17:33:46 +0000 2015"}
{"id": 552501771130920961, "text": "Happy and proud to be at #CES2015 in Las Vegas to support the start-ups of @LaFrenchTech http://t.co/4TW11jjxnI", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [75, 88], "id_str": "2205307848", "id": 2205307848, "name": "La French Tech", "screen_name": "LaFrenchTech"}], "media": [{"url": "http://t.co/4TW11jjxnI", "id_str": "552501769570222080", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B6rhbqECAAAAyJf.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 188, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1016, "h": 563, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 332, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 552501769570222080, "display_url": "pic.twitter.com/4TW11jjxnI", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/552501771130920961/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B6rhbqECAAAAyJf.png", "indices": [89, 111]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "CES2015", "indices": [25, 33]}]}, "created_at": "Tue Jan 06 16:27:41 +0000 2015"}
{"id": 551995351012761600, "text": "RT @Elysee: #DirectPR @fhollande \"Tout faire pour que la France soit plus forte et plus juste, c'est aussi un choix de gauche.\"", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 10], "id_str": "16717501", "id": 16717501, "name": "\u00c9lys\u00e9e", "screen_name": "Elysee"}, {"indices": [22, 32], "id_str": "18814998", "id": 18814998, "name": "Fran\u00e7ois Hollande", "screen_name": "fhollande"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "DirectPR", "indices": [12, 21]}]}, "created_at": "Mon Jan 05 06:55:21 +0000 2015"}
{"id": 551994015084998656, "text": "Toutes les dispositions de la loi activit\u00e9 vont vers plus de justice. #DirectPR", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "DirectPR", "indices": [70, 79]}]}, "created_at": "Mon Jan 05 06:50:03 +0000 2015"}
{"id": 551987085205573633, "text": "C'est une loi de libert\u00e9 et de progr\u00e8s. #DirectPR", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "DirectPR", "indices": [40, 49]}]}, "created_at": "Mon Jan 05 06:22:31 +0000 2015"}
{"id": 551986608766197760, "text": "La loi activit\u00e9 doit r\u00e9guler les tarifs des professions r\u00e9glement\u00e9es, ouvrir la concurrence. #DirectPR", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "DirectPR", "indices": [93, 102]}]}, "created_at": "Mon Jan 05 06:20:37 +0000 2015"}
{"id": 551706749435387904, "text": "RT @Elysee: Le pr\u00e9sident @fhollande sera l'invit\u00e9 de la matinale de @franceinter lundi 5 janvier 2015 #DirectPR http://t.co/1WkXdQw67j", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 10], "id_str": "16717501", "id": 16717501, "name": "\u00c9lys\u00e9e", "screen_name": "Elysee"}, {"indices": [25, 35], "id_str": "18814998", "id": 18814998, "name": "Fran\u00e7ois Hollande", "screen_name": "fhollande"}, {"indices": [68, 80], "id_str": "34867057", "id": 34867057, "name": "France Inter", "screen_name": "franceinter"}], "media": [{"url": "http://t.co/1WkXdQw67j", "source_status_id": 550939000937406464, "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 170, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 512, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 300, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "source_status_id_str": "550939000937406464", "indices": [112, 134], "id_str": "550938999431647232", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B6VUGdoIUAAZuuJ.jpg", "source_user_id": 16717501, "type": "photo", "source_user_id_str": "16717501", "display_url": "pic.twitter.com/1WkXdQw67j", "expanded_url": "https://twitter.com/Elysee/status/550939000937406464/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B6VUGdoIUAAZuuJ.jpg", "id": 550938999431647232}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "DirectPR", "indices": [102, 111]}]}, "created_at": "Sun Jan 04 11:48:33 +0000 2015"}
{"id": 550629826529611777, "text": "Depuis aujourd\u2019hui, charges divis\u00e9es par deux (-140\u20ac / mois) au niveau du SMIC gr\u00e2ce au Pacte de responsabilit\u00e9 et de solidarit\u00e9 et au CICE.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Jan 01 12:29:15 +0000 2015"}
{"id": 550427605657481217, "text": "Bonne ann\u00e9e \u00e0 toutes et \u00e0 tous ! La mobilisation continue en 2015.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Dec 31 23:05:42 +0000 2014"}
{"id": 550371985851944960, "text": "La #LoiActivit\u00e9 sera un coup de jeune pour notre soci\u00e9t\u00e9. #VoeuxPR", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LoiActivit\u00e9", "indices": [3, 15]}, {"text": "VoeuxPR", "indices": [58, 66]}]}, "created_at": "Wed Dec 31 19:24:41 +0000 2014"}
{"id": 550371779202801666, "text": "La France a tous les atouts pour r\u00e9ussir, \u00e0 une condition : avancer et faire preuve d\u2019audace. #VoeuxPR", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "VoeuxPR", "indices": [94, 102]}]}, "created_at": "Wed Dec 31 19:23:52 +0000 2014"}
{"id": 550371632192454657, "text": "Confiance et volont\u00e9 : notre feuille de route pour 2015. #VoeuxPR", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "VoeuxPR", "indices": [57, 65]}]}, "created_at": "Wed Dec 31 19:23:17 +0000 2014"}
{"id": 547720567198347264, "text": "Rencontre avec les salari\u00e9s d'Arc International http://t.co/k8XrWoHAVZ", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/k8XrWoHAVZ", "id_str": "547720565281153024", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B5nk88HCYAAEcnS.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 243, "resize": "fit"}, "large": {"w": 968, "h": 692, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 429, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 547720565281153024, "display_url": "pic.twitter.com/k8XrWoHAVZ", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/547720567198347264/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B5nk88HCYAAEcnS.png", "indices": [48, 70]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Dec 24 11:48:54 +0000 2014"}
{"id": 547699013311803392, "text": "Dans le Pas-de-Calais ce matin pour soutenir les salari\u00e9s d'Arc International ! http://t.co/FEgUm6U0Q9", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/FEgUm6U0Q9", "id_str": "547699011893723136", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B5nRWXfCAAAXmyP.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 445, "resize": "fit"}, "large": {"w": 526, "h": 688, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 526, "h": 688, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 547699011893723136, "display_url": "pic.twitter.com/FEgUm6U0Q9", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/547699013311803392/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B5nRWXfCAAAXmyP.png", "indices": [80, 102]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Dec 24 10:23:15 +0000 2014"}
{"id": 547454790092218374, "text": "Visite de la plateforme colis de La Poste \u00e0 Moissy-Cramayel (77) : vos cadeaux de No\u00ebl sont entre de bonnes mains ! http://t.co/k2IRSoNsbD", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/k2IRSoNsbD", "id_str": "547454787902373888", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B5jzOqOCAAAONM4.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 252, "resize": "fit"}, "large": {"w": 635, "h": 470, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 444, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 547454787902373888, "display_url": "pic.twitter.com/k2IRSoNsbD", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/547454790092218374/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B5jzOqOCAAAONM4.png", "indices": [116, 138]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Dec 23 18:12:47 +0000 2014"}
{"id": 547270978456551424, "text": "La triperie de Rungis. http://t.co/CrXR2fIeDd", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/CrXR2fIeDd", "id_str": "547270938631237632", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B5hMBOUCcAAd0_c.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 191, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 574, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 336, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 547270938631237632, "display_url": "pic.twitter.com/CrXR2fIeDd", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/547270978456551424/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B5hMBOUCcAAd0_c.png", "indices": [23, 45]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Dec 23 06:02:23 +0000 2014"}
{"id": 547267126860722176, "text": "Toujours \u00e0 Rungis, voici le pavillon de la mar\u00e9e. http://t.co/6fihHqZx4H", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/6fihHqZx4H", "id_str": "547267124708667392", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B5hIjOWCcAA0bNW.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 192, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 578, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 339, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 547267124708667392, "display_url": "pic.twitter.com/6fihHqZx4H", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/547267126860722176/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B5hIjOWCcAA0bNW.png", "indices": [50, 72]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Dec 23 05:47:05 +0000 2014"}
{"id": 547265112495902721, "text": "Visite du march\u00e9 de Rungis avec son pr\u00e9sident St\u00e9phane Layani et @CaroleDelga http://t.co/ag844VhnVp", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [65, 77], "id_str": "518368742", "id": 518368742, "name": "Carole Delga", "screen_name": "CaroleDelga"}], "media": [{"url": "http://t.co/ag844VhnVp", "id_str": "547265110629048321", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B5hGt_UCYAEy2Sg.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 191, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 575, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 337, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 547265110629048321, "display_url": "pic.twitter.com/ag844VhnVp", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/547265112495902721/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B5hGt_UCYAEy2Sg.png", "indices": [78, 100]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Dec 23 05:39:05 +0000 2014"}
{"id": 547056761086423040, "text": "A Romans-sur-Is\u00e8re avec @dguillaume26, visite d\u2019IPM France, soci\u00e9t\u00e9 sp\u00e9cialis\u00e9e dans les bornes interactives. http://t.co/PzVEyCNSzA", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [24, 37], "id_str": "555044349", "id": 555044349, "name": "Didier GUILLAUME", "screen_name": "dguillaume26"}], "media": [{"url": "http://t.co/PzVEyCNSzA", "id_str": "547056759450263553", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B5eJOWsCYAE7OOP.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 980, "h": 577, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 353, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 547056759450263553, "display_url": "pic.twitter.com/PzVEyCNSzA", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/547056761086423040/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B5eJOWsCYAE7OOP.png", "indices": [110, 132]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Dec 22 15:51:10 +0000 2014"}
{"id": 547046976387547136, "text": "Dans la Dr\u00f4me cette apr\u00e8s-midi : visite de l'atelier de menuiserie Vallon Faure. http://t.co/N9AUVA2OVI", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/N9AUVA2OVI", "id_str": "547046966761254913", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B5eAUWFCcAErBcC.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 232, "resize": "fit"}, "large": {"w": 954, "h": 651, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 409, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 547046966761254913, "display_url": "pic.twitter.com/N9AUVA2OVI", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/547046976387547136/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B5eAUWFCcAErBcC.png", "indices": [81, 103]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Dec 22 15:12:17 +0000 2014"}
{"id": 545575997475921920, "text": "RT @LaFrenchTech: La French Tech en force au CES 2015 ! Retrouvez les chiffres cl\u00e9s dans notre infographie : http://t.co/ppEMIHStmu http://\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 16], "id_str": "2205307848", "id": 2205307848, "name": "La French Tech", "screen_name": "LaFrenchTech"}], "urls": [{"url": "http://t.co/ppEMIHStmu", "display_url": "lafrenchtech.com/actualites-du-\u2026", "expanded_url": "http://www.lafrenchtech.com/actualites-du-numerique/la-french-tech-en-force-au-ces-2015", "indices": [109, 131]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Dec 18 13:47:08 +0000 2014"}
{"id": 545309373292363777, "text": "RT @Lararouyres: .@Emmanuelmacron s'int\u00e9resse \u00e0 l'entreprenariat au f\u00e9minin ! Live d\u00e9mo de @Selectionnist ca @partechshaker http://t.co/m05\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 15], "id_str": "81821430", "id": 81821430, "name": "Lara Rouyres", "screen_name": "Lararouyres"}, {"indices": [18, 33], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}, {"indices": [91, 105], "id_str": "1580348107", "id": 1580348107, "name": "Selectionnist", "screen_name": "Selectionnist"}, {"indices": [109, 123], "id_str": "2613824425", "id": 2613824425, "name": "Partech Shaker", "screen_name": "PartechShaker"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Dec 17 20:07:40 +0000 2014"}
{"id": 545293082493976577, "text": "Inauguration du @PartechShaker, un campus qui rassemble une trentaine de start-ups au c\u0153ur de Paris. http://t.co/Wy4WByuAHY", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [16, 30], "id_str": "2613824425", "id": 2613824425, "name": "Partech Shaker", "screen_name": "PartechShaker"}], "media": [{"url": "http://t.co/Wy4WByuAHY", "id_str": "545293081294413826", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B5FFKxkIIAIAoXQ.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 297, "resize": "fit"}, "large": {"w": 622, "h": 543, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 524, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 545293081294413826, "display_url": "pic.twitter.com/Wy4WByuAHY", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/545293082493976577/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B5FFKxkIIAIAoXQ.png", "indices": [101, 123]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Dec 17 19:02:56 +0000 2014"}
{"id": 545177421759406080, "text": "RT @CCoutelle: La d\u00e9l\u00e9gation aux droits des femmes auditionne @EmmanuelMacron \u00e0 14h : RDV sur le site http://t.co/380AtZqOGq pour suivre le\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 13], "id_str": "20159735", "id": 20159735, "name": "Catherine Coutelle", "screen_name": "CCoutelle"}, {"indices": [62, 77], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [{"url": "http://t.co/380AtZqOGq", "display_url": "videos.assemblee-nationale.fr", "expanded_url": "http://videos.assemblee-nationale.fr", "indices": [102, 124]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Dec 17 11:23:20 +0000 2014"}
{"id": 544456777887412224, "text": "D\u00e9placement dans les Landes ce matin, nous visitons l\u2019usine Gascogne Paper. http://t.co/ISx4kQZ7YM", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/ISx4kQZ7YM", "id_str": "544456776125399040", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B45MjaCCQAAkZeX.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 191, "resize": "fit"}, "large": {"w": 630, "h": 354, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 337, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 544456776125399040, "display_url": "pic.twitter.com/ISx4kQZ7YM", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/544456777887412224/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B45MjaCCQAAkZeX.png", "indices": [76, 98]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Dec 15 11:39:46 +0000 2014"}
{"id": 544208661456121856, "text": "Ce texte n'interdit rien, il redonne des possibilit\u00e9s. #LoiActivit\u00e9", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LoiActivit\u00e9", "indices": [55, 67]}]}, "created_at": "Sun Dec 14 19:13:50 +0000 2014"}
{"id": 544208200606969856, "text": "Je crois \u00e0 une gauche qui \u00e9mancipe et qui redonne des droits, qui a envie de r\u00e9ussir.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sun Dec 14 19:12:00 +0000 2014"}
{"id": 544207892719894530, "text": "Sur le travail du dimanche, sans accord, il n'y aura pas ouverture. #LoiActivit\u00e9", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LoiActivit\u00e9", "indices": [68, 80]}]}, "created_at": "Sun Dec 14 19:10:47 +0000 2014"}
{"id": 544207554398920704, "text": "L'objectif de ce texte est de redonner des chances aux Fran\u00e7ais, des options, des opportunit\u00e9s. #LoiActivit\u00e9", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LoiActivit\u00e9", "indices": [96, 108]}]}, "created_at": "Sun Dec 14 19:09:26 +0000 2014"}
{"id": 544201697669963776, "text": "A tout de suite sur @TF1 dans le 20h de Claire Chazal.", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [20, 24], "id_str": "103821088", "id": 103821088, "name": "TF1", "screen_name": "TF1"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sun Dec 14 18:46:10 +0000 2014"}
{"id": 543403371093569536, "text": "RT @manuelvalls: La France avance. D\u00e9couvrez l'Agenda des R\u00e9formes sur http://t.co/y7RPLrEeqY #AgendaR\u00e9formes http://t.co/i8rFEoey1Q", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 15], "id_str": "70385068", "id": 70385068, "name": "Manuel Valls", "screen_name": "manuelvalls"}], "media": [{"url": "http://t.co/i8rFEoey1Q", "source_status_id": 543368867914207232, "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 170, "resize": "fit"}, "large": {"w": 750, "h": 375, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 300, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "source_status_id_str": "543368867914207232", "indices": [110, 132], "id_str": "543368774259195904", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B4pvBXPCQAAeb5Y.jpg", "source_user_id": 70385068, "type": "photo", "source_user_id_str": "70385068", "display_url": "pic.twitter.com/i8rFEoey1Q", "expanded_url": "https://twitter.com/manuelvalls/status/543368867914207232/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B4pvBXPCQAAeb5Y.jpg", "id": 543368774259195904}], "urls": [{"url": "http://t.co/y7RPLrEeqY", "display_url": "facebook.com/manuelvalls", "expanded_url": "http://facebook.com/manuelvalls", "indices": [71, 93]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "AgendaR\u00e9formes", "indices": [94, 109]}]}, "created_at": "Fri Dec 12 13:53:54 +0000 2014"}
{"id": 543334807053533184, "text": "Intervention devant les avocats du Barreau de Paris. #LoiActivit\u00e9 http://t.co/xAfR7AFcGw", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/xAfR7AFcGw", "id_str": "543334805509656577", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B4pQIHyCUAEEjGc.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 192, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1010, "h": 569, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 338, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 543334805509656577, "display_url": "pic.twitter.com/xAfR7AFcGw", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/543334807053533184/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B4pQIHyCUAEEjGc.png", "indices": [66, 88]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LoiActivit\u00e9", "indices": [53, 65]}]}, "created_at": "Fri Dec 12 09:21:27 +0000 2014"}
{"id": 543042707263062017, "text": "RT @Expernova: La #FrenchTech Montpellier @EmmanuelMacron @loic @noospher @httpcs @Dehorslespetits @CodinGame (photo @Mlactu) http://t.co/b\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 13], "id_str": "82056499", "id": 82056499, "name": "Expernova", "screen_name": "Expernova"}, {"indices": [42, 57], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}, {"indices": [58, 63], "id_str": "740983", "id": 740983, "name": "Loic Le Meur", "screen_name": "loic"}, {"indices": [64, 73], "id_str": "1199094590", "id": 1199094590, "name": "Noospher", "screen_name": "noospher"}, {"indices": [74, 81], "id_str": "606268422", "id": 606268422, "name": "HTTPCS", "screen_name": "httpcs"}, {"indices": [82, 98], "id_str": "74710817", "id": 74710817, "name": "Dehorslespetits", "screen_name": "Dehorslespetits"}, {"indices": [99, 109], "id_str": "628446994", "id": 628446994, "name": "CodinGame", "screen_name": "CodinGame"}, {"indices": [117, 124], "id_str": "499943449", "id": 499943449, "name": "Mlactu", "screen_name": "Mlactu"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "FrenchTech", "indices": [18, 29]}]}, "created_at": "Thu Dec 11 14:00:45 +0000 2014"}
{"id": 542997282371952640, "text": "RT @leweb: \"My purpose is to have these innovative people to become the majority in this country\" @emmanuelmacron #leweb https://t.co/nq7VA\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 9], "id_str": "10944002", "id": 10944002, "name": "LeWeb", "screen_name": "leweb"}, {"indices": [98, 113], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "leweb", "indices": [114, 120]}]}, "created_at": "Thu Dec 11 11:00:15 +0000 2014"}
{"id": 542997208862580737, "text": "Intervention \u00e0 #LeWeb aux c\u00f4t\u00e9s de @Loic #FrenchTech http://t.co/wcZ6FdLMI5", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [35, 40], "id_str": "740983", "id": 740983, "name": "Loic Le Meur", "screen_name": "loic"}], "media": [{"url": "http://t.co/wcZ6FdLMI5", "id_str": "542997207138717696", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B4kdFT2IUAAj1NO.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 189, "resize": "fit"}, "large": {"w": 634, "h": 352, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 333, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 542997207138717696, "display_url": "pic.twitter.com/wcZ6FdLMI5", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/542997208862580737/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B4kdFT2IUAAj1NO.png", "indices": [53, 75]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LeWeb", "indices": [15, 21]}, {"text": "FrenchTech", "indices": [41, 52]}]}, "created_at": "Thu Dec 11 10:59:57 +0000 2014"}
{"id": 542946533059350528, "text": "J'aime la gauche qui redonne des chances \u00e0 chaque moment de la vie. #LoiActivit\u00e9", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LoiActivit\u00e9", "indices": [68, 80]}]}, "created_at": "Thu Dec 11 07:38:35 +0000 2014"}
{"id": 542944228025040896, "text": "L'ouverture des lignes de cars, c'est plus d'\u00e9galit\u00e9 d'acc\u00e8s au territoire et plus d'activit\u00e9 \u00e9conomique. #LoiActivit\u00e9", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LoiActivit\u00e9", "indices": [106, 118]}]}, "created_at": "Thu Dec 11 07:29:26 +0000 2014"}
{"id": 542942955087343617, "text": "Nous menons avec les professions r\u00e9glement\u00e9es un travail de modernisation, pas de d\u00e9stabilisation. #LoiActivit\u00e9", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LoiActivit\u00e9", "indices": [99, 111]}]}, "created_at": "Thu Dec 11 07:24:22 +0000 2014"}
{"id": 542940896468422656, "text": "Partout il y aura une compensation salariale pour le travail du dimanche, qui sera uniquement volontaire. #LoiActivit\u00e9 #Justice", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LoiActivit\u00e9", "indices": [106, 118]}, {"text": "Justice", "indices": [119, 127]}]}, "created_at": "Thu Dec 11 07:16:11 +0000 2014"}
{"id": 542940711692533760, "text": "C'est une loi de progr\u00e8s, parce qu'elle redonne des droits, des acc\u00e8s et des libert\u00e9s. #LoiActivit\u00e9 #RTL", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LoiActivit\u00e9", "indices": [87, 99]}, {"text": "RTL", "indices": [100, 104]}]}, "created_at": "Thu Dec 11 07:15:27 +0000 2014"}
{"id": 542660997627252736, "text": "RT @gouvernementFR: [#LoiActivit\u00e9] La loi permettra de r\u00e9duire le co\u00fbt du permis de conduire pour les jeunes &gt;&gt; http://t.co/vJGTSGGDce 3/5", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "951480480", "id": 951480480, "name": "Gouvernement", "screen_name": "gouvernementFR"}], "urls": [{"url": "http://t.co/vJGTSGGDce", "display_url": "gouvernement.fr/partage/2836-l\u2026", "expanded_url": "http://www.gouvernement.fr/partage/2836-le-permis-de-coduire", "indices": [118, 140]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LoiActivit\u00e9", "indices": [21, 33]}]}, "created_at": "Wed Dec 10 12:43:58 +0000 2014"}
{"id": 542660945408188416, "text": "RT @gouvernementFR: [#LoiActivit\u00e9] Lib\u00e9rer le d\u00e9veloppement d'une offre de transports en autocars en France &gt;&gt;   http://t.co/2g3ziA2DbI 2/5", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "951480480", "id": 951480480, "name": "Gouvernement", "screen_name": "gouvernementFR"}], "urls": [{"url": "http://t.co/2g3ziA2DbI", "display_url": "gouvernement.fr/partage/2833-l\u2026", "expanded_url": "http://www.gouvernement.fr/partage/2833-les-transports", "indices": [119, 141]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LoiActivit\u00e9", "indices": [21, 33]}]}, "created_at": "Wed Dec 10 12:43:46 +0000 2014"}
{"id": 542660906338230273, "text": "RT @gouvernementFR: [#LoiActivit\u00e9] La pr\u00e9sentation de la loi est en cours \u00e0 l'@Elysee. Les mesures sur le travail dominical:  http://t.co/W\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 18], "id_str": "951480480", "id": 951480480, "name": "Gouvernement", "screen_name": "gouvernementFR"}, {"indices": [78, 85], "id_str": "16717501", "id": 16717501, "name": "\u00c9lys\u00e9e", "screen_name": "Elysee"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LoiActivit\u00e9", "indices": [21, 33]}]}, "created_at": "Wed Dec 10 12:43:36 +0000 2014"}
{"id": 542630938149400576, "text": "Pr\u00e9sentation de la #LoiActivit\u00e9 en pr\u00e9sence du Premier ministre \u00e0 l\u2019\u00c9lys\u00e9e \u00e0 suivre en direct et en vid\u00e9o d\u00e8s 11h50 : http://t.co/wV5ELQgm6b", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/wV5ELQgm6b", "display_url": "dailymotion.com/video/xu30kq_l\u2026", "expanded_url": "http://www.dailymotion.com/video/xu30kq_le-direct-de-la-presidence-de-la-republique_news", "indices": [118, 140]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LoiActivit\u00e9", "indices": [19, 31]}]}, "created_at": "Wed Dec 10 10:44:31 +0000 2014"}
{"id": 540941133485199360, "text": "Vous pouvez faire un don sur le 3637, via telethon.fr ou tout simplement en postant un tweet. Plus d'infos ici : http://t.co/NZLoTgw0V7", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/NZLoTgw0V7", "display_url": "franceinfo.fr/emission/le-17\u2026", "expanded_url": "http://www.franceinfo.fr/emission/le-17-20-numerique/2014-2015/faire-un-don-au-telethon-sur-twitter-comment-ca-marche-03-12-2014-10-49", "indices": [113, 135]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Dec 05 18:49:51 +0000 2014"}
{"id": 540940596060618752, "text": "Le #T\u00e9l\u00e9thon vient de d\u00e9buter, \u00e9v\u00e8nement essentiel pour lutter contre les maladies rares qui mobilise tous les Fran\u00e7ais.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "T\u00e9l\u00e9thon", "indices": [3, 12]}]}, "created_at": "Fri Dec 05 18:47:42 +0000 2014"}
{"id": 540478036374986752, "text": "Signatures de 9 conventions franco-alg\u00e9riennes avec des entreprises en pr\u00e9sence du ministre Abdeslam Bouchouareb. http://t.co/O3xwx2x43b", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/O3xwx2x43b", "id_str": "540478034726244352", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B4Ap6LTCUAAgVWF.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 188, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 565, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 331, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 540478034726244352, "display_url": "pic.twitter.com/O3xwx2x43b", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/540478036374986752/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B4Ap6LTCUAAgVWF.png", "indices": [114, 136]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Dec 04 12:09:40 +0000 2014"}
{"id": 540420035135963136, "text": "Pour r\u00e9ussir dans le monde de demain, il faut bien former les jeunes et leur donner la possibilit\u00e9 de rebondir. #OsonslaFrance", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "OsonslaFrance", "indices": [112, 126]}]}, "created_at": "Thu Dec 04 08:19:11 +0000 2014"}
{"id": 540419788187901953, "text": "Il faut prot\u00e9ger les femmes et les hommes, plut\u00f4t que les postes de travail et l'existant. #OsonslaFrance", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "OsonslaFrance", "indices": [91, 105]}]}, "created_at": "Thu Dec 04 08:18:12 +0000 2014"}
{"id": 540417418506813440, "text": "Les grands d\u00e9cideurs patronaux doivent prendre leurs responsabilit\u00e9s. #Pacte", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Pacte", "indices": [70, 76]}]}, "created_at": "Thu Dec 04 08:08:47 +0000 2014"}
{"id": 540417229322735616, "text": "Deux accords de branche \u00e7a ne va pas. Quelle cr\u00e9dibilit\u00e9 \u00e0 dire le contraire ? #Pacte", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Pacte", "indices": [79, 85]}]}, "created_at": "Thu Dec 04 08:08:02 +0000 2014"}
{"id": 540417048611160064, "text": "Dire la v\u00e9rit\u00e9, c'est dire que la France souffre. Il faut mettre des mots, m\u00eame s'ils contrarient. #OsonslaFrance", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "OsonslaFrance", "indices": [99, 113]}]}, "created_at": "Thu Dec 04 08:07:19 +0000 2014"}
{"id": 540416807040204800, "text": "Si nous optons pour la langueur, dans 10 ans, la France sera l'empire austro-hongrois d'il y a un si\u00e8cle. #OsonslaFrance", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "OsonslaFrance", "indices": [106, 120]}]}, "created_at": "Thu Dec 04 08:06:21 +0000 2014"}
{"id": 540416501917179904, "text": "Deux risques : la langueur et nous mentir \u00e0 nous-m\u00eames. #OsonslaFrance", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "OsonslaFrance", "indices": [56, 70]}]}, "created_at": "Thu Dec 04 08:05:09 +0000 2014"}
{"id": 540415585608544256, "text": "\u00catre socialiste, ce n'est pas se battre contre l'entreprise. #OsonslaFrance", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "OsonslaFrance", "indices": [61, 75]}]}, "created_at": "Thu Dec 04 08:01:30 +0000 2014"}
{"id": 540415374983176193, "text": "\"Toute politique de caste doit dispara\u00eetre.\" Jean Jaur\u00e8s #OsonslaFrance", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "OsonslaFrance", "indices": [57, 71]}]}, "created_at": "Thu Dec 04 08:00:40 +0000 2014"}
{"id": 540415167302217729, "text": "Il faut donner une place \u00e0 la France qui se r\u00e9veille et qui bouge. #OsonslaFrance", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "OsonslaFrance", "indices": [67, 81]}]}, "created_at": "Thu Dec 04 07:59:50 +0000 2014"}
{"id": 540414914360520705, "text": "Avec de jeunes entrepreneurs au Grand Palais pour le sommet \u00e9conomique @Challenges sur le th\u00e8me #OsonslaFrance. http://t.co/Yl21DfdnxO", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [71, 82], "id_str": "27889439", "id": 27889439, "name": "Challenges", "screen_name": "Challenges"}], "media": [{"url": "http://t.co/Yl21DfdnxO", "id_str": "540414912674004992", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B3_wf_VCAAA9FW9.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 192, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 579, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 339, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 540414912674004992, "display_url": "pic.twitter.com/Yl21DfdnxO", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/540414914360520705/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B3_wf_VCAAA9FW9.png", "indices": [112, 134]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "OsonslaFrance", "indices": [96, 110]}]}, "created_at": "Thu Dec 04 07:58:50 +0000 2014"}
{"id": 540149039590047744, "text": "Rencontre avec le ministre su\u00e9dois de l\u2019Economie @mikaeldamberg http://t.co/WJFYdcctvM", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [49, 63], "id_str": "510223355", "id": 510223355, "name": "Mikael Damberg", "screen_name": "mikaeldamberg"}], "media": [{"url": "http://t.co/WJFYdcctvM", "id_str": "540149032983621634", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B37-rwTCcAIAOWZ.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 203, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 611, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 358, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 540149032983621634, "display_url": "pic.twitter.com/WJFYdcctvM", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/540149039590047744/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B37-rwTCcAIAOWZ.png", "indices": [64, 86]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Dec 03 14:22:21 +0000 2014"}
{"id": 539808828213428225, "text": "Conf\u00e9rence de presse avec Michel Sapin en compagnie de nos homologues allemands : @sigmargabriel et W. Sch\u00e4uble. http://t.co/9jGQ162VbZ", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [82, 96], "id_str": "569832889", "id": 569832889, "name": "Sigmar Gabriel", "screen_name": "sigmargabriel"}], "media": [{"url": "http://t.co/9jGQ162VbZ", "id_str": "539808826657349633", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B33JRI-IIAEwPxN.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 188, "resize": "fit"}, "large": {"w": 634, "h": 351, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 332, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 539808826657349633, "display_url": "pic.twitter.com/9jGQ162VbZ", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/539808828213428225/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B33JRI-IIAEwPxN.png", "indices": [113, 135]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Dec 02 15:50:28 +0000 2014"}
{"id": 538039453009575936, "text": "RT @CaroleDelga: \u00ab D\u2019ici \u00e0 2020, 600.000 recrutements dans l\u2019\u00e9conomie sociale et solidaire \u00bb #LoiESS #moisESS http://t.co/4M4m1D0RTW http:/\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 15], "id_str": "518368742", "id": 518368742, "name": "Carole Delga", "screen_name": "CaroleDelga"}], "urls": [{"url": "http://t.co/4M4m1D0RTW", "display_url": "latribune.fr/actualites/eco\u2026", "expanded_url": "http://www.latribune.fr/actualites/economie/france/20141126trib50c4045ad/d-ici-a-2020-600-000-recrutements-dans-l-economie-sociale-et-solidaire.html", "indices": [110, 132]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LoiESS", "indices": [93, 100]}, {"text": "moisESS", "indices": [101, 109]}]}, "created_at": "Thu Nov 27 18:39:36 +0000 2014"}
{"id": 537980884759359488, "text": "C'est en avan\u00e7ant ensemble que l'on pourra recr\u00e9er une dynamique europ\u00e9enne.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Nov 27 14:46:52 +0000 2014"}
{"id": 537980134641639424, "text": "Le projet #Ariane6 est une belle preuve d'amour du couple franco-allemand !", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Ariane6", "indices": [10, 18]}]}, "created_at": "Thu Nov 27 14:43:53 +0000 2014"}
{"id": 537979329863778304, "text": "L'Allemagne et la France n'ont jamais \u00e9t\u00e9 dans des situations aussi \u00e9loign\u00e9es : il nous faut un agenda de convergence.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Nov 27 14:40:42 +0000 2014"}
{"id": 537978483168018434, "text": "Notre responsabilit\u00e9 est historique, et le destin de la France et celui de l'Allemagne sont li\u00e9s.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Nov 27 14:37:20 +0000 2014"}
{"id": 537966488502927360, "text": "Ravi de retrouver mon homologue allemand @sigmargabriel pour la remise du rapport Pisani-Ferry et Enderlein. http://t.co/ByPxqFdIPf", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [41, 55], "id_str": "569832889", "id": 569832889, "name": "Sigmar Gabriel", "screen_name": "sigmargabriel"}], "media": [{"url": "http://t.co/ByPxqFdIPf", "id_str": "537966486900310017", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B3c9q2jCAAE_VRW.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 188, "resize": "fit"}, "large": {"w": 633, "h": 350, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 332, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 537966486900310017, "display_url": "pic.twitter.com/ByPxqFdIPf", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/537966488502927360/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B3c9q2jCAAE_VRW.png", "indices": [109, 131]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Nov 27 13:49:40 +0000 2014"}
{"id": 537593786608910337, "text": "16\u00e8me journ\u00e9e du Livre d\u2019\u00c9conomie \u00e0 Bercy en pr\u00e9sence de 600 lyc\u00e9ens, de @NajatVB et du Pr\u00e9sident VGE. http://t.co/uZxm9xV80K", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [73, 81], "id_str": "79145543", "id": 79145543, "name": "Najat Belkacem", "screen_name": "najatvb"}], "media": [{"url": "http://t.co/uZxm9xV80K", "id_str": "537593784817963008", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B3XqsvGIUAAfaoz.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 962, "h": 567, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 354, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 537593784817963008, "display_url": "pic.twitter.com/uZxm9xV80K", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/537593786608910337/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B3XqsvGIUAAfaoz.png", "indices": [103, 125]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Nov 26 13:08:41 +0000 2014"}
{"id": 537565474083840001, "text": "Il y a 40 ans d\u00e9but du d\u00e9bat parlementaire sur l'#IVG. Un droit \u00e0 d\u00e9fendre toujours pour qu'il ne soit jamais diminu\u00e9. #SimoneVeil", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "IVG", "indices": [49, 53]}, {"text": "SimoneVeil", "indices": [119, 130]}]}, "created_at": "Wed Nov 26 11:16:11 +0000 2014"}
{"id": 537319140743471104, "text": "On n'oublie pas qu'aujourd'hui c'est la journ\u00e9e internationale de lutte contre les violences faites aux femmes. http://t.co/mqp668j3Rh", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/mqp668j3Rh", "id_str": "537319139736821761", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B3Tw6ScIIAEYAUn.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 411, "resize": "fit"}, "large": {"w": 572, "h": 691, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 572, "h": 691, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 537319139736821761, "display_url": "pic.twitter.com/mqp668j3Rh", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/537319140743471104/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B3Tw6ScIIAEYAUn.png", "indices": [112, 134]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Nov 25 18:57:20 +0000 2014"}
{"id": 537306603838787584, "text": "Avec @srichard et @MurielPenicaud pour le \"Demo Day\" organis\u00e9 par @orange http://t.co/JyupF8SY62", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [5, 14], "id_str": "2336714149", "id": 2336714149, "name": "St\u00e9phane Richard", "screen_name": "srichard"}, {"indices": [18, 33], "id_str": "594691828", "id": 594691828, "name": "Muriel Penicaud", "screen_name": "murielpenicaud"}, {"indices": [66, 73], "id_str": "296824934", "id": 296824934, "name": "Orange", "screen_name": "orange"}], "media": [{"url": "http://t.co/JyupF8SY62", "id_str": "537306601237929985", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B3Tlgc5CYAEpcpR.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 189, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1015, "h": 564, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 333, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 537306601237929985, "display_url": "pic.twitter.com/JyupF8SY62", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/537306603838787584/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B3Tlgc5CYAEpcpR.png", "indices": [74, 96]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Nov 25 18:07:31 +0000 2014"}
{"id": 537287282060173313, "text": "Rencontre avec les \u00e9tudiants de Waseda. http://t.co/LJZUt6K8Uk", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/LJZUt6K8Uk", "id_str": "537287280386260992", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B3TT71HCQAAYTUF.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 188, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 566, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 332, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 537287280386260992, "display_url": "pic.twitter.com/LJZUt6K8Uk", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/537287282060173313/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B3TT71HCQAAYTUF.png", "indices": [40, 62]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Nov 25 16:50:45 +0000 2014"}
{"id": 537282054514540544, "text": "Retour sur les bancs de l'universit\u00e9... \u00e0 Waseda avec l'ambassadeur Thierry Dana ! http://t.co/B6AUZ2c5Iw", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/B6AUZ2c5Iw", "id_str": "537282053453012992", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B3TPLlRCYAAHL6d.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 187, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 563, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 330, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 537282053453012992, "display_url": "pic.twitter.com/B6AUZ2c5Iw", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/537282054514540544/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B3TPLlRCYAAHL6d.png", "indices": [83, 105]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Nov 25 16:29:58 +0000 2014"}
{"id": 537263325445636097, "text": "Rencontre chaleureuse avec @hmikitani, pr\u00e9sident et CEO de Rakuten. http://t.co/DJjksokiGC", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [27, 37], "id_str": "90521746", "id": 90521746, "name": "\u4e09\u6728\u8c37\u6d69\u53f2 H. Mikitani", "screen_name": "hmikitani"}], "media": [{"url": "http://t.co/DJjksokiGC", "id_str": "537263323729756160", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B3S-JXnCAAARmke.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 194, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 583, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 342, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 537263323729756160, "display_url": "pic.twitter.com/DJjksokiGC", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/537263325445636097/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B3S-JXnCAAARmke.png", "indices": [68, 90]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Nov 25 15:15:33 +0000 2014"}
{"id": 537241478704414720, "text": "Ouverture du forum Paris-Europlace avec Satoshi Oie, vice-Ministre parlementaire des Finances. http://t.co/nsLskc8YSv", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/nsLskc8YSv", "id_str": "537241476552343552", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B3SqRsiCQAAcVsX.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 192, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 577, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 338, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 537241476552343552, "display_url": "pic.twitter.com/nsLskc8YSv", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/537241478704414720/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B3SqRsiCQAAcVsX.png", "indices": [95, 117]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Nov 25 13:48:44 +0000 2014"}
{"id": 537197519911260161, "text": "Mes condol\u00e9ances \u00e0 la famille de J-P B\u00e9chat et aux salari\u00e9s de #Safran qui est gr\u00e2ce \u00e0 lui une belle r\u00e9ussite de l\u2019a\u00e9ronautique fran\u00e7ais.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Safran", "indices": [63, 70]}]}, "created_at": "Tue Nov 25 10:54:04 +0000 2014"}
{"id": 537178345113657344, "text": "RT @FrenchTechJapan: La @FrenchTechJapan rencontre M. le ministre @EmmanuelMacron. Excellent \u00e9change, merci beaucoup pour votre temps ! htt\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 19], "id_str": "2846560116", "id": 2846560116, "name": "French Tech Tokyo", "screen_name": "FrenchTechJapan"}, {"indices": [24, 40], "id_str": "2846560116", "id": 2846560116, "name": "French Tech Tokyo", "screen_name": "FrenchTechJapan"}, {"indices": [66, 81], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Nov 25 09:37:52 +0000 2014"}
{"id": 536941292195155968, "text": "Interview parue dans le Maeil Kyongje, principal quotidien \u00e9conomique cor\u00e9en http://t.co/jTsii8UVE0", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/jTsii8UVE0", "id_str": "536941289364029440", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B3OZQgHIgAAe4Tg.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 190, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 572, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 335, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 536941289364029440, "display_url": "pic.twitter.com/jTsii8UVE0", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/536941292195155968/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B3OZQgHIgAAe4Tg.png", "indices": [77, 99]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Nov 24 17:55:54 +0000 2014"}
{"id": 536911530265423872, "text": "Rencontre avec Choi Kyung-hwan, vice-premier Ministre sud-cor\u00e9en, ministre des Finances et de la Strat\u00e9gie http://t.co/mv5TAgcdeC", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/mv5TAgcdeC", "id_str": "536911528629268483", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B3N-MMvCcAMebDy.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 192, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 579, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 339, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 536911528629268483, "display_url": "pic.twitter.com/mv5TAgcdeC", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/536911530265423872/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B3N-MMvCcAMebDy.png", "indices": [107, 129]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Nov 24 15:57:38 +0000 2014"}
{"id": 536891755367788548, "text": "Toujours en Cor\u00e9e : entretien pour la t\u00e9l\u00e9vision Money Today. http://t.co/Gvr9NMcmTn", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/Gvr9NMcmTn", "id_str": "536891753232494592", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B3NsNHpCcAAGriV.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 190, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 572, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 335, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 536891753232494592, "display_url": "pic.twitter.com/Gvr9NMcmTn", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/536891755367788548/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B3NsNHpCcAAGriV.png", "indices": [62, 84]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Nov 24 14:39:04 +0000 2014"}
{"id": 536814876510126080, "text": "RT @henrikenderlein: Raccourcis dans presse allemande qui n'a pas vu notre rapport. Puis raccourcis en France sur raccourcis allemands. RV \u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 19], "id_str": "127908397", "id": 127908397, "name": "Henrik Enderlein", "screen_name": "henrikenderlein"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Nov 24 09:33:34 +0000 2014"}
{"id": 536645188081700866, "text": "Promenade avec J\u00e9rome Pasquier, ambassadeur de France en Cor\u00e9e du Sud. http://t.co/iSF79ZqL1i", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/iSF79ZqL1i", "id_str": "536645185816363008", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B3KL9AcCAAA_3E6.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 190, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 573, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 336, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 536645185816363008, "display_url": "pic.twitter.com/iSF79ZqL1i", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/536645188081700866/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B3KL9AcCAAA_3E6.png", "indices": [71, 93]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sun Nov 23 22:19:17 +0000 2014"}
{"id": 536613528237772800, "text": "Interview avec @mrdjlee1 qui est journaliste pour le Maeil http://t.co/4KxSbDMZ9o", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [15, 24], "id_str": "113065688", "id": 113065688, "name": "Deokjoo Lee", "screen_name": "mrdjlee1"}], "media": [{"url": "http://t.co/4KxSbDMZ9o", "id_str": "536613525402030080", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B3JvKINCEAA6QSq.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 189, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 571, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 334, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 536613525402030080, "display_url": "pic.twitter.com/4KxSbDMZ9o", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/536613528237772800/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B3JvKINCEAA6QSq.png", "indices": [59, 81]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sun Nov 23 20:13:29 +0000 2014"}
{"id": 536580732282732544, "text": "Arriv\u00e9e \u00e0 S\u00e9oul avec @JVPlace http://t.co/P2qCpU4asa", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [21, 29], "id_str": "219361536", "id": 219361536, "name": "Jean-Vincent Plac\u00e9", "screen_name": "JVPlace"}], "media": [{"url": "http://t.co/P2qCpU4asa", "id_str": "536580729564434432", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B3JRVKMCEAAxaMk.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 192, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 577, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 338, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 536580729564434432, "display_url": "pic.twitter.com/P2qCpU4asa", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/536580732282732544/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B3JRVKMCEAAxaMk.png", "indices": [30, 52]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sun Nov 23 18:03:10 +0000 2014"}
{"id": 535784631472500736, "text": "Petit moment de TV japonaise avant mon d\u00e9placement en Cor\u00e9e et au Japon \u00e0 partir de demain ! #Attractivit\u00e9 http://t.co/9zuhEneCSn", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/9zuhEneCSn", "display_url": "dailymotion.com/video/x2aqhmg_\u2026", "expanded_url": "http://www.dailymotion.com/video/x2aqhmg_interview-nhk-japon_news", "indices": [107, 129]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Attractivit\u00e9", "indices": [93, 106]}]}, "created_at": "Fri Nov 21 13:19:45 +0000 2014"}
{"id": 534437048837734400, "text": "RT @ChukaUmunna: Great meeting with @EmmanuelMacron, France's Minister for the Economy, Industry and Digital Affairs, today. http://t.co/2p\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 15], "id_str": "33300246", "id": 33300246, "name": "Chuka Umunna", "screen_name": "ChukaUmunna"}, {"indices": [36, 51], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Nov 17 20:04:56 +0000 2014"}
{"id": 534405375458807808, "text": "Toujours \u00e0 Londres, avec @ChukaUmunna, qui incarne la rel\u00e8ve travailliste ! http://t.co/NLxVAg3TIa", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [25, 37], "id_str": "33300246", "id": 33300246, "name": "Chuka Umunna", "screen_name": "ChukaUmunna"}], "media": [{"url": "http://t.co/NLxVAg3TIa", "id_str": "534405373931708416", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B2qW2y9CYAAXmJw.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 255, "resize": "fit"}, "large": {"w": 633, "h": 475, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 450, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 534405373931708416, "display_url": "pic.twitter.com/NLxVAg3TIa", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/534405375458807808/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B2qW2y9CYAAXmJw.png", "indices": [76, 98]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Nov 17 17:59:04 +0000 2014"}
{"id": 534392930778501120, "text": "Rencontre \u00e0 Londres avec mon homologue @vincecable pour parler Europe, croissance et investissement. #NewDeal http://t.co/737CkyRXXo", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [39, 50], "id_str": "56999787", "id": 56999787, "name": "Vince Cable", "screen_name": "vincecable"}], "media": [{"url": "http://t.co/737CkyRXXo", "id_str": "534392929209425920", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B2qLiawCIAAms4e.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 188, "resize": "fit"}, "large": {"w": 478, "h": 265, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 478, "h": 265, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 534392929209425920, "display_url": "pic.twitter.com/737CkyRXXo", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/534392930778501120/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B2qLiawCIAAms4e.png", "indices": [110, 132]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "NewDeal", "indices": [101, 109]}]}, "created_at": "Mon Nov 17 17:09:37 +0000 2014"}
{"id": 534374314381172736, "text": "RT @ChukaUmunna: Looking forward to meeting @EmmanuelMacron, France's Minister for the Economy, Industry and Digital Affairs, in London thi\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 15], "id_str": "33300246", "id": 33300246, "name": "Chuka Umunna", "screen_name": "ChukaUmunna"}, {"indices": [44, 59], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Nov 17 15:55:39 +0000 2014"}
{"id": 534341546133696512, "text": "Bonne nouvelle: @CocaCola va investir 30 millions d\u2019euros sur son site de Grigny, une nouvelle illustration de l\u2019attractivit\u00e9 de notre pays!", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [16, 25], "id_str": "26787673", "id": 26787673, "name": "Coca-Cola", "screen_name": "CocaCola"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Nov 17 13:45:26 +0000 2014"}
{"id": 533983160640356352, "text": "Je serai \u00e0 Londres demain, o\u00f9 je rencontrerai notamment @vincecable et @ChukaUmunna. British friends, see you tomorrow !", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [56, 67], "id_str": "56999787", "id": 56999787, "name": "Vince Cable", "screen_name": "vincecable"}, {"indices": [71, 83], "id_str": "33300246", "id": 33300246, "name": "Chuka Umunna", "screen_name": "ChukaUmunna"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sun Nov 16 14:01:21 +0000 2014"}
{"id": 533654250975268864, "text": "Les start-ups fran\u00e7aises brillent par leur innovation - again ! https://t.co/MplflNOvZF", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/MplflNOvZF", "display_url": "facebook.com/media/set/?set\u2026", "expanded_url": "https://www.facebook.com/media/set/?set=a.1576741119225135.1073741835.1535230416709539&type=1", "indices": [64, 87]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sat Nov 15 16:14:22 +0000 2014"}
{"id": 533599566395088896, "text": "Interview pour la BBC avec @Peston : la croissance ne reviendra pas toute seule http://t.co/UVYuU30eYX", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [27, 34], "id_str": "14157134", "id": 14157134, "name": "Robert Peston", "screen_name": "Peston"}], "urls": [{"url": "http://t.co/UVYuU30eYX", "display_url": "youtu.be/tx9r4VCe2Bo", "expanded_url": "http://youtu.be/tx9r4VCe2Bo", "indices": [80, 102]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sat Nov 15 12:37:05 +0000 2014"}
{"id": 533268727534727169, "text": "Visioconf\u00e9rence avec les Pr\u00e9fets sur les projets qui pourraient b\u00e9n\u00e9ficier du plan d\u2019investissement europ\u00e9en #NewDeal http://t.co/mJux66PeHh", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/mJux66PeHh", "id_str": "533268725424594945", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B2aNFJTCIAEcRt2.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 233, "resize": "fit"}, "large": {"w": 983, "h": 674, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 411, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 533268725424594945, "display_url": "pic.twitter.com/mJux66PeHh", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/533268727534727169/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B2aNFJTCIAEcRt2.png", "indices": [118, 140]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "NewDeal", "indices": [109, 117]}]}, "created_at": "Fri Nov 14 14:42:26 +0000 2014"}
{"id": 533212493121069056, "text": "Point d\u2019\u00e9tape du plan \"Usine du futur\" des #34plans de la nouvelle France industrielle: tout est sur les rails ! http://t.co/LqcD5r9Le2", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/LqcD5r9Le2", "id_str": "533212491535642624", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B2ZZ75vIcAAkob1.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 235, "resize": "fit"}, "large": {"w": 947, "h": 655, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 415, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 533212491535642624, "display_url": "pic.twitter.com/LqcD5r9Le2", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/533212493121069056/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B2ZZ75vIcAAkob1.png", "indices": [113, 135]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "34plans", "indices": [43, 51]}]}, "created_at": "Fri Nov 14 10:58:59 +0000 2014"}
{"id": 533189142612803584, "text": "C\u2019est une belle vitrine de l\u2019 #UsineDuFutur qui repousse les fronti\u00e8res de l'industrie classique.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "UsineDuFutur", "indices": [30, 43]}]}, "created_at": "Fri Nov 14 09:26:12 +0000 2014"}
{"id": 533189070319792128, "text": "Dans la Somme, petit caf\u00e9 avec les salari\u00e9s d\u2019A\u00e9rolia. http://t.co/fOGJgtU6aH", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/fOGJgtU6aH", "id_str": "533189068776275968", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B2ZEohKIAAAM40D.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 237, "resize": "fit"}, "large": {"w": 978, "h": 682, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 418, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 533189068776275968, "display_url": "pic.twitter.com/fOGJgtU6aH", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/533189070319792128/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B2ZEohKIAAAM40D.png", "indices": [55, 77]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Nov 14 09:25:55 +0000 2014"}
{"id": 532568378020749312, "text": "A l\u2019instant, prouesse europ\u00e9enne historique avec \u00abl\u2019atterrissage\u00bb de #Philae : bravo \u00e0 tous ! L\u2019aventure spatiale continue. #CNES #ESA", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Philae", "indices": [69, 76]}, {"text": "CNES", "indices": [124, 129]}, {"text": "ESA", "indices": [130, 134]}]}, "created_at": "Wed Nov 12 16:19:30 +0000 2014"}
{"id": 532568318017032193, "text": "Ce matin, avec @JY_LeDrian et G. Fioraso, r\u00e9union du #COSPACE qui r\u00e9unit tous les acteurs de la fili\u00e8re spatiale fran\u00e7aise.", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [15, 26], "id_str": "1055021191", "id": 1055021191, "name": "Jean-Yves Le Drian", "screen_name": "JY_LeDrian"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "COSPACE", "indices": [53, 61]}]}, "created_at": "Wed Nov 12 16:19:16 +0000 2014"}
{"id": 532149895994826752, "text": "Vigilance, car ce combat n'est jamais d\u00e9finitivement gagn\u00e9. #11novembre", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "11novembre", "indices": [60, 71]}]}, "created_at": "Tue Nov 11 12:36:36 +0000 2014"}
{"id": 532149732995772416, "text": "Hommage de la R\u00e9publique ce matin aux millions de personnes qui sont mortes entre 1914 et 1918 pour la d\u00e9fendre. #11novembre", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "11novembre", "indices": [113, 124]}]}, "created_at": "Tue Nov 11 12:35:57 +0000 2014"}
{"id": 531755048741920768, "text": "RT @CPietralunga: L'Alg\u00e9rie est d\u00e9j\u00e0 le 7\u00e8me march\u00e9 de #Renault, le groupe y poss\u00e8de avec Dacia une part de march\u00e9 de 25% http://t.co/BPJkT\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 16], "id_str": "183263063", "id": 183263063, "name": "C\u00e9dric Pietralunga", "screen_name": "CPietralunga"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Renault", "indices": [55, 63]}]}, "created_at": "Mon Nov 10 10:27:37 +0000 2014"}
{"id": 531745497141493760, "text": "Inauguration de l\u2019usine Renault \u00e0 Oran avec Abdelmalek Sellal, @LaurentFabius, Carlos Ghosn et Abdeslam Bouchouareb http://t.co/IN2O6hhZaK", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [63, 77], "id_str": "22428439", "id": 22428439, "name": "Laurent Fabius", "screen_name": "LaurentFabius"}], "media": [{"url": "http://t.co/IN2O6hhZaK", "id_str": "531745495471767552", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B2EjtfiCQAAK_Nx.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 190, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 572, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 335, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 531745495471767552, "display_url": "pic.twitter.com/IN2O6hhZaK", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/531745497141493760/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B2EjtfiCQAAK_Nx.png", "indices": [116, 138]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Nov 10 09:49:40 +0000 2014"}
{"id": 531531363682631680, "text": "Je serai dans un instant l\u2019invit\u00e9 de @FXMenage dans Capital sur @M6 pour \u00e9voquer la #LoiActivit\u00e9.", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [37, 46], "id_str": "378213740", "id": 378213740, "name": "fx menage", "screen_name": "fxmenage"}, {"indices": [64, 67], "id_str": "58913261", "id": 58913261, "name": "M6", "screen_name": "M6"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LoiActivit\u00e9", "indices": [84, 96]}]}, "created_at": "Sun Nov 09 19:38:47 +0000 2014"}
{"id": 531475714361819136, "text": "Tr\u00e8s heureux de me rendre en Alg\u00e9rie demain avec @LaurentFabius, nous inaugurerons notamment l\u2019usine de Renault \u00e0 Oran.", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [49, 63], "id_str": "22428439", "id": 22428439, "name": "Laurent Fabius", "screen_name": "LaurentFabius"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sun Nov 09 15:57:39 +0000 2014"}
{"id": 531430393481023488, "text": "L\u2019Europe est r\u00e9unifi\u00e9e depuis 25 ans aujourd\u2019hui. Notre responsabilit\u00e9: lui redonner maintenant un nouveau souffle, pour la jeune g\u00e9n\u00e9ration", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sun Nov 09 12:57:33 +0000 2014"}
{"id": 530631247136309248, "text": "#LoiActivit\u00e9 : une \u00e9quipe ind\u00e9pendante suivra le projet de loi et ses effets.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LoiActivit\u00e9", "indices": [0, 12]}]}, "created_at": "Fri Nov 07 08:02:02 +0000 2014"}
{"id": 530631159118856193, "text": "#LoiActivit\u00e9 : les premiers d\u00e9crets d'application seront pris dans la foul\u00e9e de la loi, avant l'\u00e9t\u00e9.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LoiActivit\u00e9", "indices": [0, 12]}]}, "created_at": "Fri Nov 07 08:01:41 +0000 2014"}
{"id": 530629239255883777, "text": "Il faut baisser les tarifs des professions r\u00e9glement\u00e9es, ils ne doivent pas \u00eatre d\u00e9connect\u00e9s du co\u00fbt.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Nov 07 07:54:03 +0000 2014"}
{"id": 530626487645655041, "text": "On a moins d'emplois aid\u00e9s qu'il y a 10 ans alors que nous sommes dans une situation plus difficile.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Nov 07 07:43:07 +0000 2014"}
{"id": 530621116617064448, "text": "Je suis l'invit\u00e9 de @JJBourdin_RMC \u00e0 8h30 sur @RMCinfo et @BFMTV : http://t.co/BtvXX26Maw", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [20, 34], "id_str": "101664219", "id": 101664219, "name": "Jean-Jacques Bourdin", "screen_name": "JJBourdin_RMC"}, {"indices": [46, 54], "id_str": "123830541", "id": 123830541, "name": "RMC", "screen_name": "RMCinfo"}, {"indices": [58, 64], "id_str": "133663801", "id": 133663801, "name": "BFMTV", "screen_name": "BFMTV"}], "urls": [{"url": "http://t.co/BtvXX26Maw", "display_url": "bfmtv.com/mediaplayer/li\u2026", "expanded_url": "http://www.bfmtv.com/mediaplayer/live-video/", "indices": [67, 89]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Nov 07 07:21:47 +0000 2014"}
{"id": 530462206048370689, "text": "RT @jyrkikatainen: Min. @EmmanuelMacron came to @EU_Commission to discuss about  investments and competitiveness.Excellent discussion. http\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 17], "id_str": "23746425", "id": 23746425, "name": "Jyrki Katainen", "screen_name": "jyrkikatainen"}, {"indices": [24, 39], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}, {"indices": [48, 62], "id_str": "157981564", "id": 157981564, "name": "European Commission", "screen_name": "EU_Commission"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Nov 06 20:50:20 +0000 2014"}
{"id": 530410424693710849, "text": "Ce qui est bon pour la France aujourd\u2019hui est bon pour l\u2019Europe car elle a la capacit\u00e9 d\u2019investir. #GoodMorningEU", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "GoodMorningEU", "indices": [99, 113]}]}, "created_at": "Thu Nov 06 17:24:34 +0000 2014"}
{"id": 530410349221404672, "text": "Les r\u00e9formes structurelles ne peuvent \u00eatre men\u00e9es qu\u2019avec la volont\u00e9 des Etats, une solidarit\u00e9 des autres et de l\u2019UE. #GoodMorningEU", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "GoodMorningEU", "indices": [118, 132]}]}, "created_at": "Thu Nov 06 17:24:16 +0000 2014"}
{"id": 530410138302418945, "text": "Vous pouvez suivre en direct le d\u00e9bat #GoodMorningEU sur les d\u00e9fis \u00e9conomiques de l\u2019Europe http://t.co/pHapA7Py6R", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/pHapA7Py6R", "display_url": "tempsreel.nouvelobs.com/journees-de-br\u2026", "expanded_url": "http://tempsreel.nouvelobs.com/journees-de-bruxelles/20141105.OBS4131/en-direct-suivez-les-journees-de-bruxelles-en-video.html", "indices": [91, 113]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "GoodMorningEU", "indices": [38, 52]}]}, "created_at": "Thu Nov 06 17:23:26 +0000 2014"}
{"id": 530385910547091456, "text": "RT @EC_AVService: NEWs PHOTO: El\u017cbieta Bie\u0144kowska received @EmmanuelMacron\nhttp://t.co/Ft73OYkhmy\n@EU_Commission #news #photos http://t.co/\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 16], "id_str": "56392389", "id": 56392389, "name": "EC AV Services", "screen_name": "EC_AVService"}, {"indices": [59, 74], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}, {"indices": [98, 112], "id_str": "157981564", "id": 157981564, "name": "European Commission", "screen_name": "EU_Commission"}], "urls": [{"url": "http://t.co/Ft73OYkhmy", "display_url": "europa.eu/!Kv63Vv", "expanded_url": "http://europa.eu/!Kv63Vv", "indices": [75, 97]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "news", "indices": [113, 118]}, {"text": "photos", "indices": [119, 126]}]}, "created_at": "Thu Nov 06 15:47:09 +0000 2014"}
{"id": 530067394031779842, "text": "A 17h30, je participerai au forum #GoodMorningEU avec @vestager @PCPadoan et @MalosseHenri sur le th\u00e8me de l\u2019Europe des d\u00e9fis \u00e9conomiques.", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [54, 63], "id_str": "19232649", "id": 19232649, "name": "Margrethe Vestager", "screen_name": "vestager"}, {"indices": [64, 73], "id_str": "2377155925", "id": 2377155925, "name": "PCPadoan", "screen_name": "PCPadoan"}, {"indices": [77, 90], "id_str": "439964641", "id": 439964641, "name": "Henri Malosse", "screen_name": "MalosseHenri"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "GoodMorningEU", "indices": [34, 48]}]}, "created_at": "Wed Nov 05 18:41:29 +0000 2014"}
{"id": 530067330488098816, "text": "D\u00e9part demain matin pour Bruxelles o\u00f9 je rencontrerai les nouveaux Commissaires europ\u00e9ens.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Nov 05 18:41:14 +0000 2014"}
{"id": 529291924612874240, "text": "Le d\u00e9put\u00e9 @RichardFerrand m'a remis ce midi son rapport sur les professions r\u00e9glement\u00e9es https://t.co/lNPmqyi44X #LoiActivit\u00e9", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [10, 25], "id_str": "438305534", "id": 438305534, "name": "Richard Ferrand", "screen_name": "RichardFerrand"}], "urls": [{"url": "https://t.co/lNPmqyi44X", "display_url": "facebook.com/EmmanuelMacron\u2026", "expanded_url": "https://www.facebook.com/EmmanuelMacron/photos/pb.1535230416709539.-2207520000.1415027726./1570994653133115/?type=3&theater", "indices": [89, 112]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LoiActivit\u00e9", "indices": [113, 125]}]}, "created_at": "Mon Nov 03 15:20:03 +0000 2014"}
{"id": 528193968526606337, "text": "RT @fhollande: Tout mon soutien aux \u00e9quipes de @radiofrance, ainsi qu'aux pompiers qui ont rapidement ma\u00eetris\u00e9 cet incendie", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 13], "id_str": "18814998", "id": 18814998, "name": "Fran\u00e7ois Hollande", "screen_name": "fhollande"}, {"indices": [47, 59], "id_str": "20230015", "id": 20230015, "name": "Radio France", "screen_name": "radiofrance"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Oct 31 14:37:10 +0000 2014"}
{"id": 527188384658104321, "text": "Echange avec l'ensemble des ambassadeurs de l'UE pour parler croissance, r\u00e9formes et investissement en Europe. http://t.co/2CWnZ5ybAy", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/2CWnZ5ybAy", "id_str": "527188383131385856", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B1DzCpJCQAAJB3L.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 258, "resize": "fit"}, "large": {"w": 632, "h": 479, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 455, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 527188383131385856, "display_url": "pic.twitter.com/2CWnZ5ybAy", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/527188384658104321/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B1DzCpJCQAAJB3L.png", "indices": [111, 133]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Oct 28 20:01:20 +0000 2014"}
{"id": 524442313582723072, "text": "En Allemagne, nous avons obtenu un vrai r\u00e9sultat : un dialogue de confiance et une volont\u00e9 de trouver des solutions communes.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Oct 21 06:09:25 +0000 2014"}
{"id": 524442276945477632, "text": "Nous devons r\u00e9former pour nous-m\u00eames, l'Allemagne peut investir pour elle-m\u00eame. C'est l'esprit de la nouvelle donne europ\u00e9enne que je porte.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Oct 21 06:09:17 +0000 2014"}
{"id": 524441486465986561, "text": "J'ai beaucoup de tristesse, c'est un grand patron que la France perd. Christophe de Margerie \u00e9tait un grand chef d'entreprise.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Oct 21 06:06:08 +0000 2014"}
{"id": 524270489888628736, "text": "RT @anandmahindra: Young Minister Macron promised change and reform. He rolled up his sleeves--exactly what France needs to do.. http://t.c\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 17], "id_str": "34197952", "id": 34197952, "name": "anand mahindra", "screen_name": "anandmahindra"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Oct 20 18:46:39 +0000 2014"}
{"id": 524213774484766720, "text": "Sans une action concert\u00e9e de la France et de l\u2019Allemagne, nous ne serons pas \u00e0 la hauteur des \u00e9v\u00e8nements. http://t.co/HZpAwnFf6j", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/HZpAwnFf6j", "id_str": "524213772844797952", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B0ZhpiTIEAAH_F4.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 191, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 576, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 337, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 524213772844797952, "display_url": "pic.twitter.com/HZpAwnFf6j", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/524213774484766720/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B0ZhpiTIEAAH_F4.png", "indices": [106, 128]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Oct 20 15:01:17 +0000 2014"}
{"id": 524191728828694529, "text": "Conf\u00e9rence de presse \u00e0 Berlin avec Michel Sapin, @sigmargabriel et Wolfgang Sch\u00e4uble. http://t.co/1huH6LBXej", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [49, 63], "id_str": "569832889", "id": 569832889, "name": "Sigmar Gabriel", "screen_name": "sigmargabriel"}], "media": [{"url": "http://t.co/1huH6LBXej", "id_str": "524191727528464384", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/B0ZNmVGIUAAW8zu.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 191, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 574, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 336, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 524191727528464384, "display_url": "pic.twitter.com/1huH6LBXej", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/524191728828694529/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/B0ZNmVGIUAAW8zu.png", "indices": [86, 108]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Oct 20 13:33:41 +0000 2014"}
{"id": 524172544531005442, "text": "RT @Min_Finances: #MichelSapin &amp; @EmmanuelMacron en route pour Berlin pour une r\u00e9union avec leurs homologues allemands #Investissement http\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 16], "id_str": "785732638677929985", "id": 785732638677929985, "name": "Brian Anderson", "screen_name": "Min_Finances"}, {"indices": [37, 52], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "MichelSapin", "indices": [18, 30]}, {"text": "Investissement", "indices": [123, 138]}]}, "created_at": "Mon Oct 20 12:17:27 +0000 2014"}
{"id": 523887137209323520, "text": "J'ai honte du d\u00e9bat europ\u00e9en qui est trop souvent men\u00e9 en France : les r\u00e9formes, nous les faisons pour nous, pas pour Bruxelles !", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sun Oct 19 17:23:21 +0000 2014"}
{"id": 523886376299683840, "text": "Les conditions sont r\u00e9unies pour qu'on puisse avancer en Europe car les int\u00e9r\u00eats de tous sont align\u00e9s : il faut relancer l'investissement.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sun Oct 19 17:20:20 +0000 2014"}
{"id": 523881186662166528, "text": "...en rendant chaque jour notre \u00e9conomie plus forte.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sun Oct 19 16:59:42 +0000 2014"}
{"id": 523881156144398336, "text": "C'est mieux de r\u00e9guler la finance quand on sait comment elle marche : la finance sans visage nous la combattons depuis le premier instant...", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sun Oct 19 16:59:35 +0000 2014"}
{"id": 523879930665242624, "text": "Acc\u00e8s aux plus jeunes, baisse des prix, meilleure organisation. 2/2", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sun Oct 19 16:54:43 +0000 2014"}
{"id": 523879844073857024, "text": "Sur les professions r\u00e9glement\u00e9es, nous ne prenons pas des mesures de suppression mais de modernisation. 1/2", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sun Oct 19 16:54:22 +0000 2014"}
{"id": 523875339093549057, "text": "La condition de l'efficacit\u00e9 de ce que nous mettons en \u0153uvre, c'est la stabilit\u00e9, car c'est comme cela qu'on pourra restaurer la croissance.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sun Oct 19 16:36:28 +0000 2014"}
{"id": 523874874821849088, "text": "Je respecte Martine Aubry qui a \u00e9t\u00e9 une grande Ministre. Mais je suis en d\u00e9saccord avec son analyse de la crise et donc ses propositions.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sun Oct 19 16:34:37 +0000 2014"}
{"id": 523871993473417216, "text": "Retrouvez-moi \u00e0 18h30 pour Le Grand Jury RTL - Le Figaro - LCI http://t.co/TGTwdqyqKA", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/TGTwdqyqKA", "display_url": "rtl.fr/direct", "expanded_url": "http://www.rtl.fr/direct", "indices": [63, 85]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sun Oct 19 16:23:10 +0000 2014"}
{"id": 522637213176455168, "text": "On redonne des droits r\u00e9els aux Fran\u00e7ais qui en ont le moins. 2/2", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Oct 16 06:36:36 +0000 2014"}
{"id": 522637088458813441, "text": "Le lib\u00e9ralisme c'est la loi du plus fort, l'esprit des r\u00e9formes que nous proposons c'est tout l'inverse. 1/2", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Oct 16 06:36:06 +0000 2014"}
{"id": 522635654078140416, "text": "Ces r\u00e9formes sont faites pour nos concitoyens : je ne pense pas \u00e0 Bruxelles en me rasant.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Oct 16 06:30:24 +0000 2014"}
{"id": 522635484775075840, "text": "Il faut de vraies r\u00e9formes pour trouver de vrais investissements, vite.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Oct 16 06:29:44 +0000 2014"}
{"id": 522635373907038208, "text": "Nous devons \u00e0 plusieurs en Europe r\u00e9ussir \u00e0 trouver une nouvelle donne pour \u00e9viter le risque de d\u00e9flation.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Oct 16 06:29:17 +0000 2014"}
{"id": 522631132354215936, "text": "Retrouvez-moi \u00e0 8h20 sur France Inter avec Patrick Cohen http://t.co/1MROxTkrzs", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/1MROxTkrzs", "display_url": "franceinter.fr/depeche-video-\u2026", "expanded_url": "http://www.franceinter.fr/depeche-video-regardez-france-inter-en-direct", "indices": [57, 79]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Oct 16 06:12:26 +0000 2014"}
{"id": 522352648318881792, "text": "Le texte sera enrichi par les n\u00e9gociations en cours et le travail des parlementaires. #LoiActivit\u00e9", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LoiActivit\u00e9", "indices": [86, 98]}]}, "created_at": "Wed Oct 15 11:45:50 +0000 2014"}
{"id": 522350739952521216, "text": "Il faut simplifier le travail le dimanche et en soir\u00e9e \u00e0 trois conditions : volontariat, accord majoritaire et compensation de salaire.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Oct 15 11:38:15 +0000 2014"}
{"id": 522348745988767744, "text": "La France a besoin de plus d'investissement public et de plus d'investissement priv\u00e9. #Investir #LoiActivit\u00e9", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Investir", "indices": [86, 95]}, {"text": "LoiActivit\u00e9", "indices": [96, 108]}]}, "created_at": "Wed Oct 15 11:30:20 +0000 2014"}
{"id": 522346223198801920, "text": "On garde ce qui marche et on r\u00e9nove ce qui ne fonctionne pas assez bien. #LoiActivit\u00e9 2/2", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LoiActivit\u00e9", "indices": [73, 85]}]}, "created_at": "Wed Oct 15 11:20:18 +0000 2014"}
{"id": 522346154147975168, "text": "Les professions r\u00e9glement\u00e9es sont embl\u00e9matiques de ma m\u00e9thode : respect, concertation, d\u00e9cision. #LoiActivit\u00e9 1/2", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LoiActivit\u00e9", "indices": [97, 109]}]}, "created_at": "Wed Oct 15 11:20:02 +0000 2014"}
{"id": 522343493990363137, "text": "Cette loi comportera trois axes : lib\u00e9rer, investir et travailler. #LoiActivit\u00e9", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LoiActivit\u00e9", "indices": [67, 79]}]}, "created_at": "Wed Oct 15 11:09:28 +0000 2014"}
{"id": 522342099719843840, "text": "Il y a une solution pour chacune de ces trois maladies : faire confiance, simplifier massivement et retrouver le sens de l'int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Oct 15 11:03:55 +0000 2014"}
{"id": 522341686744477696, "text": "La France a trois maladies : la d\u00e9fiance, la complexit\u00e9 et les corporatismes. #LoiActivit\u00e9", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LoiActivit\u00e9", "indices": [78, 90]}]}, "created_at": "Wed Oct 15 11:02:17 +0000 2014"}
{"id": 522340532673314816, "text": "La France se r\u00e9nove ; l'Europe fait un plan de relance par l'investissement. #LoiActivit\u00e9", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LoiActivit\u00e9", "indices": [77, 89]}]}, "created_at": "Wed Oct 15 10:57:42 +0000 2014"}
{"id": 522340002311974912, "text": "C'est le moment de se battre pour un New Deal europ\u00e9en. #LoiActivit\u00e9", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "LoiActivit\u00e9", "indices": [56, 68]}]}, "created_at": "Wed Oct 15 10:55:35 +0000 2014"}
{"id": 522325698607083520, "text": "Je pr\u00e9senterai dans une demi-heure les premi\u00e8res mesures du projet de loi pour l'activit\u00e9. #Egalit\u00e9DesChancesEconomiques #LoiActivit\u00e9", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "Egalit\u00e9DesChancesEconomiques", "indices": [91, 120]}, {"text": "LoiActivit\u00e9", "indices": [121, 133]}]}, "created_at": "Wed Oct 15 09:58:45 +0000 2014"}
{"id": 521625428570939392, "text": "Un immense bravo \u00e0 Jean Tirole qui fait la fiert\u00e9 de notre pays et de l'\u00e9cole d'\u00e9conomie fran\u00e7aise ! #TSE #PrixNobel #r\u00e9gulationdesmarch\u00e9s", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "TSE", "indices": [101, 105]}, {"text": "PrixNobel", "indices": [106, 116]}, {"text": "r\u00e9gulationdesmarch\u00e9s", "indices": [117, 138]}]}, "created_at": "Mon Oct 13 11:36:08 +0000 2014"}
{"id": 520645605086208001, "text": "Dans mon bureau, sp\u00e9ciale d\u00e9dicace aux #ApprentisdEvry http://t.co/YYWp25nik9", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/YYWp25nik9", "id_str": "520645603660152832", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Bzm0awQIQAAJ9VO.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 456, "resize": "fit"}, "large": {"w": 459, "h": 616, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 459, "h": 616, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 520645603660152832, "display_url": "pic.twitter.com/YYWp25nik9", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/520645605086208001/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Bzm0awQIQAAJ9VO.png", "indices": [55, 77]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "ApprentisdEvry", "indices": [39, 54]}]}, "created_at": "Fri Oct 10 18:42:40 +0000 2014"}
{"id": 520601712684720128, "text": "La France a un atout, c'est sa jeunesse. Elle a un devoir, c'est lui redonner sa place. #ApprentisdEvry http://t.co/iQaoSmwgGy", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/iQaoSmwgGy", "id_str": "520601710587543552", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/BzmMf10IAAAHyje.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 208, "resize": "fit"}, "large": {"w": 970, "h": 594, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 367, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 520601710587543552, "display_url": "pic.twitter.com/iQaoSmwgGy", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/520601712684720128/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/BzmMf10IAAAHyje.png", "indices": [104, 126]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "ApprentisdEvry", "indices": [88, 103]}]}, "created_at": "Fri Oct 10 15:48:15 +0000 2014"}
{"id": 520601103130722304, "text": "82% des apprentis ont un emploi moins d\u2019un an apr\u00e8s leur formation. Objectif : 500.000 contrats d\u2019apprentis d\u2019ici 2017. (@frebsamen)", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [121, 131], "id_str": "72276456", "id": 72276456, "name": "Fran\u00e7ois Rebsamen", "screen_name": "frebsamen"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Oct 10 15:45:49 +0000 2014"}
{"id": 520600813195239425, "text": "A Evry pour la c\u00e9r\u00e9monie de remise des dipl\u00f4mes \u00e0 plus de 1000 apprentis. #fiert\u00e9", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "fiert\u00e9", "indices": [74, 81]}]}, "created_at": "Fri Oct 10 15:44:40 +0000 2014"}
{"id": 520248533321269249, "text": "Tr\u00e8s heureux d'avoir particip\u00e9 ce matin au #congresoec. Les experts-comptables : exemples d'une profession qui a su se moderniser.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "congresoec", "indices": [43, 54]}]}, "created_at": "Thu Oct 09 16:24:50 +0000 2014"}
{"id": 519192790849556482, "text": "Merci \u00e0 @ClotildeVALTER pour la remise de son rapport sur l'avenir des CTI (Centres techniques industriels) http://t.co/UeR6rj7ImA", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [8, 23], "id_str": "400219506", "id": 400219506, "name": "Clotilde VALTER", "screen_name": "ClotildeVALTER"}], "media": [{"url": "http://t.co/UeR6rj7ImA", "id_str": "519192789767442432", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/BzSLF2wIUAAKu1B.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 186, "resize": "fit"}, "large": {"w": 917, "h": 501, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 328, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 519192789767442432, "display_url": "pic.twitter.com/UeR6rj7ImA", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/519192790849556482/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/BzSLF2wIUAAKu1B.png", "indices": [108, 130]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Mon Oct 06 18:29:42 +0000 2014"}
{"id": 518089397137575936, "text": ".@peterfenton Great to meet you too, hope you\u2019ll come and invest in France ! See you soon at @leweb (cc @LaFrenchTech)", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [1, 13], "id_str": "5251831", "id": 5251831, "name": "Peter Fenton", "screen_name": "peterfenton"}, {"indices": [93, 99], "id_str": "10944002", "id": 10944002, "name": "LeWeb", "screen_name": "leweb"}, {"indices": [104, 117], "id_str": "2205307848", "id": 2205307848, "name": "La French Tech", "screen_name": "LaFrenchTech"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Oct 03 17:25:12 +0000 2014"}
{"id": 517952632292655104, "text": "RT @Renault_Live: We received a very special visit this morning! @Elysee @fhollande &amp; @emmanuelmacron #MondialAuto #Renault http://t.co/O0O\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 16], "id_str": "3256480000", "id": 3256480000, "name": "Renault", "screen_name": "Renault_live"}, {"indices": [65, 72], "id_str": "16717501", "id": 16717501, "name": "\u00c9lys\u00e9e", "screen_name": "Elysee"}, {"indices": [73, 83], "id_str": "18814998", "id": 18814998, "name": "Fran\u00e7ois Hollande", "screen_name": "fhollande"}, {"indices": [90, 105], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "MondialAuto", "indices": [106, 118]}, {"text": "Renault", "indices": [119, 127]}]}, "created_at": "Fri Oct 03 08:21:45 +0000 2014"}
{"id": 517400599068147712, "text": "RT @CaroleDelga: #ActionDeGroupe lanc\u00e9e aujourd'hui, une avanc\u00e9e majeure de la #LoiConso pr le pouvoir d'achat http://t.co/rn7JGGODxR http:\u2026", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [3, 15], "id_str": "518368742", "id": 518368742, "name": "Carole Delga", "screen_name": "CaroleDelga"}], "urls": [{"url": "http://t.co/rn7JGGODxR", "display_url": "gouvernement.fr/action/la-loi-\u2026", "expanded_url": "http://www.gouvernement.fr/action/la-loi-consommation", "indices": [111, 133]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "ActionDeGroupe", "indices": [17, 32]}, {"text": "LoiConso", "indices": [79, 88]}]}, "created_at": "Wed Oct 01 19:48:10 +0000 2014"}
{"id": 517253996621598720, "text": "Les investissements japonais en 3 mots : dur\u00e9e, fid\u00e9lit\u00e9, diversit\u00e9. Je veux poursuivre et intensifier la coop\u00e9ration entre nos deux pays.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Oct 01 10:05:37 +0000 2014"}
{"id": 517253948957536256, "text": "Allocution devant le club des investisseurs japonais en France : le Japon est de loin le premier investisseur asiatique dans notre pays.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Oct 01 10:05:26 +0000 2014"}
{"id": 516973167236366336, "text": "Je salue les efforts accomplis par les salari\u00e9s et par le management pour repartir de l'avant apr\u00e8s de trop longues ann\u00e9es de crise.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Sep 30 15:29:42 +0000 2014"}
{"id": 516972983085465601, "text": "Je suis \u00e0 Sandouville pour visiter l'usine Renault : FIAT a choisi ce site pour produire 20.000 Scudo par an d\u00e8s 2016 http://t.co/U7EouMzEeh", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/U7EouMzEeh", "id_str": "516972981344415745", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/ByyoL_-CMAEuVBN.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 284, "resize": "fit"}, "large": {"w": 728, "h": 608, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 501, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 516972981344415745, "display_url": "pic.twitter.com/U7EouMzEeh", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/516972983085465601/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/ByyoL_-CMAEuVBN.png", "indices": [118, 140]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Sep 30 15:28:58 +0000 2014"}
{"id": 516920125916995584, "text": "Le travail continue pour qu\u2019il soit plus facile pour les entreprises \u00e9trang\u00e8res d\u2019investir et de cr\u00e9er des emplois en France. #attractivit\u00e9", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "attractivit\u00e9", "indices": [126, 139]}]}, "created_at": "Tue Sep 30 11:58:56 +0000 2014"}
{"id": 516920074134122496, "text": "Bienvenue \u00e0 nouveau en France \u00e0 Hexcel qui a choisi Roussillon (38) pour investir 200 millions de $ : 120 emplois cr\u00e9\u00e9s !", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Sep 30 11:58:44 +0000 2014"}
{"id": 516884072543834112, "text": "Chez PSA ce matin o\u00f9 l'on construit la mobilit\u00e9 de demain avec un v\u00e9hicule 2 litres / 100 km. http://t.co/2jzU1nErAY", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/2jzU1nErAY", "id_str": "516884071016701952", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/ByxXUvMCIAAHDx6.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 533, "resize": "fit"}, "large": {"w": 415, "h": 650, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 415, "h": 650, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 516884071016701952, "display_url": "pic.twitter.com/2jzU1nErAY", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/516884072543834112/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/ByxXUvMCIAAHDx6.png", "indices": [94, 116]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Sep 30 09:35:40 +0000 2014"}
{"id": 515511187426263040, "text": "Drapeaux en berne \u00e0 Bercy en hommage \u00e0 Herv\u00e9 Gourdel. Je pense \u00e0 sa femme, ses enfants et ses proches. EM http://t.co/ScaWWnRLJw", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/ScaWWnRLJw", "id_str": "515511185287176192", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Byd2sRTIYAAYAnC.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 193, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 580, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 340, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 515511185287176192, "display_url": "pic.twitter.com/ScaWWnRLJw", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/515511187426263040/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Byd2sRTIYAAYAnC.png", "indices": [106, 128]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Sep 26 14:40:19 +0000 2014"}
{"id": 515062245274165248, "text": "Premier conseil Comp\u00e9titivit\u00e9 \u00e0 Bruxelles http://t.co/09syJe682E", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/09syJe682E", "source_status_id": 515053074508156928, "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 444, "resize": "fit"}, "large": {"w": 870, "h": 1136, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 783, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "source_status_id_str": "515053074508156928", "indices": [42, 64], "id_str": "515053074340409344", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/ByXWCtCIcAABWAX.jpg", "source_user_id": 260743284, "type": "photo", "source_user_id_str": "260743284", "display_url": "pic.twitter.com/09syJe682E", "expanded_url": "https://twitter.com/RPFranceUE/status/515053074508156928/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/ByXWCtCIcAABWAX.jpg", "id": 515053074340409344}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Thu Sep 25 08:56:23 +0000 2014"}
{"id": 513379832957534210, "text": "RT @dreaminmusic3: @_Bercy_ @EmmanuelMacron @WIFIlles93 #becausegirlscan http://t.co/mOHWKXyqTk", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [19, 27], "id_str": "93644596", "id": 93644596, "name": "Minist\u00e8res de Bercy", "screen_name": "_Bercy_"}, {"indices": [28, 43], "id_str": "1976143068", "id": 1976143068, "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sat Sep 20 17:31:05 +0000 2014"}
{"id": 512994114787614720, "text": "Rdv demain apr\u00e8s-midi dans mon bureau \u00e0 Bercy \u00e0 tous ceux qui le souhaitent \u00e0 l\u2019occasion des journ\u00e9es du patrimoine. #OuvrirBercy #jep", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "OuvrirBercy", "indices": [117, 129]}, {"text": "jep", "indices": [130, 134]}]}, "created_at": "Fri Sep 19 15:58:22 +0000 2014"}
{"id": 512240802828124160, "text": "Deux regrets \u00e0 propos de ce matin. http://t.co/CI7NE1XexY", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/CI7NE1XexY", "display_url": "dailymotion.com/video/x26526x_\u2026", "expanded_url": "http://www.dailymotion.com/video/x26526x_mes-excuses-vont-aux-salaries-que-j-ai-pu-blesser-avec-ces-propos_news", "indices": [35, 57]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Sep 17 14:04:59 +0000 2014"}
{"id": 512126682086776832, "text": "Il n'y a pas de tabou. Mais il ne s'agit plus de dire, il s'agit de faire. #E1Matin", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "E1Matin", "indices": [75, 83]}]}, "created_at": "Wed Sep 17 06:31:30 +0000 2014"}
{"id": 512126385499156481, "text": "L'objectif de la loi que je porte est de cr\u00e9er de l'activit\u00e9 : tout ce qu'on fera sera perceptible par les Fran\u00e7ais.  #E1Matin", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "E1Matin", "indices": [118, 126]}]}, "created_at": "Wed Sep 17 06:30:19 +0000 2014"}
{"id": 512125804785176577, "text": "Notre objectif c'est d'aider les professions r\u00e9glement\u00e9es \u00e0 se moderniser pour rendre les choses plus faciles dans ce pays. #E1Matin", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "E1Matin", "indices": [124, 132]}]}, "created_at": "Wed Sep 17 06:28:01 +0000 2014"}
{"id": 512125669019750401, "text": "Il faut \u00eatre clair, dire ce qu'on fait et ce qu'on ne fait pas, tr\u00e8s vite. #E1Matin", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "E1Matin", "indices": [75, 83]}]}, "created_at": "Wed Sep 17 06:27:28 +0000 2014"}
{"id": 512125460407676928, "text": "Ma m\u00e9thode c'est d'abord \u00eatre pragmatique, r\u00e9pondre aux probl\u00e8mes des Fran\u00e7ais au quotidien. #E1Matin", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "E1Matin", "indices": [93, 101]}]}, "created_at": "Wed Sep 17 06:26:39 +0000 2014"}
{"id": 512125380338393089, "text": "Les commentaires sur moi, je n'ai pas en plus \u00e0 les commenter. Ceux qui sont d\u00e9sobligeants me donnent encore plus d'\u00e9nergie. #E1Matin", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "E1Matin", "indices": [125, 133]}]}, "created_at": "Wed Sep 17 06:26:20 +0000 2014"}
{"id": 512125227430871041, "text": "L'impopularit\u00e9 vient du manque de r\u00e9sultats, nous n'avons pas assez r\u00e9form\u00e9 et on paye \"cash\" une d\u00e9cennie perdue. #E1Matin", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "E1Matin", "indices": [115, 123]}]}, "created_at": "Wed Sep 17 06:25:43 +0000 2014"}
{"id": 512124817123074048, "text": "Il n'y a pas d'autre choix que d'avancer, et agir pour r\u00e9former l'\u00e9conomie. #E1Matin", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "E1Matin", "indices": [76, 84]}]}, "created_at": "Wed Sep 17 06:24:05 +0000 2014"}
{"id": 512100517460602880, "text": "Retrouvez-moi \u00e0 08h20 en direct sur Europe 1 au micro de Jean-Pierre Elkabbach. http://t.co/t4tYPXNwZQ #E1Matin", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/t4tYPXNwZQ", "display_url": "europe1.fr/direct-audio", "expanded_url": "http://www.europe1.fr/direct-audio", "indices": [80, 102]}], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "E1Matin", "indices": [103, 111]}]}, "created_at": "Wed Sep 17 04:47:32 +0000 2014"}
{"id": 511930730658934784, "text": "Un vote qui engage notre responsabilit\u00e9 devant les Fran\u00e7ais. Notre seule et unique boussole : r\u00e9ussir le #redressement du pays. #DPG", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "redressement", "indices": [105, 118]}, {"text": "DPG", "indices": [128, 132]}]}, "created_at": "Tue Sep 16 17:32:52 +0000 2014"}
{"id": 510379049802530816, "text": "Avec les 22 commissaires au redressement productif, qui fournissent un travail remarquable pour pr\u00e9server l'emploi. http://t.co/qN0gFzesT9", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/qN0gFzesT9", "id_str": "510379047734358017", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/BxU7CjECMAElUE1.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 233, "resize": "fit"}, "large": {"w": 981, "h": 673, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 412, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 510379047734358017, "display_url": "pic.twitter.com/qN0gFzesT9", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/510379049802530816/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/BxU7CjECMAElUE1.png", "indices": [116, 138]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Fri Sep 12 10:47:02 +0000 2014"}
{"id": 509798362686967808, "text": "Avec @ChTaubira, nous travaillerons ensemble sur les professions r\u00e9glement\u00e9es. Mots d'ordre : \u00e9coute et concertation.", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [5, 15], "id_str": "93484066", "id": 93484066, "name": "Christiane Taubira", "screen_name": "ChTaubira"}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Sep 10 20:19:35 +0000 2014"}
{"id": 509747344913727488, "text": "Premi\u00e8re s\u00e9ance de questions au Gouvernement aujourd'hui, et donc premi\u00e8re r\u00e9ponse au d\u00e9put\u00e9 Jacques Kossowski (UMP) https://t.co/XEwTDqWJlD", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/XEwTDqWJlD", "display_url": "facebook.com/EmmanuelMacron\u2026", "expanded_url": "https://www.facebook.com/EmmanuelMacron/posts/1546632775569303", "indices": [117, 140]}], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Wed Sep 10 16:56:52 +0000 2014"}
{"id": 508201859702853632, "text": "Nous sommes tous sur le m\u00eame bateau : il est temps que l'on rame tous dans le m\u00eame sens. J'en serai le garant.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sat Sep 06 10:35:39 +0000 2014"}
{"id": 508197488021749760, "text": "Tous ensemble, vous avez montr\u00e9 qu'il ne sert \u00e0 rien de d\u00e9sesp\u00e9rer tant que tout n'a pas \u00e9t\u00e9 tent\u00e9.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sat Sep 06 10:18:17 +0000 2014"}
{"id": 508197145292603392, "text": "L'engagement d'Arnaud Montebourg pour la sauvegarde de ce site a \u00e9t\u00e9 total, continu et exemplaire.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sat Sep 06 10:16:55 +0000 2014"}
{"id": 508194689317888000, "text": "Je vais m'exprimer dans un instant \u00e0 l'occasion de ma visite de l'usine Trimet en Savoie.", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sat Sep 06 10:07:10 +0000 2014"}
{"id": 508186580860035072, "text": "Red\u00e9marrage solennel d'une ligne de production ferm\u00e9e depuis 5 ans. #BeauTravail http://t.co/UI21WFWtpm", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/UI21WFWtpm", "id_str": "508186579060682752", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Bw1xAEyIcAAdJm4.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 281, "resize": "fit"}, "large": {"w": 892, "h": 737, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 496, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 508186579060682752, "display_url": "pic.twitter.com/UI21WFWtpm", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/508186580860035072/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Bw1xAEyIcAAdJm4.png", "indices": [81, 103]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "BeauTravail", "indices": [68, 80]}]}, "created_at": "Sat Sep 06 09:34:57 +0000 2014"}
{"id": 508181658701660160, "text": "Visite de Trimet qui a repris il y a 1 an avec EDF le site RTA de St-Jean-de-Maurienne en conservant tous les emplois http://t.co/pOBJRs3GUp", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/pOBJRs3GUp", "id_str": "508181656679620608", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Bw1shjfCIAAe72n.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 416, "resize": "fit"}, "large": {"w": 597, "h": 731, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 597, "h": 731, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "id": 508181656679620608, "display_url": "pic.twitter.com/pOBJRs3GUp", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/508181658701660160/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Bw1shjfCIAAe72n.png", "indices": [118, 140]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sat Sep 06 09:15:23 +0000 2014"}
{"id": 508119759825944577, "text": "En route pour la Savoie, beaucoup de monde d\u00e9j\u00e0 debout ! http://t.co/Iq8giXPT4c", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/Iq8giXPT4c", "id_str": "508119758345342976", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Bw00OmOIEAAp4hH.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 248, "resize": "fit"}, "large": {"w": 821, "h": 599, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 438, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 508119758345342976, "display_url": "pic.twitter.com/Iq8giXPT4c", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/508119759825944577/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Bw00OmOIEAAp4hH.png", "indices": [57, 79]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Sat Sep 06 05:09:25 +0000 2014"}
{"id": 506808082127912960, "text": "En compagnie des salari\u00e9s d'Acome avec les secr\u00e9taires d'Etat @CaroleDelga et @AxelleLemaire http://t.co/gAsKlK6eaH", "entities": {"user_mentions": [{"indices": [62, 74], "id_str": "518368742", "id": 518368742, "name": "Carole Delga", "screen_name": "CaroleDelga"}, {"indices": [78, 92], "id_str": "116063765", "id": 116063765, "name": "Axelle Lemaire", "screen_name": "axellelemaire"}], "media": [{"url": "http://t.co/gAsKlK6eaH", "id_str": "506808080110481409", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/BwiLQ4BIcAEiGeX.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 190, "resize": "fit"}, "large": {"w": 970, "h": 541, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 335, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 506808080110481409, "display_url": "pic.twitter.com/gAsKlK6eaH", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/506808082127912960/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/BwiLQ4BIcAEiGeX.png", "indices": [93, 115]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Sep 02 14:17:17 +0000 2014"}
{"id": 506775270561701888, "text": "D\u00e9jeuner avec les salari\u00e9s de la Scop Acome http://t.co/exspLKebwV", "entities": {"user_mentions": [], "media": [{"url": "http://t.co/exspLKebwV", "id_str": "506775268543844352", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Bwhta_aCUAAFGqS.png", "sizes": {"small": {"w": 340, "h": 227, "resize": "fit"}, "large": {"w": 923, "h": 615, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 400, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "type": "photo", "id": 506775268543844352, "display_url": "pic.twitter.com/exspLKebwV", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/506775270561701888/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Bwhta_aCUAAFGqS.png", "indices": [44, 66]}], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": []}, "created_at": "Tue Sep 02 12:06:54 +0000 2014"}
{"id": 505321590515826688, "text": "Bienvenue sur mon (unique) compte Twitter. Pour le moment je travaille et je m'organise, je vous retrouve ici tr\u00e8s bient\u00f4t. #AuBoulot", "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "symbols": [], "hashtags": [{"text": "AuBoulot", "indices": [124, 133]}]}, "created_at": "Fri Aug 29 11:50:30 +0000 2014"}
